{
  "id": 101848753,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.926858,38.273571,-0.926858,38.273571",
    "geom:latitude":38.273571,
    "geom:longitude":-0.926858,
    "gn:population":1058,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.946858,38.253571,-0.906858,38.293571",
    "lbl:latitude":38.273571,
    "lbl:longitude":-0.926858,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":38.273571,
    "mps:longitude":-0.926858,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 dels Frares"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0646\u062f\u0648\u0646 \u062f \u0644\u0648\u0633 \u0641\u0631\u0627\u06cc\u0644\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 dels Frares"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Fond\u00f3 dels Frares",
        "el Fond\u00f3 dels Frares"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fond\u00f3 dels Frares"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "El Fond\u00f3 dels Frares"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 dels Frares"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0646\u062f\u0648\u0646 \u062f \u0644\u0648\u0633 \u0641\u0631\u0627\u06cc\u0644\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041e\u043d\u0434\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u0424\u0440\u0430\u0439\u043b\u0435\u0441"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 dels Frares"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043d\u0434\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u0424\u0440\u0430\u0439\u043b\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Hondon de Los Frailes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de Los Frailes",
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "El Fond\u00f3 dels Frares"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e\u043d\u0434\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u0424\u0440\u0430\u0439\u043b\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de los Frailes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7fc1\u4e1c\u5fb7\u6d1b\u65af\u592b\u8d56\u83b1\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Alicante",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Hond\u00f3n de los Frailes",
    "qs:loc_alt":"Hondon de los Frailes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":92,
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329427,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08394b94-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2516655,
        "gp:id":762241,
        "qs_pg:id":1257783,
        "wd:id":"Q1985343",
        "wk:page":"Hond\u00f3n de los Frailes"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"40351a99dc23389ab8a44b1fe13e0789",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329427,
            "locality_id":101848753,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":101848753,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877911,
    "wof:name":"Hond\u00f3n de los Frailes",
    "wof:parent_id":404329427,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1058,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.926858,
    38.273571,
    -0.926858,
    38.273571
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.926858,38.273571],"type":"Point"}
}