{
  "id": 101874755,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.505557,41.576274,2.505557,41.576274",
    "geom:latitude":41.576274,
    "geom:longitude":2.505557,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.485557,41.556274,2.525557,41.596274",
    "lbl:latitude":41.576274,
    "lbl:longitude":2.505557,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.576274,
    "mps:longitude":2.505557,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646\u062a \u062f\u064a \u0645\u0648\u0646\u062a\u0627\u0644\u062a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0628\u06cc\u0633\u0646\u06a9 \u062f \u0645\u0646\u062a\u0627\u0644\u062a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0628\u06cc\u0633\u0646\u06a9 \u062f \u0645\u0646\u062a\u0627\u0644\u062a"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054e\u056b\u057d\u0565\u0576\u057f\u0565 \u0564\u0565 \u0544\u0578\u0576\u057f\u0561\u056c\u057f"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u0442"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sant Visens de Montaltas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u0442"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Sant Vicenc de Montalt"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
        "San Vicente de Montalt"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "S Vicente de Mont-Alt",
        "S. Vicente de Mont-Alt",
        "San Vicente de Mont-Alt"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0411\u0456\u0441\u0435\u043d\u0441-\u0434\u0430-\u041c\u0443\u043d\u0442\u0430\u043b"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u7ef4\u68ee\u65af\u65af\u5fb7\u8499\u5854\u5c14\u7279"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "qs:loc_alt":"Sant Vicenc de Montalt",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":186,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331467,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08423df8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3109440,
        "gp:id":773470,
        "qs_pg:id":996844,
        "wd:id":"Q12095"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"caf393d08a1b3d646a054247595e0c93",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331467,
            "locality_id":101874755,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101874755,
    "wof:lastmodified":1603260592,
    "wof:name":"Sant Vicen\u00e7 de Montalt",
    "wof:parent_id":404331467,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.505557,
    41.576274,
    2.505557,
    41.576274
],
  "geometry": {"coordinates":[2.505557,41.576274],"type":"Point"}
}