{
  "id": 1125927023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.30039,43.22572,-4.30039,43.22572",
    "geom:latitude":43.22572,
    "geom:longitude":-4.30039,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.32039,43.20572,-4.28039,43.24572",
    "lbl:latitude":43.22572,
    "lbl:longitude":-4.30039,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0628\u0648\u064a\u0631\u0646\u064a\u062c\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0628\u0648\u064a\u0631\u0646\u064a\u062c\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0443\u044d\u0440\u043d\u0438\u0433\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u0562\u0578\u0582\u0565\u0580\u0576\u056b\u0563\u0561"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10d1\u10e3\u10d4\u10e0\u10dc\u10d8\u10d2\u10d0"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0443\u044d\u0440\u043d\u0438\u0433\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0443\u044d\u0440\u043d\u0438\u0433\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0443\u0435\u0440\u043d\u0456\u0433\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cabu\u00e9rniga"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u6b66\u57c3\u5c14\u5c3c\u52a0"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3106637,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Valle de Cabu\u00e9rniga",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Cantabria",
    "qs_pg:photos":88,
    "qs_pg:photos_1k":18,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":88,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":182016,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776764,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Cantabria",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682833,
        102191581,
        404342069,
        85633129,
        404227371
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3106637,
        "gp:id":776764,
        "qs_pg:id":182016,
        "wd:id":"Q1443946"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296675,
    "wof:geomhash":"dcb74da2609fcd564206a924c4b0e84b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342069,
            "locality_id":1125927023,
            "macroregion_id":404227371,
            "region_id":85682833
        }
    ],
    "wof:id":1125927023,
    "wof:lastmodified":1690878393,
    "wof:name":"Valle de Cabu\u00e9rniga",
    "wof:parent_id":404342069,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.30039,
    43.22572,
    -4.30039,
    43.22572
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.30039,43.22572],"type":"Point"}
}