{
  "id": 1125790977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4199,40.20268,-0.4199,40.20268",
    "geom:latitude":40.20268,
    "geom:longitude":-0.4199,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":432,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.4399,40.18268,-0.3999,40.22268",
    "lbl:latitude":40.20268,
    "lbl:longitude":-0.4199,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0647\u064a\u0631\u0645\u0648\u0633\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villafermosa"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0647\u064a\u0631\u0645\u0648\u0633\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilafermosa"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u044d\u0440\u043c\u043e\u0441\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10da\u10d8\u10d0\u10d4\u10e0\u10db\u10dd\u10e1\u10d0-\u10d3\u10d4\u10da-\u10e0\u10d8\u10dd"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u044d\u0440\u043c\u043e\u0441\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villahermosa del Rio"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u044d\u0440\u043c\u043e\u0441\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0435\u0440\u043c\u043e\u0441\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Villahermosa"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villahermosa del R\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u57c3\u5c14\u83ab\u8428\u5fb7\u5c14\u91cc\u5965"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105555,
    "qs_pg:gn_pop":432,
    "qs_pg:name":"Villahermosa del R\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":105,
    "qs_pg:photos_1k":21,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":105,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":480465,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777767,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682685,
        102191581,
        404333377,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105555,
        "gp:id":777767,
        "qs_pg:id":480465,
        "wd:id":"Q605274"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290863,
    "wof:geomhash":"8e0321e2fd017dcc1bbabc70416e9c21",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333377,
            "locality_id":1125790977,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682685
        }
    ],
    "wof:id":1125790977,
    "wof:lastmodified":1690879495,
    "wof:name":"Villahermosa del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404333377,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":432,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4199,
    40.20268,
    -0.4199,
    40.20268
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4199,40.20268],"type":"Point"}
}