{
  "id": 1125808509,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.63759,40.33135,-5.63759,40.33135",
    "geom:latitude":40.33135,
    "geom:longitude":-5.63759,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":156,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.65759,40.31135,-5.61759,40.35135",
    "lbl:latitude":40.33135,
    "lbl:longitude":-5.63759,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0648\u0644\u0627\u0646\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0648\u0644\u0627\u0646\u0627 \u062f\u0649 \u0627\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0644\u0627\u0646\u0627 \u062f \u0622\u0628\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043b\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0644\u0627\u0646\u0627 \u062f \u0622\u0628\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10dd\u10da\u10d0\u10dc\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10d5\u10d8\u10da\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043b\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043b\u0430\u043d\u0430 \u0434\u0435 \u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043b\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043b\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u043b\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Solana de \u00c1vila"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7d22\u62c9\u7eb3\u5fb7\u4e9a\u7ef4\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6355833,
    "qs_pg:gn_pop":156,
    "qs_pg:name":"Solana de Avila",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":58,
    "qs_pg:photos_1k":12,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":58,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1083246,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":779360,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330281,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6355833,
        "gp:id":779360,
        "qs_pg:id":1083246,
        "wd:id":"Q1628144"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291559,
    "wof:geomhash":"e39dcbbb5cee05ab5702d9d7f46fe5bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330281,
            "locality_id":1125808509,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125808509,
    "wof:lastmodified":1690878725,
    "wof:name":"Solana de Avila",
    "wof:parent_id":404330281,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":140,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.63759,
    40.33135,
    -5.63759,
    40.33135
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.63759,40.33135],"type":"Point"}
}