{
  "id": 1125929345,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.08836,42.87136,-4.08836,42.87136",
    "geom:latitude":42.87136,
    "geom:longitude":-4.08836,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":336,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.10836,42.85136,-4.06836,42.89136",
    "lbl:latitude":42.87136,
    "lbl:longitude":-4.08836,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0628\u0631\u0627\u062f\u0648 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0628\u0631\u0627\u062f\u0648 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u0440\u0430\u0434\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u057a\u0580\u0561\u0564\u0578 \u0564\u0565\u056c \u054c\u056b\u0578"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30eb\u30c7\u30d7\u30e9\u30c9\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30ea\u30aa"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u0440\u0430\u0434\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u0440\u0430\u0434\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u0440\u0430\u0434\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valdeprado del R\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6ee8\u6cb3\u5df4\u5c14\u5fb7\u666e\u62c9\u591a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3106819,
    "qs_pg:gn_pop":336,
    "qs_pg:name":"Valdeprado del R\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Cantabria",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":396515,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776615,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Cantabria",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682833,
        102191581,
        404342249,
        85633129,
        404227371
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3106819,
        "gp:id":776615,
        "qs_pg:id":396515,
        "wd:id":"Q1641172"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296750,
    "wof:geomhash":"68a22475622c6d521a02a9d3e250d1ee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342249,
            "locality_id":1125929345,
            "macroregion_id":404227371,
            "region_id":85682833
        }
    ],
    "wof:id":1125929345,
    "wof:lastmodified":1690878401,
    "wof:name":"Valdeprado del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404342249,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":336,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.08836,
    42.87136,
    -4.08836,
    42.87136
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.08836,42.87136],"type":"Point"}
}