{
  "id": 101773139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000173,
    "geom:area_square_m":1557203.961674,
    "geom:bbox":"-3.777846,43.431639,-3.754363,43.449447",
    "geom:latitude":43.442016,
    "geom:longitude":-3.765082,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":43.443217,
    "lbl:longitude":-3.76526,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":43.443217,
    "mps:longitude":-3.76526,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u062f\u0631\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30da\u30c9\u30ec\u30fc\u30cb\u30e3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0434\u0440\u0435\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Pedrena",
        "Pedrenya"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pedre\u00f1a"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Cantabria",
    "qs:a1r":"0Cantabria",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Marina de Cudeyo",
    "qs:la_lc":"*ES6639040",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pedre\u00f1a",
    "qs:loc_alt":"Pedrena",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":666,
    "wof:belongsto":[
        85682833,
        102191581,
        404342131,
        85633129,
        404227371
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083f4e68-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3114118,
        "gp:id":769664,
        "qs_pg:id":315875,
        "wd:id":"Q3754560",
        "wk:page":"Pedre\u00f1a"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e9fe2524685d04e8f813ba95f762a1e9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342131,
            "locality_id":101773139,
            "macroregion_id":404227371,
            "region_id":85682833
        }
    ],
    "wof:id":101773139,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690878109,
    "wof:name":"Pedre\u00f1a",
    "wof:parent_id":404342131,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.777846,
    43.431639,
    -3.754363,
    43.449447
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.769865,43.449447],[-3.769653,43.448562],[-3.768436,43.448727],[-3.768224,43.447842],[-3.767007,43.448007],[-3.766796,43.447121],[-3.757062,43.44844],[-3.75685,43.447555],[-3.755634,43.44772],[-3.754363,43.442408],[-3.75558,43.442243],[-3.755157,43.440473],[-3.758806,43.439979],[-3.758595,43.439093],[-3.761028,43.438764],[-3.761239,43.439649],[-3.767322,43.438825],[-3.766686,43.436169],[-3.769119,43.435839],[-3.768907,43.434954],[-3.770124,43.434789],[-3.7697,43.433019],[-3.772133,43.432689],[-3.771921,43.431804],[-3.773137,43.431639],[-3.773985,43.435179],[-3.777634,43.434684],[-3.777846,43.43557],[-3.77663,43.435735],[-3.776842,43.43662],[-3.771976,43.43728],[-3.7724,43.43905],[-3.769967,43.43938],[-3.77145,43.445576],[-3.770234,43.445741],[-3.770869,43.448397],[-3.772086,43.448232],[-3.772298,43.449117],[-3.769865,43.449447]]],"type":"Polygon"}
}