{
  "id": 1125796135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.81911,42.47735,-3.81911,42.47735",
    "geom:latitude":42.47735,
    "geom:longitude":-3.81911,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":561,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.83911,42.45735,-3.79911,42.49735",
    "lbl:latitude":42.47735,
    "lbl:longitude":-3.81911,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u064a \u062f\u064a \u0633\u0627\u0646\u062a\u064a\u0628\u0627\u0646\u064a\u064a\u0632"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u0649 \u062f\u0649 \u0633\u0627\u0646\u062a\u064a\u0628\u0627\u0646\u064a\u064a\u0632"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u06cc\u0647 \u062f \u0633\u0627\u0646\u062a\u06cc\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u06cc\u0647 \u062f \u0633\u0627\u0646\u062a\u06cc\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0454-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0456\u0431\u0430\u043d\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valle de Santib\u00e1\u00f1ez"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5217\u5fb7\u6851\u8482\u74e6\u6d85\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6356692,
    "qs_pg:gn_pop":561,
    "qs_pg:name":"Valle de Santib\u00e1\u00f1ez",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1163667,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":22661195,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332495,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6356692,
        "gp:id":22661195,
        "qs_pg:id":1163667,
        "wd:id":"Q1656698"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291055,
    "wof:geomhash":"b83a0dd398cb78ff413908973fc1d733",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332495,
            "locality_id":1125796135,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125796135,
    "wof:lastmodified":1690879502,
    "wof:name":"Valle de Santib\u00e1\u00f1ez",
    "wof:parent_id":404332495,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":544,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.81911,
    42.47735,
    -3.81911,
    42.47735
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.81911,42.47735],"type":"Point"}
}