{
  "id": 101770783,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000039,
    "geom:area_square_m":349364.484929,
    "geom:bbox":"-6.834511,43.546324,-6.825169,43.558999",
    "geom:latitude":43.55187,
    "geom:longitude":-6.829876,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":43.549621,
    "lbl:longitude":-6.827859,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":43.549621,
    "mps:longitude":-6.827859,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ast_x_preferred":[
        "A Carid\u00e1"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "A Carid\u00e1"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Caridad"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "A Carid\u00e1"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "A Carid\u00e1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "A Carid\u00e1"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Caridad"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "A Carid\u00e1"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "A Carid\u00e1"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Caridad"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "A Carid\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Caridad"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06a9\u0627\u0631\u06cc\u0688\u0627\u0688"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Asturias",
    "qs:a1r":"0Principado de Asturias",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Franco, El",
    "qs:la_lc":"*ES6333023",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Caridad,La",
    "qs:loc_alt":"Caridad,La",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682805,
        102191581,
        404340331,
        85633129,
        404227365
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3119885,
        "gp:id":763165,
        "qs_pg:id":270672,
        "wd:id":"Q837797",
        "wk:page":"La Caridad"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"bfcc1d8c6a759799bdf94b67e77d2af2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340331,
            "locality_id":101770783,
            "macroregion_id":404227365,
            "region_id":85682805
        }
    ],
    "wof:id":101770783,
    "wof:lastmodified":1690877588,
    "wof:name":"Caridad,La",
    "wof:parent_id":404340331,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.834511,
    43.546324,
    -6.825169,
    43.558999
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-6.831656,43.556843],[-6.830359,43.55246],[-6.829148,43.552661],[-6.828888,43.551785],[-6.827677,43.551986],[-6.827418,43.55111],[-6.826207,43.551311],[-6.825169,43.547804],[-6.82638,43.547603],[-6.826121,43.546727],[-6.828543,43.546324],[-6.82984,43.550707],[-6.832262,43.550304],[-6.832781,43.552057],[-6.833992,43.551856],[-6.834511,43.553609],[-6.8333,43.553811],[-6.833559,43.554687],[-6.832348,43.554888],[-6.833127,43.557518],[-6.831915,43.557719],[-6.832175,43.558596],[-6.829752,43.558999],[-6.829493,43.558122],[-6.830704,43.557921],[-6.830445,43.557044],[-6.831656,43.556843]]],"type":"Polygon"}
}