{
  "id": 1125896401,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.4184,42.41518,-3.4184,42.41518",
    "geom:latitude":42.41518,
    "geom:longitude":-3.4184,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":65,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.4384,42.39518,-3.3984,42.43518",
    "lbl:latitude":42.41518,
    "lbl:longitude":-3.4184,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0633\u0643\u0648\u0632\u0627 \u0644\u0627 \u0633\u0648\u0645\u0628\u0631\u0627\u064a\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0633\u0643\u0648\u0632\u0627 \u0644\u0627 \u0633\u0648\u0645\u0628\u0631\u0627\u064a\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0626\u0633\u06a9\u0648\u0633\u0627 \u0644\u0627 \u0633\u0645\u0628\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u044d\u0441\u043a\u0443\u0441\u0430-\u043b\u0430-\u0421\u043e\u043c\u0431\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0626\u0633\u06a9\u0648\u0633\u0627 \u0644\u0627 \u0633\u0645\u0628\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30b8\u30e3\u30a8\u30b9\u30af\u30b5\u30fb\u30e9\u30fb\u30bd\u30f3\u30d6\u30ea\u30a2"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u044d\u0441\u043a\u0443\u0441\u0430-\u043b\u0430-\u0421\u043e\u043c\u0431\u0440\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u044d\u0441\u043a\u0443\u0441\u0430-\u043b\u0430-\u0421\u043e\u043c\u0431\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0435\u0441\u043a\u0443\u0441\u0430-\u043b\u0430-\u0421\u043e\u043c\u0431\u0440\u0456\u044f"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villaescusa la Sombr\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u827e\u65af\u5e93\u8428\u62c9\u677e\u592b\u91cc\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105641,
    "qs_pg:gn_pop":65,
    "qs_pg:name":"Villaescusa la Sombr\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1262242,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777669,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332405,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105641,
        "gp:id":777669,
        "qs_pg:id":1262242,
        "wd:id":"Q1642428"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295590,
    "wof:geomhash":"1c6e91e3b6c07b2c08e3bad1f48b48a4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332405,
            "locality_id":1125896401,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125896401,
    "wof:lastmodified":1690878709,
    "wof:name":"Villaescusa la Sombr\u00eda",
    "wof:parent_id":404332405,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":65,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.4184,
    42.41518,
    -3.4184,
    42.41518
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.4184,42.41518],"type":"Point"}
}