{
  "id": 1126041043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.34579,41.53584,-3.34579,41.53584",
    "geom:latitude":41.53584,
    "geom:longitude":-3.34579,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":76,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.36579,41.51584,-3.32579,41.55584",
    "lbl:latitude":41.53584,
    "lbl:longitude":-3.34579,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:ang_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u064a\u0646\u0648 \u062f\u064a \u0633\u0627\u0646 \u0625\u0633\u062a\u064a\u0628\u0627\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u064a\u0646\u0648 \u062f\u0649 \u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u062a\u064a\u0628\u0627\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u0646\u06cc\u0648 \u062f \u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0628\u0627\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u0646\u06cc\u0648 \u062f \u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0628\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u043d\u044c\u043e-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u042d\u0441\u0442\u0435\u0431\u0430\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:nov_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:pdc_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:rmy_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0438\u043d\u044c\u043e-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u042d\u0441\u0442\u0435\u0431\u0430\u043d"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0456\u043d\u044c\u0439\u043e-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u0415\u0441\u0442\u0435\u0431\u0430\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Mi\u00f1o de San Esteban"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7c73\u5c3c\u5965\u5fb7\u5723\u57c3\u65af\u7279\u4e07"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3116725,
    "qs_pg:gn_pop":76,
    "qs_pg:name":"Mi\u00f1o de San Esteban",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":903384,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":767227,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682847,
        102191581,
        404343203,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3116725,
        "gp:id":767227,
        "qs_pg:id":903384,
        "wd:id":"Q835851"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497302162,
    "wof:geomhash":"640469ede6d702c2a949cd93036e33d6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343203,
            "locality_id":1126041043,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682847
        }
    ],
    "wof:id":1126041043,
    "wof:lastmodified":1690878520,
    "wof:name":"Mi\u00f1o de San Esteban",
    "wof:parent_id":404343203,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":76,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.34579,
    41.53584,
    -3.34579,
    41.53584
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.34579,41.53584],"type":"Point"}
}