{
  "id": 101777561,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":279860.696763,
    "geom:bbox":"-6.08796009704,37.8710848731,-6.07620902751,37.875574313",
    "geom:latitude":37.873404,
    "geom:longitude":-6.082631,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.873503,
    "lbl:longitude":-6.08263,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":37.873503,
    "mps:longitude":-6.08263,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u041f\u043b\u0430\u0442\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0574\u0561\u0564\u0565\u0576 \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u054a\u056c\u0561\u057f\u0561"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:kaa_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0430\u0434\u0435\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041f\u043b\u0430\u0442\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0430\u0434\u0435\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041f\u043b\u0430\u0442\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Almaden de la Plata"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0430\u0434\u0435\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041f\u043b\u0430\u0442\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Almad\u00e9n de la Plata"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u9a6c\u767b\u5fb7\u62c9\u666e\u62c9\u5854"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Sevilla",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Almad\u00e9n de la Plata",
    "qs:la_lc":"*ES6141009",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Almad\u00e9n de la Plata",
    "qs:loc_alt":"Almaden de la Plata",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":72,
    "wof:belongsto":[
        85682841,
        102191581,
        404342763,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08315d1c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2516028,
        "gp:id":56065993,
        "qs_pg:id":540343,
        "wd:id":"Q1605533",
        "wk:page":"Almad\u00e9n de la Plata"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1028681
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"baf435ec28a6301044a19db3d8a88064",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342763,
            "locality_id":101777561,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682841
        }
    ],
    "wof:id":101777561,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361326,
    "wof:name":"Almad\u00e9n de la Plata",
    "wof:parent_id":404342763,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.08796009704281,
    37.8710848730974,
    -6.07620902751319,
    37.87557431298268
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-6.08129125367702,37.87557431298268],[-6.08107911718002,37.87468922300394],[-6.07996763815015,37.87487900670237],[-6.07975552295562,37.87399391211244],[-6.0764210944194,37.87456317696956],[-6.07620902751319,37.8736780720314],[-6.07843195820453,37.87329858080273],[-6.07821987211895,37.87241347986048],[-6.08599986748095,37.8710848730974],[-6.08663643249599,37.87374011043869],[-6.08774787959049,37.8735502491117],[-6.08796009704281,37.87443532187024],[-6.08129125367702,37.87557431298268]]],"type":"Polygon"}
}