{
  "id": 101779033,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000036,
    "geom:area_square_m":349787.261918,
    "geom:bbox":"-0.85664999163,38.3059227139,-0.844792678809,38.3113038027",
    "geom:latitude":38.308521,
    "geom:longitude":-0.851244,
    "gn:population":2086,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.308625,
    "lbl:longitude":-0.851245,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":38.308625,
    "mps:longitude":-0.851245,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0644\u0641\u0648\u0646\u062f\u0648 \u062f\u064a \u0644\u064a\u0633 \u0646\u064a\u0648\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0646\u062f\u0648\u0646 \u062f \u0644\u0627\u0633 \u0646\u06cc\u0648\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Fond\u00f3 de les Neus",
        "el Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0646\u062f\u0648\u0646 \u062f \u0644\u0627\u0633 \u0646\u06cc\u0648\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041e\u043d\u0434\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430\u0441-\u041d\u044c\u0435\u0432\u0435\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:mwl_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Niebes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043d\u0434\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430\u0441-\u041d\u044c\u0435\u0432\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "El Fond\u00f3 de les Neus"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043b-\u0424\u043e\u043d\u0434\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0435\u0441-\u041d\u0435\u0443\u0441"
    ],
    "name:und_x_colloquial":[
        "Hondon de Las Nieves",
        "Hondon de Las Nieves Municipio"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Hond\u00f3n de Las Nieves",
        "Hond\u00f3n de Las Nieves Municipio",
        "Nieves"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Hond\u00f3n de las Nieves"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7fc1\u4e1c\u5fb7\u62c9\u65af\u6d85\u97e6\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Alicante",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Hond\u00f3n de las Nieves",
    "qs:la_lc":"*ES7703077",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Hond\u00f3n de las Nieves",
    "qs:loc_alt":"Hondon de las Nieves",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":90,
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329425,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08303702-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3115466,
        "gp:id":762240,
        "qs_pg:id":343065,
        "wd:id":"Q1768905",
        "wk:page":"El Fond\u00f3 de les Neus"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1193869
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"6041b5dfb80d63d3a17780ef7bafc783",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329425,
            "locality_id":101779033,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":101779033,
    "wof:lastmodified":1603260649,
    "wof:name":"Hond\u00f3n de las Nieves",
    "wof:parent_id":404329425,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2086,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.85664999163043,
    38.30592271394363,
    -0.84479267880903,
    38.3113038026658
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.84875587548311,38.31027853742239],[-0.84832077547389,38.30758800100296],[-0.84493765766967,38.30797320463216],[-0.84479267880903,38.30707635055654],[-0.84592037394168,38.30694796459704],[-0.84577538599115,38.30605111118314],[-0.84690306286586,38.30592271394363],[-0.8470480653462,38.30681956537245],[-0.85381413546389,38.30604889146093],[-0.85395923056285,38.30694572965149],[-0.85508691038979,38.30681723558615],[-0.85537714598144,38.30861090402232],[-0.85650485113604,38.3084823927187],[-0.85664999163043,38.30937922296397],[-0.85552227194569,38.30950773625443],[-0.85566740335622,38.31040456716283],[-0.84777315937333,38.3113038026658],[-0.84762812968347,38.31040695785384],[-0.84875587548311,38.31027853742239]]],"type":"Polygon"}
}