{
  "id": 1125920551,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.2342,41.66715,-1.2342,41.66715",
    "geom:latitude":41.66715,
    "geom:longitude":-1.2342,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":343,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.2542,41.64715,-1.2142,41.68715",
    "lbl:latitude":41.66715,
    "lbl:longitude":-1.2342,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u0631\u064a\u0627 \u062f\u064a \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Urreya de Xal\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0631\u064a\u0627 \u062f\u0649 \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0423\u0440\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e3\u10e0\u10d4\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10ee\u10d0\u10da\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0423\u0440\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0423\u0440\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0423\u0440\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0423\u0440\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Urrea de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e4c\u96f7\u4e9a\u5fb7\u54c8\u9686"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107190,
    "qs_pg:gn_pop":343,
    "qs_pg:name":"Urrea de Jal\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":9,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":9,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":41796,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776343,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347301,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107190,
        "gp:id":776343,
        "qs_pg:id":41796,
        "wd:id":"Q1639242"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296467,
    "wof:geomhash":"5525928b04dce4253ec22effe0b11fa7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347301,
            "locality_id":1125920551,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":1125920551,
    "wof:lastmodified":1690878377,
    "wof:name":"Urrea de Jal\u00f3n",
    "wof:parent_id":404347301,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":343,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.2342,
    41.66715,
    -1.2342,
    41.66715
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.2342,41.66715],"type":"Point"}
}