{
  "id": 1125956787,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.41606,40.24788,-6.41606,40.24788",
    "geom:latitude":40.24788,
    "geom:longitude":-6.41606,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":705,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.43606,40.22788,-6.39606,40.26788",
    "lbl:latitude":40.24788,
    "lbl:longitude":-6.41606,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u0633\u0627\u064a\u0644\u0627 \u062f\u064a \u0644\u0648\u0633 \u0623\u0646\u062c\u0644\u0648\u0633"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u0633\u0627\u064a\u0644\u0627 \u062f\u0649 \u0644\u0648\u0633 \u0627\u0646\u062c\u0644\u0648\u0633"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0631\u0633\u06cc\u0627 \u062f \u0644\u0633 \u0622\u0646\u062e\u0644\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:ext_x_preferred":[
        "Torrezilla delos \u00c1ngilis"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0631\u0633\u06cc\u0627 \u062f \u0644\u0633 \u0622\u0646\u062e\u0644\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u0410\u043d\u0445\u0435\u043b\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u0410\u043d\u0445\u0435\u043b\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torrecilla de los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u96f7\u897f\u5229\u4e9a\u5fb7\u6d1b\u6851\u8d6b\u83b1\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107837,
    "qs_pg:gn_pop":705,
    "qs_pg:name":"Torrecilla de Los Angeles",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":938172,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":775748,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332923,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107837,
        "gp:id":775748,
        "qs_pg:id":938172,
        "wd:id":"Q1628823"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297645,
    "wof:geomhash":"841e8136812fd97c8243836f72ed0c8a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332923,
            "locality_id":1125956787,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1125956787,
    "wof:lastmodified":1690878455,
    "wof:name":"Torrecilla de Los Angeles",
    "wof:parent_id":404332923,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":705,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.41606,
    40.24788,
    -6.41606,
    40.24788
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.41606,40.24788],"type":"Point"}
}