{
  "id": 1125840199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.61952,39.75919,-5.61952,39.75919",
    "geom:latitude":39.75919,
    "geom:longitude":-5.61952,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":205,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.63952,39.73919,-5.59952,39.77919",
    "lbl:latitude":39.75919,
    "lbl:longitude":-5.61952,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u0633 \u062f\u064a \u062a\u0627\u062c\u0648"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u0633 \u062f\u0649 \u062a\u0627\u062c\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0422\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d0\u10da\u10d3\u10d4\u10d9\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10e2\u10d0\u10ee\u10dd"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0422\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0422\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0422\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valdeca\u00f1as de Tajo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u5fb7\u5361\u5c3c\u4e9a\u65af\u5fb7\u5854\u970d"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2510038,
    "qs_pg:gn_pop":205,
    "qs_pg:name":"Valdeca\u00f1as de Tajo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos":33,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":33,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":873275,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776506,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332951,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2510038,
        "gp:id":776506,
        "qs_pg:id":873275,
        "wd:id":"Q1658788"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292900,
    "wof:geomhash":"4677d08daca1fd8e7c432ee54215d3ff",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332951,
            "locality_id":1125840199,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1125840199,
    "wof:lastmodified":1690879528,
    "wof:name":"Valdeca\u00f1as de Tajo",
    "wof:parent_id":404332951,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":205,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.61952,
    39.75919,
    -5.61952,
    39.75919
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.61952,39.75919],"type":"Point"}
}