{
  "id": 101904585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000039,
    "geom:area_square_m":379728.085041,
    "geom:bbox":"-3.748086,38.792141,-3.738851,38.799587",
    "geom:latitude":38.796086,
    "geom:longitude":-3.742906,
    "gn:population":999,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.795983,
    "lbl:longitude":-3.74329,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":38.795983,
    "mps:longitude":-3.74329,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u0631\u0627\u0646\u0627\u062a\u0648\u0644\u0627 \u062f\u064a \u0643\u0627\u0644\u0627\u062a\u0631\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062c\u0631\u0627\u0646\u0627\u062a\u0648\u0644\u0627 \u062f\u0649 \u0643\u0627\u0644\u0627\u062a\u0631\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0443\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0533\u0580\u0561\u0576\u0561\u057f\u0578\u0582\u056c\u0561 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u056c\u0561\u057f\u0580\u0561\u057e\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0443\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0443\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Granatula",
        "Granatula de Calatrava"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Gran\u00e1tula"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0443\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u043d\u0430\u0442\u0443\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Gran\u00e1tula de Calatrava"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u683c\u62c9\u7eb3\u56fe\u62c9\u5fb7\u5361\u62c9\u7279\u62c9\u74e6"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Ciudad Real",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Gran\u00e1tula de Calatrava",
    "qs:la_lc":"*ES6813045",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Gran\u00e1tula de Calatrava",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":239,
    "wof:belongsto":[
        85682689,
        102191581,
        404333511,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0838ed0c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2517108,
        "gp:id":761773,
        "qs_pg:id":227324,
        "wd:id":"Q1642258",
        "wk:page":"Gran\u00e1tula de Calatrava"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e31037893f63ca2c0c734164acef8065",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333511,
            "locality_id":101904585,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682689
        }
    ],
    "wof:id":101904585,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877858,
    "wof:name":"Gran\u00e1tula de Calatrava",
    "wof:parent_id":404333511,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":999,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.748086,
    38.792141,
    -3.738851,
    38.799587
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.74054,38.799587],[-3.740354,38.798697],[-3.739223,38.79886],[-3.738851,38.79708],[-3.741114,38.796754],[-3.740556,38.794084],[-3.739425,38.794247],[-3.739053,38.792467],[-3.741315,38.792141],[-3.741501,38.793031],[-3.743763,38.792706],[-3.743949,38.793596],[-3.745079,38.793433],[-3.745452,38.795213],[-3.746583,38.795051],[-3.746769,38.795941],[-3.7479,38.795778],[-3.748086,38.796668],[-3.746955,38.796831],[-3.747141,38.797721],[-3.744879,38.798046],[-3.745065,38.798936],[-3.74054,38.799587]]],"type":"Polygon"}
}