{
  "id": 1125989205,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.67018,43.07684,-4.67018,43.07684",
    "geom:latitude":43.07684,
    "geom:longitude":-4.67018,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":871,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.69018,43.05684,-4.65018,43.09684",
    "lbl:latitude":43.07684,
    "lbl:longitude":-4.67018,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u062c\u0627 \u062f\u064a \u064a\u064a\u0628\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u062c\u0627 \u062f\u0649 \u064a\u064a\u0628\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0642\u0627 \u062f\u0648 \u0644\u06cc\u0628\u0646\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0433\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0435\u0431\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06af\u0627 \u062f\u0648 \u0644\u06cc\u0628\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d4\u10d2\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10da\u10d8\u10d4\u10d1\u10d0\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0433\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0435\u0431\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0433\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0435\u0431\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0433\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0454\u0431\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vega de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u52a0\u5fb7\u5217\u74e6\u7eb3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6360740,
    "qs_pg:gn_pop":871,
    "qs_pg:name":"Vega de Li\u00e9bana",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Cantabria",
    "qs_pg:photos":38,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":38,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":889253,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776999,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Cantabria",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682833,
        102191581,
        404342257,
        85633129,
        404227371
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6360740,
        "gp:id":776999,
        "qs_pg:id":889253,
        "wd:id":"Q1614822"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298965,
    "wof:geomhash":"36b70836532eda313c37853c2ca3f168",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342257,
            "locality_id":1125989205,
            "macroregion_id":404227371,
            "region_id":85682833
        }
    ],
    "wof:id":1125989205,
    "wof:lastmodified":1690879136,
    "wof:name":"Vega de Li\u00e9bana",
    "wof:parent_id":404342257,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":842,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.67018,
    43.07684,
    -4.67018,
    43.07684
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.67018,43.07684],"type":"Point"}
}