{
  "id": 1125766653,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.33109,39.04426,-6.33109,39.04426",
    "geom:latitude":39.04426,
    "geom:longitude":-6.33109,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":246,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.35109,39.02426,-6.31109,39.06426",
    "lbl:latitude":39.04426,
    "lbl:longitude":-6.33109,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062c\u0648\u0643\u064a\u0646"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0627\u0644\u062d\u064f\u0635\u064e\u064a\u0646"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u062c\u0648\u0643\u064a\u0646"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u062e\u0648\u0633\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0445\u0443\u0441\u0435\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u062e\u0648\u0633\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10ee\u10e3\u10e1\u10d4\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0445\u0443\u0441\u0435\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0445\u0443\u0441\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0445\u0443\u0441\u0435\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0445\u0443\u0441\u0435\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Aljuc\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u80e1\u68ee"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2521950,
    "qs_pg:gn_pop":246,
    "qs_pg:name":"Aljuc\u00e9n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos":33,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":33,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":979002,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":752127,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682643,
        102191581,
        404330377,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2521950,
        "gp:id":752127,
        "qs_pg:id":979002,
        "wd:id":"Q941641"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497289920,
    "wof:geomhash":"debf111300590a4f66932bbd8d277cee",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330377,
            "locality_id":1125766653,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682643
        }
    ],
    "wof:id":1125766653,
    "wof:lastmodified":1690879352,
    "wof:name":"Aljuc\u00e9n",
    "wof:parent_id":404330377,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":246,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.33109,
    39.04426,
    -6.33109,
    39.04426
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.33109,39.04426],"type":"Point"}
}