{
  "id": 101912059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000046,
    "geom:area_square_m":463500.315634,
    "geom:bbox":"-5.8185184792,36.0920801112,-5.80879246376,36.1036272113",
    "geom:latitude":36.098546,
    "geom:longitude":-5.812837,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.101542,
    "lbl:longitude":-5.814531,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":36.101542,
    "mps:longitude":-5.814531,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vila de Gr\u00e0cia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vila de Gr\u00e0cia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gr\u00e0cia"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vila de Gr\u00e0cia"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vila de Gr\u00e0cia"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vila de Gr\u00e0cia"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villa de Gracia"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*C\u00e1diz",
    "qs:a1r":"3Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Tarifa",
    "qs:la_lc":"*ES6111035",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Torre de Gracia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet many local_admin match geoplanet",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":72,
    "wof:belongsto":[
        85682679,
        102191581,
        404333085,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20226393,
        "qs_pg:id":1087490
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"fd52d83ff4b7d87338d46ba4240074bf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333085,
            "locality_id":101912059,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682679
        }
    ],
    "wof:id":101912059,
    "wof:lastmodified":1582361310,
    "wof:name":"Torre de Gracia",
    "wof:parent_id":404333085,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.81851847919853,
    36.0920801112095,
    -5.80879246375866,
    36.10362721133674
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.81851847919853,36.10089690320962],[-5.81554902708581,36.10338314740767],[-5.81552039091832,36.10325536143262],[-5.81335012833534,36.10362721133674],[-5.81315111514613,36.10273898363027],[-5.81098085858446,36.10311077777544],[-5.81078187777371,36.1022225429013],[-5.8096967549032,36.10240841839266],[-5.80949779386418,36.10152017903823],[-5.81275311026951,36.10096252283546],[-5.81215615670533,36.09829781818701],[-5.81107109384561,36.09848370812352],[-5.81087213625972,36.09759546696591],[-5.80978708120762,36.09778134162082],[-5.80879246375866,36.09334009548996],[-5.80987745579932,36.09315423426557],[-5.80967854119871,36.09226598234255],[-5.81076351584414,36.0920801112095],[-5.81096244304541,36.09296836044632],[-5.81204742549738,36.09278247403319],[-5.81264428788978,36.0954472029191],[-5.8137293033501,36.09526129585231],[-5.8143262680365,36.09792600052839],[-5.81541131650766,36.09774007280646],[-5.81600838350386,36.10040475327173],[-5.81709346498701,36.1002188048929],[-5.8172925142585,36.10110702543801],[-5.81851847919853,36.10089690320962]]],"type":"Polygon"}
}