{
  "id": 101775937,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000056,
    "geom:area_square_m":519288.54425,
    "geom:bbox":"2.295856,41.640137,2.307429,41.650481",
    "geom:latitude":41.645597,
    "geom:longitude":2.300138,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.645286,
    "lbl:longitude":2.299086,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.645286,
    "mps:longitude":2.299086,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u064a\u0633 \u0641\u0631\u0627\u0646\u0643\u0648\u064a\u0633\u064a\u0633 \u062f\u064a\u0644 \u0641\u0627\u0644\u064a\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u0633 \u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0633\u0633 \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u0441-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0435\u0441\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0633 \u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0633\u0633 \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05dc\u05e1 \u05e4\u05e8\u05e0\u05e7\u05e1\u05e1 \u05d3\u05dc \u05d5\u05dc\u05e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561\u057d \u0556\u0580\u0561\u0576\u056f\u0565\u057d\u0561\u057d \u0564\u0565\u056c \u054e\u0561\u056c\u0575\u0565\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u0441-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0435\u0441\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:kaz_x_variant":[
        "\u041b\u0435\u0441-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0435\u0437\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Les Frankeses del Valjesas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u0441-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0435\u0441\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u041b\u0435\u0441-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0435\u0437\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Las Franquesas del Vall\u00e9s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0435\u0441-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0435\u0441\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0441-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0435\u0437\u0430\u0441-\u0434\u0430\u043b-\u0411\u0430\u043b\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Les Franqueses del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83b1\u65af\u592b\u5170\u514b\u585e\u65af\u5fb7\u5c14\u74e6\u5217\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Franqueses del Valls, Les",
    "qs:la_lc":"*ES6908086",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Corr\u00f3 d'Avall",
    "qs:loc_alt":"Corro d'Avall",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331071,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8198696,
        "gp:id":779218,
        "qs_pg:id":8,
        "wd:id":"Q15412"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1091209
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"54cb7d8c3d575a383fc2c60d85de4b2a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331071,
            "locality_id":101775937,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101775937,
    "wof:lastmodified":1690878001,
    "wof:name":"Corr\u00f3 d'Avall",
    "wof:parent_id":404331071,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.295856,
    41.640137,
    2.307429,
    41.650481
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.300796,41.650481],[2.301361,41.645988],[2.304934,41.646264],[2.304821,41.647162],[2.306013,41.647254],[2.3059,41.648153],[2.307091,41.648245],[2.307429,41.645549],[2.305047,41.645365],[2.30516,41.644467],[2.303969,41.644375],[2.304082,41.643476],[2.300508,41.6432],[2.300621,41.642302],[2.29943,41.64221],[2.299543,41.641311],[2.298352,41.641219],[2.298464,41.640321],[2.296082,41.640137],[2.295856,41.641934],[2.297048,41.642026],[2.296144,41.649214],[2.297335,41.649306],[2.297222,41.650205],[2.300796,41.650481]]],"type":"Polygon"}
}