{
  "id": 1126001149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.64558,41.647,-3.64558,41.647",
    "geom:latitude":41.647,
    "geom:longitude":-3.64558,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":375,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.66558,41.627,-3.62558,41.667",
    "lbl:latitude":41.647,
    "lbl:longitude":-3.64558,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0633\u0646\u0627\u064a\u0644\u0648 \u062f\u064a \u0644\u0627\u0633 \u062f\u0648\u064a\u0646\u064a\u0627\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0633\u0646\u0627\u064a\u0644\u0648 \u062f\u0649 \u0644\u0627\u0633 \u062f\u0648\u064a\u0646\u064a\u0627\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0633\u0646\u06cc\u06cc\u0648 \u062f \u0644\u0627\u0633 \u062f\u0648\u0626\u0646\u06cc\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0430\u0441-\u0414\u0443\u044d\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u0456\u043b\u044c\u0439\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0430\u0441-\u0414\u0443\u0435\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Fresnillo de Duero"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Fresnillo de las Due\u00f1as"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u592b\u96f7\u65af\u5c3c\u7565\u5fb7\u62c9\u65af\u675c\u57c3\u5c3c\u4e9a\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3122045,
    "qs_pg:gn_pop":375,
    "qs_pg:name":"Fresnillo de Las Due\u00f1as",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":70,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":70,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":40941,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760946,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404331865,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3122045,
        "gp:id":760946,
        "qs_pg:id":40941,
        "wd:id":"Q1643897"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299655,
    "wof:geomhash":"dce0af23faf9cb8302ea63ab4264ed92",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331865,
            "locality_id":1126001149,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1126001149,
    "wof:lastmodified":1690879236,
    "wof:name":"Fresnillo de Las Due\u00f1as",
    "wof:parent_id":404331865,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":375,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.64558,
    41.647,
    -3.64558,
    41.647
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.64558,41.647],"type":"Point"}
}