{
  "id": 1125902321,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.33932,40.5935,0.33932,40.5935",
    "geom:latitude":40.5935,
    "geom:longitude":0.33932,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":546,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.31932,40.5735,0.35932,40.6135",
    "lbl:latitude":40.5935,
    "lbl:longitude":0.33932,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0631\u0627\u0641\u064a\u064a\u0644 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Rafel del Riu"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0631\u0627\u0641\u064a\u064a\u0644 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Rafel del Riu"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sant Rafel del Maestrat"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sant Rafel del Riu"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Rafel del Riu"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sant Rafel del Riu"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Sant Rafel del Riu"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0420\u0430\u0444\u0430\u044d\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Rafel del Maestrat"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0420\u0430\u0444\u0430\u0435\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Rafael del R\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u62c9\u6cd5\u4f0a\u5c14\u5fb7\u5c14\u91cc\u5965"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6357051,
    "qs_pg:gn_pop":546,
    "qs_pg:name":"San Rafael del R\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1260957,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773362,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682685,
        102191581,
        404333313,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6357051,
        "gp:id":773362,
        "qs_pg:id":1260957,
        "wd:id":"Q613582"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295859,
    "wof:geomhash":"e0092cda4753e5a532c80c38b48ae1e0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333313,
            "locality_id":1125902321,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682685
        }
    ],
    "wof:id":1125902321,
    "wof:lastmodified":1690878847,
    "wof:name":"San Rafael del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404333313,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":556,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.33932,
    40.5935,
    0.33932,
    40.5935
],
  "geometry": {"coordinates":[0.33932,40.5935],"type":"Point"}
}