{
  "id": 1125767513,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.22181,40.10539,-2.22181,40.10539",
    "geom:latitude":40.10539,
    "geom:longitude":-2.22181,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":474,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.24181,40.08539,-2.20181,40.12539",
    "lbl:latitude":40.10539,
    "lbl:longitude":-2.22181,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062a\u0634\u064a\u0644\u0627\u0631\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0642\u0648\u0646\u0643\u0629"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062a\u0634\u064a\u0644\u0627\u0631\u0648\u0646 \u062f\u0649 \u0642\u0648\u0646\u0643\u0647"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0427\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u044d\u043d\u043a\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0427\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u044d\u043d\u043a\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0427\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u044d\u043d\u043a\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0427\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u0435\u043d\u043a\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Chillar\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Chillar\u00f3n de Cuenca"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5947\u5229\u4e9a\u9f99\u5fb7\u6606\u5361"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3125151,
    "qs_pg:gn_pop":474,
    "qs_pg:name":"Chillar\u00f3n de Cuenca",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos":26,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":26,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1158597,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":757517,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334069,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3125151,
        "gp:id":757517,
        "qs_pg:id":1158597,
        "wd:id":"Q1993772"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497289951,
    "wof:geomhash":"23abb2fee1786d832accc170e082e4f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334069,
            "locality_id":1125767513,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":1125767513,
    "wof:lastmodified":1690879328,
    "wof:name":"Chillar\u00f3n de Cuenca",
    "wof:parent_id":404334069,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":474,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.22181,
    40.10539,
    -2.22181,
    40.10539
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.22181,40.10539],"type":"Point"}
}