{
  "id": 1125898815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.92114,40.85074,-4.92114,40.85074",
    "geom:latitude":40.85074,
    "geom:longitude":-4.92114,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":81,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.94114,40.83074,-4.90114,40.87074",
    "lbl:latitude":40.85074,
    "lbl:longitude":-4.92114,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0646\u064a\u063a\u0631\u0627 \u062f\u064a \u0645\u0648\u0631\u0627\u0646\u064a\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0646\u064a\u062c\u0631\u0627 \u062f\u0649 \u0645\u0648\u0631\u0627\u0646\u064a\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u0642\u0631\u0627 \u062f \u0645\u0631\u0627\u0646\u06cc\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043d\u044c\u0435\u0433\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0646\u06cc\u06af\u0631\u0627 \u062f \u0645\u0631\u0627\u0646\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10dc\u10d8\u10d4\u10d2\u10e0\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10db\u10dd\u10e0\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043d\u044c\u0435\u0433\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u045a\u0435\u0433\u0440\u0430 \u0434\u0435 \u041c\u043e\u0440\u0430\u045a\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043d\u044c\u0435\u0433\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043d\u044c\u0435\u0433\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043d\u044c\u0454\u0433\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u0440\u0430\u043d\u044c\u044f"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u6d85\u683c\u62c9\u5fb7\u83ab\u62c9\u5c3c\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3104568,
    "qs_pg:gn_pop":81,
    "qs_pg:name":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1262580,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778827,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330339,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3104568,
        "gp:id":778827,
        "qs_pg:id":1262580,
        "wd:id":"Q1616122"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295717,
    "wof:geomhash":"e2280a5560fc8521606f66e0521b7ca5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330339,
            "locality_id":1125898815,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125898815,
    "wof:lastmodified":1690878691,
    "wof:name":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "wof:parent_id":404330339,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":81,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.92114,
    40.85074,
    -4.92114,
    40.85074
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.92114,40.85074],"type":"Point"}
}