{
  "id": 1125861027,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.67785,38.4155,-2.67785,38.4155",
    "geom:latitude":38.4155,
    "geom:longitude":-2.67785,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":923,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.69785,38.3955,-2.65785,38.4355",
    "lbl:latitude":38.4155,
    "lbl:longitude":-2.67785,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u0633 \u062f\u064a \u0623\u0644\u0628\u0627\u0646\u062a\u0634\u064a\u062b"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u0633 \u062f\u0649 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0646\u062a\u0634\u064a\u062b"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0633 \u062f \u0622\u0644\u0628\u0627\u0646\u0686\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0633 \u062f \u0622\u0644\u0628\u0627\u0646\u0686\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054f\u0578\u057c\u0565\u057d \u0564\u0565 \u0531\u056c\u0562\u0561\u0576\u0579\u0565\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e2\u10dd\u10e0\u10d4\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10da\u10d1\u10d0\u10dc\u10e9\u10d4\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torres de Albanchez"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d\u0447\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torres de Alb\u00e1nchez"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u96f7\u65af\u5fb7\u4e9a\u5c14\u4e07\u5207\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2510261,
    "qs_pg:gn_pop":923,
    "qs_pg:name":"Torres de Albanchez",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":91600,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404337101,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2510261,
        "qs_pg:id":91600,
        "wd:id":"Q1751765"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293831,
    "wof:geomhash":"a5887240b7a6951543eba5de7d181fef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337101,
            "locality_id":1125861027,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":1125861027,
    "wof:lastmodified":1690878580,
    "wof:name":"Torres de Albanchez",
    "wof:parent_id":404337101,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":923,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.67785,
    38.4155,
    -2.67785,
    38.4155
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.67785,38.4155],"type":"Point"}
}