{
  "id": 101776915,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000046,
    "geom:area_square_m":439591.581033,
    "geom:bbox":"-2.225611,39.715038,-2.216076,39.723505",
    "geom:latitude":39.719622,
    "geom:longitude":-2.220687,
    "gn:population":1372,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.719566,
    "lbl:longitude":-2.220759,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":39.719566,
    "mps:longitude":-2.220759,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u062f\u064a \u062f\u064a \u062e\u0648\u0643\u0627\u0631"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u0641\u064a\u0631\u062f\u0649 \u062f\u0649 \u062e\u0648\u0643\u0627\u0631"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0440\u0434\u0435-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0440\u0434\u0435-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0440\u0434\u0435-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Valverde de Jucar",
        "Valverde del Jucar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Valverde del J\u00facar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0440\u0434\u0435-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0432\u0435\u0440\u0434\u0435-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valverde de J\u00facar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u97e6\u5c14\u5fb7\u5fb7\u80e1\u5361\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Cuenca",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Valverde de J\u00facar",
    "qs:la_lc":"*ES6816236",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Valverde de J\u00facar",
    "qs:loc_alt":"Valverde de Jucar",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":47,
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334455,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0844eda0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2509836,
        "gp:id":776934,
        "qs_pg:id":1314,
        "wd:id":"Q1767561",
        "wk:page":"Valverde de J\u00facar"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"25590095e8e69a81bb17cb9d64cd7761",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334455,
            "locality_id":101776915,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":101776915,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877424,
    "wof:name":"Valverde de J\u00facar",
    "wof:parent_id":404334455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1372,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.225611,
    39.715038,
    -2.216076,
    39.723505
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-2.218884,39.723505],[-2.218715,39.722613],[-2.216416,39.722903],[-2.216076,39.721118],[-2.217226,39.720973],[-2.216886,39.719188],[-2.218036,39.719043],[-2.217697,39.717258],[-2.218846,39.717113],[-2.218507,39.715328],[-2.220805,39.715038],[-2.221145,39.716822],[-2.223443,39.716532],[-2.223953,39.71921],[-2.225102,39.719065],[-2.225611,39.721742],[-2.219864,39.722467],[-2.220034,39.72336],[-2.218884,39.723505]]],"type":"Polygon"}
}