{
  "id": 1125937405,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.27285,42.55162,-2.27285,42.55162",
    "geom:latitude":42.55162,
    "geom:longitude":-2.27285,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":171,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.29285,42.53162,-2.25285,42.57162",
    "lbl:latitude":42.55162,
    "lbl:longitude":-2.27285,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Torres Del R\u00edo"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Torres Del R\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Torres Del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c8\u30fc\u30ec\u30b9\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30ea\u30aa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e2\u10dd\u10e0\u10d4\u10e1-\u10d3\u10d4\u10da-\u10e0\u10d8\u10dd"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torres Del R\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torres Del R\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torres del R\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6ee8\u6cb3\u6258\u96f7\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107719,
    "qs_pg:gn_pop":171,
    "qs_pg:name":"Torres del R\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "qs_pg:photos":115,
    "qs_pg:photos_1k":23,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":115,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":228990,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":775853,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682795,
        102191581,
        404339975,
        85633129,
        404227391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107719,
        "gp:id":775853,
        "qs_pg:id":228990,
        "wd:id":"Q782995"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297010,
    "wof:geomhash":"e31cbb89fa0f5f25624e739cfd072f73",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339975,
            "locality_id":1125937405,
            "macroregion_id":404227391,
            "region_id":85682795
        }
    ],
    "wof:id":1125937405,
    "wof:lastmodified":1690878326,
    "wof:name":"Torres del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404339975,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":171,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.27285,
    42.55162,
    -2.27285,
    42.55162
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.27285,42.55162],"type":"Point"}
}