{
  "id": 101775265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000071,
    "geom:area_square_m":679479.382966,
    "geom:bbox":"-3.824697,39.013424,-3.809948,39.02185",
    "geom:latitude":39.018048,
    "geom:longitude":-3.817753,
    "gn:population":2669,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.018646,
    "lbl:longitude":-3.81725,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":39.018646,
    "mps:longitude":-3.81725,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0631\u064a\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0643\u0627\u0644\u0627\u062a\u0631\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0631\u064a\u0648\u0646 \u062f\u0649 \u0643\u0627\u0644\u0627\u062a\u0631\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0438\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u057c\u056b\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u056c\u0561\u057f\u0580\u0561\u057e\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ab\u30ea\u30aa\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30ab\u30e9\u30c8\u30e9\u30fc\u30d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0438\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Karion de Kalatrava"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0438\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Carrion",
        "Carrion de Calatrava"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Carri\u00f3n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0438\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0456\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Calatrava"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u91cc\u7fc1\u5fb7\u5361\u62c9\u7279\u62c9\u74e6"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Ciudad Real",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Carri\u00f3n de Calatrava",
    "qs:la_lc":"*ES6813031",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Carri\u00f3n de Calatrava",
    "qs:loc_alt":"Carrion de Calatrava",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":25,
    "wof:belongsto":[
        85682689,
        102191581,
        404333479,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08349df6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2520072,
        "gp:id":756309,
        "qs_pg:id":390937,
        "wd:id":"Q1614497",
        "wk:page":"Carri\u00f3n de Calatrava"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"22c716bb1bbb6e04ca234caf410c0f1b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333479,
            "locality_id":101775265,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682689
        }
    ],
    "wof:id":101775265,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690878063,
    "wof:name":"Carri\u00f3n de Calatrava",
    "wof:parent_id":404333479,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2669,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.824697,
    39.013424,
    -3.809948,
    39.02185
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.814104,39.02185],[-3.813916,39.020961],[-3.812781,39.021124],[-3.812593,39.020235],[-3.810324,39.020562],[-3.809948,39.018783],[-3.811083,39.018619],[-3.810895,39.017729],[-3.812029,39.017566],[-3.811841,39.016676],[-3.817514,39.015858],[-3.817326,39.014968],[-3.820729,39.014477],[-3.820541,39.013588],[-3.821676,39.013424],[-3.821864,39.014314],[-3.822998,39.01415],[-3.823186,39.015039],[-3.824321,39.014876],[-3.824697,39.016655],[-3.823563,39.016819],[-3.823939,39.018598],[-3.822805,39.018762],[-3.822993,39.019651],[-3.820724,39.019979],[-3.820912,39.020868],[-3.814104,39.02185]]],"type":"Polygon"}
}