{
  "id": 1125966389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.2912,42.0773,-0.2912,42.0773",
    "geom:latitude":42.0773,
    "geom:longitude":-0.2912,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":368,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.3112,42.0573,-0.2712,42.0973",
    "lbl:latitude":42.0773,
    "lbl:longitude":-0.2912,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 d'o Bispe"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 d'o Bispe"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043a\u0430\u043b\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041e\u0431\u0438\u0441\u043f\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo-Alcal\u00e1 d'o Bispe"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10d9\u10d0\u10da\u10d0-\u10d3\u10d4\u10da-\u10dd\u10d1\u10d8\u10e1\u10de\u10dd"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043a\u0430\u043b\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041e\u0431\u0438\u0441\u043f\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043a\u0430\u043b\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041e\u0431\u0438\u0441\u043f\u043e"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043a\u0430\u043b\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041e\u0431\u0456\u0441\u043f\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Alcal\u00e1 del Obispo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u5361\u62c9\u5fb7\u6d1b\u7ef4\u65af\u6ce2"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3130613,
    "qs_pg:gn_pop":368,
    "qs_pg:name":"Alcal\u00e1 del Obispo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1255265,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":751775,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336487,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3130613,
        "gp:id":751775,
        "qs_pg:id":1255265,
        "wd:id":"Q506844"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297992,
    "wof:geomhash":"bcdb7208817f1c624c36e9009d197daa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336487,
            "locality_id":1125966389,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125966389,
    "wof:lastmodified":1690878996,
    "wof:name":"Alcal\u00e1 del Obispo",
    "wof:parent_id":404336487,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":368,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.2912,
    42.0773,
    -0.2912,
    42.0773
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.2912,42.0773],"type":"Point"}
}