{
  "id": 101779387,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000098,
    "geom:area_square_m":959560.786251,
    "geom:bbox":"-5.722483,37.647257,-5.706057,37.662511",
    "geom:latitude":37.654956,
    "geom:longitude":-5.713302,
    "gn:population":5213,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.655742,
    "lbl:longitude":-5.711373,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":37.655742,
    "mps:longitude":-5.711373,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044f\u043d\u0443\u0435\u0432\u0430 \u0434\u0435\u043b \u0420\u0438\u043e \u0438 \u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0561\u0576\u0578\u0582\u0587\u0561 \u0564\u0565\u056c \u054c\u056b\u0578 \u056b \u0544\u056b\u0576\u0561\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30b8\u30e3\u30cc\u30a8\u30d0\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30ea\u30aa\u30fb\u30a4\u30fb\u30df\u30ca\u30b9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043d\u0443\u044d\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e-\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Viljanueva del Rijo i Minasas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043d\u0443\u044d\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e-\u0438-\u041c\u0438\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Villanueva del Rio y Minas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Minas de la Reunion",
        "Villanueva de Las Minas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u043d\u0443\u0435\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e-\u0456-\u041c\u0456\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villanueva del R\u00edo y Minas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u52aa\u57c3\u74e6\u5fb7\u5c14\u91cc\u5965\u4f0a\u7c73\u7eb3\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Sevilla",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Villanueva del R\u00edo y Minas",
    "qs:la_lc":"*ES6141099",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villanueva del R\u00edo y Minas",
    "qs:loc_alt":"Villanueva del Rio y Minas",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":57,
    "wof:belongsto":[
        85682841,
        102191581,
        404342965,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0845e372-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2509545,
        "gp:id":764771,
        "qs_pg:id":278745,
        "wd:id":"Q63041",
        "wk:page":"Villanueva del R\u00edo y Minas"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"b5f013359c4a1e3c9ff88be785c8b247",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342965,
            "locality_id":101779387,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682841
        }
    ],
    "wof:id":101779387,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877657,
    "wof:name":"Villanueva del R\u00edo y Minas",
    "wof:parent_id":404342965,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":5213,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.722483,
    37.647257,
    -5.706057,
    37.662511
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.712347,37.662511],[-5.711935,37.660738],[-5.710826,37.660924],[-5.710208,37.658264],[-5.709099,37.65845],[-5.708481,37.65579],[-5.706263,37.656161],[-5.706057,37.655275],[-5.708275,37.654904],[-5.707863,37.653131],[-5.71008,37.652761],[-5.708844,37.647442],[-5.709953,37.647257],[-5.710159,37.648143],[-5.711268,37.647958],[-5.711474,37.648844],[-5.712582,37.648659],[-5.712788,37.649545],[-5.713897,37.64936],[-5.714103,37.650246],[-5.715212,37.650061],[-5.715418,37.650947],[-5.717635,37.650576],[-5.717842,37.651463],[-5.721168,37.650906],[-5.720962,37.65002],[-5.72207,37.649835],[-5.722483,37.651607],[-5.719156,37.652164],[-5.719363,37.65305],[-5.713819,37.653977],[-5.714643,37.657523],[-5.71797,37.656967],[-5.718794,37.660512],[-5.71325,37.661439],[-5.713456,37.662326],[-5.712347,37.662511]]],"type":"Polygon"}
}