{
  "id": 1125971799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.7928,42.44126,-5.7928,42.44126",
    "geom:latitude":42.44126,
    "geom:longitude":-5.7928,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":1630,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.8128,42.42126,-5.7728,42.46126",
    "lbl:latitude":42.44126,
    "lbl:longitude":-5.7928,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:szl_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0443\u0441\u0442\u0456\u043b\u044c\u0439\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bustillo del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e03\u65af\u8482\u7565\u5fb7\u5c14\u5e15\u62c9\u83ab"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3127379,
    "qs_pg:gn_pop":1630,
    "qs_pg:name":"Bustillo del P\u00e1ramo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":19,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":19,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1179805,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":755166,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337189,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3127379,
        "gp:id":755166,
        "qs_pg:id":1179805,
        "wd:id":"Q26594"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298197,
    "wof:geomhash":"0a4449e37fc6a3e57705f91ab205d60a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337189,
            "locality_id":1125971799,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125971799,
    "wof:lastmodified":1690878943,
    "wof:name":"Bustillo del P\u00e1ramo",
    "wof:parent_id":404337189,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1630,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.7928,
    42.44126,
    -5.7928,
    42.44126
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.7928,42.44126],"type":"Point"}
}