{
  "id": 1125764785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.51989,42.19716,-2.51989,42.19716",
    "geom:latitude":42.19716,
    "geom:longitude":-2.51989,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":28,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.53989,42.17716,-2.49989,42.21716",
    "lbl:latitude":42.19716,
    "lbl:longitude":-2.51989,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u0562\u0565\u057d\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u0574\u0565\u0580\u0578\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u97e6\u677e\u5fb7\u5361\u6885\u7f57\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3127225,
    "qs_pg:gn_pop":28,
    "qs_pg:name":"Cabez\u00f3n de Cameros",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"La Rioja",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1256114,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":755305,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"La Rioja",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682773,
        102191581,
        404338217,
        85633129,
        404227397
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3127225,
        "gp:id":755305,
        "qs_pg:id":1256114,
        "wd:id":"Q1637059"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497289834,
    "wof:geomhash":"5101587908212a3e44f93206f1400412",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338217,
            "locality_id":1125764785,
            "macroregion_id":404227397,
            "region_id":85682773
        }
    ],
    "wof:id":1125764785,
    "wof:lastmodified":1690879289,
    "wof:name":"Cabez\u00f3n de Cameros",
    "wof:parent_id":404338217,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":28,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.51989,
    42.19716,
    -2.51989,
    42.19716
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.51989,42.19716],"type":"Point"}
}