{
  "id": 1125901943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.69707,42.25838,-3.69707,42.25838",
    "geom:latitude":42.25838,
    "geom:longitude":-3.69707,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":128,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.71707,42.23838,-3.67707,42.27838",
    "lbl:latitude":42.25838,
    "lbl:longitude":-3.69707,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u062f\u0627\u0646\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0628\u0631\u063a\u0634"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u062f\u0627\u0646\u064a\u0627 \u062f\u0649 \u0628\u0631\u062c\u0634"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u062f\u0627\u0646\u06cc\u0627 \u062f \u0628\u0648\u0631\u0642\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u043d\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0440\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u062f\u0627\u0646\u06cc\u0627 \u062f \u0628\u0648\u0631\u06af\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u056c\u0564\u0561\u0576\u056b\u0561 \u0564\u0565 \u0532\u0578\u0582\u0580\u0563\u0578\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0440\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u043d\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0440\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0434\u0430\u043d\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0440\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Salda\u00f1a de Burgos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u5c14\u8fbe\u5c3c\u4e9a\u5fb7\u6b66\u5c14\u6208\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3111063,
    "qs_pg:gn_pop":128,
    "qs_pg:name":"Salda\u00f1a de Burgos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1260702,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772457,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332287,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3111063,
        "gp:id":772457,
        "qs_pg:id":1260702,
        "wd:id":"Q1641344"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295845,
    "wof:geomhash":"af70970e39306ab0e08e43ca71a30b8d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332287,
            "locality_id":1125901943,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125901943,
    "wof:lastmodified":1690878833,
    "wof:name":"Salda\u00f1a de Burgos",
    "wof:parent_id":404332287,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":128,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.69707,
    42.25838,
    -3.69707,
    42.25838
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.69707,42.25838],"type":"Point"}
}