{
  "id": 101757417,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000124,
    "geom:area_square_m":1225200.744358,
    "geom:bbox":"-2.454497,36.876106,-2.432746,36.887293",
    "geom:latitude":36.881916,
    "geom:longitude":-2.442584,
    "gn:population":14937,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.880862,
    "lbl:longitude":-2.441678,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":36.880862,
    "mps:longitude":-2.441678,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u064a\u0631\u0643\u0627\u0644 \u062f\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0629"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u064a\u0631\u0643\u0627\u0644 \u062f\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u064a\u0647"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0626\u0631\u06a9\u0627\u0644 \u062f \u0622\u0644\u0645\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0423\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b \u0434\u0435 \u0410\u043b\u043c\u0435\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0626\u0631\u06a9\u0627\u0644 \u062f \u0622\u0644\u0645\u0631\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0548\u0582\u0565\u0580\u056f\u0561\u056c \u0564\u0565 \u0531\u056c\u0574\u0565\u0580\u056b\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a6\u30a8\u30eb\u30ab\u30eb\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30eb\u30e1\u30ea\u30fc\u30a2"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e3\u10d4\u10e0\u10d9\u10d0\u10da-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10da\u10db\u10d4\u10e0\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Uerkal de Almerija"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u0435\u0440\u0446\u0430\u043b \u0434\u0435 \u0410\u043b\u043c\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430"
    ],
    "name:mkd_x_variant":[
        "\u0423\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b \u0434\u0435 \u0410\u043b\u043c\u0435\u0440\u0438\u0458\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0440\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Huercal de Almeria"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0440\u0438\u044f"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0423\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0440\u0456\u044f"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97e6\u5c14\u5361\u5c14\u5fb7\u4e9a\u5c14\u6885\u91cc\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Almer\u00eda",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda",
    "qs:la_lc":"*ES6104052",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda",
    "qs:loc_alt":"Huercal de Almeria",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":34,
    "wof:belongsto":[
        85682631,
        102191581,
        404329677,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08396dd6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2516543,
        "gp:id":762402,
        "qs_pg:id":1355081,
        "wd:id":"Q5277",
        "wk:page":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c0607d187d8a924da479635989d68725",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329677,
            "locality_id":101757417,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682631
        }
    ],
    "wof:id":101757417,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877876,
    "wof:name":"Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda",
    "wof:parent_id":404329677,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":14937,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.454497,
    36.876106,
    -2.432746,
    36.887293
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-2.43969,36.876106],[-2.44536,36.87805],[-2.450161,36.877849],[-2.450708,36.880909],[-2.451811,36.880762],[-2.451971,36.881657],[-2.453074,36.881511],[-2.453234,36.882406],[-2.454336,36.882259],[-2.454497,36.883154],[-2.447881,36.884035],[-2.44772,36.88314],[-2.44331,36.883727],[-2.443795,36.886444],[-2.440538,36.887168],[-2.440482,36.886853],[-2.437174,36.887293],[-2.437014,36.886398],[-2.434808,36.886691],[-2.434008,36.882214],[-2.432906,36.882361],[-2.432746,36.881466],[-2.437156,36.880879],[-2.436996,36.879984],[-2.438099,36.879837],[-2.437939,36.878942],[-2.439042,36.878795],[-2.438722,36.877004],[-2.439824,36.876857],[-2.43969,36.876106]]],"type":"Polygon"}
}