{
  "id": 101776771,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000049,
    "geom:area_square_m":469547.437015,
    "geom:bbox":"-3.616812,39.859685,-3.607818,39.868333",
    "geom:latitude":39.863567,
    "geom:longitude":-3.612071,
    "gn:population":1728,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.863411,
    "lbl:longitude":-3.611985,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":39.863411,
    "mps:longitude":-3.611985,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0626\u0631\u062a\u0627 \u062f \u0628\u0627\u0644\u062f\u06a9\u0627\u0631\u0627\u0628\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0440\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u043e\u0441"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Huerta"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0648\u0626\u0631\u062a\u0627 \u062f \u0628\u0627\u0644\u062f\u06a9\u0627\u0631\u0627\u0628\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0548\u0582\u0565\u0580\u057f\u0561 \u0564\u0565 \u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u056f\u0561\u0580\u0561\u0562\u0561\u0576\u0578\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0440\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u043e\u0441"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Uerta de Valdekarabanosas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0440\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Huerta de Valdecarabanos"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0440\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0423\u0435\u0440\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0430\u0431\u0430\u043d\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97e6\u5c14\u5854\u5fb7\u74e6\u5c14\u5fb7\u5361\u62c9\u74e6\u8bfa\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Toledo",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Huerta de Valdecar\u00e1banos",
    "qs:la_lc":"*ES6845078",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Huerta de Valdecar\u00e1banos",
    "qs:loc_alt":"Huerta de Valdecarabanos",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":47,
    "wof:belongsto":[
        85682863,
        102191581,
        404344513,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08397286-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2516534,
        "gp:id":762425,
        "qs_pg:id":140326,
        "wd:id":"Q269384",
        "wk:page":"Huerta de Valdecar\u00e1banos"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"e5cabd2af7b662b4c1395131a4ee75cb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344513,
            "locality_id":101776771,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682863
        }
    ],
    "wof:id":101776771,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877425,
    "wof:name":"Huerta de Valdecar\u00e1banos",
    "wof:parent_id":404344513,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1728,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.616812,
    39.859685,
    -3.607818,
    39.868333
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.609927,39.860897],[-3.609737,39.860008],[-3.612036,39.859685],[-3.612225,39.860574],[-3.615673,39.860089],[-3.616812,39.865424],[-3.611065,39.866232],[-3.611444,39.86801],[-3.609145,39.868333],[-3.607818,39.862109],[-3.608967,39.861948],[-3.608777,39.861058],[-3.609927,39.860897]]],"type":"Polygon"}
}