{
  "id": 1125910313,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.10028,42.2182,-5.10028,42.2182",
    "geom:latitude":42.2182,
    "geom:longitude":-5.10028,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":144,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.12028,42.1982,-5.08028,42.2382",
    "lbl:latitude":42.2182,
    "lbl:longitude":-5.10028,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0631\u0628\u0627\u0633 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u044d\u0440\u0432\u0430\u0441-\u0434\u044d-\u041a\u0430\u043c\u043f\u0430\u0441"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b2\u03ac\u03c2 \u03bd\u03c4\u03b5 \u039a\u03ac\u03bc\u03c0\u03bf\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0631\u0628\u0627\u0633 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576\u057f\u0565\u0580\u057e\u0561\u057d \u0564\u0565 \u053f\u0561\u0574\u057a\u0578\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santerv\u00e1s de Campos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u5c14\u74e6\u65af\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109658,
    "qs_pg:gn_pop":144,
    "qs_pg:name":"Santerv\u00e1s de Campos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":25,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":25,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":214237,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773980,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682873,
        102191581,
        404345731,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109658,
        "gp:id":773980,
        "qs_pg:id":214237,
        "wd:id":"Q930641"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296118,
    "wof:geomhash":"e1e2ccdbe67bde7a0714490accaca84c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345731,
            "locality_id":1125910313,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682873
        }
    ],
    "wof:id":1125910313,
    "wof:lastmodified":1690879034,
    "wof:name":"Santerv\u00e1s de Campos",
    "wof:parent_id":404345731,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":144,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.10028,
    42.2182,
    -5.10028,
    42.2182
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.10028,42.2182],"type":"Point"}
}