{
  "id": 101848597,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.682461,36.931358,-4.682461,36.931358",
    "geom:latitude":36.931358,
    "geom:longitude":-4.682461,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.702461,36.911358,-4.662461,36.951358",
    "lbl:latitude":36.931358,
    "lbl:longitude":-4.682461,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":36.931358,
    "mps:longitude":-4.682461,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u064a\u064a \u062f\u064a \u0623\u0628\u062f\u0627\u0644\u0627\u062e\u064a\u0633"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u064a\u0649 \u062f\u0649 \u0627\u0628\u062f\u0627\u0644\u0627\u062e\u064a\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0438\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valle de Abdalajis"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Valle De Abdalajis"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0575\u0565 \u0564\u0565 \u0531\u0562\u0564\u0561\u056c\u0561\u056d\u056b\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d0\u10da\u10d8\u10d4-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10d1\u10d3\u10d0\u10da\u10d0\u10ee\u10d8\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0438\u0441"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0438\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0438\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0454-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0434\u0430\u043b\u0430\u0445\u0456\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valle de Abdalaj\u00eds"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5217\u5fb7\u4e9a\u592b\u8fbe\u62c9\u5e0c\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*M\u00e1laga",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Valle de Abdalaj\u00eds",
    "qs:loc_alt":"Valle de Abdalajis",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":997,
    "wof:belongsto":[
        85682787,
        102191581,
        404339297,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2509910,
        "gp:id":776770,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q1647735"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"54b55aa830f7488576529def1e135c1a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339297,
            "locality_id":101848597,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682787
        }
    ],
    "wof:id":101848597,
    "wof:lastmodified":1690877929,
    "wof:name":"Valle de Abdalaj\u00eds",
    "wof:parent_id":404339297,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.682461,
    36.931358,
    -4.682461,
    36.931358
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.682461,36.931358],"type":"Point"}
}