{
  "id": 1126011539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.81667,42.08333,2.81667,42.08333",
    "geom:latitude":42.08333,
    "geom:longitude":2.81667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.79667,42.06333,2.83667,42.10333",
    "lbl:latitude":42.08333,
    "lbl:longitude":2.81667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0648\u0631\u0646\u064a\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u062a\u064a\u0631\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cornella de Terri"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u043d\u0435\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u0646\u06cc\u0627 \u062f\u0644 \u062a\u0631\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0578\u057c\u0576\u0565\u056c\u0575\u0561 \u0564\u0565\u056c \u054f\u0565\u057c\u056b"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u043d\u0435\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u043d\u0435\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cornell\u00e1 del Terri"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 de Terri"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u043d\u0435\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0422\u0435\u0440\u0440\u0438"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cornell\u00e1 del Terri"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cornell\u00e0 del Terri"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u5c14\u5185\u5229\u4e9a\u5fb7\u5c14\u7279\u91cc"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3124568,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Cornell\u00e0 del Terri",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":189,
    "qs_pg:photos_1k":38,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":189,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":246449,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":758048,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334673,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3124568,
        "gp:id":758048,
        "qs_pg:id":246449,
        "wd:id":"Q13613"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300304,
    "wof:geomhash":"ee522671bf6ec7da3d0cc1cfea770121",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334673,
            "locality_id":1126011539,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1126011539,
    "wof:lastmodified":1690879175,
    "wof:name":"Cornell\u00e0 del Terri",
    "wof:parent_id":404334673,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.81667,
    42.08333,
    2.81667,
    42.08333
],
  "geometry": {"coordinates":[2.81667,42.08333],"type":"Point"}
}