{
  "id": 101903907,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":269637.488516,
    "geom:bbox":"-1.316549,41.549371,-1.309609,41.555266",
    "geom:latitude":41.552355,
    "geom:longitude":-1.313152,
    "gn:population":258,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.552077,
    "lbl:longitude":-1.313152,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":41.552077,
    "mps:longitude":-1.313152,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u062b\u064a\u0646\u0627 \u062f\u064a \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Lucena de Xal\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u062b\u064a\u0646\u0627 \u062f\u0649 \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u0633\u0646\u0627 \u062f \u062e\u0627\u0644\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0441\u0435\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0648\u0633\u0646\u0627 \u062f \u062e\u0627\u0644\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10da\u10e3\u10e1\u10d4\u10dc\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10ee\u10d0\u10da\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0441\u0435\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0441\u0435\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Lucena de Jalon"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0441\u0435\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0443\u0441\u0435\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Lucena de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u54c8\u9686\u6cb3\u7554\u5362\u585e\u7eb3"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Zaragoza",
    "qs:a1r":"0Arag\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Lucena de Jal\u00f3n",
    "qs:la_lc":"*ES6250146",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Lucena de Jal\u00f3n",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":45,
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347029,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083c8502-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3117851,
        "gp:id":766169,
        "qs_pg:id":393899,
        "wd:id":"Q1639376",
        "wk:page":"Lucena de Jal\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"0ee2d4849eba4cbe7fd4f27af9fe211e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347029,
            "locality_id":101903907,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":101903907,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877683,
    "wof:name":"Lucena de Jal\u00f3n",
    "wof:parent_id":404347029,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":258,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.316549,
    41.549371,
    -1.309609,
    41.555266
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.312638,41.555266],[-1.312473,41.554374],[-1.310105,41.554644],[-1.309609,41.551966],[-1.310793,41.551831],[-1.310463,41.550046],[-1.316384,41.549371],[-1.316549,41.550264],[-1.315365,41.550399],[-1.316191,41.554861],[-1.312638,41.555266]]],"type":"Polygon"}
}