{
  "id": 1126023547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.89958,40.97387,-4.89958,40.97387",
    "geom:latitude":40.97387,
    "geom:longitude":-4.89958,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":230,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.91958,40.95387,-4.87958,40.99387",
    "lbl:latitude":40.97387,
    "lbl:longitude":-4.89958,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0648\u064a\u0646\u062a\u064a \u0625\u0644 \u0633\u0627\u0648\u062b"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0648\u064a\u0646\u062a\u0649 \u0627\u0644 \u0633\u0627\u0648\u062b"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Fuente el Sauz"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u044d\u043d\u0442\u0435-\u044d\u043b\u044c-\u0421\u0430\u0443\u0441"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fuente el Sauz"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0648\u0626\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0644 \u0633\u0627\u0648\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e4\u10e3\u10d4\u10dc\u10e2\u10d4-\u10d4\u10da-\u10e1\u10d0\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u044d\u043d\u0442\u0435-\u044d\u043b\u044c-\u0421\u0430\u0443\u0441"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0435\u043d\u0442\u0435 \u0435\u043b \u0421\u0430\u0443\u0437"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Fuente el Sauz"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u044d\u043d\u0442\u0435-\u044d\u043b\u044c-\u0421\u0430\u0443\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fuente el Sauz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u044d\u043d\u0442\u0435-\u044d\u043b\u044c-\u0421\u0430\u0443\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0435\u043d\u0442\u0435-\u0435\u043b\u044c-\u0421\u0430\u0443\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Fuente el Sauz"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Fuente el Sa\u00faz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e30\u7279\u57c3\u5c14\u7ecd\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6355683,
    "qs_pg:gn_pop":230,
    "qs_pg:name":"Fuente el Sa\u00faz",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":27,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":27,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1324170,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":761075,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404329945,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6355683,
        "gp:id":761075,
        "qs_pg:id":1324170,
        "wd:id":"Q1632710"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300983,
    "wof:geomhash":"e2256151c43775ae971708967fcc58fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329945,
            "locality_id":1126023547,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1126023547,
    "wof:lastmodified":1690878464,
    "wof:name":"Fuente el Sa\u00faz",
    "wof:parent_id":404329945,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":192,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.89958,
    40.97387,
    -4.89958,
    40.97387
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.89958,40.97387],"type":"Point"}
}