{
  "id": 1125986523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.48733,41.15434,-6.48733,41.15434",
    "geom:latitude":41.15434,
    "geom:longitude":-6.48733,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":152,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.50733,41.13434,-6.46733,41.17434",
    "lbl:latitude":41.15434,
    "lbl:longitude":-6.48733,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0438\u0434\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0438\u0434\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0438\u0434\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0438\u0434\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0456\u0434\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La V\u00eddola"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u7ef4\u591a\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3118679,
    "qs_pg:gn_pop":152,
    "qs_pg:name":"La V\u00eddola",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1157174,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":764215,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341843,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3118679,
        "gp:id":764215,
        "qs_pg:id":1157174,
        "wd:id":"Q1769454"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298835,
    "wof:geomhash":"72e1fed69acb8b2f82eb6d471db40712",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341843,
            "locality_id":1125986523,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1125986523,
    "wof:lastmodified":1690879131,
    "wof:name":"La V\u00eddola",
    "wof:parent_id":404341843,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":152,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.48733,
    41.15434,
    -6.48733,
    41.15434
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.48733,41.15434],"type":"Point"}
}