{
  "id": 101748343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000542,
    "geom:area_square_m":5020580.154432,
    "geom:bbox":"2.06064465356,41.4585159177,2.1028457216,41.4830567462",
    "geom:latitude":41.472404,
    "geom:longitude":2.081718,
    "gn:population":79253,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.471349,
    "lbl:longitude":2.081398,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":9.5,
    "mps:latitude":41.471349,
    "mps:longitude":2.081398,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":8.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0643\u0648\u062c\u0627\u062a \u062f\u064a\u0644 \u0641\u0627\u0644\u064a\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u06a9\u0648\u0642\u0627\u062a \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Sant Cugat"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd \u039a\u03bf\u03c5\u03b3\u03ac\u03c4 \u03b4\u03b5\u03bb \u039c\u03c0\u03b1\u03bb\u03b9\u03ad\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Sant Cugat"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u06a9\u0648\u06af\u0627\u062a \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u053f\u0578\u0582\u0563\u0561\u057f \u0564\u0565\u056c \u054e\u0561\u056c\u0575\u0565\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30af\u30ac\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30d0\u30ea\u30a7\u30b9"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0\ucfe0\uac00\ud2b8\ub378\ubc1c\ub840\uc2a4"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sant Kugat del Valjesas"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442 \u041a\u0443\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0435\u043b \u0412\u0430\u043b\u0435\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Cugat del Vall\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442-\u041a\u0443\u0433\u0430\u0442-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "S Cugat de Valles",
        "S Cugat del Valles",
        "S. Cugat de Valles",
        "S. Cugat del Valles",
        "San Cugat de Valles",
        "San Cugat del Valles",
        "Sant Cugat del Valles"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s",
        "San Cugat del Vall\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "S Cugat",
        "S Cugat de Vall\u00e9s",
        "S Cugat del Vall\u00e9s",
        "S. Cugat",
        "S. Cugat de Vall\u00e9s",
        "S. Cugat del Vall\u00e9s",
        "San Cugat",
        "San Cugat de Vall\u00e9s",
        "Santcugatdelvalles",
        "Santcugatdelvall\u00e8s",
        "Sant Cugat"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442 \u041a\u0443\u0433\u0430\u0442 \u0434\u0435\u043b \u0412\u0430\u0459\u0435\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041a\u0443\u0433\u0430\u0442-\u0434\u0430\u043b-\u0411\u0430\u043b\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Cugat del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u5e93\u52a0\u7279\u5fb7\u5c14\u74e6\u5217\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Montmel\u00f3",
    "qs:la_lc":"*ES6908135",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"San Cugat del Vall\u00e9s",
    "qs:loc_alt":"San Cugat del Valles",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"urban core",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":491,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331335,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0841b5e0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3110718,
        "gp:id":772777,
        "qs_pg:id":145666,
        "wd:id":"Q13936"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"82a89d65b1f8763fc83baa44ad10dc86",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331335,
            "locality_id":101748343,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101748343,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361325,
    "wof:name":"San Cugat del Vall\u00e9s",
    "wof:parent_id":404331335,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":79253,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.0606446535599,
    41.45851591770287,
    2.10284572159895,
    41.48305674624157
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.08659682422609,41.48305674624157],[2.08671230643529,41.48215833689767],[2.08790012896702,41.48225282717056],[2.08801558960789,41.48135441524789],[2.09276684390562,41.48173222862528],[2.0928822319832,41.48083380933861],[2.09407003659749,41.48092822575569],[2.09430076506067,41.47913138104497],[2.09786409619875,41.47941453593256],[2.09774878524473,41.48031296356157],[2.09893658571605,41.48040732185234],[2.09905187967121,41.47950889262978],[2.10142745625325,41.47969756362579],[2.1015427116501,41.47879913023428],[2.10273048775974,41.4788934429402],[2.10284572159895,41.47799500697352],[2.09928245389705,41.47771203123733],[2.09974354761795,41.47411829666305],[2.09736818784222,41.47392958825895],[2.09759877531525,41.47213272144961],[2.09641113423288,41.47203834923789],[2.09664173744676,41.4702414816843],[2.09545413356005,41.47014709852948],[2.0955694453163,41.46924866487188],[2.09081912985903,41.46887099732828],[2.09128060309126,41.46527727837207],[2.09009310021463,41.46518283254028],[2.0902084741009,41.46428440193711],[2.08902099142409,41.4641899435714],[2.08936713665781,41.46149465064332],[2.0881797081492,41.46140018293374],[2.08829509775074,41.46050175158473],[2.08710768943985,41.46040727134243],[2.08733848891484,41.45861040888235],[2.08615111778295,41.45851591770287],[2.08603570334549,41.45941434782975],[2.08247355829098,41.45913078474371],[2.08235808834183,41.46002920910013],[2.07955903074634,41.45980628898451],[2.07798120843904,41.46117830838199],[2.07413986589438,41.46548061203202],[2.07029852334972,41.46886099347148],[2.06507429748893,41.46886099347148],[2.06200122345314,41.46932195457669],[2.0606446535599,41.47009713737305],[2.06185514087474,41.47019379447369],[2.06150770989547,41.47288894652399],[2.06269532558906,41.47298373490349],[2.06257952308977,41.4738821185515],[2.06376715899955,41.47397689440123],[2.06388294450818,41.47307850915274],[2.06863345243727,41.47345746484996],[2.06840201276663,41.47525424716116],[2.06958968179254,41.47534895395859],[2.06924312438076,41.47803957947775],[2.06923991714575,41.47804391574402],[2.06567938858825,41.47775994766192],[2.06591092370184,41.47596317765431],[2.06472324735773,41.47586842686502],[2.06460746509856,41.47676681076069],[2.06341977498766,41.47667204424033],[2.06330397115465,41.47757042555122],[2.06211626727736,41.47747564329927],[2.06200044186943,41.47837402202538],[2.06145189482896,41.47833020969966],[2.06218811962384,41.48020423645016],[2.06533205156637,41.48045509529231],[2.06544783515443,41.47955671373279],[2.06901108746308,41.47984090051301],[2.06889535486198,41.48073928687211],[2.07008312907732,41.48083398913451],[2.07019884468298,41.47993560117578],[2.08207659412653,41.48088183053608],[2.0819610484923,41.4817802344765],[2.08552448712163,41.4820638324918],[2.08540898791284,41.48296224023943],[2.08659682422609,41.48305674624157]]],"type":"Polygon"}
}