{
  "id": 1125937023,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-17.93333,28.81667,-17.93333,28.81667",
    "geom:latitude":28.81667,
    "geom:longitude":-17.93333,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":1929,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-17.95333,28.79667,-17.91333,28.83667",
    "lbl:latitude":28.81667,
    "lbl:longitude":-17.93333,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u063a\u0627\u0631\u0627\u0641\u064a\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062c\u0627\u0631\u0627\u0641\u064a\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0642\u0627\u0631\u0627\u0641\u06cc\u0627"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0430\u0444\u0456\u044f"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0430\u0444\u0438\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda vald"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06af\u0627\u0631\u0627\u0641\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:frr_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0533\u0561\u0580\u0561\u0586\u056b\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d2\u10d0\u10e0\u10d0\u10e4\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0430\u0444\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0430\u0444\u0438\u044f"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0430\u0440\u0430\u0444\u0456\u044f"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Santo Domingo"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Garaf\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u52a0\u62c9\u83f2\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2517346,
    "qs_pg:gn_pop":1929,
    "qs_pg:name":"Garaf\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Islas Canarias",
    "qs_pg:photos":376,
    "qs_pg:photos_1k":76,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":376,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1354911,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":761387,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Islas Canarias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682831,
        102191581,
        404341953,
        85633129,
        404227369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2517346,
        "gp:id":761387,
        "qs_pg:id":1354911,
        "wd:id":"Q434053"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296998,
    "wof:geomhash":"5334701680f5ebe95d363b569a087955",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341953,
            "locality_id":1125937023,
            "macroregion_id":404227369,
            "region_id":85682831
        }
    ],
    "wof:id":1125937023,
    "wof:lastmodified":1690878331,
    "wof:name":"Garaf\u00eda",
    "wof:parent_id":404341953,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1929,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -17.93333,
    28.81667,
    -17.93333,
    28.81667
],
  "geometry": {"coordinates":[-17.93333,28.81667],"type":"Point"}
}