{
  "id": 1125923161,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.40828,42.52571,-2.40828,42.52571",
    "geom:latitude":42.52571,
    "geom:longitude":-2.40828,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":275,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.42828,42.50571,-2.38828,42.54571",
    "lbl:latitude":42.52571,
    "lbl:longitude":-2.40828,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0631\u064a\u062f\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0644\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0631\u064a\u062f\u0627 \u062f\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u0631\u062f\u0627 \u062f \u0622\u0644\u0627\u0628\u0627"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Moreda Araba"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0435\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava / Moreda Araba"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Moreta"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Moreda Araba"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0631\u062f\u0627 \u062f \u0622\u0644\u0627\u0628\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Moreda Araba"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e2\u30ec\u30c0\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30e9\u30d0"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10dd\u10e0\u10d4\u10d3\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10da\u10d0\u10d5\u10d0"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Moreda Araba"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Moreda Araba"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0435\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Moreda de Alava"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Moreda Araba / Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0435\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0435\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Moreda de \u00c1lava"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83ab\u96f7\u8fbe\u5fb7\u4e9a\u62c9\u74e6"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u83ab\u96f7\u8fbe\u5fb7\u963f\u62c9\u74e6"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3116136,
    "qs_pg:gn_pop":275,
    "qs_pg:name":"Moreda de Alava",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Euskadi",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":394280,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":767796,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Euskadi",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682615,
        102191581,
        404328999,
        85633129,
        404227393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3116136,
        "gp:id":767796,
        "qs_pg:id":394280,
        "wd:id":"Q1442886"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296554,
    "wof:geomhash":"cb63f92633c77ef5084d384b022c1bf2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404328999,
            "locality_id":1125923161,
            "macroregion_id":404227393,
            "region_id":85682615
        }
    ],
    "wof:id":1125923161,
    "wof:lastmodified":1690878428,
    "wof:name":"Moreda de Alava",
    "wof:parent_id":404328999,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":275,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.40828,
    42.52571,
    -2.40828,
    42.52571
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.40828,42.52571],"type":"Point"}
}