{
  "id": 101904355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000043,
    "geom:area_square_m":389400.948306,
    "geom:bbox":"-5.8351194297,42.3200723879,-5.82560341716,42.3271816531",
    "geom:latitude":42.323678,
    "geom:longitude":-5.830063,
    "gn:population":377,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.323902,
    "lbl:longitude":-5.830153,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":42.323902,
    "mps:longitude":-5.830153,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u0586\u0578\u0582\u0565\u0576\u057f\u0565\u057d \u0564\u0565\u056c \u054a\u0561\u0580\u0561\u0574\u0578"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0444\u0443\u044d\u043d\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Valdefuentes del Paramo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0444\u0443\u0435\u043d\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u5fb7\u4e30\u7279\u65af\u5fb7\u5c14\u5e15\u62c9\u83ab"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Le\u00f3n",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Valdefuentes del P\u00e1ramo",
    "qs:la_lc":"*ES6724176",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Valdefuentes del P\u00e1ramo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":47,
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337507,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08449cce-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3106948,
        "gp:id":776529,
        "qs_pg:id":396481,
        "wd:id":"Q1635346",
        "wk:page":"Valdefuentes del P\u00e1ramo"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"77ee4f971a916e42f871352bfcb11560",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337507,
            "locality_id":101904355,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":101904355,
    "wof:lastmodified":1603260663,
    "wof:name":"Valdefuentes del P\u00e1ramo",
    "wof:parent_id":404337507,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":377,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.83511942969574,
    42.32007238788805,
    -5.82560341715691,
    42.32718165308006
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.8277466534646,42.32328110722824],[-5.82703929031948,42.3206389378829],[-5.8306076088071,42.32007238788805],[-5.83084343625166,42.32095310291447],[-5.83322231503632,42.32057532658212],[-5.83369406315512,42.32233673914175],[-5.83488352535807,42.32214782357624],[-5.83511942969574,42.32302852432133],[-5.83392995115332,42.32321744309968],[-5.83416584844429,42.32409814551045],[-5.83297634698187,42.3242870535193],[-5.83344813676291,42.32604846012407],[-5.82631079372249,42.32718165308006],[-5.82560341715691,42.32453948302646],[-5.82679294174625,42.32435066212963],[-5.82655715179413,42.32346993889661],[-5.8277466534646,42.32328110722824]]],"type":"Polygon"}
}