{
  "id": 1125912307,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.22812,40.21322,-2.22812,40.21322",
    "geom:latitude":40.21322,
    "geom:longitude":-2.22812,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":36,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.24812,40.19322,-2.20812,40.23322",
    "lbl:latitude":40.21322,
    "lbl:longitude":-2.22812,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u0643\u0648\u0646\u064a\u0627\u0646\u0627 \u062f\u064a \u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u0643\u0648\u0646\u064a\u0627\u0646\u0627 \u062f\u0649 \u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0441\u043a\u0443\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0441\u043a\u0443\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0441\u043a\u0443\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana de San Pedro"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u65af\u5e93\u5c3c\u4e9a\u7eb3\u5fb7\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3128510,
    "qs_pg:gn_pop":36,
    "qs_pg:name":"Bascu\u00f1ana de San Pedro",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":390214,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":753969,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334083,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3128510,
        "gp:id":753969,
        "qs_pg:id":390214,
        "wd:id":"Q1769850"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296178,
    "wof:geomhash":"106bfa9c7a4e37c09ef060ce625651f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334083,
            "locality_id":1125912307,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":1125912307,
    "wof:lastmodified":1690879090,
    "wof:name":"Bascu\u00f1ana de San Pedro",
    "wof:parent_id":404334083,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":36,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.22812,
    40.21322,
    -2.22812,
    40.21322
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.22812,40.21322],"type":"Point"}
}