{
  "id": 1125805929,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.65,42.93333,-5.65,42.93333",
    "geom:latitude":42.93333,
    "geom:longitude":-5.65,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":1129,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.67,42.91333,-5.63,42.95333",
    "lbl:latitude":42.93333,
    "lbl:longitude":-5.65,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u06cc\u0627\u0645\u0627\u0646\u06cc\u0646"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u043d\u0438\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Vi\u1e37\u1e37aman\u00edn"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u06cc\u0627\u0645\u0627\u0646\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0561\u0574\u0561\u0576\u056b\u0576"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30b8\u30e3\u30de\u30cb\u30f3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u043d\u0438\u043d"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Viljamaninas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u043d\u0438\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u043d\u0438\u043d"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u043d\u0456\u043d"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villaman\u00edn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u9a6c\u5b81"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105439,
    "qs_pg:gn_pop":1129,
    "qs_pg:name":"Villaman\u00edn",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":119,
    "qs_pg:photos_1k":24,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":119,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":873373,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777891,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337615,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105439,
        "gp:id":777891,
        "qs_pg:id":873373,
        "wd:id":"Q977246"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291462,
    "wof:geomhash":"a7bec8070f6df5f97421eec3fdfd8601",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337615,
            "locality_id":1125805929,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125805929,
    "wof:lastmodified":1690878720,
    "wof:name":"Villaman\u00edn",
    "wof:parent_id":404337615,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1129,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.65,
    42.93333,
    -5.65,
    42.93333
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.65,42.93333],"type":"Point"}
}