{
  "id": 101832153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000056,
    "geom:area_square_m":557450.097083,
    "geom:bbox":"-2.65339927492,36.7965442748,-2.63933157816,36.8045996046",
    "geom:latitude":36.800851,
    "geom:longitude":-2.64681,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.80006,
    "lbl:longitude":-2.647875,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":36.80006,
    "mps:longitude":-2.647875,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0643\u0627\u0631"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06a9\u0627\u0631"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Diego Osorio de Escobar"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06a9\u0627\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Diego Osorio de Escobar y Llamas"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Diego Osorio de Escobar"
    ],
    "name:glg_x_variant":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056f\u0561\u0580"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Diego Osorio de Escobar y Llamas"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30ab\u30eb"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vikaras"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Diego Osorio de Escobar y Llamas"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Diego Osorio de Escobar"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Diego Osorio de Escobar y Llamas"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "V\u00edcar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5361\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Almer\u00eda",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"V\u00edcar",
    "qs:la_lc":"*ES6104102",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Puebla de V\u00edcar",
    "qs:loc_alt":"Puebla de Vicar",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":512,
    "wof:belongsto":[
        85682631,
        102191581,
        404329789,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2509650,
        "gp:id":777280,
        "qs_pg:id":3,
        "wd:id":"Q1110397"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1365
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"1428a33de80673403dc179fffc958dd2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329789,
            "locality_id":101832153,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682631
        }
    ],
    "wof:id":101832153,
    "wof:lastmodified":1582361297,
    "wof:name":"Puebla de V\u00edcar",
    "wof:parent_id":404329789,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.65339927492062,
    36.79654427477539,
    -2.63933157815785,
    36.80459960463094
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-2.6401983367432,36.80412754315802],[-2.63933157815785,36.80057678989112],[-2.64157663456842,36.80027296971144],[-2.641414410886,36.79937791455757],[-2.64581870968414,36.79878167417587],[-2.64565643820475,36.79788662633734],[-2.64785853666274,36.79758843332309],[-2.64769624425992,36.79669338838289],[-2.64879727403638,36.79654427477539],[-2.64912189165517,36.79833435871706],[-2.65022294428593,36.79818522781727],[-2.6503852754492,36.79908026529836],[-2.65148633750073,36.79893111931534],[-2.65164868804561,36.79982615306608],[-2.65274975951729,36.79967699199949],[-2.65339927492062,36.80325710295881],[-2.65119702047826,36.80355542990083],[-2.65135938732862,36.80445045826139],[-2.65025824064776,36.80459960463094],[-2.64993353976922,36.80280954196968],[-2.64883241594777,36.80295867104496],[-2.64867008786683,36.80206363522439],[-2.64096220280248,36.80310716280127],[-2.6411244368224,36.80400221408593],[-2.6401983367432,36.80412754315802]]],"type":"Polygon"}
}