{
  "id": 101775877,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000306,
    "geom:area_square_m":2826110.063753,
    "geom:bbox":"2.24639,41.650939,2.2734,41.676282",
    "geom:latitude":41.666386,
    "geom:longitude":2.259153,
    "gn:elevation":218,
    "gn:population":7319,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.668354,
    "lbl:longitude":2.259358,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":41.668354,
    "mps:longitude":2.259358,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0623\u0645\u064a\u062a\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "L'Ametlla",
        "l'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "L\u2019Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627\u0645\u062a\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "L\u2019Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "l'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "L\u2019Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c'\u0531\u0574\u0565\u057f\u056c\u056b\u0561 \u0564\u0565\u056c \u054e\u0561\u056c\u0575\u0565\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "L'Ametlja del Valjesas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u043c\u0435\u0459\u0430 \u0434\u0430\u043b \u0412\u0430\u0459\u0435\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b'\u0410\u043c\u0435\u0442\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Ametlla"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b'\u0410\u043c\u0435\u043b\u044f-\u0434\u0430\u043b-\u0411\u0430\u043b\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u6885\u7279\u5229\u4e9a\u5fb7\u5c14\u74e6\u5217\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Garriga, La",
    "qs:la_lc":"*ES6908088",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Ametlla del Valles,L'",
    "qs:loc_alt":"Ametlla del Valles,L'",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":98,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404330889,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3120006,
        "gp:id":763002,
        "qs_pg:id":145744,
        "wd:id":"Q15397",
        "wk:page":"L'Ametlla del Vall\u00e8s"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"795f7652cf2551fb6cce1bfa54d66eb8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330889,
            "locality_id":101775877,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101775877,
    "wof:lastmodified":1690878052,
    "wof:name":"Ametlla del Valles,L'",
    "wof:parent_id":404330889,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7319,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.24639,
    41.650939,
    2.2734,
    41.676282
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.259044,41.676282],[2.259158,41.675383],[2.261541,41.675568],[2.261655,41.67467],[2.264038,41.674855],[2.264152,41.673956],[2.265343,41.674048],[2.265457,41.67315],[2.266648,41.673242],[2.266875,41.671445],[2.268067,41.671538],[2.268294,41.669741],[2.269485,41.669833],[2.269599,41.668935],[2.270791,41.669027],[2.270904,41.668129],[2.273287,41.668313],[2.2734,41.667415],[2.272209,41.667322],[2.272322,41.666424],[2.271131,41.666332],[2.271244,41.665433],[2.270052,41.665341],[2.270166,41.664442],[2.268974,41.66435],[2.269088,41.663451],[2.267896,41.663359],[2.268463,41.658866],[2.267272,41.658774],[2.266705,41.663267],[2.26313,41.662989],[2.263244,41.662091],[2.262052,41.661998],[2.262506,41.658404],[2.260123,41.658219],[2.260577,41.654625],[2.261769,41.654718],[2.262223,41.651124],[2.25984,41.650939],[2.259613,41.652736],[2.256039,41.652459],[2.255699,41.655154],[2.25689,41.655247],[2.256776,41.656145],[2.257968,41.656237],[2.257513,41.659831],[2.253939,41.659554],[2.254166,41.657757],[2.251784,41.657572],[2.251556,41.659369],[2.250365,41.659276],[2.250138,41.661073],[2.252521,41.661258],[2.252293,41.663055],[2.253485,41.663148],[2.252689,41.669437],[2.246731,41.668974],[2.24639,41.67167],[2.247582,41.671762],[2.247127,41.675356],[2.24951,41.675541],[2.249624,41.674643],[2.252007,41.674828],[2.252121,41.673929],[2.255696,41.674207],[2.255582,41.675106],[2.256774,41.675198],[2.256661,41.676097],[2.259044,41.676282]]],"type":"Polygon"}
}