{
  "id": 1125924973,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.46546,37.47268,-7.46546,37.47268",
    "geom:latitude":37.47268,
    "geom:longitude":-7.46546,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":363,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-7.48546,37.45268,-7.44546,37.49268",
    "lbl:latitude":37.47268,
    "lbl:longitude":-7.46546,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u0644\u0648\u0643\u0627\u0631 \u062f\u064a \u063a\u0648\u0627\u062f\u064a\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0634\u0644\u0648\u0642\u0629 \u0641\u064a \u0648\u0627\u062f\u064a \u064a\u0627\u0646\u0629"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u0644\u0648\u0643\u0627\u0631 \u062f\u0649 \u062c\u0648\u0627\u062f\u064a\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u043b\u0443\u043a\u0430\u0440 \u0434\u0435 \u0413\u0443\u0430\u0434\u0438\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u043b\u0443\u043a\u0430\u0440-\u0434\u0435-\u0413\u0432\u0430\u0434\u0438\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576\u056c\u0578\u0582\u056f\u0561\u0580 \u0564\u0565 \u0533\u0578\u0582\u0561\u0564\u056b\u0561\u0576\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10dc\u10da\u10e3\u10d9\u10d0\u10e0-\u10d3\u10d4-\u10d2\u10d5\u10d0\u10d3\u10d8\u10d0\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u043b\u0443\u043a\u0430\u0440-\u0434\u0435-\u0413\u0432\u0430\u0434\u0438\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u043b\u0443\u043a\u0430\u0440-\u0434\u0435-\u0413\u0432\u0430\u0434\u0438\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u043b\u0443\u043a\u0430\u0440-\u0434\u0435-\u0413\u0432\u0430\u0434\u0438\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u043b\u0443\u043a\u0430\u0440-\u0434\u0435-\u0413\u0432\u0430\u0434\u0456\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Salucar de Guadiana"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sanl\u00facar de Guadiana"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u5362\u5361\u5c14\u5fb7\u74dc\u8fea\u4e9a\u7eb3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2511305,
    "qs_pg:gn_pop":363,
    "qs_pg:name":"Sanl\u00facar de Guadiana",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":50,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":50,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":181817,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773545,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682749,
        102191581,
        404336427,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2511305,
        "gp:id":773545,
        "qs_pg:id":181817,
        "wd:id":"Q1630199"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296610,
    "wof:geomhash":"45eea64ff986347ace3345cce817185c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336427,
            "locality_id":1125924973,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682749
        }
    ],
    "wof:id":1125924973,
    "wof:lastmodified":1690878375,
    "wof:name":"Sanl\u00facar de Guadiana",
    "wof:parent_id":404336427,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":363,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.46546,
    37.47268,
    -7.46546,
    37.47268
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.46546,37.47268],"type":"Point"}
}