{
  "id": 1125830931,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.78043,41.97398,-5.78043,41.97398",
    "geom:latitude":41.97398,
    "geom:longitude":-5.78043,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":355,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.80043,41.95398,-5.76043,41.99398",
    "lbl:latitude":41.97398,
    "lbl:longitude":-5.78043,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0644\u0629 \u0646\u0635\u0631"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043d\u0430\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043d\u0430\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043d\u0430\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u043d\u0430\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villan\u00e1zar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u7eb3\u8428\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105327,
    "qs_pg:gn_pop":355,
    "qs_pg:name":"Villan\u00e1zar",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1262355,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778011,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682883,
        102191581,
        404346673,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105327,
        "gp:id":778011,
        "qs_pg:id":1262355,
        "wd:id":"Q731558"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292495,
    "wof:geomhash":"ed28ce833b3d5ccb5cb08f895fd2f169",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346673,
            "locality_id":1125830931,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682883
        }
    ],
    "wof:id":1125830931,
    "wof:lastmodified":1690879586,
    "wof:name":"Villan\u00e1zar",
    "wof:parent_id":404346673,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":355,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.78043,
    41.97398,
    -5.78043,
    41.97398
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.78043,41.97398],"type":"Point"}
}