{
  "id": 101748335,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000465,
    "geom:area_square_m":4302560.750775,
    "geom:bbox":"2.201168,41.524816,2.23502,41.550068",
    "geom:latitude":41.540508,
    "geom:longitude":2.215712,
    "gn:population":52484,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.54126,
    "lbl:longitude":2.215969,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":9.5,
    "mps:latitude":41.54126,
    "mps:longitude":2.215969,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":8.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a \u062f\u064a\u0644 \u0641\u0627\u0644\u064a\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u062a \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043b\u044c\u0435\u0442-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Mollet del Valles"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u06cc\u062a \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05de\u05d5\u05dc\u05d8 \u05d3\u05dc \u05d5\u05dc\u05e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0578\u056c\u0575\u0565\u057f \u0564\u0565\u056c \u054e\u0561\u056c\u0575\u0565\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e0\u30ea\u30a7\u30fc\u30c9\u30fb\u30c0\u30eb\u30fb\u30d0\u30ea\u30a7\u30fc\u30b9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043b\u044c\u0435\u0442-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ubab0\ub840\ud2b8\ub378\ubc1c\ub840\uc2a4"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Moljet del Valjesas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043b\u044c\u0435\u0442-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Mollet del Valles"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Mollet",
        "Mollet del Vall\u00e9s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0459\u0435\u0442 \u0434\u0435\u043b \u0412\u0430\u0459\u0435\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043b\u044c\u0435\u0442-\u0434\u0435\u043b-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0443\u043b\u044c\u0454\u0442-\u0434\u0430\u043b-\u0411\u0430\u043b\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mollet del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83ab\u5217\u7279\u5fb7\u5c14\u74e6\u5217\u65af"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u83ab\u5217\u7279\u5fb7\u5c14\u5df4\u5217\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Montmel\u00f3",
    "qs:la_lc":"*ES6908135",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Mollet del Vall\u00e9s",
    "qs:loc_alt":"Mollet del Valles",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"urban core",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":438,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331157,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083d83da-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3116553,
        "gp:id":767393,
        "qs_pg:id":1074986,
        "wd:id":"Q15430"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"612656c14c71ee0a1324d9c0086cc546",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331157,
            "locality_id":101748335,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101748335,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877497,
    "wof:name":"Mollet del Vall\u00e9s",
    "wof:parent_id":404331157,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":52484,
    "wof:population_rank":8,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.201168,
    41.524816,
    2.23502,
    41.550068
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.211301,41.550068],[2.211415,41.549169],[2.217312,41.54963],[2.22239,41.548585],[2.232284,41.548423],[2.23435,41.54825],[2.234579,41.546442],[2.23502,41.546476],[2.233418,41.544536],[2.230049,41.544273],[2.230276,41.542476],[2.226709,41.542198],[2.227163,41.538604],[2.225974,41.538511],[2.226194,41.536777],[2.225959,41.536583],[2.221093,41.532366],[2.22012,41.530095],[2.21877,41.527059],[2.215449,41.526799],[2.215677,41.525002],[2.213299,41.524816],[2.213185,41.525714],[2.211997,41.525621],[2.211769,41.527419],[2.212958,41.527512],[2.212844,41.52841],[2.214033,41.528503],[2.213805,41.5303],[2.214994,41.530393],[2.214653,41.533089],[2.211798,41.532865],[2.209477,41.530888],[2.208074,41.531667],[2.205294,41.533209],[2.204455,41.533676],[2.204185,41.537451],[2.202028,41.537958],[2.201168,41.544738],[2.202357,41.544831],[2.201901,41.548425],[2.209036,41.548983],[2.208923,41.549882],[2.211301,41.550068]]],"type":"Polygon"}
}