{
  "id": 101774211,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00004,
    "geom:area_square_m":369456.858308,
    "geom:bbox":"2.2655232829,42.059095185,2.27728684196,42.0668348611",
    "geom:latitude":42.062696,
    "geom:longitude":2.272496,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.062676,
    "lbl:longitude":2.272585,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":42.062676,
    "mps:longitude":2.272585,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646\u062a \u062f\u064a \u062a\u0648\u0631\u064a\u0644\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0628\u06cc\u0633\u0646\u06a9 \u062f \u062a\u0631\u06cc\u0648"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "San Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "San Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "San Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0628\u06cc\u0633\u0646\u06a9 \u062f \u062a\u0631\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "San Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054e\u056b\u057d\u0565\u0576\u057f\u0565 \u0564\u0565 \u054f\u0578\u0580\u0565\u056c\u0575\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0446-\u0434\u0435-\u0422\u043e\u0440\u0435\u043b\u044c\u043e"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "S Vicente de Torello",
        "S. Vicente de Torello",
        "San Vicente de Torello",
        "Sant Vicenc de Torello"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3",
        "San Vicente de Torell\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "S Vicente de Torell\u00f3",
        "S. Vicente de Torell\u00f3",
        "San Vicente de Torell\u00f3"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u7ef4\u68ee\u7279-\u5fb7\u6258\u96f7\u7565"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3",
    "qs:la_lc":"*ES6908265",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3",
    "qs:loc_alt":"Sant Vicenc de Torello",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":74,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331469,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08423e66-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3109438,
        "gp:id":773472,
        "qs_pg:id":1096261,
        "wd:id":"Q13833"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"b92af96811e6196ebca9328413144240",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331469,
            "locality_id":101774211,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101774211,
    "wof:lastmodified":1603260706,
    "wof:name":"Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3",
    "wof:parent_id":404331469,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.26552328289995,
    42.05909518495287,
    2.27728684196211,
    42.06683486112269
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.26563799858383,42.06141973948752],[2.26552328289995,42.06231788389823],[2.26912104536871,42.0625953376375],[2.26889170500709,42.06439163315946],[2.27129029936577,42.06457653719946],[2.27117565723387,42.06547468672306],[2.27597295468013,42.06584432962109],[2.27585837781709,42.06674248454823],[2.27705772773942,42.06683486112269],[2.27728684196211,42.06503854715771],[2.27608752696454,42.06494617375404],[2.27620209467153,42.06404801694663],[2.27500280037407,42.06395563083436],[2.27557565754091,42.0594648406198],[2.27077886192046,42.05909518495287],[2.27043495185666,42.06178964287255],[2.26563799858383,42.06141973948752]]],"type":"Polygon"}
}