{
  "id": 1125911777,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.82553,41.98349,-3.82553,41.98349",
    "geom:latitude":41.98349,
    "geom:longitude":-3.82553,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":142,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.84553,41.96349,-3.80553,42.00349",
    "lbl:latitude":41.98349,
    "lbl:longitude":-3.82553,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0641\u064a\u0644\u0627\u0646\u0648\u0633\u0627 \u062f\u064a \u0645\u0627\u0648\u0646\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0641\u064a\u0644\u0627\u0646\u0648\u0633\u0627 \u062f\u0649 \u0645\u0627\u0648\u0646\u064a\u0648"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0633\u0627 \u062f \u0645\u0648\u0646\u06cc\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0432\u0435\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0441\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0443\u043d\u044c\u043e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0633\u0627 \u062f \u0645\u0648\u0646\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0432\u0435\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0441\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0443\u043d\u044c\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0432\u0435\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0441\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0443\u043d\u044c\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0432\u0435\u043b\u044c\u044f\u043d\u043e\u0441\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0443\u043d\u044c\u0439\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u97e6\u5229\u4e9a\u8bfa\u8428\u5fb7\u7a46\u5c3c\u5965"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3129148,
    "qs_pg:gn_pop":142,
    "qs_pg:name":"Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":390003,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":753323,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404331639,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3129148,
        "gp:id":753323,
        "qs_pg:id":390003,
        "wd:id":"Q610874"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296162,
    "wof:geomhash":"09d448866af31df8ee924169f67e6f9d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331639,
            "locality_id":1125911777,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125911777,
    "wof:lastmodified":1690879098,
    "wof:name":"Avellanosa de Mu\u00f1\u00f3",
    "wof:parent_id":404331639,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":142,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.82553,
    41.98349,
    -3.82553,
    41.98349
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.82553,41.98349],"type":"Point"}
}