{
  "id": 1125911389,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.84893,42.55234,-4.84893,42.55234",
    "geom:latitude":42.55234,
    "geom:longitude":-4.84893,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":402,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.86893,42.53234,-4.82893,42.57234",
    "lbl:latitude":42.55234,
    "lbl:longitude":-4.84893,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u062a\u0627 \u062f\u0644 \u067e\u0627\u0631\u0627\u0645\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u043e\u0442\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u062a\u0627 \u062f\u0644 \u067e\u0627\u0631\u0627\u0645\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0578\u057f\u0561 \u0564\u0565\u056c \u054a\u0561\u0580\u0561\u0574\u0578"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u043e\u0442\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u043e\u0442\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u0439\u043e\u0442\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villota del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u7565\u5854\u5fb7\u5c14\u5e15\u62c9\u83ab"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3104635,
    "qs_pg:gn_pop":402,
    "qs_pg:name":"Villota del P\u00e1ramo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":6,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":6,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":214583,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778769,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340873,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3104635,
        "gp:id":778769,
        "qs_pg:id":214583,
        "wd:id":"Q1922132"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296150,
    "wof:geomhash":"bc77a50f6842a2d86a527f1ee30a442b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340873,
            "locality_id":1125911389,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1125911389,
    "wof:lastmodified":1690879060,
    "wof:name":"Villota del P\u00e1ramo",
    "wof:parent_id":404340873,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":402,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.84893,
    42.55234,
    -4.84893,
    42.55234
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.84893,42.55234],"type":"Point"}
}