{
  "id": 1125821917,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.74469,42.22134,2.74469,42.22134",
    "geom:latitude":42.22134,
    "geom:longitude":2.74469,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.72469,42.20134,2.76469,42.24134",
    "lbl:latitude":42.22134,
    "lbl:longitude":2.74469,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0645\u0648\u0646\u0643\u0627\u0644"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u044f-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u06cc\u0627 \u062f \u0645\u0648\u0646\u062a\u06a9\u0644\u0645"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0561\u0575\u0561 \u0564\u0565 \u0544\u0578\u0576\u056f\u0561\u056c"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u044f-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u044f-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mai\u00e1 de Montcal"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u044f-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u043b\u044c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0439\u0430-\u0434\u0430-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u043b"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "May\u00e1 de Moncal"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mai\u00e0 de Montcal"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8fc8\u963f\u5fb7\u8499\u7279\u5361\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":8378865,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Mai\u00e0 de Montcal",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":72,
    "qs_pg:photos_1k":15,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":72,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":9437,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20224494,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334763,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8378865,
        "gp:id":20224494,
        "qs_pg:id":9437,
        "wd:id":"Q12601"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292107,
    "wof:geomhash":"ed902d2d92a5c77d274d57cfd2541767",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334763,
            "locality_id":1125821917,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1125821917,
    "wof:lastmodified":1690879254,
    "wof:name":"Mai\u00e0 de Montcal",
    "wof:parent_id":404334763,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.74469,
    42.22134,
    2.74469,
    42.22134
],
  "geometry": {"coordinates":[2.74469,42.22134],"type":"Point"}
}