{
  "id": 1126015845,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.90462,42.44558,-5.90462,42.44558",
    "geom:latitude":42.44558,
    "geom:longitude":-5.90462,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":3280,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.92462,42.42558,-5.88462,42.46558",
    "lbl:latitude":42.44558,
    "lbl:longitude":-5.90462,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0431\u0438\u0433\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Villareyu d'\u00d3rbigu"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Viljarecho de Orbiga"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0431\u0438\u0433\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0431\u0438\u0433\u043e"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0431\u0456\u0433\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villarejo de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u96f7\u970d\u5fb7\u5965\u5c14\u7ef4\u6208"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3104980,
    "qs_pg:gn_pop":3280,
    "qs_pg:name":"Villarejo de Orbigo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":938292,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778396,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337597,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3104980,
        "gp:id":778396,
        "qs_pg:id":938292,
        "wd:id":"Q1615462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300541,
    "wof:geomhash":"3548b9d65c0f1a4f1f443be398fe763b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337597,
            "locality_id":1126015845,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1126015845,
    "wof:lastmodified":1690879201,
    "wof:name":"Villarejo de Orbigo",
    "wof:parent_id":404337597,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3280,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.90462,
    42.44558,
    -5.90462,
    42.44558
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.90462,42.44558],"type":"Point"}
}