{
  "id": 1125854623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.29136,40.23732,-2.29136,40.23732",
    "geom:latitude":40.23732,
    "geom:longitude":-2.29136,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":272,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.31136,40.21732,-2.27136,40.25732",
    "lbl:latitude":40.23732,
    "lbl:longitude":-2.29136,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0631 \u062f\u064a \u062f\u0648\u0645\u064a\u0646\u063a\u0648 \u063a\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0631 \u062f\u0649 \u062f\u0648\u0645\u064a\u0646\u062c\u0648 \u062c\u0627\u0631\u0633\u064a\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440-\u0434\u0435-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u043e-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440-\u0434\u0435-\u0414\u043e\u043c\u0438\u043d\u0433\u043e-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0440-\u0434\u0435-\u0414\u043e\u043c\u0456\u043d\u0433\u043e-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0456\u044f"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villar de Domingo Garc\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u591a\u660e\u6208\u52a0\u5c14\u897f\u4e9a\u6751"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105071,
    "qs_pg:gn_pop":272,
    "qs_pg:name":"Villar de Domingo Garc\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1262427,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778274,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334491,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105071,
        "gp:id":778274,
        "qs_pg:id":1262427,
        "wd:id":"Q1767470"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293560,
    "wof:geomhash":"f4f4a016b103ae2ba4ead43bc83a5d66",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334491,
            "locality_id":1125854623,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":1125854623,
    "wof:lastmodified":1690879411,
    "wof:name":"Villar de Domingo Garc\u00eda",
    "wof:parent_id":404334491,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":272,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.29136,
    40.23732,
    -2.29136,
    40.23732
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.29136,40.23732],"type":"Point"}
}