{
  "id": 1125902395,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.80194,40.96773,-4.80194,40.96773",
    "geom:latitude":40.96773,
    "geom:longitude":-4.80194,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":223,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.82194,40.94773,-4.78194,40.98773",
    "lbl:latitude":40.96773,
    "lbl:longitude":-4.80194,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u064a\u062b\u064a\u0646\u062a\u064a \u062f\u064a \u0623\u0631\u064a\u0641\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u064a\u062b\u064a\u0646\u062a\u0649 \u062f\u0649 \u0627\u0631\u064a\u0641\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u06cc\u0633\u0646\u062a\u0647 \u062f \u0622\u0631\u0628\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u06cc\u0633\u0646\u062a\u0647 \u062f \u0622\u0631\u0628\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435 \u0434\u0435 \u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0412\u0456\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Vicente de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u6bd4\u68ee\u7279\u5fb7\u4e9a\u96f7\u74e6\u6d1b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109454,
    "qs_pg:gn_pop":223,
    "qs_pg:name":"San Vicente de Ar\u00e9valo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1260990,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773462,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330271,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109454,
        "gp:id":773462,
        "qs_pg:id":1260990,
        "wd:id":"Q1628864"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295861,
    "wof:geomhash":"61939edf76a4d0aec2928ef9d2fbdba8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330271,
            "locality_id":1125902395,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125902395,
    "wof:lastmodified":1690878898,
    "wof:name":"San Vicente de Ar\u00e9valo",
    "wof:parent_id":404330271,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":223,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.80194,
    40.96773,
    -4.80194,
    40.96773
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.80194,40.96773],"type":"Point"}
}