{
  "id": 1125902549,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.86618,38.63759,-2.86618,38.63759",
    "geom:latitude":38.63759,
    "geom:longitude":-2.86618,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":637,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.88618,38.61759,-2.84618,38.65759",
    "lbl:latitude":38.63759,
    "lbl:longitude":-2.86618,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u064a \u0644\u0648\u0633 \u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u0645\u0648\u0633\u060c \u0633\u064a\u0648\u062f\u0627\u062f \u0631\u064a\u0627\u0644"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u064a \u0644\u0648\u0633 \u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u0645\u0648\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u0649 \u0644\u0648\u0633 \u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u0645\u0648\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u043c\u043e\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u043c\u043e\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u043c\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Cruz de los C\u00e1\u00f1amos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u514b\u9c81\u65af\u5fb7\u6d1b\u65af\u5361\u5c3c\u4e9a\u83ab\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2511177,
    "qs_pg:gn_pop":637,
    "qs_pg:name":"Santa Cruz de Los C\u00e1\u00f1amos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1261043,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773681,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682689,
        102191581,
        404333581,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2511177,
        "gp:id":773681,
        "qs_pg:id":1261043,
        "wd:id":"Q948096"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295867,
    "wof:geomhash":"309689de838d413f26da8c751c59871d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333581,
            "locality_id":1125902549,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682689
        }
    ],
    "wof:id":1125902549,
    "wof:lastmodified":1690878895,
    "wof:name":"Santa Cruz de Los C\u00e1\u00f1amos",
    "wof:parent_id":404333581,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":637,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.86618,
    38.63759,
    -2.86618,
    38.63759
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.86618,38.63759],"type":"Point"}
}