{
  "id": 1126015849,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.93889,40.87092,-0.93889,40.87092",
    "geom:latitude":40.87092,
    "geom:longitude":-0.93889,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":84,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.95889,40.85092,-0.91889,40.89092",
    "lbl:latitude":40.87092,
    "lbl:longitude":-0.93889,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vivel"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u057e\u0565\u056c \u0564\u0565\u056c \u054c\u056b\u0578 \u0544\u0561\u0580\u057f\u056b\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0432\u0435\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0432\u0435\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u0432\u0435\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0456\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Vivel del Rio"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vivel del R\u00edo Mart\u00edn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u4e01\u6cb3\u7554\u6bd4\u97e6\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3104482,
    "qs_pg:gn_pop":84,
    "qs_pg:name":"Vivel del R\u00edo Mart\u00edn",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":938297,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778911,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682857,
        102191581,
        404344337,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3104482,
        "gp:id":778911,
        "qs_pg:id":938297,
        "wd:id":"Q1650738"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300542,
    "wof:geomhash":"400ec7acf0465eba9de8e37c3822eb22",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344337,
            "locality_id":1126015849,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682857
        }
    ],
    "wof:id":1126015849,
    "wof:lastmodified":1690879201,
    "wof:name":"Vivel del R\u00edo Mart\u00edn",
    "wof:parent_id":404344337,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":84,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.93889,
    40.87092,
    -0.93889,
    40.87092
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.93889,40.87092],"type":"Point"}
}