{
  "id": 101758723,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000084,
    "geom:area_square_m":775721.595997,
    "geom:bbox":"2.223995,41.5659,2.239445,41.576158",
    "geom:latitude":41.572141,
    "geom:longitude":2.232491,
    "gn:population":17632,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.572636,
    "lbl:longitude":2.234415,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":41.572636,
    "mps:longitude":2.234415,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u064a\u062a\u0633 \u062f\u064a\u0644 \u0641\u0627\u0644\u064a\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0435\u0442\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u0631\u062a\u0633 \u062f\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05e8\u05d8\u05e1 \u05d3\u05dc \u05d5\u05dc\u05e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0561\u0580\u0565\u057f\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:kal_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0435\u0442\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Parets del Valjesas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0435\u0442\u0441 \u0434\u0435\u043b \u0412\u0430\u043b\u0435\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0435\u0442\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Parets del Valles"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s",
        "Parets"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Sant Esteve de Parets"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0435\u0442\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0440\u0435\u0442\u0441-\u0434\u0430\u043b-\u0411\u0430\u043b\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Parets del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u96f7\u7279\u65af\u5fb7\u5c14\u74e6\u5217\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Montmel\u00f3",
    "qs:la_lc":"*ES6908135",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Parets del Vall\u00e9s",
    "qs:loc_alt":"Parets del Valles",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":1048,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331235,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083f3176-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3114267,
        "gp:id":769519,
        "qs_pg:id":1075007,
        "wd:id":"Q15437",
        "wk:page":"Parets del Vall\u00e8s"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"efb924d598bd2b1151f65453daf3dddb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331235,
            "locality_id":101758723,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101758723,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877671,
    "wof:name":"Parets del Vall\u00e9s",
    "wof:parent_id":404331235,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":17632,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.223995,
    41.5659,
    2.239445,
    41.576158
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.230918,41.5659],[2.227618,41.567676],[2.229474,41.567821],[2.229246,41.569618],[2.231626,41.569804],[2.231285,41.572499],[2.226526,41.572128],[2.22664,41.57123],[2.22426,41.571044],[2.223995,41.573136],[2.226176,41.574894],[2.226185,41.574824],[2.229754,41.575102],[2.22962,41.576158],[2.23683,41.576158],[2.237006,41.57476],[2.239044,41.574919],[2.239445,41.570413],[2.236384,41.570175],[2.236498,41.569276],[2.232929,41.568998],[2.23327,41.566302],[2.230891,41.566117],[2.230918,41.5659]]],"type":"Polygon"}
}