{
  "id": 1125768801,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.98448,41.66634,-3.98448,41.66634",
    "geom:latitude":41.66634,
    "geom:longitude":-3.98448,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":133,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.00448,41.64634,-3.96448,41.68634",
    "lbl:latitude":41.66634,
    "lbl:longitude":-3.98448,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0645\u0628\u0631\u0627\u064a\u0644\u0627 \u062f\u064a \u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u064a\u062c\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0645\u0628\u0631\u0627\u064a\u0644\u0627 \u062f\u0649 \u0643\u0627\u0633\u062a\u0631\u064a\u062c\u0648\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0645\u0628\u0631\u06cc\u06cc\u0627 \u062f \u06a9\u0627\u0633\u062a\u0631\u062e\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043c\u0431\u0440\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0627\u0645\u0628\u0631\u06cc\u06cc\u0627 \u062f \u06a9\u0627\u0633\u062a\u0631\u062e\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043c\u0431\u0440\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043c\u0431\u0440\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043c\u0431\u0440\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u0441\u0442\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mambrilla de Castrej\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u66fc\u592b\u91cc\u5229\u4e9a\u5fb7\u5361\u65af\u7279\u96f7\u6d2a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3117590,
    "qs_pg:gn_pop":133,
    "qs_pg:name":"Mambrilla de Castrej\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1258891,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":766414,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404331989,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3117590,
        "gp:id":766414,
        "qs_pg:id":1258891,
        "wd:id":"Q1630618"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497289990,
    "wof:geomhash":"a15bd364c85bff023fb651fccee881ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331989,
            "locality_id":1125768801,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125768801,
    "wof:lastmodified":1690879292,
    "wof:name":"Mambrilla de Castrej\u00f3n",
    "wof:parent_id":404331989,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":133,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.98448,
    41.66634,
    -3.98448,
    41.66634
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.98448,41.66634],"type":"Point"}
}