{
  "id": 101775381,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000107,
    "geom:area_square_m":1008986.54043,
    "geom:bbox":"-5.761585,40.053601,-5.740695,40.064065",
    "geom:latitude":40.059071,
    "geom:longitude":-5.752589,
    "gn:population":6672,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.059814,
    "lbl:longitude":-5.752747,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":40.059814,
    "mps:longitude":-5.752747,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0627\u0631\u0627\u064a\u0632 \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0641\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062e\u0627\u0631\u0627\u064a\u0632 \u062f\u0649 \u0644\u0627 \u0641\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062e\u0627\u0631\u0627\u0626\u06cc\u0632 \u062f \u0644\u0627 \u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ext_x_preferred":[
        "Hara\u00eds de la Vera"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0627\u0631\u0627\u0626\u06cc\u0632 \u062f \u0644\u0627 \u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053d\u0561\u0580\u0561\u056b\u057d \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u054e\u0565\u0580\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30cf\u30e9\u30a4\u30fc\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30e9\u30fb\u30d9\u30fc\u30e9"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Charais de la Veras"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u0440\u0430\u0438\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u0440\u0430\u0457\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jaraiz"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0631\u0627\u06cc\u0632 \u062f\u06d2 \u0644\u0627 \u0648\u0631"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u54c8\u8d56\u65af\u5fb7\u62c9\u97e6\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*C\u00e1ceres",
    "qs:a1r":"0Extremadura",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Jara\u00edz de la Vera",
    "qs:la_lc":"*ES7010104",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Jara\u00edz de la Vera",
    "qs:loc_alt":"Jaraiz de la Vera",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"wk",
    "wd:elevation":561.0,
    "wd:latitude":40.060278,
    "wd:longitude":-5.755,
    "wd:population":6481,
    "wd:wordcount":65,
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332741,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2515130,
        "gp:id":20227928,
        "qs_pg:id":145746,
        "wd:id":"Q368372",
        "wk:page":"Jara\u00edz de la Vera"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":483189
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"944e9ab377392d9d4dbb4066a926c652",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332741,
            "locality_id":101775381,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":101775381,
    "wof:lastmodified":1690878079,
    "wof:name":"Jara\u00edz de la Vera",
    "wof:parent_id":404332741,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6481,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.761585,
    40.053601,
    -5.740695,
    40.064065
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.75487,40.064065],[-5.75465,40.063182],[-5.753501,40.063369],[-5.753281,40.062485],[-5.749836,40.063046],[-5.749615,40.062163],[-5.748467,40.06235],[-5.748026,40.060583],[-5.743433,40.06133],[-5.743212,40.060447],[-5.740916,40.06082],[-5.740695,40.059937],[-5.74414,40.059377],[-5.74392,40.058493],[-5.746217,40.05812],[-5.745556,40.05547],[-5.746704,40.055283],[-5.746483,40.054399],[-5.74878,40.054026],[-5.749441,40.056676],[-5.750589,40.056489],[-5.75081,40.057372],[-5.755403,40.056625],[-5.755182,40.055741],[-5.756331,40.055554],[-5.75589,40.053788],[-5.757038,40.053601],[-5.757258,40.054484],[-5.758407,40.054297],[-5.758848,40.056064],[-5.761144,40.05569],[-5.761585,40.057456],[-5.760437,40.057643],[-5.760658,40.058527],[-5.759509,40.058714],[-5.75973,40.059597],[-5.758582,40.059784],[-5.759243,40.062434],[-5.758095,40.062621],[-5.758315,40.063504],[-5.75487,40.064065]]],"type":"Polygon"}
}