{
  "id": 101774481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000041,
    "geom:area_square_m":379468.811259,
    "geom:bbox":"-1.070385,41.753572,-1.059901,41.760714",
    "geom:latitude":41.756754,
    "geom:longitude":-1.064976,
    "gn:population":1471,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.756259,
    "lbl:longitude":-1.064897,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":41.756259,
    "mps:longitude":-1.064897,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u0633 \u062f\u064a \u0628\u064a\u0631\u064a\u064a\u0646"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0628\u0631\u062c \u0627\u0628\u0646 \u0631\u064e\u0646\u064e\u0627\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u0633 \u062f\u0649 \u0628\u064a\u0631\u064a\u064a\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0633 \u062f \u0628\u0631\u0631\u06cc\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0440\u0440\u0435\u043b\u044c\u0435\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0633 \u062f \u0628\u0631\u0631\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c8\u30ec\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30d9\u30ec\u30ea\u30a7\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e2\u10dd\u10e0\u10d4\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10d1\u10d4\u10e0\u10d4\u10da\u10d8\u10d4\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0440\u0440\u0435\u043b\u044c\u0435\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0440\u0440\u0435\u043b\u044c\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Torres de Berellen",
        "Torres de Berrellen"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Torres de Berell\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0440\u0440\u0435\u043b\u044c\u0435\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u0440\u0440\u0435\u043b\u044c\u0454\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torres de Berrell\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u96f7\u65af\u5fb7\u97e6\u96f7\u8fde"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Zaragoza",
    "qs:a1r":"0Arag\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Torres de Berrell\u00e9n",
    "qs:la_lc":"*ES6250262",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Torres de Berrell\u00e9n",
    "qs:loc_alt":"Torres de Berrellen",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":143,
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347285,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"084414de-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3107723,
        "gp:id":775846,
        "qs_pg:id":245494,
        "wd:id":"Q1628472",
        "wk:page":"Torres de Berrell\u00e9n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"905e0325607d7dd98c0b64fe31c29a03",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347285,
            "locality_id":101774481,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":101774481,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690878183,
    "wof:name":"Torres de Berrell\u00e9n",
    "wof:parent_id":404347285,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1471,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.070385,
    41.753572,
    -1.059901,
    41.760714
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.065793,41.760714],[-1.065305,41.758036],[-1.060551,41.758564],[-1.059901,41.754993],[-1.062278,41.754729],[-1.062115,41.753836],[-1.064492,41.753572],[-1.064655,41.754464],[-1.06822,41.754068],[-1.069033,41.758532],[-1.070222,41.7584],[-1.070385,41.759293],[-1.066819,41.759689],[-1.066982,41.760582],[-1.065793,41.760714]]],"type":"Polygon"}
}