{
  "id": 1125769309,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.82124,40.05175,-5.82124,40.05175",
    "geom:latitude":40.05175,
    "geom:longitude":-5.82124,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.84124,40.03175,-5.80124,40.07175",
    "lbl:latitude":40.05175,
    "lbl:longitude":-5.82124,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u0627\u0631\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0641\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u0627\u0631\u0648\u0646 \u062f\u0649 \u0644\u0627 \u0641\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u0633\u0627\u0631\u0648\u0646 \u062f\u0647 \u0644\u0627 \u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0441\u0430\u0440\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0441\u0430\u0440\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pasar\u00f3n de la Vera"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u8428\u9f99\u5fb7\u62c9\u97e6\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3114218,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Pasar\u00f3n de la Vera",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos":402,
    "qs_pg:photos_1k":81,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":402,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1158762,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":769563,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332817,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3114218,
        "gp:id":769563,
        "qs_pg:id":1158762,
        "wd:id":"Q1643824"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290005,
    "wof:geomhash":"491561b8bfc939928c936af7cf881f59",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332817,
            "locality_id":1125769309,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1125769309,
    "wof:lastmodified":1690879281,
    "wof:name":"Pasar\u00f3n de la Vera",
    "wof:parent_id":404332817,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.82124,
    40.05175,
    -5.82124,
    40.05175
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.82124,40.05175],"type":"Point"}
}