{
  "id": 1125886955,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.3048,42.18395,2.3048,42.18395",
    "geom:latitude":42.18395,
    "geom:longitude":2.3048,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":221,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.2848,42.16395,2.3248,42.20395",
    "lbl:latitude":42.18395,
    "lbl:longitude":2.3048,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u064a\u0641\u0648\u063a\u0648\u0646\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0433\u043e\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0420\u0438\u043f\u043e\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vallfogona del Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0586\u0578\u0563\u0578\u0576\u0561 \u0564\u0565 \u054c\u056b\u057a\u0578\u056c\u0575\u0565\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0433\u043e\u043d\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043f\u043e\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0433\u043e\u043d\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043f\u043e\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vallfogona"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0433\u043e\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0420\u0438\u043f\u043e\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043b\u044c\u0444\u0443\u0433\u043e\u043d\u0430-\u0434\u0430-\u0420\u0456\u043f\u0443\u043b\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vallfogona del Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vallfogona de Ripoll\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5229\u798f\u6208\u7eb3\u5fb7\u91cc\u6ce2\u5217\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6357628,
    "qs_pg:gn_pop":221,
    "qs_pg:name":"Vallfogona de Ripoll\u00e8s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":71,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":71,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1218351,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":779364,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334911,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6357628,
        "gp:id":779364,
        "qs_pg:id":1218351,
        "wd:id":"Q12356"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295126,
    "wof:geomhash":"fbddc9bc36293499932a3a253afefabb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334911,
            "locality_id":1125886955,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1125886955,
    "wof:lastmodified":1690878649,
    "wof:name":"Vallfogona de Ripoll\u00e8s",
    "wof:parent_id":404334911,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":223,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.3048,
    42.18395,
    2.3048,
    42.18395
],
  "geometry": {"coordinates":[2.3048,42.18395],"type":"Point"}
}