{
  "id": 101774461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000056,
    "geom:area_square_m":519301.016082,
    "geom:bbox":"-1.614313,41.518347,-1.596055,41.527189",
    "geom:latitude":41.523022,
    "geom:longitude":-1.603094,
    "gn:population":2022,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.522837,
    "lbl:longitude":-1.600674,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":41.522837,
    "mps:longitude":-1.600674,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0631\u0627\u063a\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ebreya"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u064a\u0627 \u062f\u0649 \u0627\u0631\u0627\u062c\u0648\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u0626\u0627 \u062f \u0622\u0631\u0627\u0642\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Brea"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u0626\u0627 \u062f \u0622\u0631\u0627\u06af\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10e0\u10d4\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10e0\u10d0\u10d2\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Brea de Aragon"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0440\u0435\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Brea de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "\u5e03\u96f7\u4e9e\u5fb7\u4e9e\u62c9\u5ca1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e03\u96f7\u4e9a\u5fb7\u4e9a\u62c9\u8d21"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Zaragoza",
    "qs:a1r":"0Arag\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Brea de Arag\u00f3n",
    "qs:la_lc":"*ES6250057",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Brea de Arag\u00f3n",
    "qs:loc_alt":"Brea de Aragon",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":45,
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404346839,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0833809c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3127659,
        "gp:id":754882,
        "qs_pg:id":1256022,
        "wd:id":"Q1639394",
        "wk:page":"Brea de Arag\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"9e5966d787f854d48e5cf09b4db9561a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346839,
            "locality_id":101774461,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":101774461,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690878198,
    "wof:name":"Brea de Arag\u00f3n",
    "wof:parent_id":404346839,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2022,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.614313,
    41.518347,
    -1.596055,
    41.527189
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.610933,41.527189],[-1.610763,41.526297],[-1.608397,41.526574],[-1.608228,41.525682],[-1.603495,41.526236],[-1.603325,41.525344],[-1.599776,41.525759],[-1.599606,41.524867],[-1.598423,41.525006],[-1.597408,41.519654],[-1.596225,41.519792],[-1.596055,41.518901],[-1.600788,41.518347],[-1.600957,41.519239],[-1.603323,41.518962],[-1.603492,41.519854],[-1.604676,41.519716],[-1.604845,41.520608],[-1.602479,41.520884],[-1.602987,41.52356],[-1.605353,41.523283],[-1.605522,41.524175],[-1.606706,41.524037],[-1.606875,41.524929],[-1.610425,41.524513],[-1.610594,41.525405],[-1.614144,41.52499],[-1.614313,41.525882],[-1.61313,41.52602],[-1.613299,41.526912],[-1.610933,41.527189]]],"type":"Polygon"}
}