{
  "id": 1126014945,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.6397,40.53078,-5.6397,40.53078",
    "geom:latitude":40.53078,
    "geom:longitude":-5.6397,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":109,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.6597,40.51078,-5.6197,40.55078",
    "lbl:latitude":40.53078,
    "lbl:longitude":-5.6397,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0413\u0438\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0413\u0438\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0438\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0413\u0438\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0456\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Guijo de \u00c1vila"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5409\u970d\u5fb7\u4e9a\u7ef4\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3120970,
    "qs_pg:gn_pop":109,
    "qs_pg:name":"Guijo de Avila",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":4,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":937788,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":761970,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341417,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3120970,
        "gp:id":761970,
        "qs_pg:id":937788,
        "wd:id":"Q2000937"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300492,
    "wof:geomhash":"6e7e07a6de5766e25459e0d03d3991c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341417,
            "locality_id":1126014945,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":1126014945,
    "wof:lastmodified":1690879190,
    "wof:name":"Guijo de Avila",
    "wof:parent_id":404341417,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":109,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.6397,
    40.53078,
    -5.6397,
    40.53078
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.6397,40.53078],"type":"Point"}
}