{
  "id": 1125859943,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.22996,41.68154,-1.22996,41.68154",
    "geom:latitude":41.68154,
    "geom:longitude":-1.22996,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":366,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.24996,41.66154,-1.20996,41.70154",
    "lbl:latitude":41.68154,
    "lbl:longitude":-1.22996,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0627\u0633\u064a\u0646\u062b\u064a\u0627 \u062f\u064a \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Placiencia de Xal\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0627\u0633\u064a\u0646\u062b\u064a\u0627 \u062f\u0649 \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0644\u0627\u0633\u0646\u0633\u06cc\u0627 \u062f \u062e\u0627\u0644\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d\u0441\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0644\u0627\u0633\u0646\u0633\u06cc\u0627 \u062f \u062e\u0627\u0644\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d7\u30e9\u30bb\u30f3\u30b7\u30a2\u30fb\u30c7\u30fb\u30cf\u30ed\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10da\u10d0\u10e1\u10d4\u10dc\u10e1\u10d8\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10ee\u10d0\u10da\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d\u0441\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d\u0441\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d\u0441\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043b\u0430\u0441\u0435\u043d\u0441\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Plasencia"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Plasencia de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u62c9\u68ee\u897f\u4e9a\u5fb7\u54c8\u9686"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3113329,
    "qs_pg:gn_pop":366,
    "qs_pg:name":"Plasencia de Jal\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":255038,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":770325,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347173,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113329,
        "gp:id":770325,
        "qs_pg:id":255038,
        "wd:id":"Q1650559"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293786,
    "wof:geomhash":"5de4159ff94b204fafae0fbfa3d4dbd5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347173,
            "locality_id":1125859943,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":1125859943,
    "wof:lastmodified":1690879430,
    "wof:name":"Plasencia de Jal\u00f3n",
    "wof:parent_id":404347173,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":366,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.22996,
    41.68154,
    -1.22996,
    41.68154
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.22996,41.68154],"type":"Point"}
}