{
  "id": 101773045,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00008,
    "geom:area_square_m":728883.914537,
    "geom:bbox":"-4.606975,42.327991,-4.595909,42.343892",
    "geom:latitude":42.337527,
    "geom:longitude":-4.602018,
    "gn:population":2350,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.337836,
    "lbl:longitude":-4.601096,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":42.337836,
    "mps:longitude":-4.601096,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u06cc\u0646 \u062f \u0644\u0633 \u06a9\u0646\u062f\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u06cc\u0646 \u062f \u0644\u0633 \u06a9\u0646\u062f\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e7\u05d0\u05e8\u05d9\u05d5\u05df \u05d3\u05d4 \u05dc\u05d5\u05e1 \u05e7\u05d5\u05e0\u05d3\u05e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u057c\u056b\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u056c\u0578\u057d \u053f\u0578\u0576\u0564\u0565\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Karion de los Kondesas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0438\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u043e\u043d\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Carrion de Los Condes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de Los Condes",
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0440\u0440\u0456\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u043e\u043d\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Lacobriga"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Carri\u00f3n de los Condes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u91cc\u7fc1\u5fb7\u6d1b\u65af\u5b54\u5fb7\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Palencia",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Carri\u00f3n de los Condes",
    "qs:la_lc":"*ES6734047",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Carri\u00f3n de los Condes",
    "qs:loc_alt":"Carrion de los Condes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":528,
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340533,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08349e64-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3126161,
        "gp:id":756311,
        "qs_pg:id":911815,
        "wd:id":"Q986557",
        "wk:page":"Carri\u00f3n de los Condes"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a1e8e40b53cb84bacf3ddb45a0a037a4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340533,
            "locality_id":101773045,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":101773045,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690878110,
    "wof:name":"Carri\u00f3n de los Condes",
    "wof:parent_id":404340533,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2350,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.606975,
    42.327991,
    -4.595909,
    42.343892
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.603832,42.343892],[-4.603614,42.343008],[-4.602421,42.343182],[-4.602204,42.342298],[-4.601011,42.342473],[-4.600793,42.341589],[-4.597215,42.342111],[-4.596997,42.341227],[-4.59819,42.341053],[-4.597319,42.337517],[-4.596126,42.337691],[-4.595909,42.336807],[-4.597101,42.336633],[-4.596884,42.335749],[-4.598076,42.335574],[-4.597859,42.33469],[-4.601437,42.334167],[-4.601001,42.332399],[-4.602194,42.332225],[-4.601976,42.331341],[-4.603169,42.331166],[-4.602733,42.329398],[-4.603926,42.329224],[-4.603708,42.32834],[-4.606093,42.327991],[-4.606311,42.328875],[-4.605118,42.32905],[-4.605336,42.329934],[-4.604143,42.330108],[-4.604579,42.331876],[-4.603386,42.33205],[-4.604693,42.337355],[-4.605886,42.337181],[-4.606975,42.341601],[-4.605782,42.341775],[-4.606,42.342659],[-4.604807,42.342834],[-4.605025,42.343718],[-4.603832,42.343892]]],"type":"Polygon"}
}