{
  "id": 101777901,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00003,
    "geom:area_square_m":289775.677579,
    "geom:bbox":"-0.306353325791,39.0514483639,-0.299945556161,39.0596436115",
    "geom:latitude":39.055599,
    "geom:longitude":-0.303238,
    "gn:population":1646,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.055083,
    "lbl:longitude":-0.303019,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":39.055083,
    "mps:longitude":-0.303019,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0646\u06cc\u0641\u0627\u06cc\u0631\u0648 \u062f \u0644\u0627 \u0628\u0627\u06cc\u062f\u06cc\u0642\u0646\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0646\u06cc\u0641\u0627\u06cc\u0631\u0648 \u062f \u0644\u0627 \u0628\u0627\u06cc\u062f\u06cc\u06af\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043d\u0438\u0444\u0430\u0439\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0438\u0433\u043d\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043d\u0456\u0444\u0430\u0439\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0456\u0433\u043d\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u5c3c\u6cd5\u4f0a\u7f57\u5fb7\u62c9\u74e6\u5229\u8fea\u683c\u7eb3"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Valencia/Val\u00e8ncia",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Benifair\u00f3 de la Valldigna",
    "qs:la_lc":"*ES7746059",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Benifair\u00f3 de la Valldigna",
    "qs:loc_alt":"Benifairo de la Valldigna",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":23,
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404344931,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6361924,
        "gp:id":754258,
        "qs_pg:id":232157,
        "wd:id":"Q1312465",
        "wk:page":"Benifair\u00f3 de la Valldigna"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"1f58b23e69501020db5adc9d85b85a27",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344931,
            "locality_id":101777901,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":101777901,
    "wof:lastmodified":1582361326,
    "wof:name":"Benifair\u00f3 de la Valldigna",
    "wof:parent_id":404344931,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1646,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.30635332579118,
    39.05144836385233,
    -0.29994555616116,
    39.05964361148415
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.30321145383834,39.05964361148415],[-0.30278970674112,39.05695260651578],[-0.30050769043345,39.05719698725079],[-0.29994555616116,39.05360894770229],[-0.3010865059195,39.05348677177494],[-0.3009459706318,39.05258976069126],[-0.30208690165125,39.05246757323749],[-0.30194635664156,39.05157056283196],[-0.30308726892275,39.05144836385233],[-0.30336839439224,39.05324237955705],[-0.30450933310556,39.05312016326661],[-0.30464991890239,39.05401716731524],[-0.30579086899093,39.05389493564178],[-0.30635332579118,39.05748293161906],[-0.30521231546726,39.0576051710085],[-0.30549354577954,39.05939916535522],[-0.30321145383834,39.05964361148415]]],"type":"Polygon"}
}