{
  "id": 101776737,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00006,
    "geom:area_square_m":569468.000518,
    "geom:bbox":"-4.9534450714,39.7521423217,-4.94439328972,39.7638360117",
    "geom:latitude":39.758129,
    "geom:longitude":-4.949264,
    "gn:population":1788,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.758321,
    "lbl:longitude":-4.949332,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":39.758321,
    "mps:longitude":-4.949332,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0628\u06cc\u0633 \u062f \u0644\u0627 \u062e\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Belvis de la Jara"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0628\u06cc\u0633 \u062f \u0644\u0627 \u062e\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0565\u056c\u057e\u056b\u057d \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u053d\u0561\u0580\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0425\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Belvis de la Chara"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0425\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Belvis de la Jara"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0456\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0425\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de la Jara"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u5c14\u7ef4\u65af\u5fb7\u62c9\u54c8\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Toledo",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Belv\u00eds de la Jara",
    "qs:la_lc":"*ES6845020",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Belv\u00eds de la Jara",
    "qs:loc_alt":"Belvis de la Jara",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":50,
    "wof:belongsto":[
        85682863,
        102191581,
        404344385,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6361681,
        "gp:id":754167,
        "qs_pg:id":390257,
        "wd:id":"Q1628657"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"20a12feca9dc3d01611b5d4252f91b65",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344385,
            "locality_id":101776737,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682863
        }
    ],
    "wof:id":101776737,
    "wof:lastmodified":1582361313,
    "wof:name":"Belv\u00eds de la Jara",
    "wof:parent_id":404344385,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1788,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.95344507139549,
    39.75214232169174,
    -4.94439328972339,
    39.76383601171142
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.94990359536047,39.76383601171142],[-4.94948836298744,39.76206427445624],[-4.94834343045085,39.76224157824242],[-4.94813584088087,39.76135570444717],[-4.94699091768462,39.76153299199802],[-4.94636824062741,39.75887535276826],[-4.94522335637612,39.75905261843815],[-4.94439328972339,39.7555090663011],[-4.94668293436337,39.75515454413375],[-4.94647540778078,39.75426865783925],[-4.947620207113,39.75409137946309],[-4.94720514796711,39.75231960783145],[-4.94834991224434,39.75214232169174],[-4.9485574526787,39.75302820546591],[-4.94970222629308,39.75285090309382],[-4.95032493922417,39.75550853657018],[-4.95261455885628,39.75515387465646],[-4.95344507139549,39.75869734148699],[-4.95230020511423,39.75887469044488],[-4.95313078447543,39.76241814356587],[-4.95198585352591,39.76259549041043],[-4.95219350325669,39.7634813526081],[-4.94990359536047,39.76383601171142]]],"type":"Polygon"}
}