{
  "id": 1125967241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.67924,42.52997,-2.67924,42.52997",
    "geom:latitude":42.52997,
    "geom:longitude":-2.67924,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":330,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.69924,42.50997,-2.65924,42.54997",
    "lbl:latitude":42.52997,
    "lbl:longitude":-2.67924,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u064a\u0648\u0633 \u062f\u064a \u0625\u0628\u0631\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u064a\u0648\u0633 \u062f\u0649 \u0627\u0628\u0631\u0648"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0633 \u062f \u0627\u0628\u0631\u0648"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u044c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u042d\u0431\u0440\u043e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0633 \u062f \u0627\u0628\u0631\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u0576\u0575\u0578\u057d \u0564\u0565 \u0537\u0562\u0580\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30cb\u30e7\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30a8\u30d6\u30ed/\u30de\u30cb\u30e5\u30a8\u30bf"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d0\u10dc\u10d8\u10dd\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10d4\u10d1\u10e0\u10dd"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u045a\u043e\u0441 \u0434\u0435 \u0415\u0431\u0440\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro/Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro/Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u044c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u042d\u0431\u0440\u043e"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ma\u00f1ueta / Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u044c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u042d\u0431\u0440\u043e"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u044c\u0439\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0415\u0431\u0440\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro/Ma\u00f1ueta"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de Ebro"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c3c\u5965\u65af\u5fb7\u57c3\u592b\u7f57"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u57c3\u5e03\u7f57\u6cb3\u7554\u5df4\u5c3c\u5965\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3128877,
    "qs_pg:gn_pop":330,
    "qs_pg:name":"Ba\u00f1os de Ebro",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Euskadi",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1255702,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":753591,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Euskadi",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682615,
        102191581,
        404328953,
        85633129,
        404227393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3128877,
        "gp:id":753591,
        "qs_pg:id":1255702,
        "wd:id":"Q1382239"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298022,
    "wof:geomhash":"fe4f6f28c866eee4c1da0684664df095",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404328953,
            "locality_id":1125967241,
            "macroregion_id":404227393,
            "region_id":85682615
        }
    ],
    "wof:id":1125967241,
    "wof:lastmodified":1690878972,
    "wof:name":"Ba\u00f1os de Ebro",
    "wof:parent_id":404328953,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":330,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.67924,
    42.52997,
    -2.67924,
    42.52997
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.67924,42.52997],"type":"Point"}
}