{
  "id": 101775569,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000047,
    "geom:area_square_m":439485.934774,
    "geom:bbox":"-3.58843274953,40.7645242366,-3.5775565991,40.7742946918",
    "geom:latitude":40.768663,
    "geom:longitude":-3.582893,
    "gn:population":1293,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.767816,
    "lbl:longitude":-3.582811,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":40.767816,
    "mps:longitude":-3.582811,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0644\u0641\u064a\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u056c \u054e\u0565\u056c\u0575\u0578\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "El Veljonas"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u0412\u0435\u043b\u044c\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "El Vellon",
        "El Vellon Municipio"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "El Vell\u00f3n Municipio"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u044c-\u0412\u0435\u043b\u044c\u0439\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "El Vell\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u5c14\u97e6\u5229\u7fc1"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Madrid",
    "qs:a1r":"0Comunidad de Madrid",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Vell\u00f3n, El",
    "qs:la_lc":"*ES7228168",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vell\u00f3n,El",
    "qs:loc_alt":"Vellon,El",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":28,
    "wof:belongsto":[
        85682783,
        102191581,
        404339051,
        85633129,
        404227387
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"082a6016-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3123219,
        "gp:id":759807,
        "qs_pg:id":1235615,
        "wd:id":"Q1647849",
        "wk:page":"El Vell\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f39415fdde6e671ec1112f7ddd4e5cb1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339051,
            "locality_id":101775569,
            "macroregion_id":404227387,
            "region_id":85682783
        }
    ],
    "wof:id":101775569,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361379,
    "wof:name":"Vell\u00f3n,El",
    "wof:parent_id":404339051,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1293,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.58843274952767,
    40.7645242365906,
    -3.57755659909645,
    40.77429469176104
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.58532419682939,40.77429469176104],[-3.58454797695896,40.77074181858529],[-3.58338243864262,40.77090342856565],[-3.58318841813195,40.77001520411767],[-3.57969181878462,40.77049994377728],[-3.57949785287241,40.76961170997504],[-3.57833232495887,40.76977325976816],[-3.57755659909645,40.76622029995099],[-3.58105297872095,40.76573564121685],[-3.58085901891246,40.76484740571266],[-3.58318988103491,40.7645242365906],[-3.58338387223443,40.7654124667929],[-3.5845493111193,40.76525085900107],[-3.58474332551509,40.76613908515077],[-3.58590877484659,40.76597746098724],[-3.58649091013393,40.76864212307453],[-3.58532541371341,40.7688037551934],[-3.58590756943659,40.7714684126264],[-3.58823865121468,40.77114511875476],[-3.58843274952767,40.77203332979207],[-3.58726719556535,40.772194986241],[-3.5876553833088,40.77397140941775],[-3.58532419682939,40.77429469176104]]],"type":"Polygon"}
}