{
  "id": 1125916017,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.02103,38.85429,-4.02103,38.85429",
    "geom:latitude":38.85429,
    "geom:longitude":-4.02103,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":106,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.04103,38.83429,-4.00103,38.87429",
    "lbl:latitude":38.85429,
    "lbl:longitude":-4.02103,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u062f\u0627 \u062f\u064a \u0643\u0627\u0644\u0627\u062a\u0631\u0627\u0641\u0627\u060c \u0633\u064a\u0648\u062f\u0627\u062f \u0631\u064a\u0627\u0644"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u062f\u0627 \u062f\u064a \u0643\u0627\u0644\u0627\u062a\u0631\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u062f\u0627 \u062f\u0649 \u0643\u0627\u0644\u0627\u062a\u0631\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043b\u0430\u0442\u0440\u0430\u0432\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Ca\u00f1ada"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ca\u00f1ada de Calatrava"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u5c3c\u4e9a\u8fbe\u5fb7\u5361\u62c9\u7279\u62c9\u74e6"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2520387,
    "qs_pg:gn_pop":106,
    "qs_pg:name":"Ca\u00f1ada de Calatrava",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":180912,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":755799,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682689,
        102191581,
        404333475,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2520387,
        "gp:id":755799,
        "qs_pg:id":180912,
        "wd:id":"Q1658003"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296317,
    "wof:geomhash":"acf17c96ed08819dc2aa768ea0f45488",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333475,
            "locality_id":1125916017,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682689
        }
    ],
    "wof:id":1125916017,
    "wof:lastmodified":1690879087,
    "wof:name":"Ca\u00f1ada de Calatrava",
    "wof:parent_id":404333475,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":106,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.02103,
    38.85429,
    -4.02103,
    38.85429
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.02103,38.85429],"type":"Point"}
}