{
  "id": 101779149,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000053,
    "geom:area_square_m":519783.816991,
    "geom:bbox":"-3.825025,37.587086,-3.809853,37.594304",
    "geom:latitude":37.590218,
    "geom:longitude":-3.817068,
    "gn:population":4331,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.590319,
    "lbl:longitude":-3.817701,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":37.590319,
    "mps:longitude":-3.817701,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0628\u064a\u0646\u064a\u0627\u0633 \u062f\u064a \u062e\u0627\u064a\u0646"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0628\u064a\u0646\u064a\u0627\u0633 \u062f\u0649 \u062e\u0627\u064a\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0644\u062f\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0633 \u062f \u062e\u0627\u0626\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u044d\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0644\u062f\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0633 \u062f \u062e\u0627\u0626\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u057a\u0565\u0576\u056b\u0561\u057d \u0564\u0565 \u053d\u0561\u0565\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d0\u10da\u10d3\u10d4\u10de\u10d4\u10dc\u10d8\u10d0\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10ee\u10d0\u10d4\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Valdepenjas de Chaenas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u044d\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Valdepenas",
        "Valdepenas de Jaen",
        "Valdepenyas",
        "Valdepenyas de Jaen"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Valdepe\u00f1as"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u044d\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u0435\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u5fb7\u4f69\u5c3c\u4e9a\u65af\u5fb7\u6d77\u6069"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Ja\u00e9n",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n",
    "qs:la_lc":"*ES6123093",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n",
    "qs:loc_alt":"Valdepenas de Jaen",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":27,
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404337107,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0844abec-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2509980,
        "gp:id":776604,
        "qs_pg:id":1250302,
        "wd:id":"Q1641765",
        "wk:page":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"7e56e5ace542458510903816b2a26e96",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337107,
            "locality_id":101779149,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":101779149,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877661,
    "wof:name":"Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n",
    "wof:parent_id":404337107,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4331,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.825025,
    37.587086,
    -3.809853,
    37.594304
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.815565,37.594304],[-3.815022,37.59163],[-3.813911,37.591793],[-3.81373,37.590902],[-3.811507,37.591228],[-3.811326,37.590336],[-3.810215,37.590499],[-3.809853,37.588717],[-3.820966,37.587086],[-3.82151,37.58976],[-3.824844,37.58927],[-3.825025,37.590161],[-3.821691,37.590651],[-3.821872,37.591542],[-3.82076,37.591705],[-3.820941,37.592597],[-3.817607,37.593086],[-3.817788,37.593978],[-3.815565,37.594304]]],"type":"Polygon"}
}