{
  "id": 1125823271,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.85489,42.28603,-7.85489,42.28603",
    "geom:latitude":42.28603,
    "geom:longitude":-7.85489,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":4310,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-7.87489,42.26603,-7.83489,42.30603",
    "lbl:latitude":42.28603,
    "lbl:longitude":-7.85489,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u062b\u064a\u0628\u0631\u064a\u0627\u0646 \u062f\u064a \u0641\u064a\u0646\u064a\u0627\u0633"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u062b\u064a\u0628\u0631\u064a\u0627\u0646 \u062f\u0649 \u0641\u064a\u0646\u064a\u0627\u0633"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30b7\u30d6\u30e9\u30fc\u30aa\u30fb\u30c0\u30b9\u30fb\u30d3\u30fc\u30cb\u30e3\u30b9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0438\u043f\u0440\u0438\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0438\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Sibrao das Vinjasas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0438\u043f\u0440\u0438\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0438\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Cipri\u00e1n de Vi\u00f1as"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0456\u0431\u0440\u0430\u043e-\u0434\u0430\u0441-\u0412\u0456\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Cibrao das Vi\u00f1as"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u897f\u592b\u52b3\u8fbe\u65af\u7ef4\u5c3c\u4e9a\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6359892,
    "qs_pg:gn_pop":4310,
    "qs_pg:name":"San Cibrao das Vi\u00f1as",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Galicia",
    "qs_pg:photos":95,
    "qs_pg:photos_1k":19,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":95,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1168571,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772720,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Galicia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682801,
        102191581,
        404340241,
        85633129,
        404227385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6359892,
        "gp:id":772720,
        "qs_pg:id":1168571,
        "wd:id":"Q973465"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292166,
    "wof:geomhash":"f1637138cac7ebe30e43277b1ecafb6d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340241,
            "locality_id":1125823271,
            "macroregion_id":404227385,
            "region_id":85682801
        }
    ],
    "wof:id":1125823271,
    "wof:lastmodified":1690879268,
    "wof:name":"San Cibrao das Vi\u00f1as",
    "wof:parent_id":404340241,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4745,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.85489,
    42.28603,
    -7.85489,
    42.28603
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.85489,42.28603],"type":"Point"}
}