{
  "id": 1125967043,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.57314,39.76913,-4.57314,39.76913",
    "geom:latitude":39.76913,
    "geom:longitude":-4.57314,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":76,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.59314,39.74913,-4.55314,39.78913",
    "lbl:latitude":39.76913,
    "lbl:longitude":-4.57314,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0631\u062e\u0648 \u062f \u0645\u0646\u062a\u0627\u0644\u0628\u0627\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0631\u062e\u0648 \u062f \u0645\u0646\u062a\u0627\u0644\u0628\u0627\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0561\u0580\u0565\u056d\u0578 \u0564\u0565 \u0544\u0578\u0576\u057f\u0561\u056c\u0562\u0561\u0576"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0445\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u0431\u0430\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villarejo de Montalb\u00e1n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u96f7\u970d\u5fb7\u8499\u5854\u5c14\u4e07"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2509506,
    "qs_pg:gn_pop":76,
    "qs_pg:name":"Villarejo de Montalb\u00e1n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":397007,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778395,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682863,
        102191581,
        404344771,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2509506,
        "gp:id":778395,
        "qs_pg:id":397007,
        "wd:id":"Q1642050"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298013,
    "wof:geomhash":"28bf0701df1ed74e4abe91c7fbb4ac29",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344771,
            "locality_id":1125967043,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682863
        }
    ],
    "wof:id":1125967043,
    "wof:lastmodified":1690878982,
    "wof:name":"Villarejo de Montalb\u00e1n",
    "wof:parent_id":404344771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":76,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.57314,
    39.76913,
    -4.57314,
    39.76913
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.57314,39.76913],"type":"Point"}
}