{
  "id": 1125896129,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.2214,42.30558,-3.2214,42.30558",
    "geom:latitude":42.30558,
    "geom:longitude":-3.2214,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":113,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.2414,42.28558,-3.2014,42.32558",
    "lbl:latitude":42.30558,
    "lbl:longitude":-3.2214,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u064a\u0644 \u0641\u0627\u0644\u064a \u0623\u0648\u0631\u0628\u0627\u064a\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0643\u0631\u0648\u0632 \u062f\u064a\u0644 \u0641\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0648\u0631\u0628\u0627\u064a\u0648\u0646"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u06a9\u0631\u0648\u0633 \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0647 \u0627\u0648\u0631\u0628\u06cc\u0646"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u06a9\u0631\u0648\u0633 \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0647 \u0627\u0648\u0631\u0628\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0423\u0440\u0431\u0438\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041a\u0440\u0443\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0454-\u0423\u0440\u0431\u0456\u043e\u043d"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u514b\u9c81\u65af\u5fb7\u5c14\u74e6\u5217\u4e4c\u5c14\u7ef4\u7fc1"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109921,
    "qs_pg:gn_pop":113,
    "qs_pg:name":"Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":938099,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773700,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332255,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109921,
        "gp:id":773700,
        "qs_pg:id":938099,
        "wd:id":"Q1751234"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295575,
    "wof:geomhash":"e540434ed8893d818146ae40a297bb39",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332255,
            "locality_id":1125896129,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125896129,
    "wof:lastmodified":1690878709,
    "wof:name":"Santa Cruz del Valle Urbi\u00f3n",
    "wof:parent_id":404332255,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":113,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.2214,
    42.30558,
    -3.2214,
    42.30558
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.2214,42.30558],"type":"Point"}
}