{
  "id": 101760545,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000038,
    "geom:area_square_m":339418.353026,
    "geom:bbox":"-3.040712,43.299652,-3.028272,43.306125",
    "geom:latitude":43.303037,
    "geom:longitude":-3.035082,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":43.303414,
    "lbl:longitude":-3.037065,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":43.303414,
    "mps:longitude":-3.037065,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644 \u062f\u064a \u062a\u0631\u0627\u0628\u0627\u063a\u0627-\u062a\u0631\u0627\u0628\u0627\u063a\u0627\u0631\u0627\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Trapagaran"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644 \u062f\u0649 \u062a\u0631\u0627\u0628\u0627\u062c\u0627 \u062a\u0631\u0627\u0628\u0627\u062c\u0627\u0631\u0627\u0646"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Trapagaran"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u0647 \u062f \u062a\u0631\u0627\u067e\u0627\u0642\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Trapagaran / Valle de Trapaga"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0422\u0440\u0430\u043f\u0430\u0433\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Trapagaran"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0644\u0647 \u062f \u062a\u0631\u0627\u067e\u0627\u06af\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Trapagaran"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d5\u05dc\u05d4 \u05d3\u05d4-\u05d8\u05e8\u05d0\u05e4\u05d2\u05d4"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Trapagaran"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30ea\u30a7\u30fb\u30c7\u30fb\u30c8\u30e9\u30d1\u30ac\uff1d\u30c8\u30e9\u30d1\u30ac\u30e9\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d0\u10da\u10d8\u10d4-\u10d3\u10d4-\u10e2\u10e0\u10d0\u10de\u10d0\u10d2\u10d0"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Valje de Trapaga"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Trapagaran"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Trapagaran"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0422\u0440\u0430\u043f\u0430\u0433\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Trapagaran / Valle de Trapaga"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435-\u0422\u0440\u0430\u043f\u0430\u0433\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0454-\u0434\u0435-\u0422\u0440\u0430\u043f\u0430\u0433\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Trapagaran"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valle de Tr\u00e1paga-Trapagaran"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5217\u5fb7\u7279\u62c9\u5e15\u52a0-\u7279\u62c9\u5e15\u52a0\u5170"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Bizkaia",
    "qs:a1r":"0Pa\u00eds Vasco",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Getxo",
    "qs:la_lc":"*ES7548044",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Valle de Tr\u00e1paga",
    "qs:loc_alt":"Valle de Trapaga",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-very-near-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":392,
    "wof:belongsto":[
        85682879,
        102191581,
        404346083,
        85633129,
        404227393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":779207,
        "qs_pg:id":1,
        "wd:id":"Q1228787"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":209682
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"22efe46177494ea5c633f913510d0fcc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346083,
            "locality_id":101760545,
            "macroregion_id":404227393,
            "region_id":85682879
        }
    ],
    "wof:id":101760545,
    "wof:lastmodified":1690877680,
    "wof:name":"Valle de Tr\u00e1paga",
    "wof:parent_id":404346083,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.040712,
    43.299652,
    -3.028272,
    43.306125
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.040712,43.305138],[-3.039654,43.305995],[-3.039578,43.305656],[-3.035932,43.306125],[-3.035532,43.304351],[-3.034317,43.304507],[-3.034117,43.30362],[-3.030471,43.304088],[-3.029871,43.301427],[-3.028656,43.301583],[-3.028456,43.300696],[-3.028391,43.300704],[-3.028402,43.300682],[-3.028272,43.299806],[-3.029472,43.299652],[-3.029671,43.30054],[-3.030887,43.300383],[-3.031087,43.301271],[-3.034732,43.300802],[-3.034932,43.301689],[-3.038578,43.301221],[-3.038978,43.302995],[-3.040193,43.302839],[-3.040712,43.305138]]],"type":"Polygon"}
}