{
  "id": 1125770411,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.60824,42.24745,1.60824,42.24745",
    "geom:latitude":42.24745,
    "geom:longitude":1.60824,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":155,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.58824,42.22745,1.62824,42.26745",
    "lbl:latitude":42.24745,
    "lbl:longitude":1.60824,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0416\u043e\u0441\u0430-\u0438-\u0422\u0443\u0448\u0435\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0633\u0627 \u062a\u0648\u0626\u06cc\u06a9\u0633\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053a\u0578\u057d\u0561 \u056b \u054f\u0578\u0582\u0577\u0565\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Josa i Tuixent"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Josa i Tuixent"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0416\u043e\u0441\u0430-\u0438-\u0422\u0443\u0448\u0435\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jos\u00e1 Tuixent"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0416\u043e\u0441\u0430-\u0438-\u0422\u0443\u0448\u0435\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0416\u043e\u0437\u0430-\u0456-\u0422\u0443\u0448\u0454\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Josa i Tuix\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u970d\u8d5b\u56fe\u4f0a\u514b\u68ee"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6358987,
    "qs_pg:gn_pop":155,
    "qs_pg:name":"Josa i Tuix\u00e9n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":199,
    "qs_pg:photos_1k":40,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":199,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1158882,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776195,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404338133,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6358987,
        "gp:id":776195,
        "qs_pg:id":1158882,
        "wd:id":"Q984429"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290041,
    "wof:geomhash":"92ce53a31552dfa6a7f245138344a417",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338133,
            "locality_id":1125770411,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1125770411,
    "wof:lastmodified":1690879534,
    "wof:name":"Josa i Tuix\u00e9n",
    "wof:parent_id":404338133,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":140,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.60824,
    42.24745,
    1.60824,
    42.24745
],
  "geometry": {"coordinates":[1.60824,42.24745],"type":"Point"}
}