{
  "id": 1125808841,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.53126,36.97479,-2.53126,36.97479",
    "geom:latitude":36.97479,
    "geom:longitude":-2.53126,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":429,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.55126,36.95479,-2.51126,36.99479",
    "lbl:latitude":36.97479,
    "lbl:longitude":-2.53126,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0641\u064a \u062f\u064a \u0645\u0648\u0646\u062f\u0648\u062c\u0627\u0631"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0641\u0649 \u062f\u0649 \u0645\u0648\u0646\u062f\u0648\u062c\u0627\u0631"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0641\u0647 \u062f \u0645\u0646\u062f\u0648\u062e\u0627\u0631"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430 \u0424\u0435 \u0434\u0435 \u041c\u043e\u043d\u0434\u0443\u0445\u0430\u0440"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0641\u0647 \u062f \u0645\u0646\u062f\u0648\u062e\u0627\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576\u057f\u0561 \u0556\u0565 \u0564\u0565 \u0544\u0578\u0576\u0564\u0578\u0582\u056d\u0561\u0580"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430 \u0424\u0435 \u0434\u0435 \u041c\u043e\u043d\u0434\u0443\u0458\u0430\u0440"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0424\u0435-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0434\u0443\u0445\u0430\u0440"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u0424\u0435-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0434\u0443\u0445\u0430\u0440"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Santa Fe"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0641\u06d2 \u062f\u06d2 \u0645\u0648\u0646\u062f\u0648\u062e\u0627\u0631"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Fe de Mond\u00fajar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u8d39\u5fb7\u8499\u675c\u54c8\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2511158,
    "qs_pg:gn_pop":429,
    "qs_pg:name":"Santa Fe de Mond\u00fajar",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":43,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":43,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":110533,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773754,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682631,
        102191581,
        404329741,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2511158,
        "gp:id":773754,
        "qs_pg:id":110533,
        "wd:id":"Q1611790"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291574,
    "wof:geomhash":"f72c668c1243b4736a79d3da345c6e03",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329741,
            "locality_id":1125808841,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682631
        }
    ],
    "wof:id":1125808841,
    "wof:lastmodified":1690878736,
    "wof:name":"Santa Fe de Mond\u00fajar",
    "wof:parent_id":404329741,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":429,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.53126,
    36.97479,
    -2.53126,
    36.97479
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.53126,36.97479],"type":"Point"}
}