{
  "id": 1125808051,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.19242,41.78032,-5.19242,41.78032",
    "geom:latitude":41.78032,
    "geom:longitude":-5.19242,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":414,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.21242,41.76032,-5.17242,41.80032",
    "lbl:latitude":41.78032,
    "lbl:longitude":-5.19242,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0642\u0627\u0631\u0633\u06cc\u0627 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0433\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u06af\u0627\u0631\u0633\u06cc\u0627 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0561\u0563\u0561\u0580\u057d\u056b\u0561 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u0574\u057a\u0578\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0433\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0433\u0430\u0440\u0441\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0433\u0430\u0440\u0441\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villagarc\u00eda de Campos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u52a0\u5c14\u897f\u4e9a\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u52a0\u897f\u4e9a-\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105574,
    "qs_pg:gn_pop":414,
    "qs_pg:name":"Villagarc\u00eda de Campos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":63,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":63,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":217322,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777743,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682873,
        102191581,
        404345847,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105574,
        "gp:id":777743,
        "qs_pg:id":217322,
        "wd:id":"Q1929323"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291544,
    "wof:geomhash":"27f057f1d79bc4141688a3454408e4ec",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345847,
            "locality_id":1125808051,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682873
        }
    ],
    "wof:id":1125808051,
    "wof:lastmodified":1690878728,
    "wof:name":"Villagarc\u00eda de Campos",
    "wof:parent_id":404345847,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":414,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.19242,
    41.78032,
    -5.19242,
    41.78032
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.19242,41.78032],"type":"Point"}
}