{
  "id": 101776831,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00006,
    "geom:area_square_m":569434.497672,
    "geom:bbox":"-3.95535892746,40.0034305069,-3.94478323846,40.0115295281",
    "geom:latitude":40.007779,
    "geom:longitude":-3.950221,
    "gn:population":1767,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.008068,
    "lbl:longitude":-3.950221,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":40.008068,
    "mps:longitude":-3.950221,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0627\u0633 \u062f \u0644\u0627 \u0633\u0627\u0642\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0627\u0633 \u062f \u0644\u0627 \u0633\u0627\u06af\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u0562\u0561\u0576\u056b\u0561\u057d \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u054d\u0561\u0563\u0580\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Kabanjas de la Sagra"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Cabanas de la Sagra",
        "Cabanyas de la Sagra"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0421\u0430\u0433\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Caba\u00f1as"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de la Sagra"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u74e6\u5c3c\u4e9a\u65af\u5fb7\u62c9\u8428\u683c\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Toledo",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Caba\u00f1as de la Sagra",
    "qs:la_lc":"*ES6845025",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Caba\u00f1as de la Sagra",
    "qs:loc_alt":"Cabanas de la Sagra",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":48,
    "wof:belongsto":[
        85682863,
        102191581,
        404344397,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0833c8ae-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3127301,
        "gp:id":755237,
        "qs_pg:id":145812,
        "wd:id":"Q1628856",
        "wk:page":"Caba\u00f1as de la Sagra"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":904616
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"948c3c69705f1aa276daafd5965cd7dc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344397,
            "locality_id":101776831,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682863
        }
    ],
    "wof:id":101776831,
    "wof:lastmodified":1603260624,
    "wof:name":"Caba\u00f1as de la Sagra",
    "wof:parent_id":404344397,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1767,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.95535892746369,
    40.00343050693925,
    -3.9447832384572,
    40.01152952805876
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.94845119713915,40.01152952805876],[-3.9482560958848,40.01064137803644],[-3.94595350794361,40.01097256709966],[-3.9447832384572,40.00564360426864],[-3.94708564477969,40.00531244713244],[-3.9468905956623,40.00442428685324],[-3.9480417759255,40.00425869066601],[-3.94823684017541,40.00514684828471],[-3.95169039529418,40.00464997062375],[-3.95149528564877,40.00376182098762],[-3.95379759957245,40.00343050693925],[-3.95535892746369,40.0105356203988],[-3.94845119713915,40.01152952805876]]],"type":"Polygon"}
}