{
  "id": 1125904141,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4335,41.9605,-0.4335,41.9605",
    "geom:latitude":41.9605,
    "geom:longitude":-0.4335,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":332,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.4535,41.9405,-0.4135,41.9805",
    "lbl:latitude":41.9605,
    "lbl:longitude":-0.4335,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u0440\u0431\u0443\u044d\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054f\u0578\u057c\u0565\u057d \u0564\u0565 \u0532\u0561\u0580\u0562\u0578\u0582\u0565\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e2\u10dd\u10e0\u10d4\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10d1\u10d0\u10e0\u10d1\u10e3\u10d4\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u0440\u0431\u0443\u044d\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u0440\u0431\u0443\u044d\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u0440\u0431\u0443\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torres de Barbu\u00e9s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u96f7\u65af\u5fb7\u74e6\u5c14\u6b66\u57c3\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107724,
    "qs_pg:gn_pop":332,
    "qs_pg:name":"Torres de Barbu\u00e9s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1261715,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":775845,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336861,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107724,
        "gp:id":775845,
        "qs_pg:id":1261715,
        "wd:id":"Q984587"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295925,
    "wof:geomhash":"06fcc6a5eded7f120ceb2805df3b4206",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336861,
            "locality_id":1125904141,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125904141,
    "wof:lastmodified":1690878840,
    "wof:name":"Torres de Barbu\u00e9s",
    "wof:parent_id":404336861,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":332,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4335,
    41.9605,
    -0.4335,
    41.9605
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4335,41.9605],"type":"Point"}
}