{
  "id": 1125930089,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.02482,41.9965,1.02482,41.9965",
    "geom:latitude":41.9965,
    "geom:longitude":1.02482,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLL",
    "gn:population":433,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.00482,41.9765,1.04482,42.0165",
    "lbl:latitude":41.9965,
    "lbl:longitude":1.02482,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0435\u0439\u044f"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0644\u0627\u0646\u0648\u0627 \u062f\u06cc \u0645\u06cc\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0561\u0576\u0578\u057e\u0561 \u0564\u0565 \u0544\u0565\u056b\u0580\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0435\u0439\u044f"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vilanova de Mey\u00e1"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0435\u0439\u044f"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u041c\u0435\u044f"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vilanova de Mei\u00e0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u62c9\u8bfa\u74e6\u5fb7\u6885\u963f"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLL",
    "qs_pg:gn_id":3105884,
    "qs_pg:gn_pop":433,
    "qs_pg:name":"Vilanova de Mei\u00e0",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":566,
    "qs_pg:photos_1k":115,
    "qs_pg:photos_9k":3,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":566,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":396727,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777422,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404338099,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105884,
        "gp:id":777422,
        "qs_pg:id":396727,
        "wd:id":"Q1766727"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296775,
    "wof:geomhash":"2c9341386ff1f8c86e33081b1635e302",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338099,
            "locality_id":1125930089,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1125930089,
    "wof:lastmodified":1690878323,
    "wof:name":"Vilanova de Mei\u00e0",
    "wof:parent_id":404338099,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":433,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.02482,
    41.9965,
    1.02482,
    41.9965
],
  "geometry": {"coordinates":[1.02482,41.9965],"type":"Point"}
}