{
  "id": 1125769461,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.1067,41.29762,-4.1067,41.29762",
    "geom:latitude":41.29762,
    "geom:longitude":-4.1067,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":469,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.1267,41.27762,-4.0867,41.31762",
    "lbl:latitude":41.29762,
    "lbl:longitude":-4.1067,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u044d\u043b\u044c\u044f\u0440"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u044d\u043b\u044c\u044f\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u044d\u043b\u044c\u044f\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430\u0441\u0442\u0440\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041a\u0443\u0435\u043b\u044c\u044f\u0440"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Lastras de Cu\u00e9llar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u65af\u7279\u62c9\u65af\u5fb7\u5e93\u57c3\u5229\u4e9a\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3118826,
    "qs_pg:gn_pop":469,
    "qs_pg:name":"Lastras de Cu\u00e9llar",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":277743,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682839,
        102191581,
        404342485,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3118826,
        "qs_pg:id":277743,
        "wd:id":"Q1948569"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290010,
    "wof:geomhash":"ee5b6d640ae01b410f7989b3bcce0ca9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342485,
            "locality_id":1125769461,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682839
        }
    ],
    "wof:id":1125769461,
    "wof:lastmodified":1690879311,
    "wof:name":"Lastras de Cu\u00e9llar",
    "wof:parent_id":404342485,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":469,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.1067,
    41.29762,
    -4.1067,
    41.29762
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.1067,41.29762],"type":"Point"}
}