{
  "id": 1125973097,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.95419,42.14382,2.95419,42.14382",
    "geom:latitude":42.14382,
    "geom:longitude":2.95419,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.93419,42.12382,2.97419,42.16382",
    "lbl:latitude":42.14382,
    "lbl:longitude":2.95419,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0648\u0631"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0443\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0561\u0578\u0582\u0580"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0443\u0440"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0443\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vilahur"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0443\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0456\u043b\u0430\u0443\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vila\u00fcr"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u52b3\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3105920,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Vila\u00fcr",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":41,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":41,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":421742,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777387,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404335023,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105920,
        "gp:id":777387,
        "qs_pg:id":421742,
        "wd:id":"Q12177"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298246,
    "wof:geomhash":"c70a5221aec3b006376f8e8b6e66f2ca",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335023,
            "locality_id":1125973097,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1125973097,
    "wof:lastmodified":1690878922,
    "wof:name":"Vila\u00fcr",
    "wof:parent_id":404335023,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.95419,
    42.14382,
    2.95419,
    42.14382
],
  "geometry": {"coordinates":[2.95419,42.14382],"type":"Point"}
}