{
  "id": 1125791249,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.07559,42.70929,-2.07559,42.70929",
    "geom:latitude":42.70929,
    "geom:longitude":-2.07559,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":814,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.09559,42.68929,-2.05559,42.72929",
    "lbl:latitude":42.70929,
    "lbl:longitude":-2.07559,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Allin"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Allin"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "All\u00edn/Allin"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0438\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "All\u00edn-Allin"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "All\u00edn-Allin"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Allin"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "All\u00edn-Allin"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "All\u00edn/Allin"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30ea\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10d8\u10d8\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0438\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "All\u00edn/Allin"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0438\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0457\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "All\u00edn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u6797"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6359560,
    "qs_pg:gn_pop":814,
    "qs_pg:name":"All\u00edn",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":270229,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":29372129,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682795,
        102191581,
        404339457,
        85633129,
        404227391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6359560,
        "gp:id":29372129,
        "qs_pg:id":270229,
        "wd:id":"Q1635693"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290871,
    "wof:geomhash":"761cdd892169075dbdd0a2cc4be76106",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339457,
            "locality_id":1125791249,
            "macroregion_id":404227391,
            "region_id":85682795
        }
    ],
    "wof:id":1125791249,
    "wof:lastmodified":1690879511,
    "wof:name":"All\u00edn",
    "wof:parent_id":404339457,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":854,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.07559,
    42.70929,
    -2.07559,
    42.70929
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.07559,42.70929],"type":"Point"}
}