{
  "id": 1126015815,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.35082,42.07574,-2.35082,42.07574",
    "geom:latitude":42.07574,
    "geom:longitude":-2.35082,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":175,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.37082,42.05574,-2.33082,42.09574",
    "lbl:latitude":42.07574,
    "lbl:longitude":-2.35082,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ang_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0631 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0631 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0631 \u062f\u0644 \u0631\u06cc\u0648"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0631 \u062f\u0644 \u0631\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:nov_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:pdc_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:rmy_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0440-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Villar del R\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u5c14\u5fb7\u5c14\u91cc\u5965"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u91cc\u5965\u6751"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105039,
    "qs_pg:gn_pop":175,
    "qs_pg:name":"Villar del R\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":96,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":938282,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778343,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682847,
        102191581,
        404343375,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105039,
        "gp:id":778343,
        "qs_pg:id":938282,
        "wd:id":"Q834010"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300539,
    "wof:geomhash":"03ff8a1d1ca22aa90a20873e02aed8c0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343375,
            "locality_id":1126015815,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682847
        }
    ],
    "wof:id":1126015815,
    "wof:lastmodified":1690879168,
    "wof:name":"Villar del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404343375,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":175,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.35082,
    42.07574,
    -2.35082,
    42.07574
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.35082,42.07574],"type":"Point"}
}