{
  "id": 101776899,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000104,
    "geom:area_square_m":989128.336325,
    "geom:bbox":"-2.50058938452,39.5088679819,-2.48569943892,39.5209072705",
    "geom:latitude":39.514759,
    "geom:longitude":-2.492562,
    "gn:population":1806,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.51539,
    "lbl:longitude":-2.491829,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":39.51539,
    "mps:longitude":-2.491829,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0643\u0629 \u062f\u064a \u0632\u0627\u0646\u0643\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u043a\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u043a\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u043a\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u043a\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "La Alberca de Zancara",
        "La Alberca de Zancara Municipio"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara Municipio"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u043a\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u043a\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "La Alberca"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0631\u06a9\u0627 \u062f\u06d2 \u0632\u0627\u0646\u06a9\u0627\u0631\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Alberca de Z\u00e1ncara"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5c14\u97e6\u5c14\u5361\u5fb7\u6851\u5361\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Cuenca",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Alberca de Z\u00e1ncara, La",
    "qs:la_lc":"*ES6816007",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Alberca de Z\u00e1ncara,La",
    "qs:loc_alt":"Alberca de Zancara,La",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":403,
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334035,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"082c38d2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2516230,
        "gp:id":12690404,
        "qs_pg:id":1228893,
        "wd:id":"Q1769754",
        "wk:page":"La Alberca de Z\u00e1ncara"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"44bafdb78b899f46d137f183c7262f49",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334035,
            "locality_id":101776899,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":101776899,
    "wof:lastmodified":1603260625,
    "wof:name":"Alberca de Z\u00e1ncara,La",
    "wof:parent_id":404334035,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1806,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.50058938451946,
    39.5088679819408,
    -2.48569943892011,
    39.52090727050529
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-2.48805179158086,39.52090727050529],[-2.48736206938304,39.5173388366124],[-2.48621661653044,39.51748700154729],[-2.48569943892011,39.51481065464031],[-2.48684484660782,39.51466249677713],[-2.48615530805438,39.51109402444138],[-2.48959132323671,39.51064949829623],[-2.48976374319398,39.51154161136816],[-2.49434509339022,39.51094871178861],[-2.49417261322958,39.51005660814837],[-2.49531792437125,39.50990835192937],[-2.49514543572133,39.5090162492736],[-2.49629072727032,39.5088679819408],[-2.49646323096942,39.50976008223807],[-2.49760853302405,39.50961179907438],[-2.49812612864366,39.512288084646],[-2.50041680941831,39.51199146374609],[-2.50058938451946,39.51288355146994],[-2.4994440313539,39.51303187101576],[-2.49996175089137,39.51570813302175],[-2.49767094061087,39.51600474585007],[-2.49784349681318,39.51689683515667],[-2.4955526382426,39.51719339880799],[-2.49589771012256,39.51897758273697],[-2.48902484467078,39.51986697860855],[-2.48919730011778,39.5207590826646],[-2.48805179158086,39.52090727050529]]],"type":"Polygon"}
}