{
  "id": 1125766681,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.4794,42.36983,-3.4794,42.36983",
    "geom:latitude":42.36983,
    "geom:longitude":-3.4794,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.4994,42.34983,-3.4594,42.38983",
    "lbl:latitude":42.36983,
    "lbl:longitude":-3.4794,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062d\u062c\u0627\u062c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ag\u00e9s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ag\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ag\u00e9s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ag\u00e9s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ag\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ag\u00e9s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3130919,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ag\u00e9s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":102,
    "qs_pg:photos_1k":21,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":102,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1158499,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":751450,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404331627,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3130919,
        "gp:id":751450,
        "qs_pg:id":1158499,
        "wd:id":"Q399630"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497289921,
    "wof:geomhash":"0feb8dee3454fd9b5b2d3d2f1a7ec4bc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331627,
            "locality_id":1125766681,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125766681,
    "wof:lastmodified":1690879307,
    "wof:name":"Ag\u00e9s",
    "wof:parent_id":404331627,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.4794,
    42.36983,
    -3.4794,
    42.36983
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.4794,42.36983],"type":"Point"}
}