{
  "id": 1125845903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.33448,42.77127,-0.33448,42.77127",
    "geom:latitude":42.77127,
    "geom:longitude":-0.33448,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":1281,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.35448,42.75127,-0.31448,42.79127",
    "lbl:latitude":42.77127,
    "lbl:longitude":-0.33448,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sall\u00e9n de Galligo"
    ],
    "name:arg_x_variant":[
        "Sallent de Galligo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0435\u043d\u0442-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043b\u044c\u0435\u0433\u043e"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sallent de Gallego"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u056c\u0575\u0565\u0576\u057f \u0564\u0565 \u0533\u0561\u056c\u056b\u0565\u0563\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30ea\u30a7\u30f3\u30c8\u30fb\u30c7\u30fb\u30ac\u30ea\u30a7\u30b4"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10da\u10d8\u10d4\u10dc\u10e2-\u10d3\u10d4-\u10d2\u10d0\u10da\u10d8\u10d4\u10d2\u10dd"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Saljenta de Galjego"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Saljent de Galjegas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sall\u00e9n de Galligo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0435\u043d\u0442-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043b\u044c\u0435\u0433\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sallent de Gallego"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0435\u043d\u0442-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043b\u044c\u0435\u0433\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u044c\u0454\u043d\u0442-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043b\u044c\u0454\u0433\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Sallent"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sallent de G\u00e1llego"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "\u85a9\u9023\u7279\u5fb7\u52a0\u5217\u6208"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u8fde\u7279\u5fb7\u52a0\u5217\u6208"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3111001,
    "qs_pg:gn_pop":1281,
    "qs_pg:name":"Sallent de G\u00e1llego",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":1525,
    "qs_pg:photos_1k":309,
    "qs_pg:photos_9k":7,
    "qs_pg:photos_9r":8,
    "qs_pg:photos_all":1525,
    "qs_pg:photos_sr":13,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":906045,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772510,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336803,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3111001,
        "gp:id":772510,
        "qs_pg:id":906045,
        "wd:id":"Q1648397"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293156,
    "wof:geomhash":"cb5e07c7010b3e81d5be4c14d50fd92e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336803,
            "locality_id":1125845903,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125845903,
    "wof:lastmodified":1690879523,
    "wof:name":"Sallent de G\u00e1llego",
    "wof:parent_id":404336803,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1281,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.33448,
    42.77127,
    -0.33448,
    42.77127
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.33448,42.77127],"type":"Point"}
}