{
  "id": 101851355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.488271,41.27996,1.488271,41.27996",
    "geom:latitude":41.27996,
    "geom:longitude":1.488271,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.468271,41.25996,1.508271,41.29996",
    "lbl:latitude":41.27996,
    "lbl:longitude":1.488271,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.27996,
    "mps:longitude":1.488271,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "la Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0438\u0441\u0431\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u043d\u0430\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "la Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0633\u0628\u0627\u0644 \u062f\u0644 \u067e\u0646\u062f\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "la Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u0532\u056b\u057d\u0562\u0561\u056c \u0564\u0565\u056c \u054a\u0561\u0576\u0561\u0564\u0565\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30fb\u30d3\u30b9\u30d0\u30eb\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30da\u30cd\u30c7\u30b9"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Bisbal del Panedesas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0438\u0441\u0431\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u043d\u0430\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0438\u0441\u0431\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Bisbal del Panades",
        "La Bisbal del Penedes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bisbal del Panad\u00e9s",
        "La Bisbal del Panad\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0438\u0441\u0431\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u043d\u0430\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0456\u0441\u0431\u0430\u043b-\u0434\u0430\u043b-\u041f\u0430\u043d\u0430\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Bisbal del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u7ef4\u65af\u74e6\u5c14\u5fb7\u5c14\u4f69\u5185\u5fb7\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Tarragona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Bisbal del Penedes,La",
    "qs:loc_alt":"Bisbal del Penedes,La",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":47,
    "wof:belongsto":[
        85682851,
        102191581,
        404343455,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08334118-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3128005,
        "gp:id":754564,
        "qs_pg:id":180826,
        "wd:id":"Q1229658"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"1a81a1e546b5e41cdf0fd8ca10773f36",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343455,
            "locality_id":101851355,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682851
        }
    ],
    "wof:id":101851355,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877300,
    "wof:name":"Bisbal del Penedes,La",
    "wof:parent_id":404343455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.488271,
    41.27996,
    1.488271,
    41.27996
],
  "geometry": {"coordinates":[1.488271,41.27996],"type":"Point"}
}