{
  "id": 1125871175,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.45112,40.38925,-5.45112,40.38925",
    "geom:latitude":40.38925,
    "geom:longitude":-5.45112,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":114,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.47112,40.36925,-5.43112,40.40925",
    "lbl:latitude":40.38925,
    "lbl:longitude":-5.45112,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u062f\u064a \u0644\u0648\u0633 \u0643\u0627\u0628\u0627\u064a\u064a\u0631\u0648\u0633"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u064a\u0627 \u062f\u0649 \u0644\u0648\u0633 \u0643\u0627\u0628\u0627\u064a\u064a\u0631\u0648\u0633"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u06cc\u0627 \u062f \u0644\u0633 \u06a9\u0627\u0628\u0627\u06cc\u0631\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u06cc\u0627 \u062f \u0644\u0633 \u06a9\u0627\u0628\u0627\u06cc\u0631\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u0431\u0430\u043b\u044c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430 \u041c\u0430\u0440\u0438\u0458\u0430 \u0434\u0435 \u043b\u043e\u0441 \u041a\u0430\u0431\u0430\u043b\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u0431\u0430\u043b\u044c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430-\u041c\u0430\u0440\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u041a\u0430\u0431\u0430\u043b\u044c\u0454\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santa Mar\u00eda de los Caballeros"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u9a6c\u91cc\u4e9a\u5fb7\u6d1b\u65af\u5361\u74e6\u5217\u7f57\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109781,
    "qs_pg:gn_pop":114,
    "qs_pg:name":"Santa Mar\u00eda de Los Caballeros",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":45951,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773830,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330259,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109781,
        "gp:id":773830,
        "qs_pg:id":45951,
        "wd:id":"Q1630468"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497294308,
    "wof:geomhash":"115e6c65b505c11748c7e30042d5a3fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330259,
            "locality_id":1125871175,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125871175,
    "wof:lastmodified":1690878758,
    "wof:name":"Santa Mar\u00eda de Los Caballeros",
    "wof:parent_id":404330259,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":114,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.45112,
    40.38925,
    -5.45112,
    40.38925
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.45112,40.38925],"type":"Point"}
}