{
  "id": 101779239,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000036,
    "geom:area_square_m":349800.628815,
    "geom:bbox":"-3.77707706635,38.1692340369,-3.76961912317,38.1770111171",
    "geom:latitude":38.173473,
    "geom:longitude":-3.77373,
    "gn:population":2749,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.173856,
    "lbl:longitude":-3.773801,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":38.173856,
    "mps:longitude":-3.773801,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u064a\u0648\u0633 \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0625\u0646\u062b\u064a\u0646\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0633 \u062f \u0644\u0627 \u0627\u0646\u0633\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0633 \u062f \u0644\u0627 \u0627\u0646\u0633\u06cc\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u0576\u056b\u0578\u057d \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u0537\u0576\u057d\u056b\u057f\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u044c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u042d\u043d\u0441\u0438\u043d\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Banos de Encina",
        "Banos de la Encina",
        "Banyos de Encina",
        "Banyos de la Encina"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Ba\u00f1os de Encina"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u043d\u044c\u0439\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0415\u043d\u0441\u0456\u043d\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ba\u00f1os de la Encina"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c3c\u5965\u65af\u5fb7\u83b1\u6069\u897f\u7eb3"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Ja\u00e9n",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Ba\u00f1os de la Encina",
    "qs:la_lc":"*ES6123011",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Ba\u00f1os de la Encina",
    "qs:loc_alt":"Banos de la Encina",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":45,
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404336937,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08327eb8-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2516002,
        "gp:id":763307,
        "qs_pg:id":966348,
        "wd:id":"Q587590",
        "wk:page":"Ba\u00f1os de la Encina"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1353930
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"795c744f14855ddf85a4c6cb835f3a54",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336937,
            "locality_id":101779239,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":101779239,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361339,
    "wof:name":"Ba\u00f1os de la Encina",
    "wof:parent_id":404336937,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2749,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.77707706635363,
    38.16923403687872,
    -3.76961912317137,
    38.17701111709692
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.7714730238647,38.17701111709692],[-3.77092316284632,38.1743389426826],[-3.76980238249428,38.17450173513589],[-3.76961912317137,38.17361100476768],[-3.77073988947797,38.17344821480822],[-3.77055662292804,38.17255748539901],[-3.77167737052668,38.17239468481853],[-3.77149409675036,38.17150395636827],[-3.77261482564217,38.17134114516659],[-3.77224827045723,38.16955968864971],[-3.77448965807991,38.16923403687872],[-3.7746729603482,38.17012476091617],[-3.77579366120716,38.16996191286472],[-3.77707706635363,38.17619692067734],[-3.7714730238647,38.17701111709692]]],"type":"Polygon"}
}