{
  "id": 101904749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000054,
    "geom:area_square_m":509523.219827,
    "geom:bbox":"-2.360364,39.758172,-2.35065,39.766642",
    "geom:latitude":39.762131,
    "geom:longitude":-2.355615,
    "gn:population":506,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.762098,
    "lbl:longitude":-2.355522,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":39.762098,
    "mps:longitude":-2.355522,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u0644\u064a\u0641\u0627\u0631\u064a\u0633 \u062f\u064a \u062e\u0648\u0643\u0627\u0631"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0648\u0644\u064a\u0641\u0627\u0631\u064a\u0633 \u062f\u0649 \u062e\u0648\u0643\u0627\u0631"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Olivares"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Olivares de Jucar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0438\u0432\u0430\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u0456\u0432\u0430\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Olivares de J\u00facar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5965\u5229\u74e6\u96f7\u65af\u5fb7\u80e1\u5361\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Cuenca",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Olivares de J\u00facar",
    "qs:la_lc":"*ES6816139",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Olivares de J\u00facar",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":35,
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334293,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083e8e74-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2513137,
        "gp:id":768704,
        "qs_pg:id":207316,
        "wd:id":"Q1647653",
        "wk:page":"Olivares de J\u00facar"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f58c7daf1adf25fc5a5df30c28d0f48d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334293,
            "locality_id":101904749,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":101904749,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877814,
    "wof:name":"Olivares de J\u00facar",
    "wof:parent_id":404334293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":506,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.360364,
    39.758172,
    -2.35065,
    39.766642
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-2.354323,39.766642],[-2.354151,39.765749],[-2.353001,39.765896],[-2.352143,39.761435],[-2.350993,39.761582],[-2.35065,39.759798],[-2.351799,39.759651],[-2.351628,39.758759],[-2.356227,39.758172],[-2.356399,39.759064],[-2.357549,39.758918],[-2.357721,39.75981],[-2.36002,39.759516],[-2.360364,39.761301],[-2.359214,39.761447],[-2.359901,39.765016],[-2.356451,39.765456],[-2.356623,39.766348],[-2.354323,39.766642]]],"type":"Polygon"}
}