{
  "id": 101771941,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00007,
    "geom:area_square_m":638936.739545,
    "geom:bbox":"-5.677227,42.850894,-5.664292,42.861275",
    "geom:latitude":42.856239,
    "geom:longitude":-5.67121,
    "gn:population":4241,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.8568,
    "lbl:longitude":-5.671749,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":42.8568,
    "mps:longitude":-5.671749,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041f\u043e\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Pola de Gordonas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041f\u043e\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "La Pola de Gordon",
        "La Pola de Gordon Municipio"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "La Pola de Gord\u00f3n Municipio"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041f\u043e\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041f\u043e\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u043e\u0440\u0434\u043e\u043d"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u067e\u0648\u0644\u0627 \u062f\u06d2 \u06af\u0648\u0631\u0688\u0648\u0646"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Pola de Gord\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u6ce2\u62c9\u5fb7\u6208\u5c14\u4e1c"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Le\u00f3n",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Pola de Gord\u00f3n, La",
    "qs:la_lc":"*ES6724114",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pola de Gord\u00f3n,La",
    "qs:loc_alt":"Pola de Gordon,La",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":48,
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337371,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"082d620c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3119212,
        "gp:id":763879,
        "qs_pg:id":905756,
        "wd:id":"Q1605928",
        "wk:page":"La Pola de Gord\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"0bfbe7c7ae4178bc9a5db06228389a77",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337371,
            "locality_id":101771941,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":101771941,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877379,
    "wof:name":"Pola de Gord\u00f3n,La",
    "wof:parent_id":404337371,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4241,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.677227,
    42.850894,
    -5.664292,
    42.861275
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.669536,42.861275],[-5.669299,42.860394],[-5.668099,42.860581],[-5.665966,42.852655],[-5.664766,42.852843],[-5.664292,42.851081],[-5.665492,42.850894],[-5.665729,42.851775],[-5.666929,42.851588],[-5.667166,42.852468],[-5.668366,42.852281],[-5.668603,42.853162],[-5.669804,42.852975],[-5.670041,42.853855],[-5.673641,42.853293],[-5.673404,42.852413],[-5.674604,42.852226],[-5.674841,42.853106],[-5.676042,42.852919],[-5.677227,42.857322],[-5.676027,42.857509],[-5.676264,42.85839],[-5.675063,42.858577],[-5.675301,42.859458],[-5.6717,42.86002],[-5.671937,42.8609],[-5.669536,42.861275]]],"type":"Polygon"}
}