{
  "id": 101911983,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000022,
    "geom:area_square_m":202579.830157,
    "geom:bbox":"-4.75531805596,41.5882059831,-4.7456880918,41.5931250913",
    "geom:latitude":41.590341,
    "geom:longitude":-4.750658,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.590335,
    "lbl:longitude":-4.750585,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.590335,
    "mps:longitude":-4.750585,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "LAV Madrid-Seg\u00f2via-Valladolid"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Schnellfahrstrecke Madrid\u2013Valladolid"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "LGV Madrid - Valladolid"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Li\u00f1a de alta velocidade Madrid-Segovia-Valladolid"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Madrid\u2013Valladolid nagysebess\u00e9g\u0171 vas\u00fatvonal"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ferrovia ad alta velocit\u00e0 Madrid-Valladolid"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9-\u30d0\u30ea\u30e3\u30c9\u30ea\u30c3\u30c9\u9ad8\u901f\u7dda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Szybka kolej Madryt-Valladolid"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "L\u00ednea de alta velocidad Madrid-Segovia-Valladolid"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u99ac\u5fb7\u91cc\uff0d\u83ef\u62c9\u5ea6\u5217\u9ad8\u901f\u9435\u8def"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Valladolid",
    "qs:a1r":"8Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Laguna de Duero",
    "qs:la_lc":"*ES6747076",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pinar de Antequera",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet many local_admin match geoplanet",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682873,
        102191581,
        404345805,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":22661378,
        "qs_pg:id":236882
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c188d6756ab388656d4c9f2cfeeab373",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345805,
            "locality_id":101911983,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682873
        }
    ],
    "wof:id":101911983,
    "wof:lastmodified":1582361377,
    "wof:name":"Pinar de Antequera",
    "wof:parent_id":404345805,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.75531805596108,
    41.58820598306175,
    -4.74568809179527,
    41.59312509125789
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.74568809179527,41.58909707300899],[-4.75523843879046,41.58820598306175],[-4.75531805596108,41.58853277033865],[-4.75413994972308,41.58870857519037],[-4.75435541651291,41.58959298762733],[-4.75317728830646,41.58976878155806],[-4.75339274746506,41.59065319546551],[-4.7522145972888,41.59082897847497],[-4.75264550875568,41.59259780776119],[-4.74911092640212,41.59312509125789],[-4.74824932967624,41.58958739153343],[-4.74589304019855,41.58993882104187],[-4.74568809179527,41.58909707300899]]],"type":"Polygon"}
}