{
  "id": 1158844925,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "esp-cartobcn:C_Barri":"71",
    "esp-cartobcn:C_Distri":"10",
    "esp-cartobcn:N_Barri":"Proven\u00e7als del Poblenou",
    "esp-cartobcn:N_Distri":"Sant Mart\u00ed",
    "esp-cartobcn:WEB_1":"http://www.bcn.cat/santmarti",
    "esp-cartobcn:WEB_4":"http://www.bcn.cat/estadistica/catala/dades/inf/barris/a2011/barri71.pdf",
    "geom:area":0.000119,
    "geom:area_square_m":1104263.115988,
    "geom:bbox":"2.191437,41.405043,2.211884,41.419566",
    "geom:latitude":41.411088,
    "geom:longitude":2.2026,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.410844,
    "lbl:longitude":2.202755,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":41.410844,
    "mps:longitude":2.202755,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Proven\u00e7als del Poblenou"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Provencals del Poblenou"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Proven\u00e7als del Poblenou"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Proven\u00e7als del Poblenou"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Proven\u00e7als del Poblenou"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Proven\u00e7als del Poblenou"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Proven\u00e7als del Poblenou"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Proven\u00e7als del Poblenou"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Proven\u00e7als del Poblenou"
    ],
    "reversegeo:latitude":41.410844,
    "reversegeo:longitude":2.202755,
    "src:geom":"esp-cartobcn",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1158844663,
        85633129,
        404227379,
        101748323,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "wd:id":"Q6273541"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"9241da52b1a1e0dc2ba49623b33a50de",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "locality_id":101748323,
            "macrohood_id":1158844663,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":1158844925,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1158844925,
    "wof:lastmodified":1690879595,
    "wof:name":"Provencals del Poblenou",
    "wof:parent_id":1158844663,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.191437,
    41.405043,
    2.211884,
    41.419566
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[2.211884,41.41185],[2.210767,41.411012],[2.207351,41.408446],[2.203967,41.407597],[2.198883,41.406322],[2.196602,41.40575],[2.195699,41.405522],[2.193798,41.405043],[2.192681,41.405887],[2.192252,41.406211],[2.191437,41.406827],[2.192556,41.407667],[2.194798,41.40935],[2.197095,41.411075],[2.198225,41.411923],[2.199358,41.412774],[2.201631,41.41448],[2.202779,41.415342],[2.205033,41.417033],[2.206157,41.417871],[2.207293,41.418719],[2.208429,41.419566],[2.209842,41.418504],[2.208302,41.416548],[2.207277,41.415326],[2.20967,41.413521],[2.211884,41.41185]]]],"type":"MultiPolygon"}
}