{
  "id": 1125920135,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.37263,42.70784,-4.37263,42.70784",
    "geom:latitude":42.70784,
    "geom:longitude":-4.37263,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":82,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.39263,42.68784,-4.35263,42.72784",
    "lbl:latitude":42.70784,
    "lbl:longitude":-4.37263,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u06cc\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0633 \u062f \u0627\u06a9\u0644\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u042d\u043a\u043b\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a\u06cc\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0633 \u062f \u0627\u06a9\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576\u057f\u056b\u0562\u0561\u0576\u056b\u056b\u0565\u057d \u0564\u0565 \u0537\u056f\u056c\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u042d\u043a\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u0431\u0430\u043d\u044c\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u042d\u043a\u043b\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0456\u0431\u0430\u043d\u044c\u0454\u0441-\u0434\u0435-\u0415\u043a\u043b\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u8482\u74e6\u6d85\u65af\u5fb7\u57c3\u514b\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109609,
    "qs_pg:gn_pop":82,
    "qs_pg:name":"Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":46,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":46,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":983379,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774035,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340751,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109609,
        "gp:id":774035,
        "qs_pg:id":983379,
        "wd:id":"Q1906868"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296453,
    "wof:geomhash":"dbb1e23e514ce793e52c118e70d84b72",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340751,
            "locality_id":1125920135,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1125920135,
    "wof:lastmodified":1690878363,
    "wof:name":"Santib\u00e1\u00f1ez de Ecla",
    "wof:parent_id":404340751,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":82,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.37263,
    42.70784,
    -4.37263,
    42.70784
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.37263,42.70784],"type":"Point"}
}