{
  "id": 1125918587,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.17361,41.81972,-4.17361,41.81972",
    "geom:latitude":41.81972,
    "geom:longitude":-4.17361,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":123,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.19361,41.79972,-4.15361,41.83972",
    "lbl:latitude":41.81972,
    "lbl:longitude":-4.17361,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u043c\u0435\u0434\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430\u0442\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0631\u0645\u062f\u0633 \u062f \u0633\u0631\u0627\u062a\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u0580\u0574\u0565\u0564\u0565\u057d \u0564\u0565 \u054d\u0565\u057c\u0561\u057f\u0578"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u043c\u0435\u0434\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430\u0442\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u043c\u0435\u0434\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430\u0442\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0440\u043c\u0435\u0434\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430\u0442\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "H\u00e9rmedes de Cerrato"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u5c14\u6885\u5fb7\u65af\u5fb7\u585e\u62c9\u6258"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3120826,
    "qs_pg:gn_pop":123,
    "qs_pg:name":"H\u00e9rmedes de Cerrato",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":392781,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":762122,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340601,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3120826,
        "gp:id":762122,
        "qs_pg:id":392781,
        "wd:id":"Q1918894"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296404,
    "wof:geomhash":"16ab7115995747fb1edcc9957d0d7c92",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340601,
            "locality_id":1125918587,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1125918587,
    "wof:lastmodified":1690879037,
    "wof:name":"H\u00e9rmedes de Cerrato",
    "wof:parent_id":404340601,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":123,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.17361,
    41.81972,
    -4.17361,
    41.81972
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.17361,41.81972],"type":"Point"}
}