{
  "id": 1125885139,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.96667,41.91667,0.96667,41.91667",
    "geom:latitude":41.91667,
    "geom:longitude":0.96667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":166,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.94667,41.89667,0.98667,41.93667",
    "lbl:latitude":41.91667,
    "lbl:longitude":0.96667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u043b\u0430\u0433\u0435\u0440"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0627\u0633 \u062f\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0627\u06af\u0648\u0626\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0578\u057d \u0564\u0565 \u0532\u0561\u056c\u0561\u0563\u0565\u0580"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u043b\u0430\u0433\u0435\u0440"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Al\u00f3s de Balaguer"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0430\u043b\u0430\u0433\u0435\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u043e\u0441-\u0434\u0430-\u0411\u0430\u043b\u0430\u0433\u0435"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Al\u00f2s de Balaguer"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u6d1b\u65af\u5fb7\u74e6\u62c9\u683c\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3130264,
    "qs_pg:gn_pop":166,
    "qs_pg:name":"Al\u00f2s de Balaguer",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":2358,
    "qs_pg:photos_1k":478,
    "qs_pg:photos_9k":10,
    "qs_pg:photos_9r":10,
    "qs_pg:photos_all":2358,
    "qs_pg:photos_sr":17,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1114786,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":752267,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404337665,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3130264,
        "gp:id":752267,
        "qs_pg:id":1114786,
        "wd:id":"Q664499"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295040,
    "wof:geomhash":"3011ba33c962b5e122b2a6513b6c5815",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337665,
            "locality_id":1125885139,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1125885139,
    "wof:lastmodified":1690878666,
    "wof:name":"Al\u00f2s de Balaguer",
    "wof:parent_id":404337665,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":166,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.96667,
    41.91667,
    0.96667,
    41.91667
],
  "geometry": {"coordinates":[0.96667,41.91667],"type":"Point"}
}