{
  "id": 1125992821,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.86309,38.0318,-3.86309,38.0318",
    "geom:latitude":38.0318,
    "geom:longitude":-3.86309,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":771,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.88309,38.0118,-3.84309,38.0518",
    "lbl:latitude":38.0318,
    "lbl:longitude":-3.86309,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0633\u0628\u064a\u0644\u0648\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u0628\u064a\u0644\u0648\u0649"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:ast_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u067e\u0644\u0648\u06cc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:ceb_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0435\u043b\u0443\u0439"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u067e\u0644\u0648\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:hat_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u057d\u057a\u0565\u056c\u0578\u0582\u0575"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d4\u10e1\u10de\u10d4\u10da\u10e3\u10d8"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:msa_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:nan_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:oci_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:ron_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0435\u043b\u0443\u0439"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u043f\u0435\u043b\u0443\u0439"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:tur_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0441\u043f\u0435\u043b\u0443\u0439"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:uzb_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:vie_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Espel\u00fay"
    ],
    "name:war_x_variant":[
        "Espeluy"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u65af\u4f69\u5362\u4f0a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2517898,
    "qs_pg:gn_pop":771,
    "qs_pg:name":"Espel\u00fay",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":35,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":35,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1354741,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760151,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404336981,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2517898,
        "gp:id":760151,
        "qs_pg:id":1354741,
        "wd:id":"Q1756703"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299142,
    "wof:geomhash":"ccc7fd6b5e142e125f475de28c540269",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336981,
            "locality_id":1125992821,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":1125992821,
    "wof:lastmodified":1690878806,
    "wof:name":"Espel\u00fay",
    "wof:parent_id":404336981,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":771,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.86309,
    38.0318,
    -3.86309,
    38.0318
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.86309,38.0318],"type":"Point"}
}