{
  "id": 101903453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":279791.795816,
    "geom:bbox":"-6.190007,38.946817,-6.181668,38.952692",
    "geom:latitude":38.949881,
    "geom:longitude":-6.186352,
    "gn:population":791,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.949408,
    "lbl:longitude":-6.187106,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":38.949408,
    "mps:longitude":-6.187106,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648 \u062f\u064a \u0645\u064a\u0631\u0627\u064a\u062f\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648 \u062f\u0649 \u0645\u064a\u0631\u0627\u064a\u062f\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u067e\u062f\u0631\u0648 \u062f \u0645\u0631\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u067e\u062f\u0631\u0648 \u062f \u0645\u0631\u06cc\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u041f\u0435\u0434\u0440\u043e \u0434\u0435 \u041c\u0435\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0435\u0440\u0438\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "S Pedro de Merida",
        "S. Pedro de Merida",
        "San Pedro de Merida"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "S Pedro de M\u00e9rida",
        "S. Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0435\u0440\u0456\u0434\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Pedro de M\u00e9rida"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57\u5fb7\u6885\u91cc\u8fbe"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Badajoz",
    "qs:a1r":"0Extremadura",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"San Pedro de M\u00e9rida",
    "qs:la_lc":"*ES7006119",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"San Pedro de M\u00e9rida",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":46,
    "wof:belongsto":[
        85682643,
        102191581,
        404330623,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08421cf6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2511246,
        "gp:id":773304,
        "qs_pg:id":883986,
        "wd:id":"Q1443685",
        "wk:page":"San Pedro de M\u00e9rida"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f6e2ad33c07213ec9c446ab1fc61fee7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330623,
            "locality_id":101903453,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682643
        }
    ],
    "wof:id":101903453,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877712,
    "wof:name":"San Pedro de M\u00e9rida",
    "wof:parent_id":404330623,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":791,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.190007,
    38.946817,
    -6.181668,
    38.952692
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-6.186841,38.952692],[-6.186621,38.951808],[-6.183236,38.952383],[-6.183016,38.951499],[-6.181887,38.951691],[-6.181668,38.950807],[-6.182796,38.950616],[-6.182576,38.949733],[-6.184834,38.94935],[-6.184394,38.947583],[-6.188908,38.946817],[-6.190007,38.951234],[-6.18775,38.951617],[-6.18797,38.9525],[-6.186841,38.952692]]],"type":"Polygon"}
}