{
  "id": 404330339,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "esp-cnig:connut1":"ES4",
    "esp-cnig:connut2":"ES4",
    "esp-cnig:connut3":"ES411",
    "esp-cnig:inspireid":"ES.IGN.BDDAE.34070505264",
    "esp-cnig:nameunit":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "esp-ine:capital":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "esp-ine:code_ine":"05264000000",
    "esp-ine:code_ine_capital":"05264000101",
    "esp-ine:code_prov":"05",
    "esp-ine:id_rel":"1052644",
    "esp-ine:longitude_etrs89":40.851549,
    "esp-ine:nombre_actual":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "esp-ine:poblacion_capital":46,
    "esp-ine:poblacion_muni":46,
    "esp-ine:provincia":"\u00c1vila",
    "eurostat:country_code":"ES",
    "eurostat:gisco_id":"ES_05264",
    "eurostat:level_code":"lau",
    "eurostat:name_local":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "eurostat:nuts_2021_id":"05264",
    "eurostat:nuts_2021_level_0":"ES",
    "eurostat:nuts_2021_level_1":"ES4",
    "eurostat:nuts_2021_level_2":"ES41",
    "eurostat:nuts_2021_level_3":"ES411",
    "eurostat:nuts_2021_level_lau":"05264",
    "eurostat:population":53,
    "eurostat:population_year":2020,
    "geom:area":0.001094,
    "geom:area_square_m":10236725.259227,
    "geom:bbox":"-4.948894021,40.833834456,-4.902331068,40.869229126",
    "geom:latitude":40.851817,
    "geom:longitude":-4.925767,
    "iso:country":"ES",
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "municipality"
    ],
    "label:fra_x_preferred_placetype":[
        "commune"
    ],
    "label:por_x_preferred_placetype":[
        "munic\u00edpio"
    ],
    "label:spa_x_preferred_placetype":[
        "municipio"
    ],
    "lbl:latitude":40.852506,
    "lbl:longitude":-4.925765,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":40.852506,
    "mps:longitude":-4.925765,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "qs:a0":"Spain",
    "qs:a1":"\u00c1vila",
    "qs:a1_lc":"05",
    "qs:adm0":"Spain",
    "qs:adm0_a3":"ESP",
    "qs:la":"Vi\u00f1egra de Mora\u00f1a",
    "qs:la_lc":"05264",
    "qs:level":"localadmin",
    "qs:source":"Spain IGN",
    "src:geom":"esp-cnig",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:population":"eurostat",
    "src:population_date":"2020",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633129,
        85682639,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "eg:gisco_id":"ES_05264",
        "esp-cnig:inspireid":"ES.IGN.BDDAE.34070505264",
        "esp-ine:code":"05264",
        "esp-ine:code_ine":"05264000000",
        "eurostat:nuts_2021_id":"05264",
        "gn:id":6355858,
        "gp:id":12691371,
        "qs_pg:id":46210
    },
    "wof:concordances_official":"esp-ine:code",
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"5c1581a24c272677d27cfd993496de56",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330339,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":404330339,
    "wof:lastmodified":1696573597,
    "wof:name":"Vi\u00f1egra De Mora\u00f1a",
    "wof:parent_id":85682639,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":53,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.948894021,
    40.833834456,
    -4.902331068,
    40.869229126
],
  "geometry": {"coordinates":[[[[-4.946312893,40.862451192],[-4.945678043,40.862651066],[-4.94474937,40.861729927],[-4.942475125,40.861452985],[-4.940528111,40.862224397],[-4.939540364,40.86252926],[-4.936821445,40.86287221],[-4.936539916,40.863390379],[-4.936387,40.863843333],[-4.936394342,40.864095426],[-4.93581612,40.864204218],[-4.936039491,40.86494811],[-4.934568848,40.865378137],[-4.932772659,40.866038796],[-4.930290467,40.867593668],[-4.929723279,40.867675222],[-4.929221138,40.867953856],[-4.927808486,40.867932441],[-4.926369007,40.868623067],[-4.922126698,40.868819962],[-4.920275561,40.869229126],[-4.920112014,40.86890757],[-4.919649723,40.868924274],[-4.919493879,40.868458466],[-4.919446859,40.868062908],[-4.919523379,40.867836441],[-4.9190558,40.86725872],[-4.918891388,40.866495798],[-4.918895355,40.865811144],[-4.918380282,40.866053914],[-4.918078332,40.865869774],[-4.917439463,40.865934444],[-4.917238626,40.865964807],[-4.915434011,40.866751444],[-4.91470084,40.867250037],[-4.908637132,40.862279189],[-4.904409295,40.858827043],[-4.906500953,40.856468485],[-4.905610786,40.8552131],[-4.90436363,40.853504207],[-4.902331068,40.853780958],[-4.902362788,40.85323096],[-4.905446682,40.84741508],[-4.908842904,40.848782152],[-4.909043199,40.845427944],[-4.912106277,40.845935686],[-4.910446617,40.839774843],[-4.911430298,40.836858039],[-4.914162441,40.836182185],[-4.914476312,40.834312364],[-4.914962396,40.834718653],[-4.917158462,40.834375908],[-4.919152993,40.835270541],[-4.918243313,40.837861899],[-4.923332408,40.837074544],[-4.924920014,40.836606679],[-4.931847403,40.83459923],[-4.934481779,40.833834456],[-4.935683408,40.834372778],[-4.936948196,40.835450494],[-4.938475817,40.837406539],[-4.939070546,40.838279303],[-4.941711386,40.839766195],[-4.940653556,40.840909968],[-4.939909485,40.841832268],[-4.940326287,40.844329413],[-4.941761854,40.844746633],[-4.942175385,40.846316026],[-4.942211951,40.847162139],[-4.941272351,40.84788957],[-4.943219428,40.847946858],[-4.944869834,40.848000109],[-4.948404982,40.85165163],[-4.948894021,40.851742453],[-4.948565744,40.852684804],[-4.947870916,40.85285868],[-4.948021652,40.85354973],[-4.948575017,40.854215962],[-4.948277323,40.856202692],[-4.946931861,40.856846946],[-4.947386975,40.858613785],[-4.947877657,40.859163977],[-4.947699001,40.859545319],[-4.946312893,40.862451192]]]],"type":"MultiPolygon"}
}