{
  "id": 101832125,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000091,
    "geom:area_square_m":903117.370453,
    "geom:bbox":"-4.06888539969,36.7465020051,-4.05872949984,36.7633084365",
    "geom:latitude":36.753591,
    "geom:longitude":-4.065456,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.757761,
    "lbl:longitude":-4.065956,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":36.757761,
    "mps:longitude":-4.065956,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:eng_x_preferred":[
        "Caleta de Velez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Caleta de V\u00e9lez"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*M\u00e1laga",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Algarrobo",
    "qs:la_lc":"*ES6129005",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Caleta de V\u00e9lez",
    "qs:loc_alt":"Caleta de V\u00e9lez",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":149,
    "wof:belongsto":[
        85682787,
        102191581,
        404339299,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7874332,
        "gp:id":55965489,
        "qs_pg:id":8,
        "wd:id":"Q5740065"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1138649
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"7a0cd6c7f8956ef7c98ba3abb18f158d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339299,
            "locality_id":101832125,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682787
        }
    ],
    "wof:id":101832125,
    "wof:lastmodified":1582361299,
    "wof:name":"Caleta de V\u00e9lez",
    "wof:parent_id":404339299,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.06888539969015,
    36.74650200505869,
    -4.0587294998399,
    36.76330843648691
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.0587294998399,36.74968858515325],[-4.05939800063408,36.7473962184813],[-4.05950339758095,36.74791816541745],[-4.06888539969015,36.74650200505869],[-4.06872906496346,36.7630684066047],[-4.06713889058096,36.76330843648691],[-4.06659811793048,36.7606329789333],[-4.06440185802569,36.76096442468946],[-4.06422164005983,36.76007259736406],[-4.06312351667088,36.76023829858673],[-4.0624027634193,36.75667096325901],[-4.06350083395159,36.75650527181853],[-4.06332064886129,36.75561343637105],[-4.06441870174717,36.75544773457034],[-4.06405832486485,36.7536640636925],[-4.06515634689316,36.75349835397736],[-4.06461579124164,36.75082284281154],[-4.06022383506689,36.75148557550125],[-4.06004371583856,36.75059372541716],[-4.05894572892669,36.75075937413339],[-4.0587294998399,36.74968858515325]]],"type":"Polygon"}
}