{
  "id": 1126012853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.84745,42.70023,0.84745,42.70023",
    "geom:latitude":42.70023,
    "geom:longitude":0.84745,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.82745,42.68023,0.86745,42.72023",
    "lbl:latitude":42.70023,
    "lbl:longitude":0.84745,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Gar\u00f3s"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Gar\u00f2s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Gar\u00f3s"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3121559,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Gar\u00f3s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":92,
    "qs_pg:photos_1k":19,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":92,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1013576,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":761440,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404337671,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3121559,
        "gp:id":761440,
        "qs_pg:id":1013576,
        "wd:id":"Q11923818"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300377,
    "wof:geomhash":"d182aa9037aa2aa9f3c067619ee567f0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337671,
            "locality_id":1126012853,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1126012853,
    "wof:lastmodified":1690879187,
    "wof:name":"Gar\u00f3s",
    "wof:parent_id":404337671,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.84745,
    42.70023,
    0.84745,
    42.70023
],
  "geometry": {"coordinates":[0.84745,42.70023],"type":"Point"}
}