{
  "id": 1125875685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.25138,38.79477,-0.25138,38.79477",
    "geom:latitude":38.79477,
    "geom:longitude":-0.25138,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.27138,38.77477,-0.23138,38.81477",
    "lbl:latitude":38.79477,
    "lbl:longitude":-0.25138,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644 \u062f\u064a \u0623\u0644\u0643\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644 \u062f\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u06cc\u0647 \u062f \u0622\u0644\u06a9\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "la Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u06cc\u0647 \u062f \u0622\u0644\u06a9\u0627\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Vall d\u2019Alcal\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u043a\u0430\u043b\u0430"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e1"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u043a\u0430\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valle de Alcal\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "La Vall d'Alcal\u00e1"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0412\u0430\u043b\u044c-\u0434'\u0410\u043b\u043a\u0430\u043b\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vall de Alcal\u00e1"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Vall d'Alcal\u00e0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u74e6\u5229\u8fbe\u5c14\u5361\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2522164,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Alcal\u00e1 de la Jovada",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":52,
    "qs_pg:photos_1k":11,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":52,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":271127,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":751769,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329547,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2522164,
        "gp:id":751769,
        "qs_pg:id":271127,
        "wd:id":"Q1770167"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497294526,
    "wof:geomhash":"beac88823cbad343b0f3bb6abdd8c19a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329547,
            "locality_id":1125875685,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":1125875685,
    "wof:lastmodified":1690878746,
    "wof:name":"Alcal\u00e1 de la Jovada",
    "wof:parent_id":404329547,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.25138,
    38.79477,
    -0.25138,
    38.79477
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.25138,38.79477],"type":"Point"}
}