{
  "id": 1125987229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.47863,41.68849,-3.47863,41.68849",
    "geom:latitude":41.68849,
    "geom:longitude":-3.47863,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":587,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.49863,41.66849,-3.45863,41.70849",
    "lbl:latitude":41.68849,
    "lbl:longitude":-3.47863,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0646\u064a\u0627\u0631\u0627\u0646\u062f\u0627 \u062f\u064a \u062f\u0648\u064a\u0631\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0646\u064a\u0627\u0631\u0627\u0646\u062f\u0627 \u062f\u0649 \u062f\u0648\u064a\u0631\u0648"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0627\u0644 \u062f \u0622\u0631\u0644\u0627\u0646\u0633\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0440\u0430\u043d\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0414\u0443\u044d\u0440\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0627\u0644 \u062f \u0622\u0631\u0644\u0627\u0646\u0633\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0440\u0430\u043d\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0414\u0443\u044d\u0440\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0440\u0430\u043d\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0414\u0443\u044d\u0440\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0440\u0430\u043d\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0414\u0443\u0435\u0440\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Pe\u00f1aranda"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pe\u00f1aranda de Duero"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u5c3c\u4e9a\u5170\u8fbe\u5fb7\u675c\u57c3\u7f57"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3113909,
    "qs_pg:gn_pop":587,
    "qs_pg:name":"Pe\u00f1aranda de Duero",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":277724,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332105,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113909,
        "qs_pg:id":277724,
        "wd:id":"Q953384"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298871,
    "wof:geomhash":"872c9b8a342dfc3f8bb9dca3db0e7465",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332105,
            "locality_id":1125987229,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125987229,
    "wof:lastmodified":1690879117,
    "wof:name":"Pe\u00f1aranda de Duero",
    "wof:parent_id":404332105,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":587,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.47863,
    41.68849,
    -3.47863,
    41.68849
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.47863,41.68849],"type":"Point"}
}