{
  "id": 101912255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000067,
    "geom:area_square_m":725444.696146,
    "geom:bbox":"-14.2251966522,28.163311861,-14.2126803913,28.1757156418",
    "geom:latitude":28.170477,
    "geom:longitude":-14.220036,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":28.172457,
    "lbl:longitude":-14.221695,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":28.172457,
    "mps:longitude":-14.221695,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Canyada de Beric"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Canyada de Beric"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "la Canyada de Beric"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Ca\u00f1ada de Verich"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Ca\u00f1ada de Verich"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Ca\u00f1ada de Verich"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06a9\u0627\u0646\u06cc\u0627\u062f\u0627 \u062f \u0628\u0631\u06cc\u0686"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Ca\u00f1ada de Verich"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Ca\u00f1ada de Verich"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Ca\u00f1ada de Verich"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Ca\u00f1ada de Verich"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Las Palmas",
    "qs:a1r":"7Canarias",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"P\u00e1jara",
    "qs:la_lc":"*ES6535015",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Ca\u00f1ada del R\u00edo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet many local_admin match geoplanet",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":49,
    "wof:belongsto":[
        85682821,
        102191581,
        404340917,
        85633129,
        404227369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3119899,
        "gp:id":763141,
        "qs_pg:id":38297
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":467682
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"cb8b28db4b613847dde28ba5bb5df51a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340917,
            "locality_id":101912255,
            "macroregion_id":404227369,
            "region_id":85682821
        }
    ],
    "wof:id":101912255,
    "wof:lastmodified":1582361310,
    "wof:name":"Ca\u00f1ada del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404340917,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -14.22519665221319,
    28.16331186104708,
    -14.21268039131286,
    28.17571564177035
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-14.22136143450507,28.16331186104708],[-14.22519665221319,28.17450032660412],[-14.22096901761506,28.17571564177035],[-14.220721384,28.17484136757776],[-14.21974950845782,28.17512071408453],[-14.21950189100977,28.17424643379195],[-14.21853001879089,28.1745257661218],[-14.21828241750939,28.1736514797301],[-14.21731054861459,28.17393079788286],[-14.21706296349925,28.17305650539203],[-14.21317547245781,28.17417365560209],[-14.21268039131286,28.17242503618922],[-14.22045516682903,28.17019061221555],[-14.21971241066348,28.16756773900573],[-14.21679697883491,28.16840570106922],[-14.21605436813638,28.16578277296782],[-14.22091327549532,28.16438616318999],[-14.22066571411506,28.16351186421241],[-14.22136143450507,28.16331186104708]]],"type":"Polygon"}
}