{
  "id": 101851411,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.949459,41.446561,1.949459,41.446561",
    "geom:latitude":41.446561,
    "geom:longitude":1.949459,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.929459,41.426561,1.969459,41.466561",
    "lbl:latitude":41.446561,
    "lbl:longitude":1.949459,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.446561,
    "mps:longitude":1.949459,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Antoni Gaud\u00ed"
    ],
    "name:als_x_preferred":[
        "Antoni Gaud\u00ed"
    ],
    "name:ang_x_preferred":[
        "Antoni Gaud\u00ed"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0646\u0637\u0648\u0646\u064a \u063a\u0627\u0648\u062f\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Antoni Gaud\u00ed"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Antoni Gaud\u00ed"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Antonio Qaudi"
    ],
    "name:bak_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u0442\u043e\u043d\u0438 \u0413\u0430\u0443\u0434\u0438"
    ],
    "name:bar_x_preferred":[
        "Antoni Gaud\u00ed"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"La Col\u00f2nia del Palau",
    "qs:loc_alt":"La Colonia del Palau",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331315,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":772628,
        "qs_pg:id":2
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"2de4f65fbd0ac04153d60ed61564d5f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331315,
            "locality_id":101851411,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101851411,
    "wof:lastmodified":1582361300,
    "wof:name":"La Col\u00f2nia del Palau",
    "wof:parent_id":404331315,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.949459,
    41.446561,
    1.949459,
    41.446561
],
  "geometry": {"coordinates":[1.949459,41.446561],"type":"Point"}
}