{
  "id": 101778825,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000059,
    "geom:area_square_m":579794.062093,
    "geom:bbox":"-3.51862462634,37.2163528683,-3.50587627334,37.2278604739",
    "geom:latitude":37.223573,
    "geom:longitude":-3.514029,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.224139,
    "lbl:longitude":-3.514126,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":37.224139,
    "mps:longitude":-3.514126,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0648\u064a\u062a\u0648\u0631 \u0633\u0627\u0646\u062a\u064a\u0627\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0548\u0582\u0565\u057f\u0578\u0580 \u054d\u0561\u0576\u057f\u056b\u056c\u0575\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0442\u043e\u0440-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Uetor de Santiljanas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0423\u044d\u0442\u043e\u0440-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0438\u043b\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0423\u0435\u0442\u043e\u0440-\u0421\u0430\u043d\u0442\u0456\u043b\u044c\u044f\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Hu\u00e9tor Santill\u00e1n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u97e6\u6258\u5c14\u6851\u8482\u826f"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Granada",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n",
    "qs:la_lc":"*ES6118099",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n",
    "qs:loc_alt":"Huetor de Santillan",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682731,
        102191581,
        404335231,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6357718,
        "gp:id":762462,
        "qs_pg:id":2,
        "wd:id":"Q576248"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":906065
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"3b01b329e1460b2c6436d834cf1bd607",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335231,
            "locality_id":101778825,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682731
        }
    ],
    "wof:id":101778825,
    "wof:lastmodified":1582361305,
    "wof:name":"Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n",
    "wof:parent_id":404335231,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.51862462634131,
    37.2163528683235,
    -3.50587627333533,
    37.22786047391071
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.51414593000464,37.22786047391071],[-3.51397056433973,37.22696794582407],[-3.50843932281777,37.22776491935997],[-3.50826403134505,37.22687237779309],[-3.50605153126554,37.2271910719557],[-3.50587627333533,37.22629852406232],[-3.50919497625642,37.22582047057858],[-3.50901968412211,37.22492792827506],[-3.51123210380649,37.22460916608935],[-3.51088148467761,37.22282408633544],[-3.51198766087458,37.22266469062157],[-3.51181234742955,37.22177215078773],[-3.51291850571346,37.22161274453242],[-3.51274318516676,37.22072020552173],[-3.5149554615424,37.2204013590042],[-3.51478012034977,37.2195088232005],[-3.51588623844191,37.21934938293879],[-3.51553554830303,37.21756431141694],[-3.5166416349407,37.21740486299927],[-3.51646628599519,37.21651232728101],[-3.51757235472291,37.2163528683235],[-3.51862462634131,37.22170804491014],[-3.51751847635023,37.22186751817458],[-3.51769386397126,37.22276004452647],[-3.51658769606581,37.22291950725071],[-3.51746466314432,37.22738212752085],[-3.51414593000464,37.22786047391071]]],"type":"Polygon"}
}