{
  "id": 1125955901,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.851949,37.7146855,-6.851949,37.7146855",
    "geom:latitude":37.714686,
    "geom:longitude":-6.851949,
    "gn:country":null,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.871949,37.6946855,-6.831949,37.7346855",
    "lbl:latitude":37.714686,
    "lbl:longitude":-6.851949,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"La Zarza de Cala\u00f1as",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":40,
    "qs_pg:photos_1k":8,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":40,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1290749,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":29370893,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682749,
        102191581,
        1880559827,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29370893,
        "qs_pg:id":1290749
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297618,
    "wof:geomhash":"f96c556ba9e76f7d88d9771c8260f5f2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":1880559827,
            "locality_id":1125955901,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682749
        }
    ],
    "wof:id":1125955901,
    "wof:lastmodified":1696628783,
    "wof:name":"La Zarza de Cala\u00f1as",
    "wof:parent_id":1880559827,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.851949,
    37.7146855,
    -6.851949,
    37.7146855
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.851949,37.7146855],"type":"Point"}
}