{
  "id": 101776647,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000033,
    "geom:area_square_m":309684.361848,
    "geom:bbox":"-0.055962,40.111176,-0.047107,40.119064",
    "geom:latitude":40.11548,
    "geom:longitude":-0.051681,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":2017,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.116555,
    "lbl:longitude":-0.050943,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":40.116555,
    "mps:longitude":-0.050943,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0641\u0627\u0645\u064a\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villafamez"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u06a4\u064a\u0644\u0627\u0641\u0627\u0645\u064a\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Vilafames"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0444\u0430\u043c\u0435\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10da\u10d0\u10e4\u10d0\u10db\u10d4\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villafam\u00e9s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0444\u0430\u043c\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villafam\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Villafames"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0444\u0430\u043c\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u0430\u0444\u0430\u043c\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villafam\u00e9s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vilafam\u00e9s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u62c9\u6cd5\u6885\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Vilafam\u00e9s",
    "qs:la_lc":"*ES7712128",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vilafam\u00e9s",
    "qs:loc_alt":"Vilafames",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6357078,
    "qs_pg:gn_pop":2017,
    "qs_pg:name":"Vilafam\u00e9s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":316,
    "qs_pg:photos_1k":64,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":316,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":286531,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777680,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":16,
    "wof:belongsto":[
        85682685,
        102191581,
        404333373,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105630,
        "gp:id":777680,
        "qs_pg:id":94602,
        "wd:id":"Q1116829",
        "wk:page":"Vilafam\u00e9s"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "gn:id":6357078,
        "qs_pg:id":286531
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"444dc32f42a393a47192d53aa709a125",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333373,
            "locality_id":101776647,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682685
        }
    ],
    "wof:id":101776647,
    "wof:lastmodified":1690877445,
    "wof:name":"Vilafam\u00e9s",
    "wof:parent_id":404333373,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1935,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[
        1125915773
    ],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.055962,
    40.111176,
    -0.047107,
    40.119064
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.048691,40.119064],[-0.048408,40.117271],[-0.047248,40.117391],[-0.047107,40.116495],[-0.048267,40.116375],[-0.048126,40.115479],[-0.049286,40.115359],[-0.049145,40.114463],[-0.051464,40.114224],[-0.051323,40.113328],[-0.052483,40.113208],[-0.0522,40.111415],[-0.05452,40.111176],[-0.054661,40.112073],[-0.055821,40.111953],[-0.055962,40.112849],[-0.054802,40.112969],[-0.055085,40.114761],[-0.053925,40.114881],[-0.054066,40.115777],[-0.052906,40.115897],[-0.05333,40.118586],[-0.048691,40.119064]]],"type":"Polygon"}
}