{
  "id": 1125901481,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.48697,38.9458,-0.48697,38.9458",
    "geom:latitude":38.9458,
    "geom:longitude":-0.48697,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":383,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.50697,38.9258,-0.46697,38.9658",
    "lbl:latitude":38.9458,
    "lbl:longitude":-0.48697,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0648\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u044e\u0441"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0648\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d4\u10da\u10d8\u10e3\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0443\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u044e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u044e\u0441"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bell\u00fas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u67f3\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2521170,
    "qs_pg:gn_pop":383,
    "qs_pg:name":"Bell\u00fas",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":343,
    "qs_pg:photos_1k":70,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":343,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1122030,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":754137,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404344909,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2521170,
        "gp:id":754137,
        "qs_pg:id":1122030,
        "wd:id":"Q1917892"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295826,
    "wof:geomhash":"82888f4c29ef353e795e5155f131a6db",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344909,
            "locality_id":1125901481,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":1125901481,
    "wof:lastmodified":1690878911,
    "wof:name":"Bell\u00fas",
    "wof:parent_id":404344909,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":383,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.48697,
    38.9458,
    -0.48697,
    38.9458
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.48697,38.9458],"type":"Point"}
}