{
  "id": 101760547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00002,
    "geom:area_square_m":180210.674521,
    "geom:bbox":"-5.60668242149,42.6026578001,-5.59665638314,42.6080937332",
    "geom:latitude":42.60612,
    "geom:longitude":-5.601692,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.60554,
    "lbl:longitude":-5.600857,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":42.60554,
    "mps:longitude":-5.600857,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u0627\u064a\u0648 \u062f\u064a \u0645\u0648\u0646\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u06cc\u0648 \u062f \u0645\u0648\u0646\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0438\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0443\u043d\u044c\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Barrio de Mu\u00f1\u00f3"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0440\u0456\u043e-\u0434\u0435-\u041c\u0443\u043d\u044c\u0439\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Juan"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u91cc\u5965\u5fb7\u7a46\u5c3c\u5965"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Le\u00f3n",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"San Andr\u00e9s del Rabanedo",
    "qs:la_lc":"*ES6724142",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Barrio de Pinilla",
    "qs:loc_alt":"Barrio de Pinilla",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-very-near-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":49,
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337427,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3115898,
        "gp:id":768006,
        "qs_pg:id":7,
        "wd:id":"Q628122"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1179884
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d0c0cec0187a05718a296a5d4440d303",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337427,
            "locality_id":101760547,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":101760547,
    "wof:lastmodified":1582361343,
    "wof:name":"Barrio de Pinilla",
    "wof:parent_id":404337427,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.60668242148631,
    42.60265780013987,
    -5.59665638314482,
    42.60809373321263
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.59665638314482,42.60744811489326],[-5.5980855000002,42.60601499999984],[-5.59918950000019,42.60496049999983],[-5.59994200000023,42.60424149999983],[-5.60160058941688,42.60265780013987],[-5.60262707330099,42.60651789314903],[-5.60621365620153,42.6059589023526],[-5.60668242148631,42.60772104582907],[-5.60429130642297,42.60809373321263],[-5.60405695233021,42.60721265584033],[-5.60047028012644,42.60777157179882],[-5.60023598510554,42.60689048332745],[-5.59665638314482,42.60744811489326]]],"type":"Polygon"}
}