{
  "id": 1126001019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.00219,37.2835,-3.00219,37.2835",
    "geom:latitude":37.2835,
    "geom:longitude":-3.00219,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":2297,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.02219,37.2635,-2.98219,37.3035",
    "lbl:latitude":37.2835,
    "lbl:longitude":-3.00219,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u064a\u064a \u062f\u064a \u062b\u0627\u0644\u0627\u0628\u064a"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u064a\u0649 \u062f\u0649 \u062b\u0627\u0644\u0627\u0628\u0649"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0421\u0430\u043b\u0430\u0431\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0575\u0565 \u0564\u0565\u056c \u054d\u0561\u056c\u0561\u0562\u056b"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30ea\u30a7\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30b5\u30e9\u30d3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d0\u10da\u10d8\u10d4-\u10d3\u10d4\u10da-\u10e1\u10d0\u10da\u10d0\u10d1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0421\u0430\u043b\u0430\u0431\u0438"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Valje del Salabis"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0421\u0430\u043b\u0430\u0431\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0421\u0430\u043b\u0430\u0431\u0438"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0454-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0421\u0430\u043b\u0430\u0431\u0456"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valle del Zalab\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5217\u5fb7\u5c14\u8428\u62c9\u7ef4"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6357799,
    "qs_pg:gn_pop":2297,
    "qs_pg:name":"Valle del Zalab\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos":14,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":14,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":910047,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":22661540,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682731,
        102191581,
        404335417,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6357799,
        "gp:id":22661540,
        "qs_pg:id":910047,
        "wd:id":"Q617892"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299648,
    "wof:geomhash":"70f28e285080155f70e8dcbc54c5a1f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335417,
            "locality_id":1126001019,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682731
        }
    ],
    "wof:id":1126001019,
    "wof:lastmodified":1690879226,
    "wof:name":"Valle del Zalab\u00ed",
    "wof:parent_id":404335417,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2260,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.00219,
    37.2835,
    -3.00219,
    37.2835
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.00219,37.2835],"type":"Point"}
}