{
  "id": 1125905467,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.2626,42.59254,1.2626,42.59254",
    "geom:latitude":42.59254,
    "geom:longitude":1.2626,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":70,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.2426,42.57254,1.2826,42.61254",
    "lbl:latitude":42.59254,
    "lbl:longitude":1.2626,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u0440\u0434\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u062a\u0631\u06cc \u062f\u0648 \u06a9\u0627\u0631\u062f\u0648\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u057d\u057f\u0565\u057c\u056b \u0564\u0565 \u053f\u0561\u0580\u0564\u0578\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u0440\u0434\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u0440\u0434\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Esterri de Card\u00f3s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u65af\u7279\u91cc\u5fb7\u5361\u5c14\u591a\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3122749,
    "qs_pg:gn_pop":70,
    "qs_pg:name":"Esterri de Card\u00f3s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":101,
    "qs_pg:photos_1k":20,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":101,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":213472,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760312,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404337795,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3122749,
        "gp:id":760312,
        "qs_pg:id":213472,
        "wd:id":"Q12669"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295972,
    "wof:geomhash":"90524458402e7faf455c92777833b789",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337795,
            "locality_id":1125905467,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1125905467,
    "wof:lastmodified":1690878915,
    "wof:name":"Esterri de Card\u00f3s",
    "wof:parent_id":404337795,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":70,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.2626,
    42.59254,
    1.2626,
    42.59254
],
  "geometry": {"coordinates":[1.2626,42.59254],"type":"Point"}
}