{
  "id": 85799485,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.263702,41.461207,2.263702,41.461207",
    "geom:latitude":41.461207,
    "geom:longitude":2.263702,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.258702,41.456207,2.268702,41.466207",
    "lbl:latitude":41.461207,
    "lbl:longitude":2.263702,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":41.464786,
    "mps:longitude":2.265864,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "mz:tier_metro":1,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u0643\u062a \u0645\u0627\u0646\u0631\u064a\u0633\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "B\u00e0squet Manresa"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "B\u00e0squet Manresa"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "B\u00e0squet Manresa"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039c\u03b1\u03bd\u03c1\u03ad\u03c3\u03b1"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "B\u00e0squet Manresa"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "B\u00e0squet Manresa"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "B\u00e0squet Manresa"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d1\u05d0\u05e1\u05e7\u05d8 \u05de\u05e0\u05e8\u05e1\u05d4"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Barrio de Manresa",
        "Manresa"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Manres\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Barrio de Manres\u00e1",
        "B\u00e0squet Manresa"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":3129028,
    "qs:gn_nam_loc":"Badalona, Badalona, Barcelona, Catalunya, ES",
    "qs:gn_namadm1":"56",
    "qs:id":0,
    "qs:local_max":7538,
    "qs:local_sum":11664,
    "qs:localhoods":2,
    "qs:name":"Manres\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Catalunya",
    "qs:name_adm2":"Barcelona",
    "qs:name_lau":"Badalona",
    "qs:name_local":"Badalona",
    "qs:photo_max":1291,
    "qs:photo_sum":7538,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":96,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578034,
    "qs:woe_adm2":12602124,
    "qs:woe_lau":12693390,
    "qs:woe_local":753443,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404330911,
        85633129,
        404227379,
        101748319,
        85682663
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":766466
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"91e3faa515d9590dceb9533dad04d195",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330911,
            "locality_id":101748319,
            "macroregion_id":404227379,
            "neighbourhood_id":85799485,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":85799485,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361203,
    "wof:name":"Manres\u00e1",
    "wof:parent_id":101748319,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.263702,
    41.461207,
    2.263702,
    41.461207
],
  "geometry": {"coordinates":[2.263702,41.461207],"type":"Point"}
}