{
  "id": 1125885169,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.5763,43.13437,-4.5763,43.13437",
    "geom:latitude":43.13437,
    "geom:longitude":-4.5763,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.5963,43.11437,-4.5563,43.15437",
    "lbl:latitude":43.13437,
    "lbl:longitude":-4.5763,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0628\u064a\u0632\u0648\u0646 \u062f\u064a \u064a\u0628\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0628\u064a\u0632\u0648\u0646 \u062f\u0649 \u064a\u0628\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0435\u0431\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10d1\u10d4\u10e1\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10da\u10d8\u10d4\u10d1\u10d0\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0435\u0431\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0435\u0431\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041b\u044c\u0454\u0431\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u97e6\u677e\u5fb7\u5217\u74e6\u7eb3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3127222,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Cantabria",
    "qs_pg:photos":553,
    "qs_pg:photos_1k":112,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":553,
    "qs_pg:photos_sr":8,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1114800,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":755308,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Cantabria",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682833,
        102191581,
        404342067,
        85633129,
        404227371
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3127222,
        "gp:id":755308,
        "qs_pg:id":1114800,
        "wd:id":"Q1606045"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295042,
    "wof:geomhash":"f98a91f77a72fe7d9e9e7ba3fe396a35",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342067,
            "locality_id":1125885169,
            "macroregion_id":404227371,
            "region_id":85682833
        }
    ],
    "wof:id":1125885169,
    "wof:lastmodified":1690878652,
    "wof:name":"Cabez\u00f3n de Li\u00e9bana",
    "wof:parent_id":404342067,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.5763,
    43.13437,
    -4.5763,
    43.13437
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.5763,43.13437],"type":"Point"}
}