{
  "id": 1125916435,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.3803,39.65928,-2.3803,39.65928",
    "geom:latitude":39.65928,
    "geom:longitude":-2.3803,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":188,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.4003,39.63928,-2.3603,39.67928",
    "lbl:latitude":39.65928,
    "lbl:longitude":-2.3803,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u0644\u0648 \u062f\u064a \u063a\u0631\u0627\u0633\u064a\u0645\u0648\u0646\u064a\u0648\u0632\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u0644\u0648 \u062f\u0649 \u062c\u0631\u0627\u0633\u064a\u0645\u0648\u0646\u064a\u0648\u0632\u0627"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u043c\u0443\u043d\u044c\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u043c\u0443\u043d\u044c\u043e\u0441"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Kastiljo de Garsimunjosas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u043c\u0443\u043d\u044c\u043e\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0438\u043b\u044c\u043e-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u043c\u0443\u043d\u044c\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0456\u043b\u044c\u0439\u043e-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u0440\u0441\u0456\u043c\u0443\u043d\u044c\u0439\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Castillo de Garcimu\u00f1oz"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u65af\u8482\u7565\u5fb7\u52a0\u5c14\u897f\u7a46\u5c3c\u5965\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2519713,
    "qs_pg:gn_pop":188,
    "qs_pg:name":"Castillo de Garcimu\u00f1oz",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos":28,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":28,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":180965,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":756889,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334167,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2519713,
        "gp:id":756889,
        "qs_pg:id":180965,
        "wd:id":"Q1903518"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296330,
    "wof:geomhash":"d63d3f892c8b2281cb2b6f76983b8b08",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334167,
            "locality_id":1125916435,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":1125916435,
    "wof:lastmodified":1690879018,
    "wof:name":"Castillo de Garcimu\u00f1oz",
    "wof:parent_id":404334167,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":188,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.3803,
    39.65928,
    -2.3803,
    39.65928
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.3803,39.65928],"type":"Point"}
}