{
  "id": 101777583,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000042,
    "geom:area_square_m":409805.803887,
    "geom:bbox":"-6.94330039679,37.7309862321,-6.93111854734,37.7369983269",
    "geom:latitude":37.734203,
    "geom:longitude":-6.937606,
    "gn:population":2639,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.733892,
    "lbl:longitude":-6.938206,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":37.733892,
    "mps:longitude":-6.938206,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0625\u0644 \u062b\u064a\u0631\u0648 \u062f\u064a \u0623\u0646\u062f\u064a\u0641\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0415\u043b \u0421\u0435\u0440\u043e \u0434\u0435 \u0410\u043d\u0434\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u056c \u054d\u0565\u057c\u0578 \u0564\u0565 \u0531\u0576\u0564\u0587\u0561\u056c\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30eb\u30fb\u30bb\u30ed\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30a2\u30f3\u30c7\u30d0\u30ed"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u0421\u0435\u0440\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u043d\u0434\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "El Sero de Adevalas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u0421\u0435\u0440\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u043d\u0434\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "El Cerro de Andevalo",
        "El Cerro de Andevalo Municipio"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "El Cerro de And\u00e9valo Municipio"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u044c-\u0421\u0435\u0440\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u043d\u0434\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "El Cerro"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "El Cerro de And\u00e9valo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u5c14\u585e\u7f57\u5fb7\u4e9a\u6069\u5fb7\u74e6\u6d1b"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Huelva",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Cerro de And\u00e9valo, El",
    "qs:la_lc":"*ES6121023",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Cerro de And\u00e9valo,El",
    "qs:loc_alt":"Cerro de Andevalo,El",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":51,
    "wof:belongsto":[
        85682749,
        102191581,
        404336333,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"082b1c86-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3123552,
        "gp:id":759173,
        "qs_pg:id":1014060,
        "wd:id":"Q1445364",
        "wk:page":"El Cerro de And\u00e9valo"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1347258
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"0f9452bb00c65c26be41618c3c70a975",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336333,
            "locality_id":101777583,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682749
        }
    ],
    "wof:id":101777583,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361332,
    "wof:name":"Cerro de And\u00e9valo,El",
    "wof:parent_id":404336333,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2639,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.94330039679124,
    37.73098623211064,
    -6.93111854734144,
    37.73699832687504
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-6.93377843260913,37.73699832687504],[-6.93355595172142,37.73611550728515],[-6.93134099354876,37.73651489730594],[-6.93111854734144,37.73563206988678],[-6.93222601593732,37.73543238431012],[-6.93200356461864,37.73454955806722],[-6.93311101440469,37.73434986262822],[-6.93288855797488,37.73346703756113],[-6.93621083426763,37.73286788306854],[-6.93598834620462,37.73198506518094],[-6.94152529611324,37.73098623211064],[-6.94197041299788,37.73275183603448],[-6.94307781285534,37.73255202482653],[-6.94330039679124,37.73343482104525],[-6.94219298367324,37.73363463525629],[-6.94241556250489,37.73451743265167],[-6.94130813057689,37.73471723700305],[-6.94175328618672,37.73648283232046],[-6.94064582218533,37.73668262981471],[-6.94042325356446,37.73579983006607],[-6.93377843260913,37.73699832687504]]],"type":"Polygon"}
}