{
  "id": 1125871337,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.75426,40.06005,-5.75426,40.06005",
    "geom:latitude":40.06005,
    "geom:longitude":-5.75426,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":6672,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.77426,40.04005,-5.73426,40.08005",
    "lbl:latitude":40.06005,
    "lbl:longitude":-5.75426,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0627\u0631\u0627\u064a\u0632 \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0641\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062e\u0627\u0631\u0627\u064a\u0632 \u062f\u0649 \u0644\u0627 \u0641\u064a\u0631\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062e\u0627\u0631\u0627\u0626\u06cc\u0632 \u062f \u0644\u0627 \u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ext_x_preferred":[
        "Hara\u00eds de la Vera"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0627\u0631\u0627\u0626\u06cc\u0632 \u062f \u0644\u0627 \u0648\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053d\u0561\u0580\u0561\u056b\u057d \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u054e\u0565\u0580\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30cf\u30e9\u30a4\u30fc\u30b9\u30fb\u30c7\u30fb\u30e9\u30fb\u30d9\u30fc\u30e9"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Charais de la Veras"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u0440\u0430\u0438\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u0440\u0430\u0457\u0441-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Jaraiz"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u062c\u0631\u0627\u06cc\u0632 \u062f\u06d2 \u0644\u0627 \u0648\u0631"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jara\u00edz de la Vera"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u54c8\u8d56\u65af\u5fb7\u62c9\u97e6\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3120186,
    "qs_pg:gn_pop":6672,
    "qs_pg:name":"Jaraiz de la Vera",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":145746,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332741,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3120186,
        "qs_pg:id":145746,
        "wd:id":"Q368372"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497294314,
    "wof:geomhash":"0d318b0ab4c7ee4685b753a53ef5160e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332741,
            "locality_id":1125871337,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1125871337,
    "wof:lastmodified":1690878746,
    "wof:name":"Jaraiz de la Vera",
    "wof:parent_id":404332741,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6672,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.75426,
    40.06005,
    -5.75426,
    40.06005
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.75426,40.06005],"type":"Point"}
}