{
  "id": 1126038263,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.99393,41.98204,-0.99393,41.98204",
    "geom:latitude":41.98204,
    "geom:longitude":-0.99393,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":312,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.01393,41.96204,-0.97393,42.00204",
    "lbl:latitude":41.98204,
    "lbl:longitude":-0.99393,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u062e\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u062e\u0627\u0633\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Castell\u00f3n de Val de Chasa"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u062e\u0648\u0646 \u062f\u0649 \u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u062e\u0627\u0633\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0633\u062a\u062e\u0648\u0646 \u062f \u0648\u0627\u0644\u062f\u062e\u0627\u0633\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0445\u0430\u0441\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0633\u062a\u062e\u0648\u0646 \u062f \u0648\u0627\u0644\u062f\u062e\u0627\u0633\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u057d\u057f\u0565\u056d\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u056d\u0561\u057d\u0561"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e1\u10e2\u10d4\u10ee\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10d5\u10d0\u10da\u10d3\u10d4\u10ee\u10d0\u10e1\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0445\u0430\u0441\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0445\u0430\u0441\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0445\u0430\u0441\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0445\u0430\u0441\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Castejon"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Valdejasa"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u65af\u7279\u6d2a\u5fb7\u74e6\u5c14\u5fb7\u54c8\u8428"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3125937,
    "qs_pg:gn_pop":312,
    "qs_pg:name":"Castej\u00f3n de Valdejasa",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":34,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":34,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":901320,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":756747,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404346885,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3125937,
        "gp:id":756747,
        "qs_pg:id":901320,
        "wd:id":"Q1650584"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301942,
    "wof:geomhash":"06d71b3cae61fcd1da9e4fc975bcb64e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346885,
            "locality_id":1126038263,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":1126038263,
    "wof:lastmodified":1690878552,
    "wof:name":"Castej\u00f3n de Valdejasa",
    "wof:parent_id":404346885,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":312,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.99393,
    41.98204,
    -0.99393,
    41.98204
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.99393,41.98204],"type":"Point"}
}