{
  "id": 1125805469,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.155,40.43053,-5.155,40.43053",
    "geom:latitude":40.43053,
    "geom:longitude":-5.155,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":243,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.175,40.41053,-5.135,40.45053",
    "lbl:latitude":40.43053,
    "lbl:longitude":-5.155,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646 \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0641\u064a\u063a\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0623\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0634\u064a"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0631\u062a\u064a\u0646 \u062f\u0649 \u0644\u0627 \u0641\u064a\u062c\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0628\u064a\u0631\u062a\u0634\u0649"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0631\u062a\u06cc\u0646 \u062f \u0644\u0627 \u0628\u0642\u0627 \u062f\u0644 \u0622\u0644\u0628\u0631\u0686\u0647"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0631\u062a\u06cc\u0646 \u062f \u0644\u0627 \u0628\u06af\u0627 \u062f\u0644 \u0622\u0644\u0628\u0631\u0686\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0433\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0447\u0435"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u0412\u0435\u0433\u0430 \u0434\u0435\u043b \u0410\u043b\u0431\u0435\u0440\u0447\u0435"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0433\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0447\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0456\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0412\u0435\u0433\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0435\u0440\u0447\u0435"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Mart\u00edn de la Vega del Alberche"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u9a6c\u5c14\u5ef7\u5fb7\u62c9\u97e6\u52a0\u5fb7\u62c9\u5c14\u97e6\u5c14\u5207"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110359,
    "qs_pg:gn_pop":243,
    "qs_pg:name":"San Mart\u00edn de la Vega del Alberche",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":207451,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773098,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330237,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110359,
        "gp:id":773098,
        "qs_pg:id":207451,
        "wd:id":"Q1630563"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291445,
    "wof:geomhash":"1f2c1557599631b0bd67ebbc0e5e124c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330237,
            "locality_id":1125805469,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125805469,
    "wof:lastmodified":1690878742,
    "wof:name":"San Mart\u00edn de la Vega del Alberche",
    "wof:parent_id":404330237,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":243,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.155,
    40.43053,
    -5.155,
    40.43053
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.155,40.43053],"type":"Point"}
}