{
  "id": 101779275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000062,
    "geom:area_square_m":609799.672542,
    "geom:bbox":"-4.96699166169,37.1046695384,-4.95318933263,37.1133770198",
    "geom:latitude":37.108912,
    "geom:longitude":-4.961636,
    "gn:population":2783,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.108463,
    "lbl:longitude":-4.962787,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":37.108463,
    "mps:longitude":-4.962787,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u0425\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0561\u0580\u057f\u056b\u0576 \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u053d\u0561\u0580\u0561"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0425\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Martin de la Chara"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0425\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Martin de la Jara"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0440\u0442\u0456\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0425\u0430\u0440\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mart\u00edn de la Jara"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u5c14\u5ef7\u5fb7\u62c9\u54c8\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Sevilla",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Mart\u00edn de la Jara",
    "qs:la_lc":"*ES6141062",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Mart\u00edn de la Jara",
    "qs:loc_alt":"Martin de la Jara",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":55,
    "wof:belongsto":[
        85682841,
        102191581,
        404342881,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083ce86c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2514084,
        "gp:id":766646,
        "qs_pg:id":1258957,
        "wd:id":"Q1605621",
        "wk:page":"Mart\u00edn de la Jara"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"fcf951b4f8e5d13f6ceb4b642f30e29b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342881,
            "locality_id":101779275,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682841
        }
    ],
    "wof:id":101779275,
    "wof:lastmodified":1603260644,
    "wof:name":"Mart\u00edn de la Jara",
    "wof:parent_id":404342881,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2783,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.96699166168696,
    37.1046695384245,
    -4.9531893326278,
    37.11337701982762
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.96186940093503,37.11337701982762],[-4.96148246916738,37.11159880344633],[-4.96038061630452,37.11177515340569],[-4.96018717429695,37.11088604007568],[-4.9590853299145,37.11106237457682],[-4.95889190824511,37.11017325694718],[-4.95338268089506,37.11105472379637],[-4.9531893326278,37.11016559138636],[-4.955393011387,37.1098130483976],[-4.95500628299737,37.10803478902301],[-4.9594134769909,37.10732956996884],[-4.95922007034352,37.10644044824522],[-4.9603218436186,37.10626411401199],[-4.96012843077943,37.10537499323033],[-4.96453542298332,37.1046695384245],[-4.96472888887195,37.10555864872185],[-4.96583063822237,37.10538225031041],[-4.96699166168696,37.11071686109943],[-4.96478799903929,37.11106967654814],[-4.96517501040245,37.11284787719887],[-4.96186940093503,37.11337701982762]]],"type":"Polygon"}
}