{
  "id": 85799251,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.989233,37.608847,-0.989233,37.608847",
    "geom:latitude":37.608847,
    "geom:longitude":-0.989233,
    "gn:latitude":37.61139,
    "gn:longitude":-0.9859,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.994233,37.603847,-0.984233,37.613847",
    "lbl:latitude":37.608847,
    "lbl:longitude":-0.989233,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":37.619217,
    "mps:longitude":-0.985759,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":2,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Ciudad Jard\u00edn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Urbo \u011cardeno"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ciudad Jard\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Ciudad Jardin"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ciudad Jard\u00edn"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":2520058,
    "qs:gn_nam_loc":"Cartagena, Cartagena, Murcia, Regi\u00f3n de Murcia, ES",
    "qs:gn_namadm1":"31",
    "qs:gn_name":"Ciudad Jard\u00edn",
    "qs:local_max":8121,
    "qs:local_sum":12522,
    "qs:localhoods":2,
    "qs:name":"Ciudad Jard\u00edn",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Regi\u00f3n de Murcia",
    "qs:name_adm2":"Murcia",
    "qs:name_lau":"Cartagena",
    "qs:name_local":"Cartagena",
    "qs:photo_max":1060,
    "qs:photo_sum":4401,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":97,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578025,
    "qs:woe_adm2":12602091,
    "qs:woe_lau":12688141,
    "qs:woe_local":756324,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wd:wordcount":33,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404339353,
        85633129,
        404227389,
        101748203,
        85682791
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2519403,
        "gp:id":757690,
        "qs_pg:id":1083159
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"094c9205ca2c050a114e590168bcbd71",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339353,
            "locality_id":101748203,
            "macroregion_id":404227389,
            "neighbourhood_id":85799251,
            "region_id":85682791
        }
    ],
    "wof:id":85799251,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361202,
    "wof:name":"Ciudad Jard\u00edn",
    "wof:parent_id":101748203,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.989233,
    37.608847,
    -0.989233,
    37.608847
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.989233,37.608847],"type":"Point"}
}