{
  "id": 101760533,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000155,
    "geom:area_square_m":1421315.597295,
    "geom:bbox":"2.79105834253,41.9446256684,2.81099342908,41.9610098605",
    "geom:latitude":41.953557,
    "geom:longitude":2.801602,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.954622,
    "lbl:longitude":2.804245,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.954622,
    "mps:longitude":2.804245,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Caserio el Perello",
        "El Perello"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Perell\u00f3"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Caser\u00edo el Perell\u00f3"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Perell\u00f3"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Girona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Sant Juli\u00e0 de Ramis",
    "qs:la_lc":"*ES6917169",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Perell\u00f3,El",
    "qs:loc_alt":"Perello,El",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly reup",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404335009,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08372828-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3123362,
        "gp:id":759533,
        "qs_pg:id":392059
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"06e9a7a03bb3b6052e0701bd3721b0fd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335009,
            "locality_id":101760533,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":101760533,
    "wof:lastmodified":1603260652,
    "wof:name":"Perell\u00f3,El",
    "wof:parent_id":404335009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.7910583425259,
    41.94462566836643,
    2.81099342908021,
    41.96100986048106
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.8106855559717,41.95682043742141],[2.81099342908021,41.95421744036867],[2.80859791222423,41.95404547375438],[2.80902329042374,41.95044959976951],[2.80782560621327,41.95036360093229],[2.80814464757833,41.94766669019026],[2.80574939271827,41.94749465851481],[2.80585576620126,41.94659568937016],[2.80465816069761,41.94650965358829],[2.80487092977552,41.9447117154802],[2.80367336211981,41.94462566836643],[2.80335414986178,41.94732256972713],[2.8009589190122,41.94715042382779],[2.80074601990265,41.94894834756712],[2.80194366867676,41.94903443060309],[2.80162434042865,41.95173131372263],[2.79922894132096,41.95155912452924],[2.79912245521729,41.9524580807784],[2.79433162334351,41.95211352514548],[2.79443817915762,41.95121457479542],[2.79324049613109,41.95112840166473],[2.79366674656694,41.94753259694761],[2.79127152893648,41.94736021965531],[2.7910583425259,41.94915811795539],[2.79225598468753,41.94924431669153],[2.79161642790541,41.95463799832351],[2.79281417763878,41.95472419163519],[2.79260099286546,41.95652208109135],[2.79379878046683,41.95660826307471],[2.79358561353882,41.95840615179685],[2.79478343901104,41.95849232245115],[2.79489000716978,41.9575933770754],[2.80087909246345,41.95802400876073],[2.80052539646704,41.96100986048106],[2.80258753280589,41.96015656268548],[2.80590629604205,41.95812004888165],[2.80892335352945,41.95729035807261],[2.8106855559717,41.95682043742141]]],"type":"Polygon"}
}