{
  "id": 101904287,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00003,
    "geom:area_square_m":269582.479393,
    "geom:bbox":"-5.70788924961,42.376754791,-5.70076315569,42.3839903188",
    "geom:latitude":42.380081,
    "geom:longitude":-5.704049,
    "gn:population":742,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.380021,
    "lbl:longitude":-5.703995,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":42.380021,
    "mps:longitude":-5.703995,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramu"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u0633\u06cc\u0627\u0646\u0648\u0633 \u062f\u0644 \u067e\u0627\u0631\u0627\u0645\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0631\u0633\u06cc\u0627\u0646\u0648\u0633 \u062f\u0644 \u067e\u0627\u0631\u0627\u0645\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u0440\u0441\u0438\u0430\u043d\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Bercianos del Paramo"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u0440\u0441\u0456\u0430\u043d\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u043c\u043e"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Bercianos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bercianos del P\u00e1ramo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u5c14\u897f\u4e9a\u8bfa\u65af\u5fb7\u5c14\u5e15\u62c9\u83ab"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Le\u00f3n",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Bercianos del P\u00e1ramo",
    "qs:la_lc":"*ES6724017",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Bercianos del P\u00e1ramo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":56,
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337169,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08331436-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3128222,
        "gp:id":754352,
        "qs_pg:id":390294,
        "wd:id":"Q26646",
        "wk:page":"Bercianos del P\u00e1ramo"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"32dae38e306cbb269df9be9a3792058f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337169,
            "locality_id":101904287,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":101904287,
    "wof:lastmodified":1603260664,
    "wof:name":"Bercianos del P\u00e1ramo",
    "wof:parent_id":404337169,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":742,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.70788924960658,
    42.37675479100147,
    -5.70076315568679,
    42.38399031883239
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.70501962751996,42.38399031883239],[-5.70478524760489,42.38310930782103],[-5.70359429032129,42.38329671300414],[-5.70335993606369,42.38241569726682],[-5.70216898864288,42.38260308524997],[-5.70076315568679,42.37731693949081],[-5.7043356829401,42.37675479100147],[-5.70457001454844,42.37763580954601],[-5.70576086027984,42.37744839551362],[-5.70646395979486,42.38009143237178],[-5.70765484820123,42.37990399475291],[-5.70788924960658,42.38078500077984],[-5.70669834479133,42.38097244159258],[-5.70693273903419,42.38185344928087],[-5.70574181125966,42.38204087928199],[-5.70621059466566,42.3838028964492],[-5.70501962751996,42.38399031883239]]],"type":"Polygon"}
}