{
  "id": 1125814715,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.17998,42.18648,-2.17998,42.18648",
    "geom:latitude":42.18648,
    "geom:longitude":-2.17998,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":191,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.19998,42.16648,-2.15998,42.20648",
    "lbl:latitude":42.18648,
    "lbl:longitude":-2.17998,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Preixano"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0445\u0430\u043d\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0580\u0565\u056d\u0561\u0576\u0578"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0445\u0430\u043d\u043e"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0445\u0430\u043d\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0445\u0430\u043d\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0435\u0445\u0430\u043d\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pr\u00e9jano"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u96f7\u54c8\u8bfa"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3112869,
    "qs_pg:gn_pop":191,
    "qs_pg:name":"Pr\u00e9jano",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"La Rioja",
    "qs_pg:photos":44,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":44,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1166994,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":770780,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"La Rioja",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682773,
        102191581,
        404338399,
        85633129,
        404227397
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3112869,
        "gp:id":770780,
        "qs_pg:id":1166994,
        "wd:id":"Q1645880"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291793,
    "wof:geomhash":"785d18a987f7cb60bdb5c911e2aa4231",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338399,
            "locality_id":1125814715,
            "macroregion_id":404227397,
            "region_id":85682773
        }
    ],
    "wof:id":1125814715,
    "wof:lastmodified":1690878618,
    "wof:name":"Pr\u00e9jano",
    "wof:parent_id":404338399,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":191,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.17998,
    42.18648,
    -2.17998,
    42.18648
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.17998,42.18648],"type":"Point"}
}