{
  "id": 1126025083,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.30977,42.12285,2.30977,42.12285",
    "geom:latitude":42.12285,
    "geom:longitude":2.30977,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":165,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.28977,42.10285,2.32977,42.14285",
    "lbl:latitude":42.12285,
    "lbl:longitude":2.30977,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u060c \u062c\u0631\u0646\u062f\u0629"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0641\u064a\u062f\u0631\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u062f\u0631\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0434\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u062f\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u0580\u0564\u0561"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0434\u0440\u0430"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0434\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vidr\u00e1"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0434\u0440\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vidr\u00e0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5fb7\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3106022,
    "qs_pg:gn_pop":165,
    "qs_pg:name":"Vidr\u00e0",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":178,
    "qs_pg:photos_1k":36,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":178,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":316103,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777307,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404335003,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3106022,
        "gp:id":777307,
        "qs_pg:id":316103,
        "wd:id":"Q13856"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301089,
    "wof:geomhash":"7e6251973cda246e9ada9cb6f12b7ccf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335003,
            "locality_id":1126025083,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1126025083,
    "wof:lastmodified":1690878483,
    "wof:name":"Vidr\u00e0",
    "wof:parent_id":404335003,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":165,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.30977,
    42.12285,
    2.30977,
    42.12285
],
  "geometry": {"coordinates":[2.30977,42.12285],"type":"Point"}
}