{
  "id": 101902279,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00003,
    "geom:area_square_m":279670.310724,
    "geom:bbox":"-4.682702,40.817938,-4.675087,40.825196",
    "geom:latitude":40.821504,
    "geom:longitude":-4.679566,
    "gn:population":130,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.821441,
    "lbl:longitude":-4.679826,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mps:latitude":40.821441,
    "mps:longitude":-4.679826,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0646\u064a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0646\u064a\u0627\u0644\u0628\u0627 \u062f\u0649 \u0627\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0644\u0628\u0627 \u062f \u0622\u0628\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0644\u0628\u0627 \u062f \u0622\u0628\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d4\u10dc\u10d8\u10d0\u10da\u10d1\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10d5\u10d8\u10da\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u045a\u0430\u043b\u0431\u0430 \u0434\u0435 \u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u043b\u044c\u0431\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u5c3c\u4e9a\u5c14\u74e6\u5fb7\u4e9a\u7ef4\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Avila",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Pe\u00f1alba de \u00c1vila",
    "qs:la_lc":"*ES6705185",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pe\u00f1alba de Avila",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":147,
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330173,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113936,
        "gp:id":12691294,
        "qs_pg:id":497059,
        "wd:id":"Q1631119",
        "wk:page":"Pe\u00f1alba de \u00c1vila"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"f91526b80f99c5974a8de6d90e136dd1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330173,
            "locality_id":101902279,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":101902279,
    "wof:lastmodified":1690877898,
    "wof:name":"Pe\u00f1alba de Avila",
    "wof:parent_id":404330173,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":130,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.682702,
    40.817938,
    -4.675087,
    40.825196
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.679839,40.825196],[-4.679629,40.82431],[-4.678465,40.824485],[-4.677835,40.821829],[-4.675507,40.822178],[-4.675087,40.820407],[-4.67858,40.819883],[-4.67816,40.818112],[-4.679324,40.817938],[-4.679534,40.818823],[-4.681862,40.818474],[-4.682702,40.822016],[-4.681538,40.82219],[-4.682167,40.824847],[-4.679839,40.825196]]],"type":"Polygon"}
}