{
  "id": 1125787375,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.60327,39.81859,-5.60327,39.81859",
    "geom:latitude":39.81859,
    "geom:longitude":-5.60327,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":670,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.62327,39.79859,-5.58327,39.83859",
    "lbl:latitude":39.81859,
    "lbl:longitude":-5.60327,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0644\u0641\u0633 \u062f\u064a \u0645\u0648\u0646\u0631\u0648\u064a"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u064a\u0644\u0641\u0633 \u062f\u0649 \u0645\u0648\u0646\u0631\u0648\u0649"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0440\u043e\u0439"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0648\u0633 \u062f\u0647 \u0645\u0648\u0646\u0631\u0648\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0565\u056c\u057e\u056b\u057d \u0564\u0565 \u0544\u0578\u0576\u0580\u0578\u0575"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d1\u10d4\u10da\u10d5\u10d8\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10db\u10dd\u10dc\u10e0\u10dd\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0440\u043e\u0439"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Belvis de Monroy"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0440\u043e\u0439"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043b\u044c\u0432\u0456\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0440\u043e\u0439"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Belv\u00eds de Monroy"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u5c14\u7ef4\u65af\u5fb7\u8499\u7f57\u4f0a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6356723,
    "qs_pg:gn_pop":670,
    "qs_pg:name":"Belv\u00eds de Monroy",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Extremadura",
    "qs_pg:photos":152,
    "qs_pg:photos_1k":31,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":152,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1199017,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":754168,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Extremadura",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682675,
        102191581,
        404332567,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6356723,
        "gp:id":754168,
        "qs_pg:id":1199017,
        "wd:id":"Q1643832"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290735,
    "wof:geomhash":"c964f0ca10c9a0e251ee0d4f2dbb917c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332567,
            "locality_id":1125787375,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682675
        }
    ],
    "wof:id":1125787375,
    "wof:lastmodified":1690879469,
    "wof:name":"Belv\u00eds de Monroy",
    "wof:parent_id":404332567,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":641,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.60327,
    39.81859,
    -5.60327,
    39.81859
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.60327,39.81859],"type":"Point"}
}