{
  "id": 1125931499,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.33376,40.64325,-3.33376,40.64325",
    "geom:latitude":40.64325,
    "geom:longitude":-3.33376,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":2877,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.35376,40.62325,-3.31376,40.66325",
    "lbl:latitude":40.64325,
    "lbl:longitude":-3.33376,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0435\u0439"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054f\u0578\u057c\u0565\u056d\u0578\u0576 \u0564\u0565\u056c \u054c\u0565\u0575"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0435\u0439"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Torechon del R\u0117jus"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0435\u0439"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0435\u0439"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0435\u0439"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Torrejon"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n del Rey"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u96f7\u6d2a\u5fb7\u5c14\u96f7"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107782,
    "qs_pg:gn_pop":2877,
    "qs_pg:name":"Torrej\u00f3n del Rey",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1043235,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":775785,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682737,
        102191581,
        404335973,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107782,
        "gp:id":775785,
        "qs_pg:id":1043235,
        "wd:id":"Q748951"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296819,
    "wof:geomhash":"81416f227bf210f087bbd1d0c818909e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335973,
            "locality_id":1125931499,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682737
        }
    ],
    "wof:id":1125931499,
    "wof:lastmodified":1690878347,
    "wof:name":"Torrej\u00f3n del Rey",
    "wof:parent_id":404335973,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2877,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.33376,
    40.64325,
    -3.33376,
    40.64325
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.33376,40.64325],"type":"Point"}
}