{
  "id": 1125805285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.49004,42.21804,-2.49004,42.21804",
    "geom:latitude":42.21804,
    "geom:longitude":-2.49004,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":46,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.51004,42.19804,-2.47004,42.23804",
    "lbl:latitude":42.21804,
    "lbl:longitude":-2.49004,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053d\u0561\u056c\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u0574\u0565\u0580\u0578\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30cf\u30ed\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30ab\u30e1\u30ed\u30b9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10ee\u10d0\u10da\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10d9\u10d0\u10db\u10d4\u10e0\u10dd\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jal\u00f3n de Cameros"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u54c8\u9686\u5fb7\u5361\u6885\u7f57\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3120196,
    "qs_pg:gn_pop":46,
    "qs_pg:name":"Jal\u00f3n de Cameros",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"La Rioja",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":207100,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":762771,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"La Rioja",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682773,
        102191581,
        404338321,
        85633129,
        404227397
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3120196,
        "gp:id":762771,
        "qs_pg:id":207100,
        "wd:id":"Q1636997"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291436,
    "wof:geomhash":"bac8e5dc6e660f90b04f40f56ae86775",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338321,
            "locality_id":1125805285,
            "macroregion_id":404227397,
            "region_id":85682773
        }
    ],
    "wof:id":1125805285,
    "wof:lastmodified":1690878730,
    "wof:name":"Jal\u00f3n de Cameros",
    "wof:parent_id":404338321,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":46,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.49004,
    42.21804,
    -2.49004,
    42.21804
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.49004,42.21804],"type":"Point"}
}