{
  "id": 101830999,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000442,
    "geom:area_square_m":4106713.914116,
    "geom:bbox":"1.680823,41.328553,1.713541,41.357323",
    "geom:latitude":41.342885,
    "geom:longitude":1.697531,
    "gn:population":38425,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.34337,
    "lbl:longitude":1.698646,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mps:latitude":41.34337,
    "mps:longitude":1.698646,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0641\u0631\u0627\u0646\u0643\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0646\u064a\u062f\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0644\u0627\u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0627 \u062f\u0644 \u067e\u0646\u062f\u0633"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Vilyafranka-del-Penedes"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u044d\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u044d\u0441"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u0430\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u044d\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u044d\u0441"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Villafranca del Pened\u00e9s"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039c\u03c0\u03b9\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03ac\u03bd\u03ba\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bb \u03a0\u03b5\u03bd\u03b5\u03b4\u03ad\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Vilafranca del Penedes"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0644\u0627\u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0627 \u062f\u0644 \u067e\u0646\u062f\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Vilafranca do Pened\u00e9s - Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_variant":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d5\u05d9\u05dc\u05e4\u05e8\u05e0\u05e7\u05d4 \u05d3\u05dc \u05e4\u05e0\u05d3\u05e1"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0561\u0586\u0580\u0561\u0576\u056f\u0561 \u0564\u0565\u056c \u054a\u0561\u0576\u0561\u0564\u0565\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30e9\u30d5\u30e9\u30f3\u30ab\u30fb\u30c0\u30eb\u30fb\u30d1\u30ca\u30c7\u30b9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:kaz_x_variant":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0430\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Vilafranka del Panedesas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:mdf_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u044d\u043b\u044c-\u041f\u044d\u043d\u044d\u0434\u044d\u0441"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u0430\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Vilafranca Del Penedes",
        "Villafranca del Panades"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villafranca del Panad\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Vilafranca Del Pened\u00e8s",
        "Vilafranca de Panades",
        "Villafranca del Pened\u00e9s",
        "Vilafranca Penedes",
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u0459\u0430\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430 \u0434\u0435\u043b \u041f\u0430\u043d\u0430\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0456\u043b\u0430\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u0430\u043b-\u041f\u0430\u043d\u0430\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0412\u0456\u043b\u0430\u0444\u0440\u0430\u043d\u043a\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vilafranca del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u62c9\u592b\u5170\u5361\u5fb7\u5c14\u4f69\u5185\u5fb7\u65af"
    ],
    "name:zho_x_variant":[
        "\u4f69\u5185\u5fb7\u65af\u81ea\u7531\u9547"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Vilafranca del Pened\u00e8s",
    "qs:la_lc":"*ES6908305",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villafranca del Pened\u00e9s",
    "qs:loc_alt":"Villafranca del Penedes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":563,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331559,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0845879c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3105600,
        "gp:id":777716,
        "qs_pg:id":800973,
        "wd:id":"Q835012"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"22db83d61286373efc4d34e5785eb025",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331559,
            "locality_id":101830999,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101830999,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877974,
    "wof:name":"Villafranca del Pened\u00e9s",
    "wof:parent_id":404331559,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":38425,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.680823,
    41.328553,
    1.713541,
    41.357323
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.684365,41.328553],[1.680823,41.334613],[1.681698,41.334687],[1.681577,41.335585],[1.682761,41.335684],[1.682278,41.339276],[1.689386,41.339871],[1.689023,41.342565],[1.687839,41.342466],[1.687718,41.343364],[1.685348,41.343165],[1.685228,41.344063],[1.684043,41.343964],[1.683922,41.344862],[1.686291,41.34506],[1.686171,41.345958],[1.689725,41.346256],[1.689362,41.34895],[1.694102,41.349347],[1.693981,41.350244],[1.696351,41.350443],[1.69623,41.351341],[1.6986,41.351539],[1.698479,41.352437],[1.699664,41.352536],[1.699422,41.354332],[1.700607,41.354431],[1.700366,41.356227],[1.701551,41.356326],[1.70143,41.357224],[1.702615,41.357323],[1.702736,41.356425],[1.706291,41.356722],[1.706653,41.354028],[1.707837,41.354127],[1.707958,41.353229],[1.709143,41.353328],[1.709505,41.350634],[1.713059,41.350931],[1.713541,41.347339],[1.711171,41.347141],[1.711292,41.346243],[1.708922,41.346045],[1.709043,41.345147],[1.707858,41.345048],[1.708099,41.343252],[1.706914,41.343153],[1.707276,41.340459],[1.708461,41.340558],[1.708702,41.338762],[1.707517,41.338663],[1.707758,41.336867],[1.706574,41.336768],[1.706694,41.33587],[1.70551,41.335771],[1.70563,41.334873],[1.702076,41.334576],[1.702197,41.333678],[1.699828,41.33348],[1.699707,41.334378],[1.696154,41.334081],[1.696033,41.334979],[1.694849,41.33488],[1.694607,41.336676],[1.691053,41.336378],[1.691536,41.332786],[1.690352,41.332687],[1.690473,41.331789],[1.689288,41.33169],[1.689409,41.330792],[1.68704,41.330594],[1.687161,41.329696],[1.684792,41.329497],[1.684913,41.328599],[1.684365,41.328553]]],"type":"Polygon"}
}