{
  "id": 101775643,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0001,
    "geom:area_square_m":949020.406845,
    "geom:bbox":"-3.7847240534,40.1826273368,-3.76335021663,40.1931241437",
    "geom:latitude":40.188014,
    "geom:longitude":-3.776679,
    "gn:population":3207,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.187783,
    "lbl:longitude":-3.775788,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":40.187783,
    "mps:longitude":-3.775788,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u062e\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0641\u064a\u0644\u0627\u0633\u0643\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054f\u0578\u057c\u0565\u056d\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u054e\u0565\u056c\u0561\u057d\u056f\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30c8\u30ec\u30db\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30d9\u30e9\u30b9\u30b3"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Torechon de Velaskas"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0435\u043b\u0430\u0441\u043a\u043e"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Torrejon de Velasco"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0435\u043b\u0430\u0441\u043a\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torrej\u00f3n de Velasco"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u96f7\u6d2a\u5fb7\u97e6\u62c9\u65af\u79d1"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Madrid",
    "qs:a1r":"0Comunidad de Madrid",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Torrej\u00f3n de Velasco",
    "qs:la_lc":"*ES7228150",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Torrej\u00f3n de Velasco",
    "qs:loc_alt":"Torrejon de Velasco",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":29,
    "wof:belongsto":[
        85682783,
        102191581,
        404339009,
        85633129,
        404227387
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08440890-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3107781,
        "gp:id":775784,
        "qs_pg:id":1043234,
        "wd:id":"Q919911",
        "wk:page":"Torrej\u00f3n de Velasco"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"6d69c1b59de187f2302825eb55439bce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339009,
            "locality_id":101775643,
            "macroregion_id":404227387,
            "region_id":85682783
        }
    ],
    "wof:id":101775643,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361380,
    "wof:name":"Torrej\u00f3n de Velasco",
    "wof:parent_id":404339009,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3207,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.78472405340312,
    40.18262733676062,
    -3.76335021663323,
    40.19312414365419
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.7801047933948,40.19312414365419],[-3.77971736392874,40.19134741397363],[-3.77856256657191,40.19151109818438],[-3.77836887825026,40.19062272853597],[-3.77259489039204,40.19144093278982],[-3.7722076888212,40.18966416273412],[-3.77105290632039,40.18982775758326],[-3.77066576497401,40.18805097647328],[-3.76720147818674,40.18854166373723],[-3.76700796447864,40.18765326309369],[-3.76354367708461,40.18814382028643],[-3.76335021663323,40.18725541027811],[-3.76450496897633,40.18709190742652],[-3.7643115006536,40.18620349861686],[-3.76546623255564,40.18603998483428],[-3.76565971615969,40.18692839100333],[-3.77258809087488,40.18594700746002],[-3.77239451559126,40.18505861713999],[-3.77585858742117,40.18456775008383],[-3.77547136742794,40.18279098096889],[-3.77662601715701,40.18262733676062],[-3.77681963872283,40.18351571939741],[-3.78028360275721,40.18302469742321],[-3.78086464944812,40.1856898128849],[-3.78201933962771,40.18552610382255],[-3.7824067717371,40.18730283495881],[-3.78356148730649,40.18713910703786],[-3.78472405340312,40.19246924993661],[-3.7801047933948,40.19312414365419]]],"type":"Polygon"}
}