{
  "id": 1126007993,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.34658,42.68156,-4.34658,42.68156",
    "geom:latitude":42.68156,
    "geom:longitude":-4.34658,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":204,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.36658,42.66156,-4.32658,42.70156",
    "lbl:latitude":42.68156,
    "lbl:longitude":-4.34658,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0627\u062f\u0627\u0646\u0633 \u062f \u0627\u062e\u062f\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u041e\u0445\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0631\u0627\u062f\u0627\u0646\u0633 \u062f \u0627\u062e\u062f\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0580\u0561\u0564\u0561\u0576\u0578\u057d \u0564\u0565 \u0555\u056d\u0565\u0564\u0561"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u041e\u0445\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u041e\u0445\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u041e\u0445\u0435\u0434\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pr\u00e1danos de Ojeda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u666e\u62c9\u8fbe\u8bfa\u65af\u5fb7\u5965\u8d6b\u8fbe"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3112968,
    "qs_pg:gn_pop":204,
    "qs_pg:name":"Pr\u00e1danos de Ojeda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":112,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":95458,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":770706,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340701,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3112968,
        "gp:id":770706,
        "qs_pg:id":95458,
        "wd:id":"Q1919141"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300093,
    "wof:geomhash":"add1e7f37b8ed76d02d1533424e759c5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340701,
            "locality_id":1126007993,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1126007993,
    "wof:lastmodified":1690879205,
    "wof:name":"Pr\u00e1danos de Ojeda",
    "wof:parent_id":404340701,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":204,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.34658,
    42.68156,
    -4.34658,
    42.68156
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.34658,42.68156],"type":"Point"}
}