{
  "id": 1125929325,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.46164,40.75842,-3.46164,40.75842",
    "geom:latitude":40.75842,
    "geom:longitude":-3.46164,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":414,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.48164,40.73842,-3.44164,40.77842",
    "lbl:latitude":40.75842,
    "lbl:longitude":-3.46164,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0644\u0627\u062f\u064a\u0628\u064a\u0644\u0627\u062c\u0648\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0644\u0627\u062f\u064a\u0628\u064a\u0644\u0627\u062c\u0648\u0633"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u044c\u0435\u043b\u0430\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u057a\u056b\u0565\u056c\u0561\u0563\u0578\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u044c\u0435\u043b\u0430\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f\u044c\u0435\u043b\u0430\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043f'\u0454\u043b\u0430\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valdepi\u00e9lagos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u5fb7\u5f7c\u62c9\u6208\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3106830,
    "qs_pg:gn_pop":414,
    "qs_pg:name":"Valdepi\u00e9lagos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad de Madrid",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":396513,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776609,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad de Madrid",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682783,
        102191581,
        404339039,
        85633129,
        404227387
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3106830,
        "gp:id":776609,
        "qs_pg:id":396513,
        "wd:id":"Q1980542"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296749,
    "wof:geomhash":"4e2d8ba44615102c0af44001cd3f6b26",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339039,
            "locality_id":1125929325,
            "macroregion_id":404227387,
            "region_id":85682783
        }
    ],
    "wof:id":1125929325,
    "wof:lastmodified":1690878395,
    "wof:name":"Valdepi\u00e9lagos",
    "wof:parent_id":404339039,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":414,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.46164,
    40.75842,
    -3.46164,
    40.75842
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.46164,40.75842],"type":"Point"}
}