{
  "id": 1125782539,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.10503,42.62937,-2.10503,42.62937",
    "geom:latitude":42.62937,
    "geom:longitude":-2.10503,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":144,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.12503,42.60937,-2.08503,42.64937",
    "lbl:latitude":42.62937,
    "lbl:longitude":-2.10503,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villamayor de Mont Chard\u00edn"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjardin"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u0439\u043e\u0440-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0445\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Monjard\u00edn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjardin"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30ea\u30e3\u30de\u30b8\u30e7\u30fc\u30eb\u30fb\u30c7\u30fb\u30e2\u30f3\u30cf\u30eb\u30c7\u30a3\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d5\u10d8\u10da\u10d8\u10d0\u10db\u10d0\u10d8\u10dd\u10e0-\u10d3\u10d4-\u10db\u10dd\u10dc\u10ee\u10d0\u10e0\u10d3\u10d8\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u0439\u043e\u0440-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0445\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u0439\u043e\u0440-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0445\u0430\u0440\u0434\u0438\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u043c\u0430\u0439\u043e\u0440-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0445\u0430\u0440\u0434\u0456\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villamayor de Monjard\u00edn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8499\u54c8\u5c14\u4e01\u5927\u9547"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105394,
    "qs_pg:gn_pop":144,
    "qs_pg:name":"Villamayor de Monjard\u00edn",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "qs_pg:photos":329,
    "qs_pg:photos_1k":67,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":329,
    "qs_pg:photos_sr":5,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":467441,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777938,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682795,
        102191581,
        404340029,
        85633129,
        404227391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105394,
        "gp:id":777938,
        "qs_pg:id":467441,
        "wd:id":"Q597234"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290546,
    "wof:geomhash":"c5b3fff36e9451bba236140409eebc6e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340029,
            "locality_id":1125782539,
            "macroregion_id":404227391,
            "region_id":85682795
        }
    ],
    "wof:id":1125782539,
    "wof:lastmodified":1690879480,
    "wof:name":"Villamayor de Monjard\u00edn",
    "wof:parent_id":404340029,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":144,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.10503,
    42.62937,
    -2.10503,
    42.62937
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.10503,42.62937],"type":"Point"}
}