{
  "id": 1125765995,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.48347,37.18579,-3.48347,37.18579",
    "geom:latitude":37.18579,
    "geom:longitude":-3.48347,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":289,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.50347,37.16579,-3.46347,37.20579",
    "lbl:latitude":37.18579,
    "lbl:longitude":-3.48347,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u062f\u0627\u0631"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062f\u0648\u062f\u0627\u0631"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0414\u0443\u0434\u0430\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0534\u0578\u0582\u0564\u0561\u0580"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d3\u10e3\u10d3\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0414\u0443\u0434\u0430\u0440"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0414\u0443\u0434\u0430\u0440"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0414\u0443\u0434\u0430\u0440"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0443\u0434\u0430\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "D\u00fadar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u675c\u8fbe\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2518782,
    "qs_pg:gn_pop":289,
    "qs_pg:name":"D\u00fadar",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1256893,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":758838,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682731,
        102191581,
        404335185,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2518782,
        "gp:id":758838,
        "qs_pg:id":1256893,
        "wd:id":"Q559119"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497289897,
    "wof:geomhash":"d1806b2361d89bd6b40fda1add8136cc",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335185,
            "locality_id":1125765995,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682731
        }
    ],
    "wof:id":1125765995,
    "wof:lastmodified":1690879327,
    "wof:name":"D\u00fadar",
    "wof:parent_id":404335185,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":289,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.48347,
    37.18579,
    -3.48347,
    37.18579
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.48347,37.18579],"type":"Point"}
}