{
  "id": 101758747,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000333,
    "geom:area_square_m":3082229.177588,
    "geom:bbox":"2.11061,41.507143,2.140174,41.527089",
    "geom:latitude":41.516574,
    "geom:longitude":2.125467,
    "gn:population":31144,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.517308,
    "lbl:longitude":2.125243,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mps:latitude":41.517308,
    "mps:longitude":2.125243,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u0628\u064a\u0631\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0641\u0627\u0644\u064a\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u0628\u0631\u0627 \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Barbera Del Valles"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0631\u0628\u0631\u0627 \u062f\u0644 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0561\u0580\u0562\u0565\u0580\u0561 \u0564\u0565\u056c \u054e\u0561\u056c\u0575\u0565\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d0\u30eb\u30d0\u30e9\u30fc\u30fb\u30c0\u30eb\u30fb\u30d0\u30ea\u30a7\u30fc\u30b9"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ubc14\ub974\ubca0\ub77c\ub378\ubc1c\ub840\uc2a4"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Barbare del Valjesas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Barber\u00e1 del Vall\u00e9s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s",
        "Barber\u00e1 del Vall\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Barbera del Valles",
        "Santa Mar\u00eda de Barber\u00e0",
        "Santa Maria de Barbera"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0435\u0440\u0430 \u0434\u0435\u043b \u0412\u0430\u0459\u0435\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u0440\u0430-\u0434\u0430\u043b-\u0411\u0430\u043b\u044c\u0454\u0441"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u97e6\u62c9\u5fb7\u5c14\u74e6\u5217\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Montmel\u00f3",
    "qs:la_lc":"*ES6908135",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Barber\u00e1 del Vall\u00e9s",
    "qs:loc_alt":"Barbera del Valles",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":263,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331441,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0846b374-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3109804,
        "gp:id":779214,
        "qs_pg:id":1578,
        "wd:id":"Q13916"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"82a20d868e33c21dce3929cdda818139",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331441,
            "locality_id":101758747,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101758747,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877670,
    "wof:name":"Barber\u00e1 del Vall\u00e9s",
    "wof:parent_id":404331441,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":31144,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.11061,
    41.507143,
    2.140174,
    41.527089
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.137079,41.516101],[2.138671,41.513447],[2.140174,41.511808],[2.139331,41.511741],[2.139568,41.509884],[2.135228,41.509105],[2.130736,41.507458],[2.127983,41.507143],[2.122651,41.510602],[2.117411,41.512848],[2.112584,41.514365],[2.112494,41.515063],[2.111306,41.514969],[2.11096,41.517664],[2.11061,41.517636],[2.110965,41.51948],[2.114295,41.519744],[2.113963,41.522333],[2.115859,41.522839],[2.120171,41.524647],[2.120964,41.524979],[2.124779,41.527024],[2.12526,41.527039],[2.125361,41.527089],[2.125491,41.526075],[2.12668,41.526169],[2.12691,41.524372],[2.129287,41.52456],[2.129402,41.523662],[2.130591,41.523756],[2.130706,41.522858],[2.131894,41.522951],[2.132009,41.522053],[2.133198,41.522147],[2.133543,41.519452],[2.134731,41.519546],[2.135191,41.515952],[2.137079,41.516101]]],"type":"Polygon"}
}