{
  "id": 101903887,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000054,
    "geom:area_square_m":499301.664735,
    "geom:bbox":"-1.17673833148,41.7862960566,-1.16164947486,41.7921848072",
    "geom:latitude":41.789217,
    "geom:longitude":-1.16932,
    "gn:population":523,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.789236,
    "lbl:longitude":-1.16932,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":41.789236,
    "mps:longitude":-1.16932,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627\u0633 \u062f\u064a \u0625\u0628\u0631\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cabanyas d'Ebro"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0628\u0627\u0646\u06cc\u0627\u0633 \u062f \u0627\u0628\u0631\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u042d\u0431\u0440\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u042d\u0431\u0440\u043e"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Cabanas de Ebro",
        "Cabanyas de Ebro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0415\u0431\u0440\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Caba\u00f1as de Ebro"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u74e6\u5c3c\u4e9a\u65af\u5fb7\u57c3\u592b\u7f57"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Zaragoza",
    "qs:a1r":"0Arag\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Caba\u00f1as de Ebro",
    "qs:la_lc":"*ES6250064",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Caba\u00f1as de Ebro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":45,
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404346855,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0833c84a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3127290,
        "gp:id":755243,
        "qs_pg:id":988581,
        "wd:id":"Q1650854",
        "wk:page":"Caba\u00f1as de Ebro"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d9899ec53d09fbf65eb8e13c4f98206a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346855,
            "locality_id":101903887,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":101903887,
    "wof:lastmodified":1603260655,
    "wof:name":"Caba\u00f1as de Ebro",
    "wof:parent_id":404346855,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":523,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.17673833147615,
    41.7862960566132,
    -1.16164947486476,
    41.79218480716258
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.16739053842815,41.79218480716258],[-1.16722630909561,41.79129224836646],[-1.16484825768021,41.79155887655446],[-1.16435570949892,41.78888117962498],[-1.16316672735445,41.78901446580375],[-1.16300257441708,41.78812189557317],[-1.16181360450355,41.78825516540127],[-1.16164947486476,41.78736259174821],[-1.17116097147357,41.7862960566132],[-1.17132523558166,41.78718861219602],[-1.17251416885279,41.78705522963151],[-1.17267845626242,41.787947781789],[-1.17386740175914,41.78781438287274],[-1.17403171247093,41.78870693160491],[-1.17640962333115,41.78844008697604],[-1.17673833147615,41.79022517190157],[-1.17436035338045,41.79049202557354],[-1.17452468357851,41.79138457081001],[-1.16739053842815,41.79218480716258]]],"type":"Polygon"}
}