{
  "id": 1125920561,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.15793,40.65629,0.15793,40.65629",
    "geom:latitude":40.65629,
    "geom:longitude":0.15793,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":280,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.13793,40.63629,0.17793,40.67629",
    "lbl:latitude":40.65629,
    "lbl:longitude":0.15793,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u0648\u0628\u0644\u0627 \u062f\u064a \u0628\u064a\u0646\u064a\u0641\u0627\u0633\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Puebla de Benifaz\u00e1n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u0648\u0628\u0644\u0627 \u062f\u0649 \u0628\u064a\u0646\u064a\u0641\u0627\u0633\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifassa"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0443\u044d\u0431\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043d\u0438\u0444\u0430\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05d5\u05d0\u05d1\u05dc\u05d4 \u05d3\u05d4 \u05d1\u05e0\u05d9\u05e4\u05e1\u05e8"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10e3\u10d4\u10d1\u10da\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d1\u10d4\u10dc\u10d8\u10e4\u10d0\u10e1\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0443\u044d\u0431\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043d\u0438\u0444\u0430\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Puebla de Benifasar"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Puebla de Benifasar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0443\u044d\u0431\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043d\u0438\u0444\u0430\u0441\u0430\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041f\u043e\u0431\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u0411\u0435\u043d\u0456\u0444\u0430\u0441\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Pobla de Benifassar"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u067e\u0648\u0628\u0644\u0627 \u062f\u06d2 \u0628\u06cc\u0646\u06cc\u0641\u0627\u0633\u0627"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Puebla de Benifasar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Pobla de Benifass\u00e0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u6ce2\u592b\u62c9\u5fb7\u97e6\u5c3c\u6cd5\u8428"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3112791,
    "qs_pg:gn_pop":280,
    "qs_pg:name":"Puebla de Benifasar",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":207,
    "qs_pg:photos_1k":42,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":207,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1038289,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":770843,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682685,
        102191581,
        404333295,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3112791,
        "gp:id":770843,
        "qs_pg:id":1038289,
        "wd:id":"Q744088"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296467,
    "wof:geomhash":"49a7a8cf9d6bd778a332504834731c09",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333295,
            "locality_id":1125920561,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682685
        }
    ],
    "wof:id":1125920561,
    "wof:lastmodified":1690878420,
    "wof:name":"Puebla de Benifasar",
    "wof:parent_id":404333295,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":280,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.15793,
    40.65629,
    0.15793,
    40.65629
],
  "geometry": {"coordinates":[0.15793,40.65629],"type":"Point"}
}