{
  "id": 1125992949,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.29394,42.76225,-3.29394,42.76225",
    "geom:latitude":42.76225,
    "geom:longitude":-3.29394,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":354,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.31394,42.74225,-3.27394,42.78225",
    "lbl:latitude":42.76225,
    "lbl:longitude":-3.29394,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0627\u064a\u0627\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0627\u064a\u0627\u0633"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u06cc\u0627\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0438\u0430\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u06cc\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0556\u0580\u056b\u0561\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d5\u30ea\u30a2\u30b9"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Frias"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0438\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0438\u0430\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0440\u0456\u0430\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Trias"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Fr\u00edas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u592b\u91cc\u4e9a\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3122015,
    "qs_pg:gn_pop":354,
    "qs_pg:name":"Fr\u00edas",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":1233,
    "qs_pg:photos_1k":250,
    "qs_pg:photos_9k":5,
    "qs_pg:photos_9r":7,
    "qs_pg:photos_all":1233,
    "qs_pg:photos_sr":11,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1354851,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760970,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404331873,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3122015,
        "gp:id":760970,
        "qs_pg:id":1354851,
        "wd:id":"Q1657230"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299147,
    "wof:geomhash":"55b5fa7814b1a6a7294cacaf70ba6fd0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331873,
            "locality_id":1125992949,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125992949,
    "wof:lastmodified":1690878786,
    "wof:name":"Fr\u00edas",
    "wof:parent_id":404331873,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":354,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.29394,
    42.76225,
    -3.29394,
    42.76225
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.29394,42.76225],"type":"Point"}
}