{
  "id": 1125893227,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.45,41.73333,2.45,41.73333",
    "geom:latitude":41.73333,
    "geom:longitude":2.45,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.43,41.71333,2.47,41.75333",
    "lbl:latitude":41.73333,
    "lbl:longitude":2.45,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0648\u063a\u0627\u0633 \u062f\u064a \u0645\u0648\u0646\u0643\u0644\u0648\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0424\u043e\u0433\u0430\u0440\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u043b\u0443\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fog\u00e1s de Moncl\u00fas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u06af\u0648\u0631\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0556\u0578\u0563\u0561\u057d \u0564\u0565 \u0544\u0578\u0576\u056f\u056c\u0578\u0582\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u043e\u0433\u0430\u0440\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u0442\u043a\u043b\u0443\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fog\u00e1s de Moncl\u00fas"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0424\u043e\u0433\u0430\u0440\u0441-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u043b\u0443\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u0433\u0430\u0441-\u0434\u0430-\u041c\u043e\u043d\u043a\u043b\u0443\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Caser\u00edo Fogas de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Fogars de Montcl\u00fas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u798f\u52a0\u5c14\u65af\u5fb7\u8499\u7279\u514b\u5362\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3122393,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Fogars de Montcl\u00fas",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":131,
    "qs_pg:photos_1k":27,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":131,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":310948,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760634,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331061,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3122393,
        "gp:id":760634,
        "qs_pg:id":310948,
        "wd:id":"Q15411"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295419,
    "wof:geomhash":"27af2b5a4fce7b14e229e3b8195b524b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331061,
            "locality_id":1125893227,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1125893227,
    "wof:lastmodified":1690878701,
    "wof:name":"Fogars de Montcl\u00fas",
    "wof:parent_id":404331061,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.45,
    41.73333,
    2.45,
    41.73333
],
  "geometry": {"coordinates":[2.45,41.73333],"type":"Point"}
}