{
  "id": 1125905519,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.79397,42.33685,-3.79397,42.33685",
    "geom:latitude":42.33685,
    "geom:longitude":-3.79397,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":285,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.81397,42.31685,-3.77397,42.35685",
    "lbl:latitude":42.33685,
    "lbl:longitude":-3.79397,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0645\u064a\u0633 \u062f\u064a \u0628\u0631\u063a\u0634"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0645\u064a\u0633 \u062f\u0649 \u0628\u0631\u062c\u0634"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0645\u0633 \u062f \u0628\u0648\u0631\u0642\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0645\u0633 \u062f \u0628\u0648\u0631\u06af\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0544\u0561\u0574\u0565\u057d \u0564\u0565 \u0532\u0578\u0582\u0580\u0563\u0578\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u043c\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0440\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u043c\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0411\u0443\u0440\u0433\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Mam\u00e9s de Burgos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u9a6c\u6885\u65af\u5fb7\u6b66\u5c14\u6208\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110430,
    "qs_pg:gn_pop":285,
    "qs_pg:name":"San Mam\u00e9s de Burgos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":395614,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773042,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332241,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110430,
        "gp:id":773042,
        "qs_pg:id":395614,
        "wd:id":"Q1641293"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295973,
    "wof:geomhash":"b0a5e6ba3329c9ad984bde2f6f2fa374",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332241,
            "locality_id":1125905519,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125905519,
    "wof:lastmodified":1690878819,
    "wof:name":"San Mam\u00e9s de Burgos",
    "wof:parent_id":404332241,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":285,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.79397,
    42.33685,
    -3.79397,
    42.33685
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.79397,42.33685],"type":"Point"}
}