{
  "id": 1125872561,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.63898,41.79522,-5.63898,41.79522",
    "geom:latitude":41.79522,
    "geom:longitude":-5.63898,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":563,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.65898,41.77522,-5.61898,41.81522",
    "lbl:latitude":41.79522,
    "lbl:longitude":-5.63898,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0440\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0440\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0440\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0440\u0440\u0456\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villarr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u6797\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3104872,
    "qs_pg:gn_pop":563,
    "qs_pg:name":"Villarr\u00edn de Campos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":79,
    "qs_pg:photos_1k":16,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":79,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":111882,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778514,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682883,
        102191581,
        404346701,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3104872,
        "gp:id":778514,
        "qs_pg:id":111882,
        "wd:id":"Q1766928"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497294372,
    "wof:geomhash":"357281f8bdc0f446dc96429b7b0b26db",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346701,
            "locality_id":1125872561,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682883
        }
    ],
    "wof:id":1125872561,
    "wof:lastmodified":1690878754,
    "wof:name":"Villarr\u00edn de Campos",
    "wof:parent_id":404346701,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":563,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.63898,
    41.79522,
    -5.63898,
    41.79522
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.63898,41.79522],"type":"Point"}
}