{
  "id": 1125854291,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.8241,37.65376,-4.8241,37.65376",
    "geom:latitude":37.65376,
    "geom:longitude":-4.8241,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":869,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.8441,37.63376,-4.8041,37.67376",
    "lbl:latitude":37.65376,
    "lbl:longitude":-4.8241,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u064a\u0628\u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646 \u062f\u064a \u0644\u0648\u0633 \u0628\u0627\u0644\u064a\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0633\u060c \u0642\u0631\u0637\u0628\u0629"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u064a\u0628\u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646 \u062f\u064a \u0644\u0648\u0633 \u0628\u0627\u0644\u064a\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u064a\u0628\u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646 \u062f\u0649 \u0644\u0648\u0633 \u0628\u0627\u0644\u064a\u0633\u062a\u064a\u0631\u0648\u0633"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u0438\u044f\u043d \u0434\u0435 \u043b\u043e\u0441 \u0411\u0430\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u0438\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u0411\u0430\u043b\u044c\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u043e\u0441-\u0411\u0430\u043b\u044c\u0454\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u585e\u74e6\u65af\u8482\u5b89\u5fb7\u6d1b\u65af\u74e6\u5217\u65af\u7279\u7f57\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2511229,
    "qs_pg:gn_pop":869,
    "qs_pg:name":"San Sebasti\u00e1n de Los Ballesteros",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1260982,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773421,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682697,
        102191581,
        404333771,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2511229,
        "gp:id":773421,
        "qs_pg:id":1260982,
        "wd:id":"Q1613327"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293544,
    "wof:geomhash":"77a4c724371bfaac8e7d9e0ebd3eb0cd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333771,
            "locality_id":1125854291,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682697
        }
    ],
    "wof:id":1125854291,
    "wof:lastmodified":1690879442,
    "wof:name":"San Sebasti\u00e1n de Los Ballesteros",
    "wof:parent_id":404333771,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":869,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.8241,
    37.65376,
    -4.8241,
    37.65376
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.8241,37.65376],"type":"Point"}
}