{
  "id": 1125923843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.77573,40.97802,-4.77573,40.97802",
    "geom:latitude":40.97802,
    "geom:longitude":-4.77573,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":934,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.79573,40.95802,-4.75573,40.99802",
    "lbl:latitude":40.97802,
    "lbl:longitude":-4.77573,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0646\u0627\u0641\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0623\u0631\u064a\u0641\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0646\u0627\u0641\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0627\u0631\u064a\u0641\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0646\u0627\u0628\u0627 \u062f \u0622\u0631\u0628\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0646\u0627\u0628\u0627 \u062f \u0622\u0631\u0628\u0627\u0644\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10dc\u10d0\u10d5\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10e0\u10d4\u10d5\u10d0\u10da\u10dd"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0432\u0430 \u0434\u0435 \u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041d\u0430\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0435\u0432\u0430\u043b\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Nava de Ar\u00e9valo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7eb3\u74e6\u5fb7\u4e9a\u96f7\u74e6\u6d1b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3115699,
    "qs_pg:gn_pop":934,
    "qs_pg:name":"Nava de Ar\u00e9valo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":394380,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":768171,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330099,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3115699,
        "gp:id":768171,
        "qs_pg:id":394380,
        "wd:id":"Q1606868"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296572,
    "wof:geomhash":"e3880d625deac3c25755ac9129b1ef9f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330099,
            "locality_id":1125923843,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125923843,
    "wof:lastmodified":1690878383,
    "wof:name":"Nava de Ar\u00e9valo",
    "wof:parent_id":404330099,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":934,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.77573,
    40.97802,
    -4.77573,
    40.97802
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.77573,40.97802],"type":"Point"}
}