{
  "id": 1125771629,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.17742,41.81724,-6.17742,41.81724",
    "geom:latitude":41.81724,
    "geom:longitude":-6.17742,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":1008,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.19742,41.79724,-6.15742,41.83724",
    "lbl:latitude":41.81724,
    "lbl:longitude":-6.17742,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0644\u064a\u0633\u062a\u0633 \u0634\u064a\u0644"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u064a\u0633\u062a\u0633 \u0634\u064a\u0644"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043e\u0444\u0440\u0438\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u0438\u0441\u0442\u0435"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043e\u0444\u0440\u0438\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u0438\u0441\u0442\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "R\u00edofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0420\u0438\u043e\u0444\u0440\u0438\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u0438\u0441\u0442\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0456\u043e\u0444\u0440\u0456\u043e-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u0456\u0441\u0442\u0435"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Riofrio"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Riofr\u00edo de Aliste"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u91cc\u5965\u592b\u91cc\u5965\u5fb7\u4e9a\u5229\u65af\u7279"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3111665,
    "qs_pg:gn_pop":1008,
    "qs_pg:name":"R\u00edofr\u00edo de Aliste",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":244594,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85682883,
        102191581,
        404346521,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3111665,
        "qs_pg:id":244594,
        "wd:id":"Q1653184"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290085,
    "wof:geomhash":"78579c4ecd09c89922e702d8952c0555",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346521,
            "locality_id":1125771629,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682883
        }
    ],
    "wof:id":1125771629,
    "wof:lastmodified":1690879550,
    "wof:name":"R\u00edofr\u00edo de Aliste",
    "wof:parent_id":404346521,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1008,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.17742,
    41.81724,
    -6.17742,
    41.81724
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.17742,41.81724],"type":"Point"}
}