{
  "id": 1125794217,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.52034,42.8656,-5.52034,42.8656",
    "geom:latitude":42.8656,
    "geom:longitude":-5.52034,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":1494,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.54034,42.8456,-5.50034,42.8856",
    "lbl:latitude":42.8656,
    "lbl:longitude":-5.52034,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Matachana de Tor\u00edu"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0422\u043e\u0440\u0438\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Mataljana de Torio"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0422\u043e\u0440\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0422\u043e\u0440\u0438\u043e"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0422\u043e\u0440\u0456\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Matallana de Tor\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u5854\u5229\u4e9a\u7eb3\u5fb7\u6258\u91cc\u5965"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3117188,
    "qs_pg:gn_pop":1494,
    "qs_pg:name":"Matallana de Tor\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":221,
    "qs_pg:photos_1k":45,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":221,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":156,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":766807,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337337,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3117188,
        "gp:id":766807,
        "qs_pg:id":156,
        "wd:id":"Q80143"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290984,
    "wof:geomhash":"23b792eab9a5509948c75d779e0d1170",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337337,
            "locality_id":1125794217,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125794217,
    "wof:lastmodified":1690879502,
    "wof:name":"Matallana de Tor\u00edo",
    "wof:parent_id":404337337,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1494,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.52034,
    42.8656,
    -5.52034,
    42.8656
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.52034,42.8656],"type":"Point"}
}