{
  "id": 101850423,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-6.619999,41.217949,-6.619999,41.217949",
    "geom:latitude":41.217949,
    "geom:longitude":-6.619999,
    "gn:population":1490,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-6.639999,41.197949,-6.599999,41.237949",
    "lbl:latitude":41.217949,
    "lbl:longitude":-6.619999,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":41.217949,
    "mps:longitude":-6.619999,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0435\u0430\u0434\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0420\u0438\u0431\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Aldeiad\u00e1vila da Ribera"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Aldeiad\u00e1vila da Ribeira"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0435\u0430\u0434\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0420\u0438\u0431\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Aldeadavila de la Ribera"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Alveavila de la Ribera"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u0434\u0435\u0430\u0434\u0430\u0432\u0456\u043b\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u0420\u0456\u0431\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u5fb7\u4e9a\u8fbe\u7ef4\u62c9\u5fb7\u62c9\u91cc\u97e6\u62c9"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Salamanca",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Aldead\u00e1vila de la Ribera",
    "qs:loc_alt":"Aldeadavila de la Ribera",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":61,
    "wof:belongsto":[
        85682829,
        102191581,
        404341131,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0831291e-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3130529,
        "gp:id":751912,
        "qs_pg:id":483949,
        "wd:id":"Q1625925",
        "wk:page":"Aldead\u00e1vila de la Ribera"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"9ee7e1ade1e531fef4bccec85a76a84d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341131,
            "locality_id":101850423,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682829
        }
    ],
    "wof:id":101850423,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361292,
    "wof:name":"Aldead\u00e1vila de la Ribera",
    "wof:parent_id":404341131,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1490,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.619999,
    41.217949,
    -6.619999,
    41.217949
],
  "geometry": {"coordinates":[-6.619999,41.217949],"type":"Point"}
}