{
  "id": 1125907989,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.85803,40.63092,-2.85803,40.63092",
    "geom:latitude":40.63092,
    "geom:longitude":-2.85803,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":81,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.87803,40.61092,-2.83803,40.65092",
    "lbl:latitude":40.63092,
    "lbl:longitude":-2.85803,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0404\u043b\u0430\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0431\u0430\u0445\u043e"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06cc\u06d2 \u0644\u0645\u0648\u0633 \u062f\u06d2 \u0622\u0628\u062c\u0648"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Y\u00e9lamos de Abajo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8036\u62c9\u83ab\u65af\u5fb7\u4e9a\u74e6\u970d"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3104429,
    "qs_pg:gn_pop":81,
    "qs_pg:name":"Y\u00e9lamos de Abajo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos":10,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":10,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":56819,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778962,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682737,
        102191581,
        404336065,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3104429,
        "gp:id":778962,
        "qs_pg:id":56819,
        "wd:id":"Q1657933"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296049,
    "wof:geomhash":"55c1cfd08d7cdd80081211e9d5526335",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336065,
            "locality_id":1125907989,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682737
        }
    ],
    "wof:id":1125907989,
    "wof:lastmodified":1690878829,
    "wof:name":"Y\u00e9lamos de Abajo",
    "wof:parent_id":404336065,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":81,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.85803,
    40.63092,
    -2.85803,
    40.63092
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.85803,40.63092],"type":"Point"}
}