{
  "id": 1125921787,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.75277,41.41267,-5.75277,41.41267",
    "geom:latitude":41.41267,
    "geom:longitude":-5.75277,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":779,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.77277,41.39267,-5.73277,41.43267",
    "lbl:latitude":41.41267,
    "lbl:longitude":-5.75277,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_variant":[
        "Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u041f\u0435\u0440\u0434\u0438\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u041f\u0435\u0440\u0434\u0438\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u041f\u0435\u0440\u0434\u0438\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043b\u044c-\u041f\u0435\u0440\u0434\u0456\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "El Perdig\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u5c14\u4f69\u5c14\u8fea\u8d21"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3123364,
    "qs_pg:gn_pop":779,
    "qs_pg:name":"El Perdig\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":34,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":34,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":315615,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":759532,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682883,
        102191581,
        404346467,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3123364,
        "gp:id":759532,
        "qs_pg:id":315615,
        "wd:id":"Q1646326"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296506,
    "wof:geomhash":"cc7cfbc874687fd59718d7facb57671b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346467,
            "locality_id":1125921787,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682883
        }
    ],
    "wof:id":1125921787,
    "wof:lastmodified":1690878434,
    "wof:name":"El Perdig\u00f3n",
    "wof:parent_id":404346467,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":779,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.75277,
    41.41267,
    -5.75277,
    41.41267
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.75277,41.41267],"type":"Point"}
}