{
  "id": 1125991859,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.9,41.45,1.9,41.45",
    "geom:latitude":41.45,
    "geom:longitude":1.9,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":1321,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.88,41.43,1.92,41.47",
    "lbl:latitude":41.45,
    "lbl:longitude":1.9,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0633\u062a\u064a\u0644\u0641\u0627\u064a \u062f\u064a \u0631\u0648\u0632\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438-\u0434\u0435-\u0420\u043e\u0441\u0430\u043d\u0435\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0633\u062a\u0644\u0648\u06cc \u062f\u06cc \u0631\u0648\u0633\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438-\u0434\u0435-\u0420\u043e\u0441\u0430\u043d\u0435\u0441"
    ],
    "name:kaz_x_variant":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438-\u0434\u0435-\u0420\u043e\u0437\u0430\u043d\u0435\u0441"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438-\u0434\u0435-\u0420\u043e\u0441\u0430\u043d\u0435\u0441"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438-\u0434\u0435-\u0420\u043e\u0437\u0430\u043d\u0435\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosan\u00e9s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u0432\u0438-\u0434\u0435-\u0420\u043e\u0441\u0430\u043d\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u043b\u044c\u0431\u0456-\u0434\u0430-\u0420\u0443\u0437\u0430\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Castellv\u00ed de Rosanes"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u65af\u7279\u5229\u7ef4\u5fb7\u7f57\u8428\u5185\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3125876,
    "qs_pg:gn_pop":1321,
    "qs_pg:name":"Castellv\u00ed de Rosanes",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":80,
    "qs_pg:photos_1k":16,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":80,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":894684,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":756811,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331027,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3125876,
        "gp:id":756811,
        "qs_pg:id":894684,
        "wd:id":"Q15598"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299100,
    "wof:geomhash":"898afa67b58ad3637ae82b68293ba3e0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331027,
            "locality_id":1125991859,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1125991859,
    "wof:lastmodified":1690878818,
    "wof:name":"Castellv\u00ed de Rosanes",
    "wof:parent_id":404331027,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1321,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.9,
    41.45,
    1.9,
    41.45
],
  "geometry": {"coordinates":[1.9,41.45],"type":"Point"}
}