{
  "id": 1125916685,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.86667,41.41667,0.86667,41.41667",
    "geom:latitude":41.41667,
    "geom:longitude":0.86667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.84667,41.39667,0.88667,41.43667",
    "lbl:latitude":41.41667,
    "lbl:longitude":0.86667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0631\u0648\u06cc\u0627 \u062f \u0644\u0633 \u06af\u0627\u0631\u06cc\u06af\u0632"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u0432\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u043b\u0430\u0441-\u0413\u0430\u0440\u0440\u0438\u0433\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cervi\u00e1"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cervi\u00e0 de les Garrigues"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u5c14\u7ef4\u4e9a\u5fb7\u83b1\u65af\u52a0\u91cc\u683c\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3125293,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Cervi\u00e0 de les Garrigues",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":118,
    "qs_pg:photos_1k":24,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":118,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":180988,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":757381,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404337949,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3125293,
        "gp:id":757381,
        "qs_pg:id":180988,
        "wd:id":"Q1769645"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296343,
    "wof:geomhash":"1cf5c3537181e2d9efb5ddb68451cebe",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337949,
            "locality_id":1125916685,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1125916685,
    "wof:lastmodified":1690879041,
    "wof:name":"Cervi\u00e0 de les Garrigues",
    "wof:parent_id":404337949,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.86667,
    41.41667,
    0.86667,
    41.41667
],
  "geometry": {"coordinates":[0.86667,41.41667],"type":"Point"}
}