{
  "id": 1126013235,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.15194,42.6072,1.15194,42.6072",
    "geom:latitude":42.6072,
    "geom:longitude":1.15194,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":372,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.13194,42.5872,1.17194,42.6272",
    "lbl:latitude":42.6072,
    "lbl:longitude":1.15194,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "la Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0413\u0438\u043d\u0433\u0435\u0442\u0430-\u0434\u2019\u0410\u043d\u0435\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06af\u0648\u06cc\u0646\u06af\u0648\u062a\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "la Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Guingueta d\u2019\u00c0neu"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u0533\u056b\u0576\u0563\u0565\u057f\u0561 \u0564'\u0531\u0576\u0565\u0575"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0413\u0438\u043d\u0433\u0435\u0442\u0430-\u0434\u2019\u0410\u043d\u0435\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Guingueta"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0413\u0438\u043d\u0433\u0435\u0442\u0430-\u0434\u2019\u0410\u043d\u0435\u0443"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06af\u0648\u06cc\u0646\u06af\u0648\u06cc\u062a\u0627 \u062f\u0627\u0646\u06cc\u0648"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Guingueta d'\u00c0neu"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u91d1\u683c\u5854\u8fbe\u5185\u4e4c"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6358980,
    "qs_pg:gn_pop":372,
    "qs_pg:name":"La Guingueta d'Aneu",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":63,
    "qs_pg:photos_1k":13,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":63,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1013638,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":22661471,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404338117,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6358980,
        "gp:id":22661471,
        "qs_pg:id":1013638,
        "wd:id":"Q12664"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300398,
    "wof:geomhash":"109733d4bfb0e12600e90641208ce263",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404338117,
            "locality_id":1126013235,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1126013235,
    "wof:lastmodified":1690879168,
    "wof:name":"La Guingueta d'Aneu",
    "wof:parent_id":404338117,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":341,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.15194,
    42.6072,
    1.15194,
    42.6072
],
  "geometry": {"coordinates":[1.15194,42.6072],"type":"Point"}
}