{
  "id": 1125909985,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.9106,42.23183,0.9106,42.23183",
    "geom:latitude":42.23183,
    "geom:longitude":0.9106,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":342,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.8906,42.21183,0.9306,42.25183",
    "lbl:latitude":42.23183,
    "lbl:longitude":0.9106,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0430\u043b\u044c\u044f\u0440\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u0627\u0633 \u062f\u0648 \u067e\u0627\u0644\u0627\u0631\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u056c\u0561\u057d \u0564\u0565 \u054a\u0561\u056c\u0575\u0561\u0580\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0430\u043b\u044c\u044f\u0440\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sal\u00e1s de Pallars"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0430\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0430\u043b\u044c\u044f\u0440\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0430\u0441-\u0434\u0430-\u041f\u0430\u043b\u044f\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sal\u00e0s de Pallars"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u62c9\u65af\u5fb7\u5e15\u5229\u4e9a\u5c14\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6358923,
    "qs_pg:gn_pop":342,
    "qs_pg:name":"Sal\u00e0s de Pallars",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":130,
    "qs_pg:photos_1k":26,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":130,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":214142,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772433,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404337989,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6358923,
        "gp:id":772433,
        "qs_pg:id":214142,
        "wd:id":"Q18266"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296109,
    "wof:geomhash":"2604bf9695a62577e3ab2c859bf5c23d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337989,
            "locality_id":1125909985,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1125909985,
    "wof:lastmodified":1690878824,
    "wof:name":"Sal\u00e0s de Pallars",
    "wof:parent_id":404337989,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":368,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.9106,
    42.23183,
    0.9106,
    42.23183
],
  "geometry": {"coordinates":[0.9106,42.23183],"type":"Point"}
}