{
  "id": 1125822709,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-16.53631,28.04615,-16.53631,28.04615",
    "geom:latitude":28.04615,
    "geom:longitude":-16.53631,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":1000,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-16.55631,28.02615,-16.51631,28.06615",
    "lbl:latitude":28.04615,
    "lbl:longitude":-16.53631,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0645\u064a\u062f\u0627\u0646\u0648"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u098f\u09b2 \u09ae\u09c7\u09a1\u09be\u09a8\u09cb"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Medano"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "El Medano"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c \u041c\u0435\u0434\u0430\u043d\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El M\u00e9dano"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Puerto Medano"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2518346,
    "qs_pg:gn_pop":1000,
    "qs_pg:name":"El M\u00e9dano",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Islas Canarias",
    "qs_pg:photos":2233,
    "qs_pg:photos_1k":452,
    "qs_pg:photos_9k":10,
    "qs_pg:photos_9r":9,
    "qs_pg:photos_all":2233,
    "qs_pg:photos_sr":16,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1168356,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":759427,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Islas Canarias",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682831,
        102191581,
        404341955,
        85633129,
        404227369
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2518346,
        "gp:id":759427,
        "qs_pg:id":1168356,
        "wd:id":"Q205081"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292143,
    "wof:geomhash":"bbfc4df8adb06b5b4e9a77d93b6297b0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404341955,
            "locality_id":1125822709,
            "macroregion_id":404227369,
            "region_id":85682831
        }
    ],
    "wof:id":1125822709,
    "wof:lastmodified":1690879258,
    "wof:name":"El M\u00e9dano",
    "wof:parent_id":404341955,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1000,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -16.53631,
    28.04615,
    -16.53631,
    28.04615
],
  "geometry": {"coordinates":[-16.53631,28.04615],"type":"Point"}
}