{
  "id": 1125992415,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.41667,39.5,-0.41667,39.5",
    "geom:latitude":39.5,
    "geom:longitude":-0.41667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.43667,39.48,-0.39667,39.52",
    "lbl:latitude":39.5,
    "lbl:longitude":-0.41667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0646\u064a \u0645\u062d\u0645\u062f"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Benimamet"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Benimamet"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0532\u0565\u0576\u056b\u0574\u0561\u0574\u0565\u057f"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Benimamet"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Benim\u00e1met"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Benimamet"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043d\u0438\u043c\u0430\u043c\u0435\u0442"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Benimamet"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Benim\u00e1met",
        "Benim\u00e0met"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2521066,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Benimamet",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":43,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":43,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1354017,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":754274,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404345361,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2521066,
        "gp:id":754274,
        "qs_pg:id":1354017,
        "wd:id":"Q4888020"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299124,
    "wof:geomhash":"482de7dfe7384554925a0bc9ee9235f3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345361,
            "locality_id":1125992415,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":1125992415,
    "wof:lastmodified":1690878798,
    "wof:name":"Benimamet",
    "wof:parent_id":404345361,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.41667,
    39.5,
    -0.41667,
    39.5
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.41667,39.5],"type":"Point"}
}