{
  "id": 1125947355,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.72235,42.25806,0.72235,42.25806",
    "geom:latitude":42.25806,
    "geom:longitude":0.72235,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.70235,42.23806,0.74235,42.27806",
    "lbl:latitude":42.25806,
    "lbl:longitude":0.72235,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n de Noguera"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Areny de Noguera"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n-Areny de Noguera"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10e0\u10d4\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u0435\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ar\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u4f26"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLL",
    "qs_pg:gn_id":7911051,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Ar\u00e9n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":50,
    "qs_pg:photos_1k":10,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":50,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":352584,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":20246870,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336523,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":7911051,
        "gp:id":20246870,
        "qs_pg:id":352584,
        "wd:id":"Q719174"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297333,
    "wof:geomhash":"c4bb5d079c66263b089ba06b401257f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336523,
            "locality_id":1125947355,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125947355,
    "wof:lastmodified":1690878297,
    "wof:name":"Ar\u00e9n",
    "wof:parent_id":404336523,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":364,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.72235,
    42.25806,
    0.72235,
    42.25806
],
  "geometry": {"coordinates":[0.72235,42.25806],"type":"Point"}
}