{
  "id": 1125956369,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.10037,42.28287,-4.10037,42.28287",
    "geom:latitude":42.28287,
    "geom:longitude":-4.10037,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":54,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.12037,42.26287,-4.08037,42.30287",
    "lbl:latitude":42.28287,
    "lbl:longitude":-4.10037,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0643\u0648\u0627\u064a\u0631\u0627\u0646 \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0628\u0648\u064a\u0628\u0631\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0643\u0648\u0627\u064a\u0631\u0627\u0646 \u062f\u0649 \u0644\u0627 \u0628\u0648\u064a\u0628\u0631\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u06a9\u06cc\u0631\u0627\u0646 \u062f \u0644\u0627 \u067e\u0648\u0626\u0628\u0644\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u06a9\u06cc\u0631\u0627\u0646 \u062f \u0644\u0627 \u067e\u0648\u0626\u0628\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043a\u0438\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041f\u0443\u044d\u0431\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u043a\u0456\u0440\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041f\u0443\u0435\u0431\u043b\u0430"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villaquir\u00e1n de la Puebla"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u57fa\u5170\u5fb7\u62c9\u666e\u57c3\u592b\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3105145,
    "qs_pg:gn_pop":54,
    "qs_pg:name":"Villaquir\u00e1n de la Puebla",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":98,
    "qs_pg:photos_1k":20,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":98,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":406080,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":778218,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332455,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105145,
        "gp:id":778218,
        "qs_pg:id":406080,
        "wd:id":"Q1641499"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297631,
    "wof:geomhash":"8332d265eb32ee7762b4b87ab1b0afd8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332455,
            "locality_id":1125956369,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125956369,
    "wof:lastmodified":1690878458,
    "wof:name":"Villaquir\u00e1n de la Puebla",
    "wof:parent_id":404332455,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":54,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.10037,
    42.28287,
    -4.10037,
    42.28287
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.10037,42.28287],"type":"Point"}
}