{
  "id": 1125903101,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"3.07222,42.02877,3.07222,42.02877",
    "geom:latitude":42.02877,
    "geom:longitude":3.07222,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":179,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"3.05222,42.00877,3.09222,42.04877",
    "lbl:latitude":42.02877,
    "lbl:longitude":3.07222,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u064a\u0631\u0627 \u062f\u064a \u062f\u0627\u0631\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0631\u0627 \u062f \u062f\u0627\u0631\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0414\u0430\u0440\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0631\u0627 \u062f \u062f\u0627\u0631\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0565\u057c\u0561 \u0564\u0565 \u0534\u0561\u0580\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0414\u0430\u0440\u043e"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0414\u0430\u0440\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0414\u0430\u0440\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0435\u0440\u0440\u0430-\u0434\u0430-\u0414\u0430\u0440\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Serra de Dar\u00f3"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u585e\u62c9\u5fb7\u8fbe\u7f57"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3109088,
    "qs_pg:gn_pop":179,
    "qs_pg:name":"Serra de Dar\u00f3",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1261280,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774439,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334955,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3109088,
        "gp:id":774439,
        "qs_pg:id":1261280,
        "wd:id":"Q13570"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295885,
    "wof:geomhash":"51bb9c80db4cd5ac6bfae99b6dc299d9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334955,
            "locality_id":1125903101,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1125903101,
    "wof:lastmodified":1690878914,
    "wof:name":"Serra de Dar\u00f3",
    "wof:parent_id":404334955,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":179,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.07222,
    42.02877,
    3.07222,
    42.02877
],
  "geometry": {"coordinates":[3.07222,42.02877],"type":"Point"}
}