{
  "id": 1125850265,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.83414,42.34065,-3.83414,42.34065",
    "geom:latitude":42.34065,
    "geom:longitude":-3.83414,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":146,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.85414,42.32065,-3.81414,42.36065",
    "lbl:latitude":42.34065,
    "lbl:longitude":-3.83414,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0628\u064a \u062f\u064a \u0644\u0627\u0633 \u0643\u0627\u0644\u0632\u0627\u062f\u0627\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0631\u0627\u0628\u0649 \u062f\u0649 \u0644\u0627\u0633 \u0643\u0627\u0644\u0632\u0627\u062f\u0627\u0633"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0631\u0628\u06cc\u062f\u0648 \u062f \u0644\u0627 \u062a\u0631\u0647"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0631\u0628\u06cc\u062f\u0648 \u062f \u0644\u0627 \u062a\u0631\u0647"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0431\u0435-\u0434\u0435-\u043b\u0430\u0441-\u041a\u0430\u043b\u044c\u0441\u0430\u0434\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0430\u0431\u0435-\u0434\u0435-\u043b\u0430\u0441-\u041a\u0430\u043b\u044c\u0441\u0430\u0434\u0430\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Rab\u00e9 de las Calzadas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u97e6\u5fb7\u62c9\u65af\u5361\u5c14\u8428\u8fbe\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3112363,
    "qs_pg:gn_pop":146,
    "qs_pg:name":"Rab\u00e9 de Las Calzadas",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":121,
    "qs_pg:photos_1k":25,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":121,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1174837,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":771318,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404332181,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3112363,
        "gp:id":771318,
        "qs_pg:id":1174837,
        "wd:id":"Q1012982"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497293368,
    "wof:geomhash":"3e779112176e619443511b08a8253bd4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404332181,
            "locality_id":1125850265,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125850265,
    "wof:lastmodified":1690879446,
    "wof:name":"Rab\u00e9 de Las Calzadas",
    "wof:parent_id":404332181,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":146,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.83414,
    42.34065,
    -3.83414,
    42.34065
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.83414,42.34065],"type":"Point"}
}