{
  "id": 101754985,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000176,
    "geom:area_square_m":1617341.656839,
    "geom:bbox":"2.813239,42.000833,2.828371,42.025967",
    "geom:latitude":42.013608,
    "geom:longitude":2.821771,
    "gn:population":4001,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.014742,
    "lbl:longitude":2.820625,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":42.014742,
    "mps:longitude":2.820625,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u064a\u0627 \u062f\u064a \u062a\u064a\u0631"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0440\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0422\u0435\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0631\u06cc\u0627 \u062f\u0648 \u062a\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u057c\u056b\u0561 \u0564\u0565 \u054f\u0565\u0580"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0440\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0422\u0435\u0440"
    ],
    "name:kaz_x_variant":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u0422\u0435\u0440"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sarija de Teras"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0440\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0422\u0435\u0440"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0440\u0438\u044f-\u0434\u0435-\u0422\u0435\u0440"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Sarria de Ter"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter",
        "Sarri\u00e1 de Ter"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0440\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0422\u0435\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u0440\u0440\u0456\u0430-\u0434\u0430-\u0422\u0435"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sarri\u00e1 de Ter"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sarri\u00e0 de Ter"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u91cc\u4e9a\u5fb7\u7279\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Girona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Sant Juli\u00e0 de Ramis",
    "qs:la_lc":"*ES6917169",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Sarria de Ter",
    "qs:loc_alt":"Sarria de Ter",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":148,
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334943,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0842ca5c-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3109364,
        "gp:id":774203,
        "qs_pg:id":979203,
        "wd:id":"Q13456",
        "wk:page":"Sarri\u00e0 de Ter"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"22603f2aaac4926dab472cec8fc05227",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334943,
            "locality_id":101754985,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":101754985,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877164,
    "wof:name":"Sarria de Ter",
    "wof:parent_id":404334943,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4001,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.813239,
    42.000833,
    2.828371,
    42.025967
],
  "geometry": {"coordinates":[[[2.825985,42.001172],[2.823607,42.000833],[2.823121,42.004949],[2.821922,42.004863],[2.821284,42.010256],[2.817687,42.009999],[2.817794,42.0091],[2.816595,42.009014],[2.816701,42.008115],[2.815503,42.008029],[2.814864,42.013423],[2.813665,42.013337],[2.813239,42.016932],[2.814438,42.017018],[2.814225,42.018816],[2.815424,42.018902],[2.815318,42.019801],[2.816517,42.019887],[2.816623,42.018988],[2.821419,42.019331],[2.821313,42.02023],[2.82491,42.020488],[2.824591,42.023185],[2.823392,42.023099],[2.823073,42.025796],[2.825472,42.025967],[2.825578,42.025068],[2.826777,42.025154],[2.827096,42.022457],[2.825897,42.022372],[2.826322,42.018776],[2.827521,42.018862],[2.827734,42.017064],[2.826535,42.016978],[2.826641,42.016079],[2.825442,42.015993],[2.825761,42.013296],[2.828159,42.013468],[2.828371,42.01167],[2.827172,42.011584],[2.827491,42.008888],[2.826292,42.008802],[2.826929,42.003408],[2.825731,42.003322],[2.825985,42.001172]]],"type":"Polygon"}
}