{
  "id": 1126029011,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.51667,42.35,1.51667,42.35",
    "geom:latitude":42.35,
    "geom:longitude":1.51667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":1112,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.49667,42.33,1.53667,42.37",
    "lbl:latitude":42.35,
    "lbl:longitude":1.51667,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430\u0441-\u0438-\u0421\u0435\u0440\u043a"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0531\u056c\u0561\u057d \u056b \u054d\u0565\u0580\u056f"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430\u0441-\u0438-\u0421\u0435\u0440\u043a"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Al\u00e1s Serch"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430\u0441-\u0438-\u0421\u0435\u0440\u043a"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u0430\u0441-\u0456-\u0421\u0435\u0440\u043a"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Al\u00e0s i Cerc"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u62c9\u897f\u585e\u5c14\u514b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3130720,
    "qs_pg:gn_pop":1112,
    "qs_pg:name":"Al\u00e0s i Cerc",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":67,
    "qs_pg:photos_1k":14,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":67,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":342749,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":751633,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404337629,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3130720,
        "gp:id":751633,
        "qs_pg:id":342749,
        "wd:id":"Q1647251"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301334,
    "wof:geomhash":"8e0c731b8dbace235d9f3a729c37d552",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337629,
            "locality_id":1126029011,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":1126029011,
    "wof:lastmodified":1690878465,
    "wof:name":"Al\u00e0s i Cerc",
    "wof:parent_id":404337629,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1112,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.51667,
    42.35,
    1.51667,
    42.35
],
  "geometry": {"coordinates":[1.51667,42.35],"type":"Point"}
}