{
  "id": 101832441,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000022,
    "geom:area_square_m":214568.640771,
    "geom:bbox":"-0.224126233117,38.922304612,-0.218154051602,38.9280545536",
    "geom:latitude":38.924778,
    "geom:longitude":-0.220971,
    "gn:population":1655,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.924552,
    "lbl:longitude":-0.220914,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":38.924552,
    "mps:longitude":-0.220914,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043d\u0434\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043d\u0434\u0456\u044f"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Palma de Gand\u00eda"
    ],
    "name:zho_min_nan_x_preferred":[
        "Palma de Gandia"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u5c14\u9a6c\u5fb7\u7518\u8fea\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Valencia/Val\u00e8ncia",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Ador",
    "qs:la_lc":"*ES7746002",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Palma de Gand\u00eda",
    "qs:loc_alt":"Palma de Gandia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":54,
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404345219,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083f04d0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2512991,
        "gp:id":769292,
        "qs_pg:id":449,
        "wd:id":"Q1992985"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"87b2463234fc65ab2994fff919335633",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345219,
            "locality_id":101832441,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":101832441,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361296,
    "wof:name":"Palma de Gand\u00eda",
    "wof:parent_id":404345219,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1655,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.22412623311737,
    38.92230461195135,
    -0.21815405160226,
    38.92805455357961
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.22270901513645,38.92230461195135],[-0.22399519962897,38.92313465383086],[-0.22412623311737,38.92398052909653],[-0.22298737252743,38.92410175690225],[-0.22326535574905,38.92589634488002],[-0.22212646155612,38.92601756307141],[-0.22240443587515,38.92781214985428],[-0.22012657664698,38.92805455357961],[-0.21984866227928,38.92625995917109],[-0.21870975719617,38.92638113707898],[-0.21815405160226,38.92279192561421],[-0.22270941037584,38.92230716391532],[-0.22270901513645,38.92230461195135]]],"type":"Polygon"}
}