{
  "id": 1125767229,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.20004,42.04828,-4.20004,42.04828",
    "geom:latitude":42.04828,
    "geom:longitude":-4.20004,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":176,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.22004,42.02828,-4.18004,42.06828",
    "lbl:latitude":42.04828,
    "lbl:longitude":-4.20004,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u0440\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0631\u0631\u0627 \u062f \u0628\u0627\u0644\u062f\u06a9\u0627\u0646\u06cc\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u057c\u0565\u0580\u0561 \u0564\u0565 \u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u056f\u0561\u0576\u056b\u0561\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u0440\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u0440\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0440\u0440\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043a\u0430\u043d\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Herrera de Valdeca\u00f1as"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u96f7\u62c9\u5fb7\u74e6\u5c14\u5fb7\u5361\u5c3c\u4e9a\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3120791,
    "qs_pg:gn_pop":176,
    "qs_pg:name":"Herrera de Valdeca\u00f1as",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1257760,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":762160,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682815,
        102191581,
        404340605,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3120791,
        "gp:id":762160,
        "qs_pg:id":1257760,
        "wd:id":"Q1919384"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497289942,
    "wof:geomhash":"41a179cedee740d43ff5c7e41facf635",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340605,
            "locality_id":1125767229,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682815
        }
    ],
    "wof:id":1125767229,
    "wof:lastmodified":1690879309,
    "wof:name":"Herrera de Valdeca\u00f1as",
    "wof:parent_id":404340605,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":176,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.20004,
    42.04828,
    -4.20004,
    42.04828
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.20004,42.04828],"type":"Point"}
}