{
  "id": 1126023253,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.63751,41.57165,1.63751,41.57165",
    "geom:latitude":41.57165,
    "geom:longitude":1.63751,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":12649,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.61751,41.55165,1.65751,41.59165",
    "lbl:latitude":41.57165,
    "lbl:longitude":1.63751,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0646\u0648\u0641\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0643\u0627\u0645\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0644\u0627\u0646\u0628\u0627 \u062f\u0644 \u06a9\u0627\u0645\u06cc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vilanova del Cami"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0644\u0627\u0646\u0628\u0627 \u062f\u0644 \u06a9\u0627\u0645\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0561\u0576\u0578\u057e\u0561 \u0564\u0565\u056c \u053f\u0561\u0574\u056b"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0438"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0456\u043b\u0430\u043d\u043e\u0431\u0430-\u0434\u0430\u043b-\u041a\u0430\u043c\u0456"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u62c9\u8bfa\u74e6\u5fb7\u5c14\u5361\u7c73"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3105885,
    "qs_pg:gn_pop":12649,
    "qs_pg:name":"Vilanova del Cam\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":931,
    "qs_pg:photos_1k":189,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":931,
    "qs_pg:photos_sr":10,
    "qs_pg:pop_sr":6,
    "qs_pg:qs_id":1315279,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":777426,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331553,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105885,
        "gp:id":777426,
        "qs_pg:id":1315279,
        "wd:id":"Q15974"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300963,
    "wof:geomhash":"fe3ae22f5cc4c9a0e85e03e5bf49cbbb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331553,
            "locality_id":1126023253,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1126023253,
    "wof:lastmodified":1690878482,
    "wof:name":"Vilanova del Cam\u00ed",
    "wof:parent_id":404331553,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12649,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.63751,
    41.57165,
    1.63751,
    41.57165
],
  "geometry": {"coordinates":[1.63751,41.57165],"type":"Point"}
}