{
  "id": 101779559,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000171,
    "geom:area_square_m":1669226.10265,
    "geom:bbox":"-5.288405,37.690325,-5.269435,37.708241",
    "geom:latitude":37.698905,
    "geom:longitude":-5.280054,
    "gn:population":21588,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.698333,
    "lbl:longitude":-5.279911,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mps:latitude":37.698333,
    "mps:longitude":-5.279911,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0644\u0645\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0644\u0645\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0631\u064a\u0648"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0430 \u0434\u0435\u043b \u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03ac\u03bb\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bb \u03a1\u03af\u03bf"
    ],
    "name:ell_x_variant":[
        "\u03a0\u03ac\u03bb\u03bc\u03b1 \u03bd\u03c4\u03b5\u03bb \u03a1\u03af\u03bf"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0627\u0644\u0645\u0627 \u062f\u0644 \u0631\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d1\u30eb\u30de\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30ea\u30aa"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d0\u10da\u10db\u10d0-\u10d3\u10d4\u10da-\u10e0\u10d8\u10dd"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud314\ub9c8\ub378\ub9ac\uc624"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Palma del Rijo"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:mlt_x_preferred":[
        "Palma del Rio"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Palma del Rio"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u043c\u0430 \u0434\u0435\u043b \u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0438\u043e"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0420\u0456\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Palma del R\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5e15\u5c14\u9a6c\u5fb7\u5c14\u91cc\u5965"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*C\u00f3rdoba",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Palma del R\u00edo",
    "qs:la_lc":"*ES6114049",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Palma del R\u00edo",
    "qs:loc_alt":"Palma del Rio",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":96,
    "wof:belongsto":[
        85682697,
        102191581,
        404333749,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083f0534-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2512990,
        "gp:id":769294,
        "qs_pg:id":241950,
        "wd:id":"Q1372714",
        "wk:page":"Palma del R\u00edo"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a937eab6f57ef0b91ad33a4b6b37a368",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333749,
            "locality_id":101779559,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682697
        }
    ],
    "wof:id":101779559,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877598,
    "wof:name":"Palma del R\u00edo",
    "wof:parent_id":404333749,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":21588,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.288405,
    37.690325,
    -5.269435,
    37.708241
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.284058,37.708241],[-5.283456,37.705578],[-5.280124,37.70612],[-5.279723,37.704345],[-5.276392,37.704885],[-5.275589,37.701335],[-5.274479,37.701516],[-5.274278,37.700628],[-5.272057,37.700989],[-5.271857,37.700101],[-5.269636,37.700462],[-5.269435,37.699574],[-5.272767,37.699033],[-5.272566,37.698146],[-5.273676,37.697966],[-5.273075,37.695303],[-5.271964,37.695483],[-5.271764,37.694596],[-5.273984,37.694235],[-5.273784,37.693348],[-5.274894,37.693167],[-5.274292,37.690505],[-5.275402,37.690325],[-5.275603,37.691212],[-5.277824,37.690852],[-5.278024,37.691739],[-5.279134,37.691559],[-5.279335,37.692446],[-5.281555,37.692086],[-5.281756,37.692973],[-5.282866,37.692793],[-5.283067,37.69368],[-5.285288,37.69332],[-5.285488,37.694207],[-5.284378,37.694387],[-5.285181,37.697937],[-5.287402,37.697577],[-5.288405,37.702014],[-5.287295,37.702194],[-5.287697,37.703969],[-5.286586,37.70415],[-5.286787,37.705037],[-5.285677,37.705218],[-5.285877,37.706105],[-5.284767,37.706286],[-5.285169,37.708061],[-5.284058,37.708241]]],"type":"Polygon"}
}