{
  "id": 101903915,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000028,
    "geom:area_square_m":259655.344149,
    "geom:bbox":"-0.721598,41.462685,-0.712845,41.46741",
    "geom:latitude":41.464955,
    "geom:longitude":-0.716886,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.464709,
    "lbl:longitude":-0.716886,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":41.464709,
    "mps:longitude":-0.716886,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u064a\u062f\u064a\u0627\u0646\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0631\u0627\u063a\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Mediana d'Arag\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u064a\u062f\u064a\u0627\u0646\u0627 \u062f\u0649 \u0627\u0631\u0627\u062c\u0648\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u062f\u06cc\u0627\u0646\u0627 \u062f \u0622\u0631\u0627\u0642\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0434\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u062f\u06cc\u0627\u0646\u0627 \u062f \u0622\u0631\u0627\u06af\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10d4\u10d3\u10d8\u10d0\u10dc\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10e0\u10d0\u10d2\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0434\u0438\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0434\u0438\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0434\u044c\u044f\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0435\u0434\u0456\u0430\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Mediana"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Mediana de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6885\u8fea\u4e9a\u7eb3\u5fb7\u4e9a\u62c9\u8d21"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Zaragoza",
    "qs:a1r":"0Arag\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Mediana de Arag\u00f3n",
    "qs:la_lc":"*ES6250164",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Mediana de Arag\u00f3n",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":47,
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347067,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3117028,
        "gp:id":29369573,
        "qs_pg:id":94673,
        "wd:id":"Q303257"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"04f770b7d4b0f2677c676305b8fd1a89",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347067,
            "locality_id":101903915,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":101903915,
    "wof:lastmodified":1690877716,
    "wof:name":"Mediana de Arag\u00f3n",
    "wof:parent_id":404347067,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.721598,
    41.462685,
    -0.712845,
    41.46741
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.717176,41.46741],[-0.71702,41.466516],[-0.713469,41.4669],[-0.712845,41.463325],[-0.718762,41.462685],[-0.718919,41.463579],[-0.720102,41.463451],[-0.720258,41.464345],[-0.721442,41.464217],[-0.721598,41.465111],[-0.720415,41.465239],[-0.720571,41.466133],[-0.719387,41.46626],[-0.719544,41.467154],[-0.717176,41.46741]]],"type":"Polygon"}
}