{
  "id": 1125999179,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.93333,42.01667,2.93333,42.01667",
    "geom:latitude":42.01667,
    "geom:longitude":2.93333,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.91333,41.99667,2.95333,42.03667",
    "lbl:latitude":42.01667,
    "lbl:longitude":2.93333,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0645\u0627\u0631\u062a\u064a\u0641\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438-\u0412\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0645\u0627\u0631\u062a\u06cc \u0648\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u0544\u0561\u057f\u056b \u054e\u0565\u056c"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30de\u30eb\u30c6\u30a3\u30fb\u30d9\u30eb"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438-\u0412\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Barri dels \u00c0ngels"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438-\u0412\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Martivell"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0438-\u0412\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u041c\u0430\u0440\u0442\u0456-\u0411\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "San Mart\u00edvell"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Mart\u00ed Vell"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6851\u7279\u9a6c\u5c14\u8482\u97e6\u5229"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110311,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Sant Mart\u00ed Vell",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":412,
    "qs_pg:photos_1k":83,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":412,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":241190,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":773154,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334917,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110311,
        "gp:id":773154,
        "qs_pg:id":241190,
        "wd:id":"Q13458"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299543,
    "wof:geomhash":"ab3058e2ef1a451ba9476fbe9dc378e7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334917,
            "locality_id":1125999179,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":1125999179,
    "wof:lastmodified":1690878817,
    "wof:name":"Sant Mart\u00ed Vell",
    "wof:parent_id":404334917,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.93333,
    42.01667,
    2.93333,
    42.01667
],
  "geometry": {"coordinates":[2.93333,42.01667],"type":"Point"}
}