{
  "id": 1125771315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.04316,41.57142,-4.04316,41.57142",
    "geom:latitude":41.57142,
    "geom:longitude":-4.04316,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":79,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.06316,41.55142,-4.02316,41.59142",
    "lbl:latitude":41.57142,
    "lbl:longitude":-4.04316,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0645\u0633 \u062f \u067e\u0646\u06cc\u0627\u0641\u06cc\u0644"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0444\u044c\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0645\u0633 \u062f \u067e\u0646\u06cc\u0627\u0641\u06cc\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0555\u056c\u0574\u0578\u057d \u0564\u0565 \u054a\u0565\u0576\u056b\u0561\u0586\u056b\u0565\u056c"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0444\u044c\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0444\u044c\u0435\u043b\u044c"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041e\u043b\u044c\u043c\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0444'\u0454\u043b\u044c"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Olmos de Pe\u00f1afiel"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5965\u5c14\u83ab\u65af\u5fb7\u4f69\u5c3c\u4e9a\u83f2\u8036\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3115100,
    "qs_pg:gn_pop":79,
    "qs_pg:name":"Olmos de Pe\u00f1afiel",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1259631,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":768757,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682873,
        102191581,
        404345633,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3115100,
        "gp:id":768757,
        "qs_pg:id":1259631,
        "wd:id":"Q1651715"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290076,
    "wof:geomhash":"e32dbeb59eaea1d6ee65a1f2ac6dec1f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345633,
            "locality_id":1125771315,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682873
        }
    ],
    "wof:id":1125771315,
    "wof:lastmodified":1690879551,
    "wof:name":"Olmos de Pe\u00f1afiel",
    "wof:parent_id":404345633,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":79,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.04316,
    41.57142,
    -4.04316,
    41.57142
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.04316,41.57142],"type":"Point"}
}