{
  "id": 101904515,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000039,
    "geom:area_square_m":389886.743008,
    "geom:bbox":"-4.535818,36.926693,-4.525732,36.934878",
    "geom:latitude":36.930859,
    "geom:longitude":-4.530907,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":36.931296,
    "lbl:longitude":-4.530487,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":36.931296,
    "mps:longitude":-4.530487,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0627\u0646\u0648\u064a\u0641\u0627 \u062f\u064a \u0644\u0627 \u0643\u0648\u0646\u062b\u064a\u0628\u062b\u064a\u0648\u0646"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0627\u0646\u0648\u064a\u0641\u0627 \u062f\u0649 \u0644\u0627 \u0643\u0648\u0646\u062b\u064a\u0628\u062b\u064a\u0648\u0646"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Villanueva De La Concepcion"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d3\u30b8\u30e3\u30cc\u30a8\u30d0\u30fb\u30c7\u30fb\u30e9\u30fb\u30b3\u30f3\u30bb\u30d7\u30b7\u30aa\u30f3"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Viljanueva de la Konsepsijonas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Villanueva de la Concepcion"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u043d\u0443\u0435\u0432\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u0439\u043e\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*M\u00e1laga",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Villanueva de la Concepci\u00f3n",
    "qs:la_lc":"*ES6129015",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villanueva de la Concepci\u00f3n",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet fuzzy local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":55,
    "wof:belongsto":[
        85682787,
        102191581,
        404339317,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0845d3a0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2509561,
        "gp:id":778092,
        "wd:id":"Q130655",
        "wk:page":"Villanueva de la Concepci\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geomhash":"a1849ed05c1c1d460cffc3c15b04b924",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339317,
            "locality_id":101904515,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682787
        }
    ],
    "wof:id":101904515,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877868,
    "wof:name":"Villanueva de la Concepci\u00f3n",
    "wof:parent_id":404339317,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.535818,
    36.926693,
    -4.525732,
    36.934878
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-4.531067,36.934878],[-4.53088,36.933987],[-4.52868,36.93433],[-4.528119,36.931659],[-4.525919,36.932001],[-4.525732,36.93111],[-4.526832,36.930939],[-4.526645,36.930049],[-4.528845,36.929706],[-4.528471,36.927925],[-4.529571,36.927754],[-4.529384,36.926864],[-4.530483,36.926693],[-4.530857,36.928473],[-4.533057,36.928131],[-4.533244,36.929021],[-4.535444,36.928679],[-4.535818,36.93046],[-4.534718,36.930631],[-4.534905,36.931521],[-4.532705,36.931864],[-4.533079,36.933645],[-4.531979,36.933816],[-4.532167,36.934707],[-4.531067,36.934878]]],"type":"Polygon"}
}