{
  "id": 101904781,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000053,
    "geom:area_square_m":499499.28179,
    "geom:bbox":"-2.742156,40.031183,-2.731319,40.040092",
    "geom:latitude":40.036187,
    "geom:longitude":-2.736842,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.036386,
    "lbl:longitude":-2.737212,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":40.036386,
    "mps:longitude":-2.737212,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0645\u0628\u0648\u0633 \u062f\u064a\u0644 \u0628\u0627\u0631\u0627\u064a\u0633\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0645\u0628\u0648\u0633 \u062f\u064a\u0644 \u0628\u0627\u0631\u0627\u064a\u0633\u0648"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0441\u043e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0441\u043e"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0441\u043e"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0438\u0441\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0430\u0440\u0430\u0457\u0441\u043e"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Campos del Para\u00edso"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u574e\u6ce2\u65af\u5fb7\u5c14\u5e15\u8d56\u7d22"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Cuenca",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Campos del Para\u00edso",
    "qs:la_lc":"*ES6816901",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Campos del Para\u00edso",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":40,
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334537,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6357586,
        "gp:id":20221143,
        "qs_pg:id":997018,
        "wd:id":"Q1637282"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"f31a6e2f468e77026c0c30365bcf5e76",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334537,
            "locality_id":101904781,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":101904781,
    "wof:lastmodified":1690877859,
    "wof:name":"Campos del Para\u00edso",
    "wof:parent_id":404334537,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.742156,
    40.031183,
    -2.731319,
    40.040092
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-2.735231,40.040092],[-2.734696,40.03742],[-2.733542,40.037571],[-2.733186,40.035789],[-2.732032,40.03594],[-2.731319,40.032376],[-2.732473,40.032225],[-2.732294,40.031334],[-2.733448,40.031183],[-2.733983,40.033856],[-2.738599,40.03325],[-2.738778,40.034141],[-2.739932,40.03399],[-2.74011,40.034881],[-2.741264,40.03473],[-2.742156,40.039184],[-2.735231,40.040092]]],"type":"Polygon"}
}