{
  "id": 101903833,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":259584.21439,
    "geom:bbox":"1.120164,42.62315,1.126878,42.63053",
    "geom:latitude":42.626994,
    "geom:longitude":1.123557,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.627714,
    "lbl:longitude":1.123328,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":42.627714,
    "mps:longitude":1.123328,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438-\u0434\u2019\u0410\u043d\u0435\u0443"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0633\u062a\u0631\u06cc \u062f\u0648\u0646\u0626\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Esterri de Aneu"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Esterri d\u2019\u00c0neu"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u057d\u057f\u0565\u057c\u056b \u0564'\u0531\u0576\u0565\u0578\u0582"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438-\u0434\u2019\u0410\u043d\u0435\u0443"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Esterri d'Aneu",
        "Esterri de Aneu"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Esterri d'\u00c0neu",
        "Esterri de Aneo",
        "Esterri de Aneu"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0440\u0438-\u0434\u2019\u0410\u043d\u0435\u0443"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0441\u0442\u0435\u0440\u0440\u0456-\u0434'\u0410\u043d\u0435\u0443"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Esterri d'\u00c0neu"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u65af\u7279\u91cc\u8fbe\u5185\u4e4c"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Lleida",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Esterri d'\u00c0neu",
    "qs:la_lc":"*ES6925086",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Esterri d'Aneu",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":121,
    "wof:belongsto":[
        85682769,
        102191581,
        404337793,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0837c292-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3122750,
        "gp:id":760311,
        "qs_pg:id":213469,
        "wd:id":"Q12662"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"c7aac9818b119e24e4e0efb4c9bae823",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337793,
            "locality_id":101903833,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682769
        }
    ],
    "wof:id":101903833,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877711,
    "wof:name":"Esterri d'Aneu",
    "wof:parent_id":404337793,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.120164,
    42.62315,
    1.126878,
    42.63053
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.124867,42.63053],[1.125401,42.626946],[1.12661,42.627052],[1.126878,42.625261],[1.125669,42.625154],[1.125936,42.623362],[1.123518,42.62315],[1.123117,42.625838],[1.120699,42.625625],[1.120164,42.629209],[1.122582,42.629422],[1.122449,42.630317],[1.124867,42.63053]]],"type":"Polygon"}
}