{
  "id": 1125913049,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.15892,42.16793,-5.15892,42.16793",
    "geom:latitude":42.16793,
    "geom:longitude":-5.15892,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":52,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.17892,42.14793,-5.13892,42.18793",
    "lbl:latitude":42.16793,
    "lbl:longitude":-5.15892,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0628\u064a\u0632\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u0631\u0627\u062f\u0648\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0440\u0430\u0434\u0443\u044d\u0439"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0628\u0633\u0646 \u062f \u0628\u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062f\u0648\u0626\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u0562\u0565\u057d\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u054e\u0561\u056c\u0564\u0565\u0580\u0561\u0564\u0578\u0582\u0565\u0575"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0440\u0430\u0434\u0443\u044d\u0439"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0440\u0430\u0434\u0443\u044d\u0439"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0431\u0435\u0441\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0440\u0430\u0434\u0443\u0435\u0439"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cabez\u00f3n de Valderaduey"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u97e6\u677e\u5fb7\u74e6\u5c14\u5fb7\u62c9\u675c\u57c3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3127221,
    "qs_pg:gn_pop":52,
    "qs_pg:name":"Cabez\u00f3n de Valderaduey",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":390602,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":755309,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682873,
        102191581,
        404345461,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3127221,
        "gp:id":755309,
        "qs_pg:id":390602,
        "wd:id":"Q1916529"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296207,
    "wof:geomhash":"c57fafa9ea2268df2523aef3a9d72ce3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345461,
            "locality_id":1125913049,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682873
        }
    ],
    "wof:id":1125913049,
    "wof:lastmodified":1690879058,
    "wof:name":"Cabez\u00f3n de Valderaduey",
    "wof:parent_id":404345461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":52,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.15892,
    42.16793,
    -5.15892,
    42.16793
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.15892,42.16793],"type":"Point"}
}