{
  "id": 101774585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000051,
    "geom:area_square_m":469301.927415,
    "geom:bbox":"-5.04042891912,42.0957228122,-5.02788965054,42.1026221961",
    "geom:latitude":42.099422,
    "geom:longitude":-5.034582,
    "gn:population":2051,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.099336,
    "lbl:longitude":-5.034702,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":42.099336,
    "mps:longitude":-5.034702,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0644\u0646 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0644\u0646 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0575\u0561\u056c\u0578\u0576 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u0574\u057a\u0578\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043b\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Villalon",
        "Villalon de Campos"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Villal\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u043b\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villal\u00f3n de Campos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u9686\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Valladolid",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Villal\u00f3n de Campos",
    "qs:la_lc":"*ES6747214",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villal\u00f3n de Campos",
    "qs:loc_alt":"Villalon de Campos",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":55,
    "wof:belongsto":[
        85682873,
        102191581,
        404345863,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0845a4de-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3105467,
        "gp:id":20226992,
        "qs_pg:id":145622,
        "wd:id":"Q1657074",
        "wk:page":"Villal\u00f3n de Campos"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":896250
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"539e3274d65bb8d4eb051aa924e4df0d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345863,
            "locality_id":101774585,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682873
        }
    ],
    "wof:id":101774585,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361401,
    "wof:name":"Villal\u00f3n de Campos",
    "wof:parent_id":404345863,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2051,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.04042891911786,
    42.09572281217635,
    -5.02788965053514,
    42.10262219614771
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.03115439937272,42.10262219614771],[-5.03070913395362,42.10085588099327],[-5.02952197783105,42.1010351750225],[-5.02929937461084,42.10015201219375],[-5.02811222864744,42.10033128921083],[-5.02788965053514,42.0994481218687],[-5.02907678014878,42.09926884788922],[-5.02885419444442,42.09838568210876],[-5.03241549709276,42.09784778543752],[-5.0321928711017,42.09696462729391],[-5.03337994325472,42.09678530349402],[-5.03315730967506,42.09590214691184],[-5.03434435928995,42.09572281217635],[-5.03456700921606,42.09660596572041],[-5.03694112256255,42.09624724825386],[-5.03716381394105,42.09713039424435],[-5.03835087767129,42.09695101151254],[-5.03857359415775,42.09783415298733],[-5.0397606680404,42.09765475324355],[-5.04042891911786,42.1003041596889],[-5.03924179619332,42.10048356855106],[-5.03946454773222,42.10136670411879],[-5.03115439937272,42.10262219614771]]],"type":"Polygon"}
}