{
  "id": 1125821527,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.17111,38.91747,-0.17111,38.91747",
    "geom:latitude":38.91747,
    "geom:longitude":-0.17111,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.19111,38.89747,-0.15111,38.93747",
    "lbl:latitude":38.91747,
    "lbl:longitude":-0.17111,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Font d'en Carr\u00f2s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "la Font d'en Carr\u00f2s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u044d\u043d\u0442\u0435-\u042d\u043d\u043a\u0430\u0440\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Font d'en Carr\u00f2s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Font d'en Carr\u00f2s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Font d'en Carr\u00f2s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u0646\u062a \u062f \u0644\u0627 \u0641\u06cc\u06af\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Font d'en Carr\u00f2s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Font d\u2019En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e4\u10e3\u10d4\u10dc\u10e2\u10d4-\u10d4\u10dc\u10d9\u10d0\u10e0\u10dd\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Font d'en Karosas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:nds_x_preferred":[
        "La Font d'en Carr\u00f2s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u044d\u043d\u0442\u0435-\u042d\u043d\u043a\u0430\u0440\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fuente Encarroz"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0424\u0443\u044d\u043d\u0442\u0435-\u042d\u043d\u043a\u0430\u0440\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0424\u043e\u043d\u0442-\u0434'\u0435\u043d-\u041a\u0430\u0440\u0440\u043e\u0441"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0641\u0648\u0646\u0679 \u062f\u06cc\u0646 \u06a9\u0627\u0631\u0648\u0633"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Font d'En Carr\u00f2s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u4e30\u7279\u767b\u5361\u7f57\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2517528,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Fuente-Encarroz",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":61,
    "qs_pg:photos_1k":12,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":61,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":135031,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":761101,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404345085,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2517528,
        "gp:id":761101,
        "qs_pg:id":135031,
        "wd:id":"Q2041807"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292091,
    "wof:geomhash":"c6afbe0cef303a8b3eaf120f3e0ab9a4",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345085,
            "locality_id":1125821527,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":1125821527,
    "wof:lastmodified":1690879257,
    "wof:name":"Fuente-Encarroz",
    "wof:parent_id":404345085,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.17111,
    38.91747,
    -0.17111,
    38.91747
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.17111,38.91747],"type":"Point"}
}