{
  "id": 1126013927,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.10404,38.34249,-3.10404,38.34249",
    "geom:latitude":38.34249,
    "geom:longitude":-3.10404,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":2001,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.12404,38.32249,-3.08404,38.36249",
    "lbl:latitude":38.34249,
    "lbl:longitude":-3.10404,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0646\u062a\u064a\u062b\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0646\u062a\u064a\u062b\u0648\u0646"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u0646\u062a\u06cc\u0633\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0646\u062a\u06cc\u0633\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10dd\u10dc\u10e2\u10d8\u10e1\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u043d\u0442\u0456\u0441\u043e\u043d"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Montiz\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8499\u8482\u677e"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2513597,
    "qs_pg:gn_pop":2001,
    "qs_pg:name":"Montiz\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":140304,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":767662,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404337045,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2513597,
        "gp:id":767662,
        "qs_pg:id":140304,
        "wd:id":"Q945226"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300438,
    "wof:geomhash":"ca5e165673a3db73483c0020a04df0b3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337045,
            "locality_id":1126013927,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":1126013927,
    "wof:lastmodified":1690879176,
    "wof:name":"Montiz\u00f3n",
    "wof:parent_id":404337045,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2001,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.10404,
    38.34249,
    -3.10404,
    38.34249
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.10404,38.34249],"type":"Point"}
}