{
  "id": 1126015153,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.24465,40.7874,-3.24465,40.7874",
    "geom:latitude":40.7874,
    "geom:longitude":-3.24465,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":196,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.26465,40.7674,-3.22465,40.8074",
    "lbl:latitude":40.7874,
    "lbl:longitude":-3.24465,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30de\u30e9\u30ac\u30fb\u30c7\u30eb\u30fb\u30d5\u30ec\u30b9\u30ce"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u0430\u043b\u0430\u0433\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0424\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "M\u00e1laga del Fresno"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u9a6c\u62c9\u52a0\u5fb7\u5c14\u592b\u96f7\u65af\u8bfa"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3117651,
    "qs_pg:gn_pop":196,
    "qs_pg:name":"M\u00e1laga del Fresno",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":937898,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":766357,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682737,
        102191581,
        404335735,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3117651,
        "gp:id":766357,
        "qs_pg:id":937898,
        "wd:id":"Q549011"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497300503,
    "wof:geomhash":"02d148480239d1d6cd0e12b948f75312",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335735,
            "locality_id":1126015153,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682737
        }
    ],
    "wof:id":1126015153,
    "wof:lastmodified":1690879204,
    "wof:name":"M\u00e1laga del Fresno",
    "wof:parent_id":404335735,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":196,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.24465,
    40.7874,
    -3.24465,
    40.7874
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.24465,40.7874],"type":"Point"}
}