{
  "id": 1126032799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.02423,40.99775,-3.02423,40.99775",
    "geom:latitude":40.99775,
    "geom:longitude":-3.02423,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":79,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.04423,40.97775,-3.00423,41.01775",
    "lbl:latitude":40.99775,
    "lbl:longitude":-3.02423,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u043e\u043d\u0433\u043e\u0441\u0442\u043e"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u043e\u043d\u0433\u043e\u0441\u0442\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u043e\u043d\u0433\u043e\u0441\u0442\u043e"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Andr\u00e9s del Congosto"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u5b89\u5fb7\u96f7\u65af\u5fb7\u5c14\u5b54\u6208\u65af\u6258"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110882,
    "qs_pg:gn_pop":79,
    "qs_pg:name":"San Andr\u00e9s del Congosto",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":257546,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772639,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682737,
        102191581,
        404335909,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110882,
        "gp:id":772639,
        "qs_pg:id":257546,
        "wd:id":"Q1655370"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497301584,
    "wof:geomhash":"2d340d5a7ebb64b51a57ea2f12a13992",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404335909,
            "locality_id":1126032799,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682737
        }
    ],
    "wof:id":1126032799,
    "wof:lastmodified":1690878567,
    "wof:name":"San Andr\u00e9s del Congosto",
    "wof:parent_id":404335909,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":79,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.02423,
    40.99775,
    -3.02423,
    40.99775
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.02423,40.99775],"type":"Point"}
}