{
  "id": 85863477,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.426527,36.761526,-4.426527,36.761526",
    "geom:latitude":36.761526,
    "geom:longitude":-4.426527,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.431527,36.756526,-4.421527,36.766526",
    "lbl:latitude":36.761526,
    "lbl:longitude":-4.426527,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":36.766617,
    "mps:longitude":-4.421664,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":14.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "mz:tier_metro":30,
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e9\u30fb\u30db\u30eb\u30ca\u30fc\u30c0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "V. Carmen"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Jornada"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u970d\u723e\u7d0d\u9054\u5831"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2514256,
    "qs:gn_nam_loc":"M\u00e1laga, M\u00e1laga, M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, ES",
    "qs:gn_namadm1":"51",
    "qs:local_max":12916,
    "qs:local_sum":43893,
    "qs:localhoods":40,
    "qs:name":"V. Carmen",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Andaluc\u00eda",
    "qs:name_adm2":"M\u00e1laga",
    "qs:name_lau":"M\u00e1laga",
    "qs:name_local":"M\u00e1laga",
    "qs:photo_max":226,
    "qs:photo_sum":464,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":15,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578029,
    "qs:woe_adm2":12602102,
    "qs:woe_lau":12689256,
    "qs:woe_local":766356,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mz",
    "wd:wordcount":295,
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        404339241,
        85633129,
        404227361,
        85682787
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20219757,
        "qs_pg:id":237633,
        "wd:id":"Q2496821"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"4481fc2dfac847e2c7a579698139fa81",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339241,
            "locality_id":-1,
            "macroregion_id":404227361,
            "neighbourhood_id":85863477,
            "region_id":85682787
        }
    ],
    "wof:id":85863477,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361253,
    "wof:name":"V. Carmen",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.426527,
    36.761526,
    -4.426527,
    36.761526
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.426527,36.761526],"type":"Point"}
}