{
  "id": 1125773749,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.10107,41.41518,1.10107,41.41518",
    "geom:latitude":41.41518,
    "geom:longitude":1.10107,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":3982,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.08107,41.39518,1.12107,41.43518",
    "lbl:latitude":41.41518,
    "lbl:longitude":1.10107,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0627\u0633\u067e\u0644\u0648\u0642\u0627 \u062f \u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0644\u06cc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "l'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u042d\u0441\u043f\u043b\u0443\u0433\u0430-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u043e\u043b\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "L\u2019Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0627\u0633\u067e\u0644\u0648\u06af\u0627 \u062f \u0641\u0631\u0627\u0646\u06a9\u0644\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u0537\u057d\u057a\u056c\u0578\u0582\u0563\u0561 \u0564\u0565 \u0556\u0580\u0561\u0576\u056f\u0578\u056c\u056b"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "L'Espluga de Frankolis"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u042d\u0441\u043f\u043b\u0443\u0433\u0430-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u043e\u043b\u0438"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u042d\u0441\u043f\u043b\u0443\u0433\u0430-\u0434\u0435-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u043e\u043b\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b'\u0410\u0441\u043f\u043b\u0443\u0433\u0430-\u0434\u0430-\u0424\u0440\u0430\u043d\u043a\u0443\u043b\u0456"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "L'Espluga de Francol\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83b1\u65af\u666e\u5362\u52a0\u5fb7\u592b\u5170\u79d1\u5229"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6361297,
    "qs_pg:gn_pop":3982,
    "qs_pg:name":"L'Espluga de Francol\u00ed",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":938,
    "qs_pg:photos_1k":190,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":938,
    "qs_pg:photos_sr":10,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":905710,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":760214,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682851,
        102191581,
        404343515,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6361297,
        "gp:id":760214,
        "qs_pg:id":905710,
        "wd:id":"Q1229283"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290166,
    "wof:geomhash":"afcde1563d1cf3720a2ec4b92b746a69",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343515,
            "locality_id":1125773749,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682851
        }
    ],
    "wof:id":1125773749,
    "wof:lastmodified":1690879571,
    "wof:name":"L'Espluga de Francol\u00ed",
    "wof:parent_id":404343515,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3913,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.10107,
    41.41518,
    1.10107,
    41.41518
],
  "geometry": {"coordinates":[1.10107,41.41518],"type":"Point"}
}