{
  "id": 101904377,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000036,
    "geom:area_square_m":329484.719851,
    "geom:bbox":"-5.900389,42.472834,-5.889899,42.479376",
    "geom:latitude":42.476191,
    "geom:longitude":-5.895643,
    "gn:population":843,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":42.476109,
    "lbl:longitude":-5.896001,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":42.476109,
    "mps:longitude":-5.896001,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villares d'\u00d3rbigu"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0431\u0438\u0433\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0431\u0438\u0433\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villares de Orbigo",
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0431\u0438\u0433\u043e"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u041e\u0440\u0431\u0456\u0433\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villares de \u00d3rbigo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u96f7\u65af\u5fb7\u5965\u5c14\u7ef4\u6208"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Le\u00f3n",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Villares de \u00d3rbigo",
    "qs:la_lc":"*ES6724224",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villares de Orbigo",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":47,
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337599,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0846131a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3104968,
        "gp:id":778413,
        "qs_pg:id":1167093,
        "wd:id":"Q946778",
        "wk:page":"Villares de \u00d3rbigo"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"fb07632e0a6f1aabb05f03c4e78c5094",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337599,
            "locality_id":101904377,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":101904377,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877810,
    "wof:name":"Villares de Orbigo",
    "wof:parent_id":404337599,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":843,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.900389,
    42.472834,
    -5.889899,
    42.479376
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-5.89705,42.479376],[-5.896812,42.478496],[-5.894427,42.478875],[-5.89419,42.477995],[-5.892997,42.478184],[-5.892759,42.477304],[-5.891567,42.477494],[-5.891329,42.476613],[-5.890137,42.476803],[-5.889899,42.475922],[-5.892284,42.475543],[-5.892046,42.474663],[-5.894431,42.474283],[-5.894193,42.473403],[-5.89777,42.472834],[-5.898721,42.476355],[-5.899913,42.476166],[-5.900389,42.477926],[-5.898004,42.478306],[-5.898242,42.479186],[-5.89705,42.479376]]],"type":"Polygon"}
}