{
  "id": 1126004451,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.11667,42.45,-1.11667,42.45",
    "geom:latitude":42.45,
    "geom:longitude":-1.11667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":32,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.13667,42.43,-1.09667,42.47",
    "lbl:latitude":42.45,
    "lbl:longitude":-1.11667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Petiella dArag\u00f3n"
    ],
    "name:arg_x_variant":[
        "Petiella d'Arag\u00f3n"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0442\u044b\u043b\u044c\u044f-\u0434\u044d-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Petilla Aragoi"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0442\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a0\u03b5\u03c4\u03af\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3ni vald"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Petilla Aragoi"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0565\u057f\u056b\u056c\u0575\u0561 \u0564\u0565 \u0531\u0580\u0561\u0563\u0578\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30da\u30c6\u30a3\u30fc\u30ea\u30e3\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30e9\u30b4\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10d4\u10e2\u10d8\u10da\u10d8\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10e0\u10d0\u10d2\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0442\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0442\u0438\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0442\u0456\u043b\u044c\u044f-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Petilla"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Petilla de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u8482\u5229\u4e9a\u5fb7\u963f\u62c9\u8d21"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3113664,
    "qs_pg:gn_pop":32,
    "qs_pg:name":"Petilla de Arag\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1008098,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":770045,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682795,
        102191581,
        404339915,
        85633129,
        404227391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113664,
        "gp:id":770045,
        "qs_pg:id":1008098,
        "wd:id":"Q984872"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299853,
    "wof:geomhash":"2058f480694cf5e4b2efe4e5d5680c3b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339915,
            "locality_id":1126004451,
            "macroregion_id":404227391,
            "region_id":85682795
        }
    ],
    "wof:id":1126004451,
    "wof:lastmodified":1690879230,
    "wof:name":"Petilla de Arag\u00f3n",
    "wof:parent_id":404339915,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":32,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.11667,
    42.45,
    -1.11667,
    42.45
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.11667,42.45],"type":"Point"}
}