{
  "id": 1125905239,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.15819,42.83902,-3.15819,42.83902",
    "geom:latitude":42.83902,
    "geom:longitude":-3.15819,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":93,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.17819,42.81902,-3.13819,42.85902",
    "lbl:latitude":42.83902,
    "lbl:longitude":-3.15819,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062c\u0648\u0631\u0627\u064a\u0633\u062f\u0627\u064a\u0643\u0627\u064a\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0633\u0627\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0648\u0631\u0646\u0627\u064a\u0644"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062c\u0648\u0631\u0627\u064a\u0633\u062f\u0627\u064a\u0643\u0627\u064a\u0648\u0646 \u062f\u0649 \u0633\u0627\u0646 \u0632\u0627\u062f\u0648\u0631\u0646\u0627\u064a\u0644"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0631\u06cc\u0633\u062f\u06cc\u06a9\u0633\u06cc\u0646 \u062f \u0633\u0627\u0646 \u0633\u0627\u062f\u0631\u0646\u06cc\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u0440\u0438\u0441\u0434\u0438\u043a\u0441\u0438\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0430\u0434\u043e\u0440\u043d\u0438\u043b\u044c"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u0440\u0456\u0441\u0434\u0456\u043a\u0441\u044c\u0439\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0430\u0434\u043e\u0440\u043d\u0456\u043b\u044c"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u80e1\u91cc\u65af\u8fea\u514b\u897f\u7fc1\u5fb7\u5723\u8428\u591a\u5c14\u5c3c\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6356477,
    "qs_pg:gn_pop":93,
    "qs_pg:name":"Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":19,
    "qs_pg:photos_1k":4,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":19,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":55424,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":22661181,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404331977,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6356477,
        "gp:id":22661181,
        "qs_pg:id":55424,
        "wd:id":"Q1633291"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497295964,
    "wof:geomhash":"67af07c4283b7969a0ba383202891fda",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331977,
            "locality_id":1125905239,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125905239,
    "wof:lastmodified":1690878918,
    "wof:name":"Jurisdicci\u00f3n de San Zadornil",
    "wof:parent_id":404331977,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":68,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.15819,
    42.83902,
    -3.15819,
    42.83902
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.15819,42.83902],"type":"Point"}
}