{
  "id": 101848793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.693051,37.742717,-3.693051,37.742717",
    "geom:latitude":37.742717,
    "geom:longitude":-3.693051,
    "gn:population":2297,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.713051,37.722717,-3.673051,37.762717",
    "lbl:latitude":37.742717,
    "lbl:longitude":-3.693051,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mps:latitude":37.742717,
    "mps:longitude":-3.693051,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u063a\u0648\u0627\u0631\u062f\u064a\u0627 \u062f\u064a \u062e\u0627\u064a\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0642\u0648\u0627\u0631\u062f\u06cc\u0627 \u062f \u062e\u0627\u0626\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Guardia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06af\u0648\u0627\u0631\u062f\u06cc\u0627 \u062f \u062e\u0627\u0626\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u0533\u0578\u0582\u0561\u0580\u0564\u056b\u0561 \u0564\u0565 \u053d\u0561\u0565\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Gvardija de Chaenas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0413\u0432\u0430\u0440\u0434\u0438\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u044d\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "La Guardia de Jaen"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0413\u0443\u0430\u0440\u0434\u0456\u044f-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u0435\u043d"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06af\u0648\u0627\u0631\u062f\u06cc\u0627 \u062f\u06d2 \u062c\u0627\u06cc\u0646"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Guardia de Ja\u00e9n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u74dc\u5c14\u8fea\u4e9a\u5fb7\u6d77\u6069"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Ja\u00e9n",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Guardia de Ja\u00e9n,La",
    "qs:loc_alt":"Guardia de Jaen,La",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":239,
    "wof:belongsto":[
        85682757,
        102191581,
        404336991,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083a43a0-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2515908,
        "gp:id":763478,
        "qs_pg:id":1036260,
        "wd:id":"Q1645543",
        "wk:page":"La Guardia de Ja\u00e9n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"1fd81303bb81b09629a33ba5f52226ed",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336991,
            "locality_id":101848793,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682757
        }
    ],
    "wof:id":101848793,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361368,
    "wof:name":"Guardia de Ja\u00e9n,La",
    "wof:parent_id":404336991,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":2297,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.693051,
    37.742717,
    -3.693051,
    37.742717
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.693051,37.742717],"type":"Point"}
}