{
  "id": 85864115,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"2.663574,39.559872,2.663574,39.559872",
    "geom:latitude":39.559872,
    "geom:longitude":2.663574,
    "gn:id":"",
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"2.658574,39.554872,2.668574,39.564872",
    "lbl:latitude":39.559872,
    "lbl:longitude":2.663574,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":39.55293,
    "mps:longitude":2.664482,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":13.0,
    "mz:tier_locality":3,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u064a\u0628\u064a \u0643\u0627\u0644\u062f\u064a\u0631\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Felipe Calder\u00f3n"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Felipe Calder\u00f3n"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u043b\u0456\u043f\u044d \u041a\u0430\u043b\u044c\u0434\u044d\u0440\u043e\u043d"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Felipe Calder\u00f3n"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0424\u0435\u043b\u0438\u043f\u0435 \u041a\u0430\u043b\u0434\u0435\u0440\u043e\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Felipe Calder\u00f3n Hinojosa"
    ],
    "name:cbk_zam_x_preferred":[
        "Felipe Calder\u00f3n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Felipe Calder\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Primer Molinar"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"ES",
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_local":2512989,
    "qs:gn_nam_loc":"Palma de Mallorca, Palma, Illes Balears, Baleares, ES",
    "qs:gn_namadm1":"07",
    "qs:local_max":12450,
    "qs:local_sum":37995,
    "qs:localhoods":16,
    "qs:name":"Primer Molinar",
    "qs:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:name_adm1":"Illes Balears",
    "qs:name_adm2":"Baleares",
    "qs:name_lau":"Palma de Mallorca",
    "qs:name_local":"Palma",
    "qs:photo_max":323,
    "qs:photo_sum":2131,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":63,
    "qs:woe_adm0":23424950,
    "qs:woe_adm1":12578039,
    "qs:woe_adm2":12602088,
    "qs:woe_lau":12687747,
    "qs:woe_local":769293,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20220140,
        "qs_pg:id":896969
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"fe67098b32c40b1aa6ec6ab5194798e5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":-1,
            "country_id":-1,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":85864115,
            "region_id":-1
        }
    ],
    "wof:id":85864115,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361257,
    "wof:name":"Primer Molinar",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    2.663574,
    39.559872,
    2.663574,
    39.559872
],
  "geometry": {"coordinates":[2.663574,39.559872],"type":"Point"}
}