{
  "id": 1125952275,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.41862,38.60641,-0.41862,38.60641",
    "geom:latitude":38.60641,
    "geom:longitude":-0.41862,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":723,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.43862,38.58641,-0.39862,38.62641",
    "lbl:latitude":38.60641,
    "lbl:longitude":-0.41862,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u0645\u0627\u0646\u0632\u0627\u0646\u0633/\u0644\u0627 \u062a\u0648\u0631\u064a \u062f\u064a \u0644\u0627\u0633 \u0645\u0627\u062a\u0634\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u064a\u0645\u0627\u0646\u0632\u0627\u0646\u0633/\u0644\u0627 \u062a\u0648\u0631\u0649 \u062f\u0649 \u0644\u0627\u0633 \u0645\u0627\u062a\u0634\u0627\u0646\u0633"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0435\u043c\u0430\u043d\u0437\u0430\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Torremanzanas / La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Torre de les Ma\u00e7anes / Torremanzanas"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0645\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u0627\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054f\u0578\u057c\u0565\u0574\u0561\u0576\u057d\u0561\u0576\u0561\u057d"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u043c\u0430\u043d\u0441\u0430\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torremanzanas / La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torremanzanas / La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torremanzanas / La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torremanzanas"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torremanzanas"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Torre de les Ma\u00e7anes"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u043c\u0430\u043d\u0441\u0430\u043d\u0430\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torremanzanas"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Torremanzanas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torremanzanas"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435-\u0434\u0435-\u043b\u0435\u0441-\u041c\u0430\u0441\u0430\u043d\u0435\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torremanzanas"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torremanzanas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u96f7\u66fc\u8428\u7eb3\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":2510288,
    "qs_pg:gn_pop":723,
    "qs_pg:name":"La Torre de Les Ma\u00e7anes",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":146,
    "qs_pg:photos_1k":30,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":146,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1144908,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":775803,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682625,
        102191581,
        404329541,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2510288,
        "gp:id":775803,
        "qs_pg:id":1144908,
        "wd:id":"Q1641908"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497297502,
    "wof:geomhash":"957006f95cbadd13b2c045abe6ec6175",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329541,
            "locality_id":1125952275,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682625
        }
    ],
    "wof:id":1125952275,
    "wof:lastmodified":1690878442,
    "wof:name":"La Torre de Les Ma\u00e7anes",
    "wof:parent_id":404329541,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":723,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.41862,
    38.60641,
    -0.41862,
    38.60641
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.41862,38.60641],"type":"Point"}
}