{
  "id": 1125822585,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.49241,42.51235,0.49241,42.51235",
    "geom:latitude":42.51235,
    "geom:longitude":0.49241,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":781,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.47241,42.49235,0.51241,42.53235",
    "lbl:latitude":42.51235,
    "lbl:longitude":0.49241,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Castill\u00f3 de Sos"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Castill\u00f3 de Sos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0421\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos-Castill\u00f3 de Sos"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10e1\u10e2\u10d4\u10ee\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10e1\u10dd\u10e1\u10d8"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0421\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0421\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u0441\u0442\u0435\u0445\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u0421\u043e\u0441"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Castej\u00f3n de Sos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u65af\u7279\u6d2a\u5fb7\u7d22\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3125939,
    "qs_pg:gn_pop":781,
    "qs_pg:name":"Castej\u00f3n de Sos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":811,
    "qs_pg:photos_1k":164,
    "qs_pg:photos_9k":4,
    "qs_pg:photos_9r":6,
    "qs_pg:photos_all":811,
    "qs_pg:photos_sr":9,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1168318,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":756745,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336621,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3125939,
        "gp:id":756745,
        "qs_pg:id":1168318,
        "wd:id":"Q984671"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497292137,
    "wof:geomhash":"6fbac110866330f3bd4bb6888e2a7cbd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336621,
            "locality_id":1125822585,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125822585,
    "wof:lastmodified":1690879248,
    "wof:name":"Castej\u00f3n de Sos",
    "wof:parent_id":404336621,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":781,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.49241,
    42.51235,
    0.49241,
    42.51235
],
  "geometry": {"coordinates":[0.49241,42.51235],"type":"Point"}
}