{
  "id": 101903645,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000039,
    "geom:area_square_m":369567.194576,
    "geom:bbox":"-3.37631203081,40.7712647653,-3.36562684797,40.7787585771",
    "geom:latitude":40.774861,
    "geom:longitude":-3.370594,
    "gn:population":234,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":40.775632,
    "lbl:longitude":-3.369177,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":40.775632,
    "mps:longitude":-3.369177,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043d\u0443\u043d\u044c\u043e-\u0424\u0435\u0440\u043d\u0430\u043d\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043d\u0443\u043d\u044c\u043e-\u0424\u0435\u0440\u043d\u0430\u043d\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Valdenuno Fernandez",
        "Valdenuno-Fernandez",
        "Valdenunyo-Fernandez"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o-Fern\u00e1ndez",
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u043d\u0443\u043d\u044c\u0439\u043e-\u0424\u0435\u0440\u043d\u0430\u043d\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u5fb7\u52aa\u5c3c\u5965\u8d39\u5c14\u5357\u5fb7\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Guadalajara",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez",
    "qs:la_lc":"*ES6819304",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":48,
    "wof:belongsto":[
        85682737,
        102191581,
        404336021,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0844aa52-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3106849,
        "gp:id":776596,
        "qs_pg:id":182010,
        "wd:id":"Q666638"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"82b6951137139b2a6edc118bbe702267",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336021,
            "locality_id":101903645,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682737
        }
    ],
    "wof:id":101903645,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361345,
    "wof:name":"Valdenu\u00f1o Fern\u00e1ndez",
    "wof:parent_id":404336021,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":234,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.37631203080605,
    40.77126476530913,
    -3.36562684796917,
    40.77875857709887
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-3.37126592722018,40.77263083480807],[-3.37107491213288,40.77174210279009],[-3.3745728166931,40.77126476530913],[-3.37476387898818,40.77215348949062],[-3.37592985256606,40.77199434692056],[-3.37631203080605,40.77377178590802],[-3.37514602575573,40.77393093370358],[-3.37533711022843,40.77481965373488],[-3.37183901682602,40.77529702256322],[-3.3720300614774,40.77618574904852],[-3.37086400425886,40.77634484713735],[-3.37105504056279,40.77723357485206],[-3.36988896243213,40.7773926618197],[-3.37007999038735,40.77828139076365],[-3.36658167773999,40.77875857709887],[-3.36562684796917,40.77431487937906],[-3.37029093969409,40.77367865569551],[-3.37009993295362,40.77278992244908],[-3.37126592722018,40.77263083480807]]],"type":"Polygon"}
}