{
  "id": 101830963,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000354,
    "geom:area_square_m":3271665.720338,
    "geom:bbox":"1.628743,41.562835,1.662453,41.587067",
    "geom:latitude":41.574284,
    "geom:longitude":1.644977,
    "gn:population":12649,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.574955,
    "lbl:longitude":1.644977,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":41.574955,
    "mps:longitude":1.644977,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0646\u064a\u0648\u0641\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0631\u063a\u0627\u0646\u064a\u0648"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0641\u064a\u0644\u0627\u0646\u0648\u0641\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0643\u0627\u0645\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villanueva de Arga\u00f1o"
    ],
    "name:arg_x_variant":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0644\u0627\u0646\u0628\u0627 \u062f\u0644 \u06a9\u0627\u0645\u06cc"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villanueva de Arga\u00f1o"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villanueva de Arga\u00f1o"
    ],
    "name:ceb_x_variant":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0438"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villanueva de Arga\u00f1o"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Vilanova del Cami",
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u06cc\u0627\u0646\u0648\u0626\u0628\u0627 \u062f \u0622\u0631\u06af\u0627\u0646\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fas_x_variant":[
        "\u0628\u06cc\u0644\u0627\u0646\u0628\u0627 \u062f\u0644 \u06a9\u0627\u0645\u06cc"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villanueva de Arga\u00f1o"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Villanueva de Arga\u00f1o"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Villanueva de Arga\u00f1o"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u056b\u056c\u0561\u0576\u0578\u057e\u0561 \u0564\u0565\u056c \u053f\u0561\u0574\u056b"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0438"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0438"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villanueva de Arga\u00f1o"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041a\u0430\u043c\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0456\u043b\u0430\u043d\u043e\u0431\u0430-\u0434\u0430\u043b-\u041a\u0430\u043c\u0456"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vilanova del Cam\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u62c9\u8bfa\u74e6\u5fb7\u5c14\u5361\u7c73"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Santa Margarida de Montbui",
    "qs:la_lc":"*ES6908250",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villanueva del Camino",
    "qs:loc_alt":"Villanueva del Camino",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":47,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331553,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3105269,
        "gp:id":778066,
        "qs_pg:id":1262371,
        "wd:id":"Q15974"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1315279
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"1b357a6eea2c1cdb400e67f3d013cca1",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331553,
            "locality_id":101830963,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101830963,
    "wof:lastmodified":1690877973,
    "wof:name":"Villanueva del Camino",
    "wof:parent_id":404331553,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12649,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.628743,
    41.562835,
    1.662453,
    41.587067
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.628743,41.575407],[1.634296,41.587067],[1.634704,41.584079],[1.637082,41.584279],[1.637449,41.581586],[1.641017,41.581886],[1.640894,41.582783],[1.643273,41.582983],[1.643395,41.582085],[1.642206,41.581986],[1.642573,41.579292],[1.647329,41.579692],[1.647085,41.581487],[1.648274,41.581587],[1.648641,41.578894],[1.652208,41.579193],[1.65233,41.578295],[1.660654,41.578993],[1.660898,41.577197],[1.662087,41.577297],[1.662453,41.574604],[1.658886,41.574305],[1.659008,41.573407],[1.65663,41.573208],[1.656508,41.574106],[1.651752,41.573707],[1.652118,41.571014],[1.653307,41.571114],[1.653429,41.570216],[1.655807,41.570415],[1.655929,41.569518],[1.657118,41.569617],[1.65724,41.56872],[1.658429,41.568819],[1.658795,41.566126],[1.656417,41.565927],[1.656661,41.564131],[1.653095,41.563832],[1.653217,41.562935],[1.652028,41.562835],[1.651784,41.56463],[1.650595,41.564531],[1.650473,41.565428],[1.649284,41.565329],[1.64904,41.567124],[1.647851,41.567024],[1.647362,41.570615],[1.643795,41.570316],[1.644284,41.566725],[1.643095,41.566625],[1.643217,41.565727],[1.639651,41.565428],[1.639406,41.567223],[1.638217,41.567124],[1.637973,41.568919],[1.636784,41.568819],[1.636662,41.569717],[1.635473,41.569617],[1.63535,41.570514],[1.634161,41.570415],[1.634039,41.571312],[1.63285,41.571212],[1.632728,41.57211],[1.633917,41.57221],[1.633794,41.573108],[1.634983,41.573207],[1.634616,41.5759],[1.628743,41.575407]]],"type":"Polygon"}
}