{
  "id": 1125915675,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.83575,40.97366,-0.83575,40.97366",
    "geom:latitude":40.97366,
    "geom:longitude":-0.83575,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":107,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.85575,40.95366,-0.81575,40.99366",
    "lbl:latitude":40.97366,
    "lbl:longitude":-0.83575,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cortz d'Arag\u00f3n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0631\u062a\u0633 \u062f \u0622\u0631\u0627\u06af\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10dd\u10e0\u10e2\u10d4\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10e0\u10d0\u10d2\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0440\u0430\u0433\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cortes de Arag\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u5c14\u7279\u65af\u5fb7\u4e9a\u62c9\u8d21"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3124466,
    "qs_pg:gn_pop":107,
    "qs_pg:name":"Cortes de Arag\u00f3n",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":391617,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":758137,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682857,
        102191581,
        404343971,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3124466,
        "gp:id":758137,
        "qs_pg:id":391617,
        "wd:id":"Q2047697"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296308,
    "wof:geomhash":"50b79ffe3bcf0100772ca59ca0cb86e3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343971,
            "locality_id":1125915675,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682857
        }
    ],
    "wof:id":1125915675,
    "wof:lastmodified":1690879006,
    "wof:name":"Cortes de Arag\u00f3n",
    "wof:parent_id":404343971,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":107,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.83575,
    40.97366,
    -0.83575,
    40.97366
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.83575,40.97366],"type":"Point"}
}