{
  "id": 101779349,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000149,
    "geom:area_square_m":1459414.822542,
    "geom:bbox":"-6.08553917766,37.4085309461,-6.06771807639,37.4220679596",
    "geom:latitude":37.414697,
    "geom:longitude":-6.075771,
    "gn:population":7343,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.414515,
    "lbl:longitude":-6.07505,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.0,
    "mps:latitude":37.414515,
    "mps:longitude":-6.07505,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0434\u0435 \u043b\u0430 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u0438\u043e\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0565\u0576\u057d\u056b\u0576\u0561 \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u053f\u0578\u0576\u057d\u0565\u057a\u057d\u056b\u0578\u0576"
    ],
    "name:hye_x_variant":[
        "\u054e\u0561\u056c\u0565\u0576\u057d\u056b\u0576\u0561 \u0564\u0565 \u056c\u0561 \u053f\u0578\u0576\u057d\u0565\u057a\u057d\u0575\u0578\u0576"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u043e\u043d"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Valensina de la Konsepsionas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0438\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Valencina de la Concepcion"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Valencina",
        "Valencina del Alcor"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0441\u0456\u043d\u0430-\u0434\u0435-\u043b\u0430-\u041a\u043e\u043d\u0441\u0435\u043f\u0441\u044c\u0439\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valencina de la Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u4f26\u897f\u7eb3\u5fb7\u62c9\u5b54\u585e\u666e\u897f\u7fc1"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Sevilla",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Valencina de la Concepci\u00f3n",
    "qs:la_lc":"*ES6141096",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Valencina de la Concepci\u00f3n",
    "qs:loc_alt":"Valencina de la Concepcion",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":395,
    "wof:belongsto":[
        85682841,
        102191581,
        404342959,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0844bea2-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2509946,
        "gp:id":776698,
        "qs_pg:id":348508,
        "wd:id":"Q1603015",
        "wk:page":"Valencina de la Concepci\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"8cea42198f04b0bcdec8308255c0b7b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404342959,
            "locality_id":101779349,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682841
        }
    ],
    "wof:id":101779349,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361337,
    "wof:name":"Valencina de la Concepci\u00f3n",
    "wof:parent_id":404342959,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":7343,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.0855391776571,
    37.4085309461139,
    -6.06771807638614,
    37.4220679596221
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-6.0713352658064,37.4220679596221],[-6.07091637114655,37.4202965327604],[-6.06870753856833,37.42067545716725],[-6.06828872755375,37.41890401194263],[-6.06939311994722,37.41871456182372],[-6.0689743130884,37.41694311522224],[-6.07007867379014,37.41675365792031],[-6.06924109903179,37.41321075492357],[-6.06813679131056,37.41340020090314],[-6.06771807638614,37.41162873318541],[-6.06992663365617,37.41124983970366],[-6.06971726119775,37.41036410886528],[-6.07192577119548,37.40998516967147],[-6.07171637991303,37.40909944273403],[-6.07502906620613,37.4085309461139],[-6.07523849721235,37.40941666455899],[-6.07855117644704,37.40884804386252],[-6.07876065483845,37.40973375205249],[-6.08096910814783,37.40935460171255],[-6.0811786206844,37.41024030247775],[-6.08228285277949,37.41005070521203],[-6.08249238622227,37.41093640138371],[-6.08359662635724,37.41074678844308],[-6.08422531240694,37.4134038578934],[-6.085329587064,37.41321422361165],[-6.0855391776571,37.4140999070728],[-6.0844348897586,37.41428954418785],[-6.08485406746598,37.41606091149333],[-6.07933241751459,37.41700893274663],[-6.079751493456,37.41878032133729],[-6.07643836159576,37.41934899695605],[-6.0766478713295,37.42023469710784],[-6.07554347039382,37.42042423279048],[-6.07575297454673,37.42130993401429],[-6.0713352658064,37.4220679596221]]],"type":"Polygon"}
}