{
  "id": 1125967793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.08578,40.93367,-0.08578,40.93367",
    "geom:latitude":40.93367,
    "geom:longitude":-0.08578,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":343,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.10578,40.91367,-0.06578,40.95367",
    "lbl:latitude":40.93367,
    "lbl:longitude":-0.08578,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "La Codonyera"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "la Codonyera"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:ceb_x_variant":[
        "Codo\u00f1era"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041a\u043e\u0434\u043e\u043d\u044c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06a9\u062f\u0646\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10da\u10d0-\u10d9\u10dd\u10d3\u10dd\u10dc\u10d8\u10d4\u10e0\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041a\u043e\u0434\u043e\u043d\u044c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041a\u043e\u0434\u043e\u043d\u044c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Codo\u00f1era"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041a\u043e\u0434\u043e\u043d\u044c\u0435\u0440\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u041a\u043e\u0434\u043e\u043d\u044c\u0454\u0440\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06a9\u0648\u062f\u0648\u0646\u06cc\u0631\u0627"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Codo\u00f1era"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u79d1\u591a\u6d85\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3119854,
    "qs_pg:gn_pop":343,
    "qs_pg:name":"La Codo\u00f1era",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":193,
    "qs_pg:photos_1k":39,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":193,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":222395,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":763212,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682857,
        102191581,
        404343967,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3119854,
        "gp:id":763212,
        "qs_pg:id":222395,
        "wd:id":"Q1651558"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298041,
    "wof:geomhash":"096b8d8a5d2c662dfe2e600a36b31568",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343967,
            "locality_id":1125967793,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682857
        }
    ],
    "wof:id":1125967793,
    "wof:lastmodified":1690878975,
    "wof:name":"La Codo\u00f1era",
    "wof:parent_id":404343967,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":343,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.08578,
    40.93367,
    -0.08578,
    40.93367
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.08578,40.93367],"type":"Point"}
}