{
  "id": 1125986225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.17869,39.93294,-2.17869,39.93294",
    "geom:latitude":39.93294,
    "geom:longitude":-2.17869,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":167,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.19869,39.91294,-2.15869,39.95294",
    "lbl:latitude":39.93294,
    "lbl:longitude":-2.17869,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u062a\u0648\u0631\u062a\u0648\u0644\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u0627\u0644\u062f\u064a\u062a\u0648\u0631\u062a\u0648\u0644\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0442\u043e\u0440\u0442\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0442\u043e\u0440\u0442\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0442\u043e\u0440\u0442\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0442\u043e\u0440\u0442\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0442\u043e\u0440\u0442\u043e\u043b\u0430"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Valdet\u00f3rtola"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u5c14\u5fb7\u6258\u5c14\u6258\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6357587,
    "qs_pg:gn_pop":167,
    "qs_pg:name":"Valdet\u00f3rtola",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":2,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":887144,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776532,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334539,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6357587,
        "gp:id":776532,
        "qs_pg:id":887144,
        "wd:id":"Q1767488"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497298821,
    "wof:geomhash":"38a80e9f8f72f316b82e03d728e42e8d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334539,
            "locality_id":1125986225,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":1125986225,
    "wof:lastmodified":1690879128,
    "wof:name":"Valdet\u00f3rtola",
    "wof:parent_id":404334539,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":173,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.17869,
    39.93294,
    -2.17869,
    39.93294
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.17869,39.93294],"type":"Point"}
}