{
  "id": 1125814951,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.98636,42.80199,-2.98636,42.80199",
    "geom:latitude":42.80199,
    "geom:longitude":-2.98636,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":184,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.00636,42.78199,-2.96636,42.82199",
    "lbl:latitude":42.80199,
    "lbl:longitude":-2.98636,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0646\u064a\u0627\u0646\u0627\u060c \u0623\u0644\u0627\u0641\u0627"
    ],
    "name:ara_x_variant":[
        "\u0623\u0646\u064a\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0646\u064a\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u0646\u06cc\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Salinas de A\u00f1ana"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Gesaltza A\u00f1ana"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0646\u06cc\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30cb\u30e3\u30ca"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10dc\u10d8\u10d0\u10dc\u10d0"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0410\u045a\u0430\u043d\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Salinas de A\u00f1ana"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Salinas"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "A\u00f1ana"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c3c\u4e9a\u7eb3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":3111022,
    "qs_pg:gn_pop":184,
    "qs_pg:name":"Salinas de A\u00f1ana",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Euskadi",
    "qs_pg:photos":243,
    "qs_pg:photos_1k":49,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":243,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":1167023,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772489,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Euskadi",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682615,
        102191581,
        404329015,
        85633129,
        404227393
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3111022,
        "gp:id":772489,
        "qs_pg:id":1167023,
        "wd:id":"Q1113405"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291802,
    "wof:geomhash":"ab126828e79e4f2ecd2836644c9849e3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329015,
            "locality_id":1125814951,
            "macroregion_id":404227393,
            "region_id":85682615
        }
    ],
    "wof:id":1125814951,
    "wof:lastmodified":1690878636,
    "wof:name":"Salinas de A\u00f1ana",
    "wof:parent_id":404329015,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":184,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.98636,
    42.80199,
    -2.98636,
    42.80199
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.98636,42.80199],"type":"Point"}
}