{
  "id": 404336913,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "eurostat:country_code":"ES",
    "eurostat:gisco_id":"ES_22909",
    "eurostat:level_code":"lau",
    "eurostat:name_local":"Vencill\u00f3n",
    "eurostat:nuts_2021_id":"22909",
    "eurostat:nuts_2021_level_0":"ES",
    "eurostat:nuts_2021_level_1":"ES2",
    "eurostat:nuts_2021_level_2":"ES24",
    "eurostat:nuts_2021_level_3":"ES241",
    "eurostat:nuts_2021_level_lau":"22909",
    "eurostat:population":390,
    "eurostat:population_year":2020,
    "geom:area":0.001122,
    "geom:area_square_m":10353326.556815,
    "geom:bbox":"0.29901324,41.68812455,0.3512856,41.72857736",
    "geom:latitude":41.709322,
    "geom:longitude":0.32623,
    "iso:country":"ES",
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "municipality"
    ],
    "label:fra_x_preferred_placetype":[
        "commune"
    ],
    "label:por_x_preferred_placetype":[
        "munic\u00edpio"
    ],
    "label:spa_x_preferred_placetype":[
        "municipio"
    ],
    "lbl:latitude":41.705402,
    "lbl:longitude":0.330586,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Vensill\u00f3"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0648\u0646\u06a9\u06cc\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Vensill\u00f3"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n-Vensill\u00f3"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0648\u0646\u06a9\u06cc\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043d\u0441\u0438\u043b\u044c\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u043d\u0441\u0456\u043b\u044c\u0439\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Vencill\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u672c\u897f\u5229\u7fc1"
    ],
    "qs:a0":"Spain",
    "qs:a1":"Huesca",
    "qs:a1_lc":"22",
    "qs:adm0":"Spain",
    "qs:adm0_a3":"ESP",
    "qs:la":"Vencill\u00f3n",
    "qs:la_lc":"22909",
    "qs:level":"localadmin",
    "qs:source":"Spain IGN",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:population":"eurostat",
    "src:population_date":"2020",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633129,
        85682753,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "eg:gisco_id":"ES_22909",
        "esp-ine:code":"22909",
        "eurostat:nuts_2021_id":"22909",
        "gn:id":6358455,
        "gp:id":12689588,
        "qs_pg:id":954063
    },
    "wof:concordances_official":"esp-ine:code",
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"14d435a326875a0b56e43ae4a090cd2f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336913,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":404336913,
    "wof:lastmodified":1695877337,
    "wof:name":"Vencill\u00f3n",
    "wof:parent_id":85682753,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":390,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.29901324,
    41.68812455,
    0.3512856,
    41.72857736
],
  "geometry": {"coordinates":[[[0.31547937,41.69180977],[0.31552633,41.69253334],[0.31566348,41.693565],[0.31587775,41.69516176],[0.31604541,41.69655274],[0.31634603,41.69842617],[0.31647815,41.69959305],[0.31669571,41.70125275],[0.31700425,41.70327904],[0.31728191,41.70540528],[0.31749168,41.70714625],[0.31768709,41.70837433],[0.3178871,41.7094582],[0.31806636,41.71060569],[0.31685211,41.71129819],[0.31585846,41.71207435],[0.31488878,41.71261567],[0.31375707,41.71304459],[0.31219935,41.71383701],[0.31078187,41.7138509],[0.30903897,41.71384714],[0.30732239,41.71388762],[0.30617906,41.71432581],[0.30513265,41.71477921],[0.30378203,41.71539444],[0.30284408,41.71561956],[0.30164948,41.71576201],[0.30011513,41.7160763],[0.29901324,41.71662129],[0.29946023,41.71901287],[0.29986578,41.7208293],[0.30222874,41.72213913],[0.30440808,41.72338217],[0.30713086,41.72490667],[0.30938609,41.72621946],[0.31188376,41.72710196],[0.31389209,41.72781843],[0.31629938,41.72857736],[0.31836494,41.72853565],[0.32131551,41.72840525],[0.32296823,41.72805122],[0.32711152,41.72727376],[0.3315345,41.72656008],[0.33649512,41.71975203],[0.34453494,41.70907182],[0.34946927,41.70411906],[0.3512856,41.70253513],[0.34202228,41.69653759],[0.34183101,41.6960929],[0.34148273,41.69447307],[0.34130347,41.69402803],[0.34097198,41.69365945],[0.33539103,41.68913002],[0.33435389,41.68812455],[0.33294402,41.68850771],[0.32152993,41.69012641],[0.31547937,41.69180977]]],"type":"Polygon"}
}