{
  "id": 1125992069,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"0.03066,42.08219,0.03066,42.08219",
    "geom:latitude":42.08219,
    "geom:longitude":0.03066,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":241,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"0.01066,42.06219,0.05066,42.10219",
    "lbl:latitude":42.08219,
    "lbl:longitude":0.03066,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0435\u0440\u043e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u0578\u057d\u0561\u0576 \u0564\u0565 \u054e\u0565\u0580\u0578"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10de\u10dd\u10e1\u10d0\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10d5\u10d4\u10e0\u10dd"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Bero"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0435\u0440\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0435\u0440\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u043e\u0441\u0430\u043d-\u0434\u0435-\u0412\u0435\u0440\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Poz\u00e1n de Vero"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6ce2\u6851\u5fb7\u97e6\u7f57"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3113021,
    "qs_pg:gn_pop":241,
    "qs_pg:name":"Poz\u00e1n de Vero",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":998074,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":770642,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682753,
        102191581,
        404336773,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113021,
        "gp:id":770642,
        "qs_pg:id":998074,
        "wd:id":"Q1651290"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299109,
    "wof:geomhash":"72726a6641249b02d0949ca64db735c0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404336773,
            "locality_id":1125992069,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682753
        }
    ],
    "wof:id":1125992069,
    "wof:lastmodified":1690878812,
    "wof:name":"Poz\u00e1n de Vero",
    "wof:parent_id":404336773,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":241,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    0.03066,
    42.08219,
    0.03066,
    42.08219
],
  "geometry": {"coordinates":[0.03066,42.08219],"type":"Point"}
}