{
  "id": 1125999199,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-3.08231,42.42548,-3.08231,42.42548",
    "geom:latitude":42.42548,
    "geom:longitude":-3.08231,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":61,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-3.10231,42.40548,-3.06231,42.44548",
    "lbl:latitude":42.42548,
    "lbl:longitude":-3.08231,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u0643\u0648\u0646\u064a\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u0643\u0648\u0646\u064a\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u06a9\u0648\u0646\u06cc\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0441\u043a\u0443\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0627\u0633\u06a9\u0648\u0646\u06cc\u0627\u0646\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0441\u043a\u0443\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0441\u043a\u0443\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0430\u0441\u043a\u0443\u043d\u044c\u044f\u043d\u0430"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Bascu\u00f1ana"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5df4\u65af\u5e93\u5c3c\u4e9a\u7eb3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3128512,
    "qs_pg:gn_pop":61,
    "qs_pg:name":"Bascu\u00f1ana",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":5,
    "qs_pg:photos_1k":1,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":5,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":38063,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":753968,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682667,
        102191581,
        404331689,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3128512,
        "gp:id":753968,
        "qs_pg:id":38063,
        "wd:id":"Q1447919"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299544,
    "wof:geomhash":"8a806edcb2720e82ad6bae8133f9aa0c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331689,
            "locality_id":1125999199,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682667
        }
    ],
    "wof:id":1125999199,
    "wof:lastmodified":1690878816,
    "wof:name":"Bascu\u00f1ana",
    "wof:parent_id":404331689,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":61,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -3.08231,
    42.42548,
    -3.08231,
    42.42548
],
  "geometry": {"coordinates":[-3.08231,42.42548],"type":"Point"}
}