{
  "id": 101778037,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00003,
    "geom:area_square_m":289838.683271,
    "geom:bbox":"-6.340426,38.101849,-6.33154,38.109114",
    "geom:latitude":38.105706,
    "geom:longitude":-6.335769,
    "gn:population":1051,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.106385,
    "lbl:longitude":-6.336207,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":38.106385,
    "mps:longitude":-6.336207,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0644\u064a\u0631\u0627 \u062f\u064a \u0644\u064a\u0648\u0646"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0643\u0627\u0644\u064a\u0631\u0627 \u062f\u0649 \u0644\u064a\u0648\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0644\u0631\u0627 \u062f \u0644\u0626\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u0435\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0644\u0631\u0627 \u062f \u0644\u0626\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053f\u0561\u056c\u0565\u0580\u0561 \u0564\u0565 \u053c\u0565\u0578\u0576"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d9\u10d0\u10da\u10d4\u10e0\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10da\u10d4\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0435\u0440\u0430 \u0434\u0435 \u041b\u0435\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u0435\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Calera de Leon"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u0435\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u0430\u043b\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u041b\u0435\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Calera de Le\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u83b1\u62c9\u5fb7\u83b1\u7fc1"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Badajoz",
    "qs:a1r":"0Extremadura",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Calera de Le\u00f3n",
    "qs:la_lc":"*ES7006026",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Calera de Le\u00f3n",
    "qs:loc_alt":"Calera de Leon",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":1077,
    "wof:belongsto":[
        85682643,
        102191581,
        404330415,
        85633129,
        404227383
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0833ff54-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2520529,
        "gp:id":755507,
        "qs_pg:id":1036345,
        "wd:id":"Q1074219",
        "wk:page":"Calera de Le\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"6becef6f2fcfc0dc0f2b784ae5ed4242",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330415,
            "locality_id":101778037,
            "macroregion_id":404227383,
            "region_id":85682643
        }
    ],
    "wof:id":101778037,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877333,
    "wof:name":"Calera de Le\u00f3n",
    "wof:parent_id":404330415,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1051,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -6.340426,
    38.101849,
    -6.33154,
    38.109114
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-6.336184,38.109114],[-6.335968,38.10823],[-6.334853,38.108423],[-6.334419,38.106655],[-6.333305,38.106848],[-6.333088,38.105964],[-6.331973,38.106157],[-6.33154,38.104388],[-6.332654,38.104196],[-6.332438,38.103311],[-6.334667,38.102926],[-6.33445,38.102042],[-6.335565,38.101849],[-6.336215,38.104501],[-6.337329,38.104308],[-6.337546,38.105192],[-6.338661,38.104999],[-6.338878,38.105883],[-6.339992,38.105691],[-6.340426,38.107459],[-6.337082,38.108037],[-6.337299,38.108921],[-6.336184,38.109114]]],"type":"Polygon"}
}