{
  "id": 1125788557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"1.71667,41.41667,1.71667,41.41667",
    "geom:latitude":41.41667,
    "geom:longitude":1.71667,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":0,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"1.69667,41.39667,1.73667,41.43667",
    "lbl:latitude":41.41667,
    "lbl:longitude":1.71667,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0644\u0627 \u062f\u064a\u0644 \u0628\u0627\u0646\u0627\u062f\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "el Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u041f\u043b\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0627\u0644 \u067e\u0644\u0627 \u062f\u0644"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "el Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054a\u056c\u0561 \u0564\u0565\u056c \u054a\u0561\u0576\u0561\u0564\u0565\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u041f\u043b\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pla del Panad\u00e9s"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Pla del Pened\u00e9s"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u043b\u044c-\u041f\u043b\u0430-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041f\u0435\u043d\u0435\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b-\u041f\u043b\u0430-\u0434\u0430\u043b-\u041f\u0430\u043d\u0430\u0434\u0435\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Pla de Panad\u00e9s"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "El Pla del Pened\u00e8s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u5c14\u666e\u62c9\u5fb7\u5c14\u4f69\u5185\u5fb7\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3113348,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"Pla del Panad\u00e9s",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Catalunya",
    "qs_pg:photos":79,
    "qs_pg:photos_1k":16,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":79,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1199406,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":770314,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Catalunya",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331247,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3113348,
        "gp:id":770314,
        "qs_pg:id":1199406,
        "wd:id":"Q1312464"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290773,
    "wof:geomhash":"89fe400e9959af8193652a0e3369301b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331247,
            "locality_id":1125788557,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":1125788557,
    "wof:lastmodified":1690879480,
    "wof:name":"Pla del Panad\u00e9s",
    "wof:parent_id":404331247,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.71667,
    41.41667,
    1.71667,
    41.41667
],
  "geometry": {"coordinates":[1.71667,41.41667],"type":"Point"}
}