{
  "id": 101848853,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.902469,37.855008,-4.902469,37.855008",
    "geom:latitude":37.855008,
    "geom:longitude":-4.902469,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.922469,37.835008,-4.882469,37.875008",
    "lbl:latitude":37.855008,
    "lbl:longitude":-4.902469,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":37.855008,
    "mps:longitude":-4.902469,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*C\u00f3rdoba",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vered\u00f3n Frailes",
    "qs:loc_alt":"Veredon Frailes",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682697,
        102191581,
        404333687,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":23415315,
        "qs_pg:id":6
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":990136
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "wof:geomhash":"2c378b15c4ae5be03be87a49539ec986",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333687,
            "locality_id":101848853,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682697
        }
    ],
    "wof:id":101848853,
    "wof:lastmodified":1582361370,
    "wof:name":"Vered\u00f3n Frailes",
    "wof:parent_id":404333687,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.902469,
    37.855008,
    -4.902469,
    37.855008
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.902469,37.855008],"type":"Point"}
}