{
  "id": 101753681,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000121,
    "geom:area_square_m":1167842.919167,
    "geom:bbox":"-0.197704,38.945437,-0.18243,38.959418",
    "geom:latitude":38.952499,
    "geom:longitude":-0.189983,
    "gn:population":1892,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.952572,
    "lbl:longitude":-0.189867,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":38.952572,
    "mps:longitude":-0.189867,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Real de Gandia"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "El Real de Gandia"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Real de Gandia",
        "el Real de Gandia"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "El Real de Gandia"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "El Real de Gandia"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "El Real de Gandia"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e0\u10d4\u10d0\u10da-\u10d3\u10d4-\u10d2\u10d0\u10dc\u10d3\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Real de Gandia"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
    ],
    "name:rus_x_variant":[
        "\u0420\u0435\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043d\u0434\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Real de Gandia"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "El Real de Gandia"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043d\u0434\u0438\u044f"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u0435\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435-\u0413\u0430\u043d\u0434\u0456\u044f"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Real de Gand\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u96f7\u4e9a\u5c14\u5fb7\u7518\u8fea\u4e9a"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Valencia/Val\u00e8ncia",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Benirredr\u00e0",
    "qs:la_lc":"*ES7746066",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Real de Gand\u00eda",
    "qs:loc_alt":"Real de Gandia",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":28,
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404345273,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0840ae7a-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2511998,
        "gp:id":771438,
        "qs_pg:id":1347782,
        "wd:id":"Q1945950"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d032f542b7d5b9698e3c3e232e7a64ef",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345273,
            "locality_id":101753681,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":101753681,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877169,
    "wof:name":"Real de Gand\u00eda",
    "wof:parent_id":404345273,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1892,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.197704,
    38.945437,
    -0.18243,
    38.959418
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.192361,38.95815],[-0.1887,38.959172],[-0.188681,38.959141],[-0.188212,38.95842],[-0.187582,38.958313],[-0.183143,38.959418],[-0.18243,38.958507],[-0.183139,38.958432],[-0.183001,38.957534],[-0.18414,38.957414],[-0.184001,38.956516],[-0.185141,38.956395],[-0.184725,38.953703],[-0.183818,38.9538],[-0.184258,38.950105],[-0.18645,38.949873],[-0.186034,38.947181],[-0.188312,38.946939],[-0.188451,38.947836],[-0.191869,38.947474],[-0.19173,38.946576],[-0.19287,38.946456],[-0.192731,38.945558],[-0.19387,38.945437],[-0.194009,38.946335],[-0.195148,38.946214],[-0.195287,38.947111],[-0.197565,38.946869],[-0.197704,38.947767],[-0.196565,38.947888],[-0.19712,38.951477],[-0.194841,38.951719],[-0.195118,38.953513],[-0.193979,38.953634],[-0.194256,38.955429],[-0.193117,38.95555],[-0.193256,38.956447],[-0.192116,38.956568],[-0.192361,38.95815]]],"type":"Polygon"}
}