{
  "id": 1125801319,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.88693,42.77477,-5.88693,42.77477",
    "geom:latitude":42.77477,
    "geom:longitude":-5.88693,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":980,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.90693,42.75477,-5.86693,42.79477",
    "lbl:latitude":42.77477,
    "lbl:longitude":-5.88693,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0648\u062a\u0648 \u0627\u06cc \u0627\u0645\u06cc\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u0442\u043e-\u0438-\u0410\u043c\u0438\u043e"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "Soutu y Am\u00edu"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0648\u062a\u0648 \u0627\u06cc \u0627\u0645\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0578\u057f\u0578 \u056b \u0531\u0574\u056b\u0578"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u0442\u043e-\u0438-\u0410\u043c\u0438\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u0442\u043e-\u0438-\u0410\u043c\u0438\u043e"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u043e\u0442\u043e-\u0456-\u0410\u043c\u0456\u043e"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Soto y Am\u00edo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7d22\u6258\u4e9a\u7c73\u5965"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3108574,
    "qs_pg:gn_pop":980,
    "qs_pg:name":"Soto y Am\u00edo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1164587,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":774917,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682765,
        102191581,
        404337487,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3108574,
        "gp:id":774917,
        "qs_pg:id":1164587,
        "wd:id":"Q1615429"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291273,
    "wof:geomhash":"a9c171fcdd1cfc4a536c2e513bdcf0f5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404337487,
            "locality_id":1125801319,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682765
        }
    ],
    "wof:id":1125801319,
    "wof:lastmodified":1690878733,
    "wof:name":"Soto y Am\u00edo",
    "wof:parent_id":404337487,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":980,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.88693,
    42.77477,
    -5.88693,
    42.77477
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.88693,42.77477],"type":"Point"}
}