{
  "id": 101903933,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":269634.53474,
    "geom:bbox":"-1.326798,41.565031,-1.319333,41.573603",
    "geom:latitude":41.569068,
    "geom:longitude":-1.322878,
    "gn:population":341,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.568955,
    "lbl:longitude":-1.322934,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":41.568955,
    "mps:longitude":-1.322934,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u064a\u0627\u0633 \u062f\u064a \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Saliellas de Xal\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0644\u064a\u0627\u0633 \u062f\u0649 \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0438\u043b\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e1\u10d0\u10da\u10d8\u10da\u10d8\u10d0\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10ee\u10d0\u10da\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0438\u043b\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0438\u043b\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Salillas de Jalon"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0438\u043b\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043b\u0456\u043b\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Salillas"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Salillas de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8428\u5229\u5229\u4e9a\u65af\u5fb7\u54c8\u9686"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Zaragoza",
    "qs:a1r":"0Arag\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Salillas de Jal\u00f3n",
    "qs:la_lc":"*ES6250231",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Salillas de Jal\u00f3n",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":52,
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347215,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08417db4-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3111031,
        "gp:id":772483,
        "qs_pg:id":1260711,
        "wd:id":"Q1640997",
        "wk:page":"Salillas de Jal\u00f3n"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1260712
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"6f00b0870575dfe9530276d9dd01fd97",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347215,
            "locality_id":101903933,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":101903933,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877733,
    "wof:name":"Salillas de Jal\u00f3n",
    "wof:parent_id":404347215,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":341,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.326798,
    41.565031,
    -1.319333,
    41.573603
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.32206,41.566951],[-1.321729,41.565166],[-1.322913,41.565031],[-1.323079,41.565923],[-1.326632,41.565518],[-1.326798,41.56641],[-1.325613,41.566545],[-1.325944,41.56833],[-1.32476,41.568465],[-1.325091,41.57025],[-1.323906,41.570385],[-1.324072,41.571278],[-1.322887,41.571413],[-1.323053,41.572305],[-1.321868,41.57244],[-1.322034,41.573333],[-1.319664,41.573603],[-1.319333,41.571818],[-1.320518,41.571683],[-1.320353,41.570791],[-1.321537,41.570655],[-1.320875,41.567086],[-1.32206,41.566951]]],"type":"Polygon"}
}