{
  "id": 101758799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00052,
    "geom:area_square_m":4821422.898282,
    "geom:bbox":"1.986547,41.374512,2.017216,41.404534",
    "geom:latitude":41.388934,
    "geom:longitude":2.001916,
    "gn:population":27701,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.385978,
    "lbl:longitude":2.000922,
    "lbl:max_zoom":14.0,
    "lbl:min_zoom":10.0,
    "mps:latitude":41.385978,
    "mps:longitude":2.000922,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":9.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0641\u0627\u064a\u0633\u064a\u0646\u062a \u062f\u064a \u062f\u064a\u0644\u0633 \u0647\u0648\u0631\u062a\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0628\u06cc\u0633\u0646\u06a9 \u062f\u0644\u0633 \u0647\u0631\u062a\u0633"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Sant Vicen\u00e7 de Calders"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:diq_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "S Vicente"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "S. Vicente",
        "San Vicente",
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646\u062a \u0628\u06cc\u0633\u0646\u06a9 \u062f\u0644\u0633 \u0647\u0631\u062a\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u054d\u0561\u0576 \u054e\u056b\u057d\u0565\u0576\u057f\u0565 \u0564\u0565\u056c\u057d \u0555\u0580\u057f\u057d"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Sant Visents del Ortsas"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Sant Vicenc dels Horts"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
        "San Vicente dels Horts"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "S Vicente Dels Horts",
        "S Vicente de Horts",
        "S. Vicente Dels Horts",
        "S. Vicente de Horts",
        "San Vicente Dels Horts",
        "San Vicente de Horts",
        "Sant Vicenc de Calders"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u0412\u0438\u0441\u0435\u043d\u0442\u0435 \u0434\u0435\u043b \u041e\u0440\u0441"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Vicente dels Horts"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Barcelona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Montmel\u00f3",
    "qs:la_lc":"*ES6908135",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
    "qs:loc_alt":"Sant Vicenc dels Horts",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"suburbs point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":135,
    "wof:belongsto":[
        85682663,
        102191581,
        404331465,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08423fce-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3109452,
        "gp:id":773464,
        "qs_pg:id":1075040,
        "wd:id":"Q15649"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1168583
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"642b9b496f9ff2e384cb970db30e2787",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404331465,
            "locality_id":101758799,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682663
        }
    ],
    "wof:id":101758799,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877665,
    "wof:name":"Sant Vicen\u00e7 dels Horts",
    "wof:parent_id":404331465,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":27701,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    1.986547,
    41.374512,
    2.017216,
    41.404534
],
  "geometry": {"coordinates":[[[1.995013,41.402203],[1.996627,41.403045],[1.999442,41.404058],[2.001807,41.404058],[2.004623,41.404396],[2.005584,41.404534],[2.005658,41.403968],[2.006844,41.404063],[2.007077,41.402267],[2.008263,41.402362],[2.008612,41.399667],[2.009798,41.399762],[2.010147,41.397067],[2.011333,41.397163],[2.011682,41.394467],[2.012868,41.394563],[2.013682,41.388274],[2.014868,41.388369],[2.0151,41.386573],[2.012729,41.386382],[2.012845,41.385484],[2.009287,41.385197],[2.009636,41.382502],[2.012008,41.382693],[2.012124,41.381795],[2.015681,41.382081],[2.015798,41.381182],[2.016983,41.381278],[2.017216,41.379481],[2.013658,41.379195],[2.014123,41.375601],[2.012938,41.375506],[2.013054,41.374607],[2.011868,41.374512],[2.011752,41.37541],[2.010566,41.375315],[2.01045,41.376213],[2.009264,41.376118],[2.009148,41.377016],[2.005591,41.37673],[2.005242,41.379425],[1.998127,41.378852],[1.998477,41.376157],[1.996105,41.375966],[1.995989,41.376865],[1.993617,41.376674],[1.993501,41.377572],[1.992315,41.377476],[1.992082,41.379273],[1.990896,41.379177],[1.99078,41.380076],[1.991965,41.380171],[1.991616,41.382867],[1.986873,41.382484],[1.986756,41.383382],[1.989128,41.383574],[1.988894,41.38537],[1.99008,41.385466],[1.989964,41.386364],[1.99115,41.38646],[1.990683,41.390053],[1.989497,41.389958],[1.989381,41.390856],[1.986547,41.390628],[1.986716,41.392571],[1.98718,41.393402],[1.989031,41.393551],[1.988914,41.39445],[1.992472,41.394736],[1.992356,41.395635],[1.993542,41.39573],[1.993309,41.397527],[1.995681,41.397718],[1.995565,41.398617],[1.996751,41.398712],[1.996285,41.402306],[1.995013,41.402203]],[[2.000542,41.397202],[2.001008,41.393609],[2.002194,41.393704],[2.00231,41.392806],[2.005868,41.393092],[2.005286,41.397584],[2.000542,41.397202]]],"type":"Polygon"}
}