{
  "id": 1126001129,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.80525,39.99083,-2.80525,39.99083",
    "geom:latitude":39.99083,
    "geom:longitude":-2.80525,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":94,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.82525,39.97083,-2.78525,40.01083",
    "lbl:latitude":39.99083,
    "lbl:longitude":-2.80525,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0631\u0648\u0632\u0627\u0644\u064a\u0646 \u062f\u064a\u0644 \u0645\u0648\u0646\u062a\u064a"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0631\u0648\u0632\u0627\u0644\u064a\u0646 \u062f\u064a\u0644 \u0645\u0648\u0646\u062a\u0649"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0420\u043e\u0441\u0430\u043b\u0435\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0420\u043e\u0441\u0430\u043b\u0435\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0420\u043e\u0441\u0430\u043b\u0435\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0420\u043e\u0441\u0430\u043b\u0435\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0420\u043e\u0441\u0430\u043b\u0435\u043d-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u041c\u043e\u043d\u0442\u0435"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Rozal\u00e9n del Monte"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u7f57\u8428\u4f26\u5fb7\u5c14\u8499\u7279"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2511681,
    "qs_pg:gn_pop":94,
    "qs_pg:name":"Rozal\u00e9n del Monte",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":135,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":242503,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772240,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla-La Mancha",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682715,
        102191581,
        404334375,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2511681,
        "gp:id":772240,
        "qs_pg:id":242503,
        "wd:id":"Q1640458"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299654,
    "wof:geomhash":"d6f7b7368ceb6fd5d901d7491288c845",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334375,
            "locality_id":1126001129,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682715
        }
    ],
    "wof:id":1126001129,
    "wof:lastmodified":1690879235,
    "wof:name":"Rozal\u00e9n del Monte",
    "wof:parent_id":404334375,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":94,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.80525,
    39.99083,
    -2.80525,
    39.99083
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.80525,39.99083],"type":"Point"}
}