{
  "id": 101904557,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000038,
    "geom:area_square_m":359706.993918,
    "geom:bbox":"-0.944646303104,39.257117184,-0.930080321805,39.2644247407",
    "geom:latitude":39.26064,
    "geom:longitude":-0.937577,
    "gn:population":999,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.261097,
    "lbl:longitude":-0.937577,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mps:latitude":39.261097,
    "mps:longitude":-0.937577,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Cortz de Pallars"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Cortes de Pallars"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u06a9\u062a\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0430\u043b\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Cortes de Pallas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Cortez de Pallas"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041a\u043e\u0440\u0442\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u041f\u0430\u043b\u044c\u044f\u0441"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Cortes de Pall\u00e1s"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u79d1\u5c14\u7279\u65af\u5fb7\u5e15\u5229\u4e9a\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Valencia/Val\u00e8ncia",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Cortes de Pall\u00e1s",
    "qs:la_lc":"*ES7746099",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Cortes de Pall\u00e1s",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural hamlet perfect local_admin match",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":18,
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404345021,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08360d26-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2512995,
        "gp:id":769284,
        "qs_pg:id":905553,
        "wd:id":"Q1998567",
        "wk:page":"Cortes de Pall\u00e1s"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1056291
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"4ca64f88cc6c5ffcfc0222a4020a25f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345021,
            "locality_id":101904557,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":101904557,
    "wof:lastmodified":1603260663,
    "wof:name":"Cortes de Pall\u00e1s",
    "wof:parent_id":404345021,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":999,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.94464630310392,
    39.25711718398554,
    -0.93008032180518,
    39.26442474066812
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.93639829001955,39.26442474066812],[-0.93624825537245,39.26352914886297],[-0.93510464515322,39.26365889894959],[-0.93480462319832,39.26186770739127],[-0.93023026378233,39.26238655649166],[-0.93008032180518,39.26149095057139],[-0.93351105194853,39.2611018401326],[-0.93336107034304,39.26020623910142],[-0.93564817384106,39.25994676885898],[-0.93549816772099,39.25905117066173],[-0.93778522523024,39.25879165061735],[-0.93763519459867,39.25789605525449],[-0.94449618182921,39.25711718398554],[-0.94464630310392,39.25801276700463],[-0.94121578191749,39.25840226946286],[-0.94136586357916,39.25929785737566],[-0.94022233351973,39.25942766662951],[-0.94067256742449,39.26211442886705],[-0.93952898809306,39.26224423081402],[-0.93967906236651,39.2631398177262],[-0.937391861648,39.26339938529702],[-0.93754191140692,39.264294975045],[-0.93639829001955,39.26442474066812]]],"type":"Polygon"}
}