{
  "id": 101774315,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000227,
    "geom:area_square_m":2086992.266594,
    "geom:bbox":"3.03074908222,41.9518090406,3.0570421074,41.9707098319",
    "geom:latitude":41.960803,
    "geom:longitude":3.041376,
    "gn:population":10385,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.960603,
    "lbl:longitude":3.04028,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":10.5,
    "mps:latitude":41.960603,
    "mps:longitude":3.04028,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":10.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u064a\u0633\u0628\u0627\u0644 \u062f\u064a\u0644 \u0623\u0645\u0628\u0648\u0631\u062f\u0627\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Baixo Empord\u00e1n"
    ],
    "name:arg_x_variant":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u06cc\u0633\u0628\u0627\u0644 \u062f \u0627\u0645\u067e\u0631\u062f\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Baix Empord\u00e0"
    ],
    "name:cat_x_variant":[
        "la Bisbal"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Baix Empord\u00e0"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0",
        "La Bisbal d\u2019Empord\u00e0"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u039b\u03b1 \u039c\u03c0\u03b9\u03b6\u03bc\u03c0\u03ac\u03bb"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "La Bisbal"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Baix Empord\u00e0"
    ],
    "name:eus_x_variant":[
        "La Bisbal d'Emporda",
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u06cc\u0633\u0628\u0627\u0644 \u062f \u0627\u0645\u067e\u0631\u062f\u0627"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Baix Empord\u00e0"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Baix Empord\u00e0"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Baix Empord\u00e0"
    ],
    "name:glg_x_variant":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Baix Empord\u00e0"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "La Bisbal d\u2019Empord\u00e0"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u053c\u0561 \u0532\u056b\u057d\u0562\u0561\u056c \u0564\u0565\u056c \u0531\u0574\u057a\u0578\u0582\u0580\u0564\u0561\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Baix Empord\u00e0"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0438\u0441\u0431\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0410\u043c\u043f\u0443\u0440\u0434\u0430\u043d"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Emporda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0438\u0441\u0431\u0430\u043b\u044c-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0410\u043c\u043f\u0443\u0440\u0434\u0430\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "La Bisbal d'Emporda"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Bisbal",
        "Bajo Ampurd\u00e1n"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0",
        "la Bisbal",
        "La Bisbal del Ampurd\u00e1n",
        "la Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041b\u0430-\u0411\u0456\u0441\u0431\u0430\u043b-\u0434'\u0410\u043c\u043f\u0443\u0440\u0434\u0430"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u0628\u06cc\u0633\u0628\u0627\u0644 \u0688\u06cc\u0645\u067e\u0648\u0631\u0688\u0627"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "La Bisbal del Ampurd\u00e1n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "La Bisbal d'Empord\u00e0"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u7ef4\u65af\u74e6\u5c14\u767b\u6ce2\u5c14\u8fbe"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Girona",
    "qs:a1r":"0Catalu\u00f1a",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Forallac",
    "qs:la_lc":"*ES6917902",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Bisbal d'Emporda,La",
    "qs:loc_alt":"Bisbal d'Emporda,La",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":164,
    "wof:belongsto":[
        85682721,
        102191581,
        404334601,
        85633129,
        404227379
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0839f166-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":6947033,
        "gp:id":29385716,
        "qs_pg:id":919529,
        "wd:id":"Q13460"
    },
    "wof:concordances_alt":{
        "qs_pg:id":1074956
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"3c34c3e49901b45c7889700ff73113cf",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404334601,
            "locality_id":101774315,
            "macroregion_id":404227379,
            "region_id":85682721
        }
    ],
    "wof:id":101774315,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361397,
    "wof:name":"Bisbal d'Emporda,La",
    "wof:parent_id":404334601,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":10385,
    "wof:population_rank":6,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    3.03074908222197,
    41.95180904061613,
    3.05704210739663,
    41.97070983185176
],
  "geometry": {"coordinates":[[[3.04461334480402,41.97070983185176],[3.04502497453592,41.9671128162455],[3.04861978968813,41.96736228488373],[3.04872263445623,41.96646302443526],[3.04992089451753,41.96654615064358],[3.05002371771462,41.96564688786179],[3.04762723542183,41.96548062400404],[3.04783293934628,41.96368210141026],[3.04663473747934,41.96359895089586],[3.04673760074121,41.96269968965953],[3.04553941923876,41.96261652628061],[3.04595090104863,41.95901947793908],[3.04714901271541,41.95910263561984],[3.0472518554414,41.95820336983638],[3.052044261302,41.95853585198432],[3.05194148840707,41.95943512346315],[3.05313961458381,41.95951820970379],[3.05293409139995,41.96131675277985],[3.05413225539604,41.96139982757825],[3.05423500158025,41.96050055507169],[3.05543315101698,41.96058361415874],[3.05553587563901,41.95968433932018],[3.05673401051604,41.95976738269587],[3.05704210739663,41.95706954845826],[3.04985365587407,41.95657109949406],[3.04995645136995,41.95567182813375],[3.04037215148213,41.95500644082261],[3.04047508250801,41.95410717994866],[3.03927707554362,41.95402394366982],[3.03948296017063,41.95222542204237],[3.03349314346048,41.95180904061613],[3.03297796474067,41.95630530220092],[3.03417600953259,41.95638861419144],[3.03376386231844,41.95998561278054],[3.03256574770398,41.95990229508186],[3.03246268315706,41.96080154102657],[3.03485895020924,41.96096816499028],[3.03454983662545,41.96366590592686],[3.03095528328208,41.96341593570349],[3.03074908222197,41.96521441654721],[3.03194729868062,41.96529775709928],[3.03143181128388,41.9697939504245],[3.03263011796724,41.9698772838255],[3.03283629035042,41.96807880636908],[3.03403456501604,41.96816212262468],[3.03424068600634,41.96636363867464],[3.03543892865616,41.96644693778592],[3.03554196551613,41.96554769301946],[3.03913665853031,41.96579750033561],[3.03903367405707,41.96669674938187],[3.04023192833989,41.96677999133436],[3.03992300263354,41.96947773729522],[3.04231962470448,41.96964418688589],[3.0422166761748,41.97054343657265],[3.04461334480402,41.97070983185176]]],"type":"Polygon"}
}