{
  "id": 1125910059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-5.38519,40.49257,-5.38519,40.49257",
    "geom:latitude":40.49257,
    "geom:longitude":-5.38519,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":74,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-5.40519,40.47257,-5.36519,40.51257",
    "lbl:latitude":40.49257,
    "lbl:longitude":-5.38519,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0631\u062a\u0648\u0644\u0648\u0645\u064a \u062f\u064a \u0643\u0648\u0631\u0646\u064a\u062e\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0631\u062a\u0648\u0644\u0648\u0645\u0649 \u062f\u0649 \u0643\u0648\u0631\u0646\u064a\u062e\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0631\u062a\u0644\u0645\u0647 \u062f \u06a9\u0631\u0646\u062e\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0631\u062a\u0644\u0645\u0647 \u062f \u06a9\u0631\u0646\u062e\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435-\u0434\u0435-\u041a\u043e\u0440\u043d\u0435\u0445\u0430"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d \u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435 \u0434\u0435 \u041a\u043e\u0440\u043d\u0435\u0445\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435-\u0434\u0435-\u041a\u043e\u0440\u043d\u0435\u0445\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0411\u0430\u0440\u0442\u043e\u043b\u043e\u043c\u0435-\u0434\u0435-\u041a\u043e\u0440\u043d\u0435\u0445\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "San Bartolom\u00e9 de Corneja"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5723\u5df4\u5c14\u6258\u6d1b\u6885\u5fb7\u79d1\u5c14\u5185\u54c8"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3110842,
    "qs_pg:gn_pop":74,
    "qs_pg:name":"San Bartolom\u00e9 de Corneja",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":8,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":8,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":214156,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":772673,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330207,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3110842,
        "gp:id":772673,
        "qs_pg:id":214156,
        "wd:id":"Q1607832"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296111,
    "wof:geomhash":"82776a268114ac093e9dc91fa3f9f2c0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330207,
            "locality_id":1125910059,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125910059,
    "wof:lastmodified":1690879089,
    "wof:name":"San Bartolom\u00e9 de Corneja",
    "wof:parent_id":404330207,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":74,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -5.38519,
    40.49257,
    -5.38519,
    40.49257
],
  "geometry": {"coordinates":[-5.38519,40.49257],"type":"Point"}
}