{
  "id": 101780059,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000046,
    "geom:area_square_m":449848.113498,
    "geom:bbox":"-1.83718739017,37.1269927382,-1.82832748461,37.1381677098",
    "geom:latitude":37.13228,
    "geom:longitude":-1.832448,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":37.13185,
    "lbl:longitude":-1.832515,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":37.13185,
    "mps:longitude":-1.832515,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:cat_x_preferred":[
        "Los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "La An\u011deloj"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Los \u00c1ngeles"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Los \u00c1ngeles"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Almer\u00eda",
    "qs:a1r":"0Andaluc\u00eda",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Moj\u00e1car",
    "qs:la_lc":"*ES6104064",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Vista de los \u00c1ngeles",
    "qs:loc_alt":"Vista de los Angeles",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85682631,
        102191581,
        404329703,
        85633129,
        404227361
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":29370745,
        "qs_pg:id":1319771
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"46990d1f023a43abdccbc6414b8d6bce",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329703,
            "locality_id":101780059,
            "macroregion_id":404227361,
            "region_id":85682631
        }
    ],
    "wof:id":101780059,
    "wof:lastmodified":1582361393,
    "wof:name":"Vista de los \u00c1ngeles",
    "wof:parent_id":404329703,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.83718739017468,
    37.1269927381523,
    -1.82832748461067,
    37.13816770983169
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.83004782622425,37.13816770983169],[-1.82989460774536,37.13727137257717],[-1.82878706497843,37.13741097930244],[-1.82832748461067,37.13472195258186],[-1.82943498619636,37.13458235212642],[-1.82912860006735,37.13278966458614],[-1.8302360703766,37.13265005533555],[-1.82962331098065,37.12906467123696],[-1.8307307225694,37.12892505737142],[-1.83042434930468,37.12713236081191],[-1.83153172962403,37.1269927381523],[-1.83183813033355,37.1287854305321],[-1.83294553427277,37.12864579071913],[-1.83309875682085,37.12954213264641],[-1.83642098685397,37.12912312909509],[-1.83718739017468,37.13360478564391],[-1.83164997789174,37.1343031122907],[-1.83180320687956,37.13519944970869],[-1.83069569921861,37.13533907820414],[-1.83115537889302,37.13802808804058],[-1.83004782622425,37.13816770983169]]],"type":"Polygon"}
}