{
  "id": 1125997931,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-0.4,39.86667,-0.4,39.86667",
    "geom:latitude":39.86667,
    "geom:longitude":-0.4,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":267,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-0.42,39.84667,-0.38,39.88667",
    "lbl:latitude":39.86667,
    "lbl:longitude":-0.4,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0645\u064a\u062f\u064a\u062e\u0627\u0631"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Almed\u00edxar"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0645\u064a\u062f\u064a\u062e\u0627\u0631"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u0645\u062f\u06cc\u062e\u0627\u0631"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Almed\u00edxer"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0434\u0438\u0445\u0430\u0440"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0644\u0645\u062f\u06cc\u062e\u0627\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30eb\u30e1\u30c7\u30a3\u30cf\u30eb"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10da\u10db\u10d4\u10d3\u10d8\u10ee\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:pam_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0434\u0438\u0445\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0434\u0438\u0445\u0430\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043b\u044c\u043c\u0435\u0434\u0456\u0445\u0430\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Almed\u00edjar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u6885\u8fea\u54c8\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":2521908,
    "qs_pg:gn_pop":267,
    "qs_pg:name":"Almed\u00edjar",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "qs_pg:photos":43,
    "qs_pg:photos_1k":9,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":43,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":26332,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":752190,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunitat Valenciana",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682685,
        102191581,
        404333129,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":2521908,
        "gp:id":752190,
        "qs_pg:id":26332,
        "wd:id":"Q1635760"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299471,
    "wof:geomhash":"8af09a0f6b481e7df8ada48017dea1c0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404333129,
            "locality_id":1125997931,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682685
        }
    ],
    "wof:id":1125997931,
    "wof:lastmodified":1690878795,
    "wof:name":"Almed\u00edjar",
    "wof:parent_id":404333129,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":267,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.4,
    39.86667,
    -0.4,
    39.86667
],
  "geometry": {"coordinates":[-0.4,39.86667],"type":"Point"}
}