{
  "id": 101777719,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000048,
    "geom:area_square_m":459619.790545,
    "geom:bbox":"-2.066856,39.292825,-2.057204,39.301757",
    "geom:latitude":39.297012,
    "geom:longitude":-2.062576,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.296005,
    "lbl:longitude":-2.062247,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":39.296005,
    "mps:longitude":-2.062247,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0627\u0644\u063a\u0648\u0631\u062f\u0648 \u062f\u064a\u0644 \u062e\u0648\u0643\u0627\u0631"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0641\u064a\u0627\u0644\u062c\u0648\u0631\u062f\u0648 \u062f\u064a\u0644 \u062e\u0648\u0643\u0627\u0631"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0627\u0644\u0642\u0648\u0631\u062f\u0648 \u062f\u0644 \u062e\u0648\u06a9\u0627\u0631"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043b\u044c\u0433\u043e\u0440\u0434\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u06cc\u0627\u0644\u06af\u0648\u0631\u062f\u0648 \u062f\u0644 \u062e\u0648\u06a9\u0627\u0631"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043b\u044c\u0433\u043e\u0440\u0434\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0412\u0438\u043b\u044c\u044f\u043b\u044c\u0433\u043e\u0440\u0434\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0456\u043b\u044c\u044f\u043b\u044c\u0433\u043e\u0440\u0434\u043e-\u0434\u0435\u043b\u044c-\u0425\u0443\u043a\u0430\u0440"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Villalgordo del J\u00facar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6bd4\u5229\u4e9a\u5c14\u6208\u5c14\u591a\u5fb7\u5c14\u80e1\u5361\u5c14"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Albacete",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:id":0,
    "qs:la":"Villalgordo del J\u00facar",
    "qs:la_lc":"*ES6802078",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Villalgordo del J\u00facar",
    "qs:loc_alt":"Villalgordo del Jucar",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wd:wordcount":90,
    "wof:belongsto":[
        85682621,
        102191581,
        404329229,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6355368,
        "gp:id":777757,
        "qs_pg:id":979207,
        "wd:id":"Q611274"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"0dc10bb697e2fb0a870c7e39e11ad3fd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329229,
            "locality_id":101777719,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682621
        }
    ],
    "wof:id":101777719,
    "wof:lastmodified":1690877576,
    "wof:name":"Villalgordo del J\u00facar",
    "wof:parent_id":404329229,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.066856,
    39.292825,
    -2.057204,
    39.301757
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-2.062286,39.301757],[-2.061624,39.298184],[-2.060481,39.298327],[-2.060316,39.297434],[-2.059173,39.297577],[-2.058677,39.294897],[-2.057535,39.29504],[-2.057204,39.293254],[-2.060631,39.292825],[-2.060796,39.293718],[-2.064223,39.293289],[-2.06472,39.295969],[-2.065862,39.295825],[-2.066856,39.301185],[-2.062286,39.301757]]],"type":"Polygon"}
}