{
  "id": 101850431,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.273544,41.214207,-2.273544,41.214207",
    "geom:latitude":41.214207,
    "geom:longitude":-2.273544,
    "gn:population":1867,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.293544,41.194207,-2.253544,41.234207",
    "lbl:latitude":41.214207,
    "lbl:longitude":-2.273544,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":41.214207,
    "mps:longitude":-2.273544,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ang_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0631\u0643\u0648\u0633 \u062f\u064a \u062c\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Arcos de Xal\u00f3n"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u0631\u06a9\u0633 \u062f \u062e\u0627\u0644\u0646"
    ],
    "name:bis_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:cbk_zam_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:cos_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Arcos"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ext_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0631\u06a9\u0633 \u062f \u062e\u0627\u0644\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:fur_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hat_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:haw_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ibo_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ile_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:jam_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u043a\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:kon_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:lad_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:lij_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Arkos de Chalonas"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:mri_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nov_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pap_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pdc_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:rmy_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u043a\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Arcos de Jalon"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:tah_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:tpi_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0440\u043a\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Arcos de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:yue_x_preferred":[
        "\u963f\u9ad8\u65af\u8fea\u54c8\u9686"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c14\u79d1\u65af\u5fb7\u54c8\u9686"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Soria",
    "qs:a1r":"0Castilla y Le\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la_lc":"*",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Arcos de Jal\u00f3n",
    "qs:loc_alt":"Arcos de Jalon",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"buffered point",
    "src:geom":"whosonfirst",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:geom_via":"quattroshapes",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":43,
    "wof:belongsto":[
        85682847,
        102191581,
        404343031,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"0831d6b6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3129723,
        "gp:id":752736,
        "qs_pg:id":1043313,
        "wd:id":"Q830147",
        "wk:page":"Arcos de Jal\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"0a0409e23287fc354ccb5d274e36f77b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404343031,
            "locality_id":101850431,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682847
        }
    ],
    "wof:id":101850431,
    "wof:lastmodified":1603260599,
    "wof:name":"Arcos de Jal\u00f3n",
    "wof:parent_id":404343031,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1867,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.273544,
    41.214207,
    -2.273544,
    41.214207
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.273544,41.214207],"type":"Point"}
}