{
  "id": 1125796623,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.74725,41.76595,-1.74725,41.76595",
    "geom:latitude":41.76595,
    "geom:longitude":-1.74725,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":220,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.76725,41.74595,-1.72725,41.78595",
    "lbl:latitude":41.76595,
    "lbl:longitude":-1.74725,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0623\u0646\u064a\u0648\u0646 \u062f\u064a \u0645\u0648\u0646\u0643\u0627\u064a\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Any\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0646\u064a\u0648\u0646 \u062f\u0649 \u0645\u0648\u0646\u0643\u0627\u064a\u0648"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0622\u0646\u06cc\u0646\u06cc\u0646 \u062f \u0645\u0646\u06a9\u0627\u06cc\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u0439\u043e"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0622\u0646\u06cc\u0646\u06cc\u0646 \u062f \u0645\u0646\u06a9\u0627\u06cc\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:hak_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10dc\u10d8\u10dd\u10dc-\u10d3\u10d4-\u10db\u10dd\u10dc\u10d9\u10d0\u10d8\u10dd"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u0439\u043e"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u0439\u043e"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u0439\u043e"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u043d\u044c\u0439\u043e\u043d-\u0434\u0435-\u041c\u043e\u043d\u043a\u0430\u0439\u043e"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "A\u00f1\u00f3n de Moncayo"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u5c3c\u7fc1\u5fb7\u8499\u51ef\u5965"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6362724,
    "qs_pg:gn_pop":220,
    "qs_pg:name":"A\u00f1\u00f3n de Moncayo",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":82,
    "qs_pg:photos_1k":17,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":82,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":1168277,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":752522,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404346781,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6362724,
        "gp:id":752522,
        "qs_pg:id":1168277,
        "wd:id":"Q1639660"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497291079,
    "wof:geomhash":"8a34d4b955daef391549ebab2b68f9a5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404346781,
            "locality_id":1125796623,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":1125796623,
    "wof:lastmodified":1690879509,
    "wof:name":"A\u00f1\u00f3n de Moncayo",
    "wof:parent_id":404346781,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":213,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.74725,
    41.76595,
    -1.74725,
    41.76595
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.74725,41.76595],"type":"Point"}
}