{
  "id": 1125936241,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-2.14182,42.64823,-2.14182,42.64823",
    "geom:latitude":42.64823,
    "geom:longitude":-2.14182,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":100,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-2.16182,42.62823,-2.12182,42.66823",
    "lbl:latitude":42.64823,
    "lbl:longitude":-2.14182,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Abaigar"
    ],
    "name:aze_x_preferred":[
        "Abayqar"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Abaigar"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Abaigar"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0430\u0439\u0433\u0430\u0440"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Abaigar"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a2\u30d0\u30a4\u30ac\u30eb"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d0\u10d1\u10d0\u10d8\u10d2\u10d0\u10e0\u10d8"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Abaigar"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0430\u0439\u0433\u0430\u0440"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0430\u0439\u0433\u0430\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0410\u0431\u0430\u0439\u0433\u0430\u0440"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Ab\u00e1igar"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u963f\u74e6\u4f0a\u52a0\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3131135,
    "qs_pg:gn_pop":100,
    "qs_pg:name":"Ab\u00e1igar",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "qs_pg:photos":11,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":11,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":228939,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":751235,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682795,
        102191581,
        404339435,
        85633129,
        404227391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3131135,
        "gp:id":751235,
        "qs_pg:id":228939,
        "wd:id":"Q1635742"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296977,
    "wof:geomhash":"9a4258ede009e2f298248c4d76cdae4f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339435,
            "locality_id":1125936241,
            "macroregion_id":404227391,
            "region_id":85682795
        }
    ],
    "wof:id":1125936241,
    "wof:lastmodified":1690878338,
    "wof:name":"Ab\u00e1igar",
    "wof:parent_id":404339435,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":100,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.14182,
    42.64823,
    -2.14182,
    42.64823
],
  "geometry": {"coordinates":[-2.14182,42.64823],"type":"Point"}
}