{
  "id": 101774433,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000053,
    "geom:area_square_m":489348.737519,
    "geom:bbox":"-1.490316,41.470898,-1.473437,41.477559",
    "geom:latitude":41.474332,
    "geom:longitude":-1.481094,
    "gn:population":1365,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":41.474647,
    "lbl:longitude":-1.478856,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":41.474647,
    "mps:longitude":-1.478856,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0631\u0627\u062a\u0627 \u062f\u064a \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Morata de Xal\u00f3n"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0645\u0648\u0631\u0627\u062a\u0627 \u062f\u0649 \u062e\u0627\u0644\u0648\u0646"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0645\u0631\u0627\u062a\u0627 \u062f \u062e\u0627\u0644\u0646"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0645\u0631\u0627\u062a\u0627 \u062f \u062e\u0627\u0644\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0544\u0578\u0580\u0561\u057f\u0561 \u0564\u0565 \u053d\u0561\u056c\u0578\u0576"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30e2\u30e9\u30bf\u30fb\u30c7\u30fb\u30cf\u30ed\u30f3"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10db\u10dd\u10e0\u10d0\u10e2\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10ee\u10d0\u10da\u10dd\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Morata de Jalon"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041c\u043e\u0440\u0430\u0442\u0430-\u0434\u0435-\u0425\u0430\u043b\u043e\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Morata de Jal\u00f3n"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83ab\u62c9\u5854\u5fb7\u54c8\u9686"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Zaragoza",
    "qs:a1r":"0Arag\u00f3n",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Morata de Jal\u00f3n",
    "qs:la_lc":"*ES6250175",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Morata de Jal\u00f3n",
    "qs:loc_alt":"Morata de Jalon",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":30,
    "wof:belongsto":[
        85682891,
        102191581,
        404347091,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083dd100-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":3116159,
        "gp:id":767769,
        "qs_pg:id":480003,
        "wd:id":"Q1646180",
        "wk:page":"Morata de Jal\u00f3n"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"5d8ba909fe110c1f54820526e97cb22d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404347091,
            "locality_id":101774433,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682891
        }
    ],
    "wof:id":101774433,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690878197,
    "wof:name":"Morata de Jal\u00f3n",
    "wof:parent_id":404347091,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1365,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.490316,
    41.470898,
    -1.473437,
    41.477559
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-1.489133,41.477559],[-1.488966,41.476666],[-1.486601,41.47694],[-1.486433,41.476048],[-1.485251,41.476185],[-1.484916,41.474401],[-1.480186,41.474949],[-1.480353,41.475841],[-1.477988,41.476115],[-1.478156,41.477007],[-1.476973,41.477144],[-1.476806,41.476252],[-1.474441,41.476525],[-1.473437,41.471172],[-1.475802,41.470898],[-1.475969,41.47179],[-1.477152,41.471654],[-1.477319,41.472546],[-1.478502,41.472409],[-1.478669,41.473301],[-1.485763,41.472479],[-1.485931,41.473372],[-1.488296,41.473098],[-1.488463,41.47399],[-1.489646,41.473853],[-1.490316,41.477422],[-1.489133,41.477559]]],"type":"Polygon"}
}