{
  "id": 1125993157,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-7.71949,42.18473,-7.71949,42.18473",
    "geom:latitude":42.18473,
    "geom:longitude":-7.71949,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"ADM3",
    "gn:population":1789,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-7.73949,42.16473,-7.69949,42.20473",
    "lbl:latitude":42.18473,
    "lbl:longitude":-7.71949,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0646\u0643\u064a\u0631\u0627 \u062f\u064a \u0623\u0645\u0628\u064a\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062e\u0648\u0646\u0643\u064a\u0631\u0627 \u062f\u0649 \u0627\u0645\u0628\u064a\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u043d\u043a\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043c\u0431\u0438\u044f"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b7\u30e5\u30f3\u30b1\u30a4\u30e9\u30fb\u30c7\u30fb\u30a2\u30f3\u30d3\u30fc\u30a2"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10ee\u10e3\u10dc\u10d9\u10d4\u10e0\u10d0-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10db\u10d1\u10d8\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u043d\u043a\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043c\u0431\u0438\u0430"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u043d\u043a\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043c\u0431\u0438\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Junquera de Amb\u00eda"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0425\u0443\u043d\u043a\u0435\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043c\u0431\u0438\u044f"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0443\u043d\u043a\u0435\u0439\u0440\u0430-\u0434\u0435-\u0410\u043c\u0431\u0456\u044f"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Xunqueira de Amb\u00eda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u514b\u5b59\u51ef\u62c9\u5fb7\u4e9a\u6069\u7ef4\u4e9a"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6359854,
    "qs_pg:gn_pop":1789,
    "qs_pg:name":"Xunqueira de Amb\u00eda",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Galicia",
    "qs_pg:photos":184,
    "qs_pg:photos_1k":37,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":4,
    "qs_pg:photos_all":184,
    "qs_pg:photos_sr":4,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1355159,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":762911,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Galicia",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682801,
        102191581,
        404340153,
        85633129,
        404227385
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6359854,
        "gp:id":762911,
        "qs_pg:id":1355159,
        "wd:id":"Q1607462"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497299157,
    "wof:geomhash":"51114431d100308c7d42343aba61022e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404340153,
            "locality_id":1125993157,
            "macroregion_id":404227385,
            "region_id":85682801
        }
    ],
    "wof:id":1125993157,
    "wof:lastmodified":1690878790,
    "wof:name":"Xunqueira de Amb\u00eda",
    "wof:parent_id":404340153,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1649,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -7.71949,
    42.18473,
    -7.71949,
    42.18473
],
  "geometry": {"coordinates":[-7.71949,42.18473],"type":"Point"}
}