{
  "id": 1125788343,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.5,42.5,-1.5,42.5",
    "geom:latitude":42.5,
    "geom:longitude":-1.5,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":239,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.52,42.48,-1.48,42.52",
    "lbl:latitude":42.5,
    "lbl:longitude":-1.5,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Uxu\u00e9"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Uxue"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Uxue"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:ceb_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0423\u0445\u0443\u044d"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:deu_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "Uju\u00e9/Uxue"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Uxue"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:fin_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:fra_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Uju\u00e9/Uxue"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a6\u30d5\u30a8"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e3\u10ee\u10e3\u10d4"
    ],
    "name:lld_x_preferred":[
        "Uxue"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:msa_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:nld_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Uxue"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:pol_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:por_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0423\u0445\u0443\u044d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:swe_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0423\u0445\u0443\u044d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0423\u0445\u0443\u0435"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:uzb_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:vec_x_preferred":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:vie_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Uju\u00e9"
    ],
    "name:war_x_variant":[
        "Uju\u00e9-Uxue"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4e4c\u80e1\u57c3"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107316,
    "qs_pg:gn_pop":239,
    "qs_pg:name":"Uju\u00e9",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "qs_pg:photos":378,
    "qs_pg:photos_1k":77,
    "qs_pg:photos_9k":2,
    "qs_pg:photos_9r":5,
    "qs_pg:photos_all":378,
    "qs_pg:photos_sr":6,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":182000,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":776243,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Comunidad Foral de Navarra",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682795,
        102191581,
        404339983,
        85633129,
        404227391
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107316,
        "gp:id":776243,
        "qs_pg:id":182000,
        "wd:id":"Q943072"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497290766,
    "wof:geomhash":"297cc61cb5e457dfe49276d4e80262bd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404339983,
            "locality_id":1125788343,
            "macroregion_id":404227391,
            "region_id":85682795
        }
    ],
    "wof:id":1125788343,
    "wof:lastmodified":1690879474,
    "wof:name":"Uju\u00e9",
    "wof:parent_id":404339983,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":239,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.5,
    42.5,
    -1.5,
    42.5
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.5,42.5],"type":"Point"}
}