{
  "id": 101777663,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000029,
    "geom:area_square_m":279806.354656,
    "geom:bbox":"-2.005972,38.723499,-1.994803,38.729473",
    "geom:latitude":38.72601,
    "geom:longitude":-2.000757,
    "gn:population":1259,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":38.725749,
    "lbl:longitude":-2.000757,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":38.725749,
    "mps:longitude":-2.000757,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0628\u0646\u064a\u0627\u0633 \u062f\u064a \u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0628\u0646\u064a\u0627\u0633 \u062f\u0649 \u0633\u0627\u0646 \u0628\u064a\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0633 \u062f \u0633\u0627\u0646 \u067e\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u067e\u0646\u06cc\u0627\u0633 \u062f \u0633\u0627\u0646 \u067e\u062f\u0631\u0648"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Penas de S Pedro",
        "Penas de S. Pedro",
        "Penas de San Pedro",
        "Penyas de S Pedro",
        "Penyas de S. Pedro",
        "Penyas de San Pedro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:spa_x_variant":[
        "Pe\u00f1as de S Pedro",
        "Pe\u00f1as de S. Pedro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u043d\u044c\u044f\u0441-\u0434\u0435-\u0421\u0430\u043d-\u041f\u0435\u0434\u0440\u043e"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Pe\u00f1as de San Pedro"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u4f69\u5c3c\u4e9a\u65af\u5fb7\u5723\u4f69\u5fb7\u7f57"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Albacete",
    "qs:a1r":"0Castilla-La Mancha",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Pe\u00f1as de San Pedro",
    "qs:la_lc":"*ES6802060",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Pe\u00f1as de San Pedro",
    "qs:loc_alt":"Penas de San Pedro",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":151,
    "wof:belongsto":[
        85682621,
        102191581,
        404329189,
        85633129,
        404227375
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"083f74f6-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2512715,
        "gp:id":769855,
        "qs_pg:id":1036160,
        "wd:id":"Q1623065",
        "wk:page":"Pe\u00f1as de San Pedro"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"d45d8f24b94ab4a27a98993394645dfb",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404329189,
            "locality_id":101777663,
            "macroregion_id":404227375,
            "region_id":85682621
        }
    ],
    "wof:id":101777663,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1690877567,
    "wof:name":"Pe\u00f1as de San Pedro",
    "wof:parent_id":404329189,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1259,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -2.005972,
    38.723499,
    -1.994803,
    38.729473
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-2.003868,38.729473],[-2.003706,38.728579],[-2.002573,38.728721],[-2.002411,38.727827],[-2.001278,38.72797],[-2.001116,38.727075],[-1.99885,38.72736],[-1.998688,38.726466],[-1.997555,38.726608],[-1.997393,38.725714],[-1.99626,38.725856],[-1.996098,38.724962],[-1.994965,38.725104],[-1.994803,38.72421],[-2.000467,38.723499],[-2.000629,38.724393],[-2.002895,38.724109],[-2.003219,38.725897],[-2.004352,38.725755],[-2.004676,38.727543],[-2.005809,38.727401],[-2.005972,38.728295],[-2.004839,38.728437],[-2.005001,38.729331],[-2.003868,38.729473]]],"type":"Polygon"}
}