{
  "id": 1125910927,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.95239,42.12476,-4.95239,42.12476",
    "geom:latitude":42.12476,
    "geom:longitude":-4.95239,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":184,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.97239,42.10476,-4.93239,42.14476",
    "lbl:latitude":42.12476,
    "lbl:longitude":-4.95239,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0631\u0631\u064a\u0646 \u062f\u064a \u0643\u0627\u0645\u0628\u0648\u0633"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0647\u0631\u06cc\u0646 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u0440\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0647\u0631\u06cc\u0646 \u062f \u06a9\u0627\u0645\u067e\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0537\u057c\u056b\u0576 \u0564\u0565 \u053f\u0561\u0574\u057a\u0578\u057d"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u0440\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u042d\u0440\u0440\u0438\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u0440\u0440\u0456\u043d-\u0434\u0435-\u041a\u0430\u043c\u043f\u043e\u0441"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Herr\u00edn de Campos"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u6797\u5fb7\u574e\u6ce2\u65af"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3120777,
    "qs_pg:gn_pop":184,
    "qs_pg:name":"Herr\u00edn de Campos",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":60,
    "qs_pg:photos_1k":12,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":60,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":477286,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":762176,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682873,
        102191581,
        404345559,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3120777,
        "gp:id":762176,
        "qs_pg:id":477286,
        "wd:id":"Q1929231"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296135,
    "wof:geomhash":"2546672545b65fa99c01520091dec38a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404345559,
            "locality_id":1125910927,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682873
        }
    ],
    "wof:id":1125910927,
    "wof:lastmodified":1690879086,
    "wof:name":"Herr\u00edn de Campos",
    "wof:parent_id":404345559,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":184,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.95239,
    42.12476,
    -4.95239,
    42.12476
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.95239,42.12476],"type":"Point"}
}