{
  "id": 1125926457,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-1.53242,40.42709,-1.53242,40.42709",
    "geom:latitude":40.42709,
    "geom:longitude":-1.53242,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":141,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-1.55242,40.40709,-1.51242,40.44709",
    "lbl:latitude":40.42709,
    "lbl:longitude":-1.53242,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arg_x_preferred":[
        "Torres d'Albarraz\u00edn"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u0440\u0440\u0430\u0441\u0438\u043d"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e2\u10dd\u10e0\u10d4\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10da\u10d1\u10d0\u10e0\u10d0\u10e1\u10d8\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u0440\u0440\u0430\u0441\u0438\u043d"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u0440\u0440\u0430\u0441\u0438\u043d"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u0440\u0440\u0430\u0441\u0438\u043d"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u0440\u0435\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u043b\u044c\u0431\u0430\u0440\u0440\u0430\u0441\u0456\u043d"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Torres de Albarrac\u00edn"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u96f7\u65af\u5fb7\u4e9a\u5c14\u74e6\u62c9\u8f9b"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107726,
    "qs_pg:gn_pop":141,
    "qs_pg:name":"Torres de Albarrac\u00edn",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "qs_pg:photos":34,
    "qs_pg:photos_1k":7,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":34,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":1,
    "qs_pg:qs_id":181987,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":775843,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Arag\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682857,
        102191581,
        404344267,
        85633129,
        404227363
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107726,
        "gp:id":775843,
        "qs_pg:id":181987,
        "wd:id":"Q1650890"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296657,
    "wof:geomhash":"ffaedef2bc529eeddc30b0df19ff93d3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344267,
            "locality_id":1125926457,
            "macroregion_id":404227363,
            "region_id":85682857
        }
    ],
    "wof:id":1125926457,
    "wof:lastmodified":1690878362,
    "wof:name":"Torres de Albarrac\u00edn",
    "wof:parent_id":404344267,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":141,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -1.53242,
    40.42709,
    -1.53242,
    40.42709
],
  "geometry": {"coordinates":[-1.53242,40.42709],"type":"Point"}
}