{
  "id": 101832505,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000032,
    "geom:area_square_m":306476.964966,
    "geom:bbox":"-0.27230692684,39.7233615775,-0.266298622779,39.7316726099",
    "geom:latitude":39.72776,
    "geom:longitude":-0.269271,
    "gn:population":1907,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:latitude":39.727675,
    "lbl:longitude":-0.268913,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mps:latitude":39.727675,
    "mps:longitude":-0.268913,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:arg_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u0628\u0646\u06cc\u0641\u0627\u06cc\u0631\u0648 \u062f \u0644\u0633 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0628\u0646\u06cc\u0641\u0627\u06cc\u0631\u0648 \u062f \u0644\u0633 \u0628\u0627\u06cc\u0633"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:nan_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043d\u0438\u0444\u0430\u0439\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0435\u0441-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0441"
    ],
    "name:spa_x_colloquial":[
        "Benifairo de les Valls"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls",
        "Benifair\u00f3 de los Valles"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0411\u0435\u043d\u0456\u0444\u0430\u0439\u0440\u043e-\u0434\u0435-\u043b\u0435\u0441-\u0412\u0430\u043b\u044c\u0441"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Benifair\u00f3 de Les Valls"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de los Valles"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Benifair\u00f3 de les Valls"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8d1d\u5c3c\u6cd5\u4f0a\u7f57\u5fb7\u83b1\u65af\u74e6\u5229\u65af"
    ],
    "qs:a0":"Espa\u00f1a",
    "qs:a1":"*Valencia/Val\u00e8ncia",
    "qs:a1r":"0Comunidad Valenciana",
    "qs:adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs:la":"Faura",
    "qs:la_lc":"*ES7746122",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Benifair\u00f3 de les Valls",
    "qs:loc_alt":"Benifairo de les Valls",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"PCustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-multi-in-poly-resolved",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":19,
    "wof:belongsto":[
        85682867,
        102191581,
        404344929,
        85633129,
        404227381
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "fct:id":"08330176-8f76-11e1-848f-cfd5bf3ef515",
        "gn:id":2521085,
        "gp:id":754257,
        "qs_pg:id":1036366,
        "wd:id":"Q1769975"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"575973a1edd286b78ea5f7981f4486ea",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404344929,
            "locality_id":101832505,
            "macroregion_id":404227381,
            "region_id":85682867
        }
    ],
    "wof:id":101832505,
    "wof:lang":[
        "spa"
    ],
    "wof:lastmodified":1582361295,
    "wof:name":"Benifair\u00f3 de les Valls",
    "wof:parent_id":404344929,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1907,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -0.2723069268398,
    39.72336157754847,
    -0.26629862277861,
    39.73167260993307
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-0.26629862277861,39.72732375123235],[-0.26842479084075,39.72345295775585],[-0.26928817693329,39.72336157754847],[-0.26943086457135,39.72425791695434],[-0.27058343298984,39.72413590153292],[-0.27086885566911,39.72592857278863],[-0.27202145127973,39.72580653983391],[-0.2723069268398,39.7275992023213],[-0.27115430023719,39.72772123919651],[-0.27172525504869,39.73130655747008],[-0.26826716647338,39.73167260993307],[-0.26798177111346,39.72987994145876],[-0.2668290983234,39.73000192779699],[-0.26640109281311,39.72731291011979],[-0.26629862277861,39.72732375123235]]],"type":"Polygon"}
}