{
  "id": 1125920257,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-4.61426,40.62757,-4.61426,40.62757",
    "geom:latitude":40.62757,
    "geom:longitude":-4.61426,
    "gn:country":"ES",
    "gn:fcode":"PPLA3",
    "gn:population":367,
    "iso:country":"ES",
    "lbl:bbox":"-4.63426,40.60757,-4.59426,40.64757",
    "lbl:latitude":40.62757,
    "lbl:longitude":-4.61426,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0646\u0627\u062f\u064a\u062b\u0648\u0633 \u062f\u064a \u0623\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062a\u0648\u0631\u0646\u0627\u062f\u064a\u062b\u0648\u0633 \u062f\u0649 \u0627\u0641\u064a\u0644\u0627"
    ],
    "name:azb_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0646\u0627\u062f\u06cc\u0633\u0633 \u062f \u0622\u0628\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:che_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u043d\u0430\u0434\u0438\u0441\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u062a\u0631\u0646\u0627\u062f\u06cc\u0633\u0633 \u062f \u0622\u0628\u06cc\u0644\u0627"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10e2\u10dd\u10e0\u10dc\u10d0\u10d3\u10d8\u10e1\u10dd\u10e1-\u10d3\u10d4-\u10d0\u10d5\u10d8\u10da\u10d0"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u043d\u0430\u0434\u0438\u0441\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:mkd_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u043d\u0430\u0434\u0438\u043e\u0437 \u0434\u0435 \u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u043d\u0430\u0434\u0438\u0441\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:tat_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u043d\u0430\u0434\u0438\u0441\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0438\u043b\u0430"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0422\u043e\u0440\u043d\u0430\u0434\u0456\u0441\u043e\u0441-\u0434\u0435-\u0410\u0432\u0456\u043b\u0430"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Tornadizos de \u00c1vila"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u6258\u5c14\u7eb3\u8fea\u7d22\u65af\u5fb7\u4e9a\u7ef4\u62c9"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"ES",
    "qs_pg:gn_country":"ES",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3107903,
    "qs_pg:gn_pop":367,
    "qs_pg:name":"Tornadizos de Avila",
    "qs_pg:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "qs_pg:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "qs_pg:photos":99,
    "qs_pg:photos_1k":20,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":3,
    "qs_pg:photos_all":99,
    "qs_pg:photos_sr":3,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":983392,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424950,
    "qs_pg:woe_id":775630,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424950,
    "woe:name_adm0":"Espa\u00f1a",
    "woe:name_adm1":"Castilla y Le\u00f3n",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85682639,
        102191581,
        404330303,
        85633129,
        404227373
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3107903,
        "gp:id":775630,
        "qs_pg:id":983392,
        "wd:id":"Q1627969"
    },
    "wof:country":"ES",
    "wof:created":1497296457,
    "wof:geomhash":"adb3bbfe291dba6aebe6bc2c8d524821",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633129,
            "localadmin_id":404330303,
            "locality_id":1125920257,
            "macroregion_id":404227373,
            "region_id":85682639
        }
    ],
    "wof:id":1125920257,
    "wof:lastmodified":1690878367,
    "wof:name":"Tornadizos de Avila",
    "wof:parent_id":404330303,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":367,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-es",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -4.61426,
    40.62757,
    -4.61426,
    40.62757
],
  "geometry": {"coordinates":[-4.61426,40.62757],"type":"Point"}
}